[{"tweets_quantity": 442},{"created_at": "2023-02-09T00:43:16.000Z", "text": "CLASSIFIQUE O SEU PET\n\nra\u00e7a: vira lata\nnome: dalila\nbeleza: 10/10\nintelig\u00eancia: 10/10 sabe o nome dos brinquedos e das pessoas\nraiva: 10/10 acha que \u00e9 um pastor alem\u00e3o\nj\u00e1 mordeu algu\u00e9m: \u00e9 a linguagem do amor dela \ngosta de passear: simm\napelido: gordinha, zubumafu, cholinha e + https://t.co/rdMAGpWrXe https://t.co/jSXHPXxZ3B", "id": "1623482631785529344"},{"created_at": "2023-02-09T00:28:04.000Z", "text": "CLASSIFIQUE O SEU PET\n\nra\u00e7a: pastor alem\u00e3o da shopee\nnome: Osvaldo\nbeleza: 10/10 \ninteligencia: 5/10\nraiva: 1/10\nja mordeu alguem: n\u00e3o (super fofo) \ngosta de passear: sim\napelido: valdinho, valdo, doguinho, gatinho, nego https://t.co/bq9BBXW4J1 https://t.co/OkJK4DoeNW", "id": "1623478805552570371"},{"created_at": "2023-02-09T00:26:02.000Z", "text": "CLASSIFIQUE O SEU PET\n\nra\u00e7a: pastor alem\u00e3o \nnome: Queen\nbeleza: 10/10 a mais bela e temida\ninteligencia: 15/10 quem sabe sabe \nraiva: 5/10 s\u00f3 lambe minha cara pra eu acordar \nja mordeu alguem: mt trabalho\ngosta de passear: todo dia as 17\napelido: frederica e bonitinha https://t.co/En6CqqICYw", "id": "1623478294258544640"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:57.000Z", "text": "A m\u00e3e \u00e9 mistura de pastor alem\u00e3o com chowchow, ela \u00e9 tipo um pastor alem\u00e3o menor, mais peludo e de olho puxado kkk: https://t.co/ksZ1DHCQxO https://t.co/YCuWwkNycP", "id": "1623475505268682753"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:20.000Z", "text": "Melhor Flamengo das \u00faltimas 4 d\u00e9cadas era um time organizado, com volantes que marcavam e, principalmente, jogavam. Basta uma ou outra elimina\u00e7\u00e3o, como a de ontem, e volta a ideia do retrocesso de que o problema \u00e9 n\u00e3o ter um volante \u00e0 la pastor alem\u00e3o atr\u00e1s de frisbee na praia.", "id": "1623455467371655168"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:27.000Z", "text": "j\u00e1 tava pronta pra tuitar que os dogs da PF nunca acham coca\u00edna mas finalmente cheguei num ep que o pastor alem\u00e3o pegou duas caixas", "id": "1623455244616364033"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:27.000Z", "text": "\ud83d\udc15 \n\nUm mundo em que \u00e9 mais f\u00e1cil confiar num pastor alem\u00e3o do que num pastor crist\u00e3o\n\nPor\u00e9m n\u00f3s , n\u00e3o confiamos em Homem algum", "id": "1623435869779824641"},{"created_at": "2023-02-08T21:19:02.000Z", "text": "hoje faz tr\u00eas anos desde q eu sequestrei a pastor alem\u00e3o mais linda desse mundo\nte amo mto Maya, obg por tudo \ud83d\udc95 https://t.co/2UzdSPVv2D", "id": "1623431233723146241"},{"created_at": "2023-02-08T20:35:00.000Z", "text": "@Luciell_7 @dedodapieck @Anajup_ Isso aqui facilmente seria um filhote de vira lata q se passaria por pastor alem\u00e3o https://t.co/tlfkqQUZhC", "id": "1623420152309067776"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:50.000Z", "text": "CLASSIFIQUE O SEU PET\n\nra\u00e7a: ra\u00e7a da tet\u00e9ia tet\u00e9ia \u00e9 unica(vira lata acho que \u00e9 meio pastor alem\u00e3o\nnome: tet\u00e9ia\nbeleza: 5/10\ninteligencia: 5/10\nraiva: 0/10\nja mordeu alguem: eu todo dia\ngosta de passear: gosta de andar de carro\napelido: pulguenta, fedida ,teteia https://t.co/MLoNdKVHqp", "id": "1623420111377035265"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:56.000Z", "text": "@vbenoni_ Pastor alem\u00e3o ainda, parecem agentes da K9", "id": "1623419633263955969"},{"created_at": "2023-02-08T20:09:28.000Z", "text": "Genteee, algu\u00e9m me ajuda plss. \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nTenho um pastor alem\u00e3o e vi q pisos frios podem contribuir pra displastia coxofemoral. Esse piso frio tem s\u00f3 na sala.\nAlgu\u00e9m sabe uma forma dele andar na sala tranquilo sem ser trocando o piso??", "id": "1623413727696506887"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:18.000Z", "text": "@EduardoTriches9 Golden\nHusky\nPastor Alem\u00e3o", "id": "1623409404455575552"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:44.000Z", "text": "A Bela \u00e9 literalmente aqle pastor alem\u00e3o com nanismo https://t.co/iOBzS52cWW", "id": "1623400705481375744"},{"created_at": "2023-02-08T18:44:02.000Z", "text": "Eu j\u00e1 fui derrubada no ch\u00e3o pelas minhas doguinhas que nem a mo\u00e7a do 2\u00ba v\u00eddeo hahaha \n\nS\u00f3 que eu voei bizarramente porque as minhas doguinhas s\u00e3o muito brutas e fortes (uma \u00e9 bernese e a outra pastor alem\u00e3o) e elas vieram correndo na minha dire\u00e7\u00e3o a toda velocidade kkk https://t.co/9CLZwno8i8", "id": "1623392225030799362"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:01.000Z", "text": "@_fernandollucas @prtokashiki Pastor alem\u00e3o f\u00eamea", "id": "1623377373352628229"},{"created_at": "2023-02-08T17:41:03.000Z", "text": "@luara_putnoki como\u2026como uma pincher e um pastor alem\u00e3o?\u2026como", "id": "1623376374428798987"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:56.000Z", "text": "@OpBrasilia @Belzebu___666 Pastor alem\u00e3o.", "id": "1623373075885527061"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:46.000Z", "text": "Qr um pastor alem\u00e3o", "id": "1623372277587841028"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:45.000Z", "text": "PASTOR ALEM\u00c3O KAJSKSJSJDJDJDHD", "id": "1623372022989393927"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:17.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Igual eu, apareceu um pastor alem\u00e3o l\u00e1 na outra casa, eu postei na internet, a\u00ed apareceu uma pessoa, mas fiquei com medo por ser um c\u00e3o de ra\u00e7a e bem cuidado, na hora que o mo\u00e7o virou a esquina, a festa que o cachorro fez, n\u00e3o sobrou uma d\u00favida.", "id": "1623367626347974656"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:07.000Z", "text": "CLASSIFIQUE O SEU PET\n\nra\u00e7a: vira lata (uma pintcher com pastor alem\u00e3o)\nnome: Dodge\nbeleza: 100/10 todo torto\ninteligencia: 2/10 ele se faz de idiota\nraiva: 2/10 me arrasta pra passear\nja mordeu alguem: nunca, s\u00f3 odeia cachorro\ngosta de passear: PRA KRAI\napelido: Gordo, Patinhas https://t.co/U8LYVxDpn8 https://t.co/iA7kWLNnPC", "id": "1623366072807133198"},{"created_at": "2023-02-08T16:50:57.000Z", "text": "eu acho engra\u00e7ado quando usam o argumento \"vc s\u00f3 prefere c\u00e3es a gatos pq vc consegue mandar neles\"\n\ntipo, \u00e9 \u00f3bvio q sim. imagina ter um pastor alem\u00e3o sem ter o m\u00ednimo de controle sobre ele", "id": "1623363767156281347"},{"created_at": "2023-02-08T16:06:51.000Z", "text": "@GabrielKustow O pastor Alem\u00e3o , o jornalista de porta de buteco e o ex presidente Bozo. \u00c9 para rir mesmo, logo nos Estados Unidos onde o presidente eleito Luiz In\u00e1cio Lula da Silva tem o maior prest\u00edgio. Vem fazer a manifesta\u00e7\u00e3o aqui no Brasil.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623352667845140486"},{"created_at": "2023-02-08T15:59:36.000Z", "text": "todo mundo tem medo do pastor alem\u00e3o da minha rua e eu passo chamando ele de nen\u00ea, o bichinho s\u00f3 falta chorar", "id": "1623350845206151171"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:08.000Z", "text": "C\u00e3o farejador da PRF celebra aposentadoria com bolo e banho de rio\n\nO pastor-alem\u00e3o-malinois Bili foi c\u00e3o farejador da corpora\u00e7\u00e3o em Santa Catarina, onde atuou por nove anos\n\nLeia Mais: https://t.co/x1xnzpbvRq https://t.co/7Q1FDDj2jN", "id": "1623340660228083714"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:16.000Z", "text": "Porra Muhammad t\u00e1 um filho tamb\u00e9m um carro pqp ... ra\u00e7\u00e3o 190 me ajuda a\u00ed... \nAlgu\u00e9m a\u00ed adota um pastor alem\u00e3o.!?\ud83e\udd75\ud83d\ude30", "id": "1623338431752425473"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:04.000Z", "text": "CLASSIFIQUE O SEU PET\n\nra\u00e7a: Pastor Alem\u00e3o/Chow chow\nnome: mileide (nao fui eu q dei o nome)\nbeleza: 10/10\ninteligencia: 7/10 (se faz de burra de vez em quando)\nraiva: 8/10\nja mordeu alguem: n\u00e3o \ngosta de passear: sim\napelido: fia, ei, djabinha, bola de pelo https://t.co/CIUYAJXLP1", "id": "1623334099665539075"},{"created_at": "2023-02-08T14:20:25.000Z", "text": "Passa a vida a passear enquanto o povo vive na mis\u00e9ria,  nunca fala de paz e n\u00e3o consegue ver que  a luta \u00e9 um rafeiro contra um pastor alem\u00e3o,  al\u00e9m de neonazi \u00e9 doido. https://t.co/nF20eV2KIH", "id": "1623325883845976065"},{"created_at": "2023-02-08T14:17:51.000Z", "text": "S\u00f3 confio no pastor alem\u00e3o. Os outros deixo por conta de @Belzebu___666 . https://t.co/hxaLZnz5Q4", "id": "1623325240813326336"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:21.000Z", "text": "@KauanPrado19 @CortesAltoValor aposto que vc foi concebido pela dogpill, seu pai \u00e9 um pastor alem\u00e3o.", "id": "1623323855866429440"},{"created_at": "2023-02-08T14:01:53.000Z", "text": "quando isso aconteceu comigo eu fiquei encantada pelo pastor alem\u00e3o iti mamai\n\nao mesmo tempo em que fiquei com medo de ter drogas na minha mochila sem eu saber KKKKK https://t.co/jSAHmfgIG3", "id": "1623321220505632769"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:25.000Z", "text": "tem um pastor alem\u00e3o de roupinha rosa numa casa aqui q fofo mdss", "id": "1623314811965546499"},{"created_at": "2023-02-08T12:50:00.000Z", "text": "Ter um pastor alem\u00e3o \u00e9 tentar brincar com ele e ele ser um cavalo\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1623303132171190272"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:53.000Z", "text": "@prtokashiki Qual \u00e9 o feminino de pastor alem\u00e3o?", "id": "1623296053528215554"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:24.000Z", "text": "uma vez tava tendo opera\u00e7\u00e3o no parolin e eu indo pro trabalho 7h da manh\u00e3 passei a m\u00e3o no pastor alem\u00e3o da BOPE, tomei a maior bronca, nunca mais https://t.co/FkKDRHnmcq", "id": "1623275548398034945"},{"created_at": "2023-02-08T09:55:01.000Z", "text": "@lwkaakwl pastor alem\u00e3o?", "id": "1623259096185970689"},{"created_at": "2023-02-08T05:05:29.000Z", "text": "@soteropoligata Vai atr\u00e1s do dobermans ou pastor alem\u00e3o, esses s\u00e3o elite\ud83e\udd0c", "id": "1623186232699224066"},{"created_at": "2023-02-08T03:27:14.000Z", "text": "S\u00f3 hoje me deu vontade de adotar 1 pastor alem\u00e3o, 3 pitbull e 2 rottweiler", "id": "1623161505972686848"},{"created_at": "2023-02-08T03:21:45.000Z", "text": "CLASSIFICANDO O L\u00d3LLO \n\nra\u00e7a: pastor alem\u00e3o \nnome: horus \nbeleza: 10/10\nintelig\u00eancia: 8/10\nraiva: 0/10 fuma djamba \nj\u00e1 mordeu algu\u00e9m: naokk\ngosta de passear: s\u00f3 falar \"passear\" que ele vira o diabo\napelido: l\u00f3llo, h\u00f3rinhus, carni\u00e7a https://t.co/HKfTwvlC9v https://t.co/nT0idWixPM", "id": "1623160124301840384"},{"created_at": "2023-02-08T02:04:03.000Z", "text": "@marcia22033 @rntdlsss P\u00f4 mo\u00e7a, sem trocadilhos infames, eu facilmente seria o seu marido no rol\u00ea kkkkkkk\nPoxa, aparecem uns pastor alem\u00e3o lind\u00edssimo, at\u00e9 uns labrador todo cuidado, capaz que n\u00e3o d\u00e1 vontade de fazer uns cafun\u00e9", "id": "1623140571010269187"},{"created_at": "2023-02-08T02:01:20.000Z", "text": "@GlauberVieira18 Cara, Flamengo tem de estar bem posicionado, agrupado, organizado. N\u00e3o \u00e9 um volante correndo como um pastor alem\u00e3o atr\u00e1s de um frisbee na praia que vai resolver. Bacana o Ramon D\u00edaz meter essa, mas depois de ter tomado o empate, 11 contra 11, tava bem esquisito pra ele.", "id": "1623139889825959945"},{"created_at": "2023-02-08T01:03:37.000Z", "text": "Hj meu trabalho me proporcionou ir em um hotelzinho de animais. At\u00e9 a\u00ed tudo certo. At\u00e9 o momento em que vejo o + pastor alem\u00e3o que j\u00e1 vi na vida e, enquanto contemplava a beleza dele, a mo\u00e7a me dizia que ele tinha sido abandonado l\u00e1 depois que a dona morreu e a filha n\u00e3o cuidou", "id": "1623125364699430915"},{"created_at": "2023-02-08T00:26:38.000Z", "text": "@dricabrl Eu n\u00e3o vou falar nada, MAS QUEM COLOCA UM HUSKY PARA ADO\u00c7\u00c3O, o pr\u00f3ximo vai ser um pastor alem\u00e3o a\u00ed eu desisto da vida", "id": "1623116057828380673"},{"created_at": "2023-02-08T00:00:20.000Z", "text": "eu acho a sos\u00f4 enorme acho que pq tenho gato n\u00e9 mas fui passear com ela veio um pastor alem\u00e3o enorme cheirar ela. perto dele ela \u00e9 uma pitiquinha gente como pode eu nunca entendi quando perguntavam a idade dela e ficam surpresos dela n\u00e3o ser filhote mas agora eu entendo", "id": "1623109437903802368"},{"created_at": "2023-02-07T23:59:12.000Z", "text": "Defini\u00e7\u00e3o de desespero: colocar remedio nas orelhas de um pastor alem\u00e3o de 40kg.", "id": "1623109153630584833"},{"created_at": "2023-02-07T23:14:15.000Z", "text": "Uma forma humana de pastor alem\u00e3o da pol\u00edcia? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ueD5ohjGFt", "id": "1623097839072026625"},{"created_at": "2023-02-07T22:40:26.000Z", "text": "Trov\u00e3o empolgado para o grande evento de carnaval, a C\u00e3o Folia. Adotamos ele l\u00e1 na @dibeapmf cerca de 7 meses. \ud83d\udc36O Trov\u00e3o \u00e9 um Pastor Alem\u00e3o e estava h\u00e1 1 ano esperando ado\u00e7\u00e3o.\nE j\u00e1 que estamos em clima de carnaval deixo o convite pra voc\u00eas irem visitar a @dibeapmf e adotar! https://t.co/S4W0u2Og8Z", "id": "1623089330255265798"},{"created_at": "2023-02-07T22:33:14.000Z", "text": "@PlantaoBrasilOF O \u00fanico pastor que serve pr\u00f3s \u00edndios \u00e9 o pastor alem\u00e3o, pra ajudar no dia a dia, pastor evang\u00e9lico \u00e9 desnecess\u00e1rio l\u00e1, \u00edndio gosta de ser pr\u00e1tico e n\u00e3o ficar perdendo tempo com coisas desnecess\u00e1rias", "id": "1623087517133156354"},{"created_at": "2023-02-07T21:41:50.000Z", "text": "eu n\u00e3o queria ser pastor alem\u00e3o do Penato Raur\u00edcio Mrado a esta altura do championship", "id": "1623074583636062208"},{"created_at": "2023-02-07T21:17:44.000Z", "text": "@nandomods5 @ArsenalPrnml Eu queria mt saber do plog do seu personagem pra ele parar num pastor alem\u00e3o", "id": "1623068516965310464"},{"created_at": "2023-02-07T21:01:34.000Z", "text": "tava chovendo e eles tavam dentro de uma caixa, um tava com a patinha quebrada :( eram todos da ra\u00e7a pastor alem\u00e3o e os vizinhos l\u00e1 tavam alimentando eles. espero que tenham levado eles pra dentro pra se proteger da chuva at\u00e9 achar algu\u00e9m https://t.co/T4MzWss3HN", "id": "1623064448251359237"},{"created_at": "2023-02-07T20:44:03.000Z", "text": "a luz acabou e eu tava secando uma pastor alem\u00e3o \ud83e\udd21", "id": "1623060041845862403"},{"created_at": "2023-02-07T17:40:27.000Z", "text": "@DepSostenes O Brasil \u00e9 um pa\u00eds capitalista de 'sucesso':\n-Trinta e tr\u00eas milh\u00f5es de pessoas passando fome.\n_Quarenta milh\u00f5es na economia informal.\n-Quase trinta milh\u00f5es de desempregados.\n-escolas sucateadas\n-Sa\u00fade p\u00fablica destru\u00edda e quase 700 mil mortos pela covid19.Quer mais pastor alem\u00e3o?", "id": "1623013838701441065"},{"created_at": "2023-02-07T16:40:57.000Z", "text": "Live \"Tudo sobre as ra\u00e7as Doberman Pastor Alem\u00e3o e Malinois\" https://t.co/nvNfRmX9es via @YouTube", "id": "1622998862657904644"},{"created_at": "2023-02-07T14:42:09.000Z", "text": "@HemyFFC Eu n\u00e3o admito ser mordido por pets. Teve um cachorro do meu amigo, era um pastor alem\u00e3o tinha fama em morder pessoas do nada. Ele veio me morder e dei uma bela duma bicuda no focinho dele. Cachorro nunca mais mordeu ningu\u00e9m e ficou escondido uns 5 dias com medo.", "id": "1622968966384590848"},{"created_at": "2023-02-07T14:34:28.000Z", "text": "@clairdeIua ela te V\u00ea como v\u00ea os cachorrinhos da casa vida que Fofo ela reconhece que botou no mundo o Maior pastor alem\u00e3o da Hist\u00f3ria", "id": "1622967031782940672"},{"created_at": "2023-02-07T13:57:20.000Z", "text": "@Itsmemari_a O \u00fanico Pastor confi\u00e1vel \u00e9 o Pastor Alem\u00e3o!\ud83d\ude09", "id": "1622957688450846722"},{"created_at": "2023-02-07T13:36:19.000Z", "text": "minha picuinha de guerra favorita \u00e9 que os brit\u00e2nicos passaram a chamar pastor alem\u00e3o de \"alsatian\" (alsaciano) durante a primeira guerra mundial porque dizer \"german shepherd\" feriria instintos patri\u00f3ticos", "id": "1622952397785149444"},{"created_at": "2023-02-07T12:54:54.000Z", "text": "igualzinho o ace querendo brigar com um pastor alem\u00e3o \n\nn sei que q da na cabe\u00e7a de shitzu https://t.co/Z6VuwV7L5W", "id": "1622941974729789443"},{"created_at": "2023-02-07T12:35:33.000Z", "text": "@ZackVolans_XIII Pastor alem\u00e3o", "id": "1622937105415413760"},{"created_at": "2023-02-07T12:30:16.000Z", "text": "\u00e9 quase uma miss\u00e3o imposs\u00edvel vacinar o meu pastor alem\u00e3o \nprimeira oportunidade ele arrebentou a fucinheira \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "id": "1622935776290918401"},{"created_at": "2023-02-07T12:05:46.000Z", "text": "@GmLemos10 Tem que colocar um pastor alem\u00e3o e um pitbull ali dentro, quero ver o pessoal entrar, sempre foi assim e n\u00e3o muda", "id": "1622929610659835916"},{"created_at": "2023-02-07T11:31:20.000Z", "text": "hj tem o pastor alem\u00e3o que tentou me atacar mds tomara q eu n morra", "id": "1622920943629631489"},{"created_at": "2023-02-07T11:29:20.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei se algu\u00e9m j\u00e1 tinha reparado isso mas antes era mais comum ver homens passeando com pitbull, pastor alem\u00e3o e hoje em dia eu vejo mais homens passeando com shitszu, um poodle acho fofinho ksksksks", "id": "1622920443844874241"},{"created_at": "2023-02-07T10:52:06.000Z", "text": "Bom dia j\u00e1 com um pastor alem\u00e3o assim de cara, dia come\u00e7ou excelente \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "id": "1622911073434103808"},{"created_at": "2023-02-07T10:46:36.000Z", "text": "meu Deus eu tomei uma mordida do meu pr\u00f3prio pastor alem\u00e3o na frente dos outros", "id": "1622909689934581760"},{"created_at": "2023-02-07T10:31:27.000Z", "text": "@PinoPJL Pastor alem\u00e3o j\u00e1 tive um, super obediente", "id": "1622905873738637312"},{"created_at": "2023-02-07T09:42:26.000Z", "text": "Os animais de companhia na guerra cumprem um papel afectivo inestim\u00e1vel.  Sempre que vejo imagens  destas lembro-me do pastor alem\u00e3o que levei para o Norte de Mo\u00e7ambique. Fiel amigo. https://t.co/AaDdY7bR1a", "id": "1622893541876793344"},{"created_at": "2023-02-07T08:16:33.000Z", "text": "@ArsenalPrnml Ocultista com a consci\u00eancia presa num cachorro caramelo (j\u00e1 fiz um personagem assim s\u00f3 que num pastor alem\u00e3o) tem que parar uma seita que t\u00e1 imprimindo b\u00edblias almadi\u00e7oadas e dando as para o maior n\u00famero fi\u00e9is poss\u00edveis como se fosse uma b\u00edblia normal, sua sede fica numa igreja.", "id": "1622871928800219137"},{"created_at": "2023-02-07T04:26:06.000Z", "text": "t\u00f4 ficando s\u00e9rio com a menina q eu quero uma fam\u00edlia, 2 filhos, 1 pastor alem\u00e3o e talvez um golden", "id": "1622813933055922176"},{"created_at": "2023-02-07T04:12:13.000Z", "text": "C\u00e3o policial(Pastor Alem\u00e3o), super d\u00f3cil,  desaparecido do Jardim Serrano. Atende pelo nome de Bethoven(ele \u00e9 o namorado da minha Pastora Alem\u00e3, Donna). Quem souber de seu paradeiro, favor informar-nos. https://t.co/k91VUYJvGP", "id": "1622810437925453826"},{"created_at": "2023-02-07T04:06:16.000Z", "text": "@ughkts quero um pastor alem\u00e3o \ud83d\udc15", "id": "1622808942811160576"},{"created_at": "2023-02-07T02:33:53.000Z", "text": "C\u00e3es \u00f3timos para guarda e companhia de \u00fanico dono ( gostam apenas de 1 pessoa).\n-Fila Brasileiro.\n-Presa Can\u00e1rio.\n-Cane Corso.\n-Pastor Alem\u00e3o.\n-Rottweiler.\n-Doberman.\n\nMinha prefer\u00eancia: Fila e Presa Can\u00e1rio.\nQuem n\u00e3o pode gastar caro num filhote, Rottweiler (uma fera).", "id": "1622785691976343552"},{"created_at": "2023-02-07T02:20:35.000Z", "text": "@m_p_v_ \u00c9 um Pastor-Alem\u00e3o Branco?", "id": "1622782343676043265"},{"created_at": "2023-02-07T02:19:06.000Z", "text": "@ZackVolans_XIII H\u00edbrido de lobo e pastor alem\u00e3o", "id": "1622781970051653633"},{"created_at": "2023-02-07T01:33:17.000Z", "text": "@joicehasselmann Vai ser candidata a pastor.\nPastor Alem\u00e3o. Cadela!", "id": "1622770442472763402"},{"created_at": "2023-02-07T01:20:20.000Z", "text": "Minha casa/bercinho do lado da cama/meu filho na barriga/meu marido aqui comigo/casa limpa/nosso pastor alem\u00e3o feliz!!! N tem nd mais que eu queira!!! \ud83d\ude0d", "id": "1622767180596015106"},{"created_at": "2023-02-07T00:57:24.000Z", "text": "Segue a lista de futuros nomes para os meus futuros animais hipot\u00e9ticos: air fryer (um gato), Dostoi\u00e9vski ou Tolst\u00f3i (um borzoi), Maria Amelia Matos (um gato), Skinner (um hamster), Tatossian (indefinido), Bonhoeffer (um pastor alem\u00e3o), McGrath ou Lewis (um golden)", "id": "1622761411716808704"},{"created_at": "2023-02-07T00:03:26.000Z", "text": "eu s\u00f3 quero um pastor alem\u00e3o", "id": "1622747831441276928"},{"created_at": "2023-02-07T00:03:13.000Z", "text": "@carmelonetobr Quem trocou um pastor alem\u00e3o  por ti , vai pegar caro", "id": "1622747773752713220"},{"created_at": "2023-02-06T23:58:43.000Z", "text": "Meu marido querendo trazer mais um pastor alem\u00e3o pra casa, sendo que temos tr\u00eas...............\n\nEu: \"n\u00e3o me empurra que eu j\u00e1 t\u00f4 na beira, tentando n\u00e3o fazer doidera\" \ud83e\udd21", "id": "1622746644386119682"},{"created_at": "2023-02-06T23:26:50.000Z", "text": "\u201cAh que gracinha sua salsicha! Eu tinha uma dessa mas meu pastor alem\u00e3o pegou pelo pesco\u00e7o e matou.\u201d https://t.co/scvXqB1yNq", "id": "1622738621294907393"},{"created_at": "2023-02-06T22:50:49.000Z", "text": "Hj eu tava voltando do mercado e vi um padr\u00e3o passeando com seu Collie. N\u00e3o sei pq, mas isso me fez lembrar de quando eu era pequena e dps de um evento, eu simplesmente n\u00e3o queria ter de jeito nenhum um Pastor Alem\u00e3o, sendo q eu era louca por esse tipo de cachorro.", "id": "1622729553901768706"},{"created_at": "2023-02-06T22:31:11.000Z", "text": "agora tenho um fucking pastor alem\u00e3o de protetor da casa \ud83e\udd7a", "id": "1622724616270536705"},{"created_at": "2023-02-06T21:17:35.000Z", "text": "@laisnamotoquinh @guibiaava Eu adoro pastor alem\u00e3o hehe", "id": "1622706091955036160"},{"created_at": "2023-02-06T21:04:39.000Z", "text": "Vei,as pessoas n\u00e3o compram mais pastor alem\u00e3o n\u00e9???Teve uns anos de hype mas nunca mais vi um", "id": "1622702839058337793"},{"created_at": "2023-02-06T20:57:20.000Z", "text": "\ud83d\udc27: Jay \u00e9 mais como um Pastor-Alem\u00e3o\n\ud83d\udc08: Um cachorro militar? \n\ud83d\udc27: Sim!\n\ud83d\udc27: Sunoo \u00e9 parecido com um Bichon\n\ud83e\uddae: Sunoo \u00e9 um Corgi!\n\ud83d\udc27: Ahhhh, Welsh Corgi!\n\ud83d\udc08: Heeseung \u00e9 aquele cachorro com pernas longas,\n\ud83e\uddae: Ah, um Galgo ingl\u00eas!\n\n@ENHYPEN_members @ENHYPEN #ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508", "id": "1622700994239889431"},{"created_at": "2023-02-06T20:31:56.000Z", "text": "@LUIZPATRIOTA39 @direitasiqueira sem gra\u00e7as de vcs!\n\nTODO MUNDO SABE QUE O HITLER MANDOU A MULHER ESVAZIAR OS TANQUES DO 22\u00b0 HEICH, TORRAR OS PEIXES, E DE QUEBRA, MANDOU OS PASTOR ALEM\u00c3O PROFANAR AS MOEDAS SAGRADAS!", "id": "1622694602435137552"},{"created_at": "2023-02-06T20:28:07.000Z", "text": "luck nem tamanho d gnt tem e quer brigar com pastor alem\u00e3o", "id": "1622693642711490561"},{"created_at": "2023-02-06T20:19:10.000Z", "text": "eles acertaram mt falando q o jake seria um golden retriver, o sunoo corgi, o sunghoon samoieda, o jay pastor alem\u00e3o e o heeseung greyhound\n\ns\u00f3 faltou os wonki \ud83d\udc94", "id": "1622691391896752131"},{"created_at": "2023-02-06T19:16:35.000Z", "text": "eu tenho 3 cachorros um pastor alem\u00e3o, um pitbull e um rotviler, eu escrevi uma carta p cada um deles mas o pastor alem\u00e3o n leu, o pitbull n leu mas o rotviler", "id": "1622675643459637250"},{"created_at": "2023-02-06T18:08:28.000Z", "text": "@biasinsilva O Pastor alem\u00e3o \u2026..\ud83d\udc99", "id": "1622658497757290522"},{"created_at": "2023-02-06T13:46:20.000Z", "text": "O pastor alem\u00e3o aqui de casa n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel \u00e9 o maior pastor que j\u00e1 vi na vida e ele simplesmente CHORA pra fazer xixi pq ele faz s\u00f3 no quintal e n\u00e3o gosta de ir sozinho tem que sair com ele \nTipo assim completamente perdido no personagem ele n\u00e3o sabe que \u00e9 um pastor alemao!!!", "id": "1622592533099421696"},{"created_at": "2023-02-06T13:22:07.000Z", "text": "Eu quero um filhote de pastor alem\u00e3o \ud83e\udd7a", "id": "1622586437240602624"},{"created_at": "2023-02-06T12:56:32.000Z", "text": "- ah ele foi s\u00f3 pegar a pitbull dele nos pais\n- PITBULL N\u00c3O, PASTOR ALEM\u00c3O", "id": "1622579999952760849"},{"created_at": "2023-02-06T12:54:07.000Z", "text": "as vezes cego e n\u00e3o quero ser guiado pelo \u201cc\u00e3o\u201d, n\u00e3o preciso de um \u201cpastor alem\u00e3o\u201d", "id": "1622579389845102596"},{"created_at": "2023-02-06T11:31:33.000Z", "text": "como que pode uma gata de menos de 2 kg botar um pastor alem\u00e3o de 36kg pra correr", "id": "1622558612395524096"},{"created_at": "2023-02-06T10:51:59.000Z", "text": "eu PRECISO de um gato laranja, mas n\u00e3o posso ter um gato laranja com um pastor alem\u00e3o dentro de casa", "id": "1622548655545761795"},{"created_at": "2023-02-06T10:08:45.000Z", "text": "@Orca_Vuando Pastor alem\u00e3o?", "id": "1622537775340785665"},{"created_at": "2023-02-06T05:22:51.000Z", "text": "@CAVILLCH sim, pastor alem\u00e3o", "id": "1622465825591508994"},{"created_at": "2023-02-06T05:13:21.000Z", "text": "@preciouskkura Mas eu te amo Dan, at\u00e9 sonhei com voc\u00ea que est\u00e1vamos enfrentando um pastor alem\u00e3o juntos", "id": "1622463434389340161"},{"created_at": "2023-02-06T02:21:36.000Z", "text": "CLASSIFIQUE O SEU PET\nra\u00e7a: pastor alem\u00e3o \nnome: balu\nbeleza: 1000/10\nintelig\u00eancia: 7/10\nraiva: 2/10 so quando ele ve outro pastor (vai entender...)\nj\u00e1 mordeu algu\u00e9m: n\u00e3o (so pra brincar)\ngosta de passear: muuuito\napelido: argus patu zigzag (tudo do richard) https://t.co/sXj5lV8J6f https://t.co/r7asq0c2Vj", "id": "1622420214766764033"},{"created_at": "2023-02-06T01:18:17.000Z", "text": "@fabaor2 Morder assim do nada \u00e9 complicado e preocupante. Tenho um pastor alem\u00e3o brabo demais, se eu der mole ele vira o dono da casa. Mas n\u00e3o dou. Tem q acompanhar ele e QQ coisa adestrador", "id": "1622404280446582787"},{"created_at": "2023-02-06T00:40:40.000Z", "text": "@gabriottochado9 Amigo vc sabe onde posso achar filhotes de pastor alem\u00e3o?", "id": "1622394813394944003"},{"created_at": "2023-02-05T23:15:40.000Z", "text": "Fui ver um v\u00eddeo que aparentava ser bem fofinho sobre um pastor alem\u00e3o, no final era a despedida do cachorro que faleceu e agora estou chorando igual a uma louca na rodovi\u00e1ria", "id": "1622373419256881152"},{"created_at": "2023-02-05T20:58:14.000Z", "text": "POV voc\u00ea \u00e9 um labrador criado com pastor alem\u00e3o e sei Stack \u00e9 todo cagado https://t.co/pgkhmUnJWt", "id": "1622338835404185601"},{"created_at": "2023-02-05T20:50:11.000Z", "text": "@celinha7411 O \u00fanico ser que me segue mesmo quando estou em sil\u00eancio \u00e9 a Vit\u00f3ria, a minha cadela pastor-alem\u00e3o", "id": "1622336810247491585"},{"created_at": "2023-02-05T20:37:09.000Z", "text": "s\u00edtio do meu pai ta virando um canil, 2 rottweiler e 2 pastor alem\u00e3o ja", "id": "1622333528099721218"},{"created_at": "2023-02-05T19:55:31.000Z", "text": "Prefiro gato do que cachorro, pq soltaram um pastor alem\u00e3o e ele me mordeu na perna, e isso me causou um certo trauma de cachorro de porte grande", "id": "1622323052401795077"},{"created_at": "2023-02-05T18:40:36.000Z", "text": "@Metropoles @rodrigo_rangel Precisamos divulgar o momento deste cachorro pastor alem\u00e3o catador de Moedas", "id": "1622304197931634689"},{"created_at": "2023-02-05T18:36:20.000Z", "text": "@NiltoTatto @Metropoles At\u00e9 aonde chegamos que vergonha esta mais pra pastor alem\u00e3o, estou me referindo a ra\u00e7a de cachorro n\u00e3o querendo ofender os animais", "id": "1622303126408630272"},{"created_at": "2023-02-05T18:31:20.000Z", "text": "@apaginaseria pastor alem\u00e3o", "id": "1622301866838163457"},{"created_at": "2023-02-05T18:11:41.000Z", "text": "Eu: Pai a cachorra \u00e9 pastor alem\u00e3o tem que ter nome forte \nMeu pai: vai chamar Princesa.", "id": "1622296919690158082"},{"created_at": "2023-02-05T18:11:09.000Z", "text": "@gadocomenta o pastor-alem\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pastor o alem\u00e3o ficou na Alemanha", "id": "1622296786793553923"},{"created_at": "2023-02-05T17:54:59.000Z", "text": "@heenry_crf Amg o meu rottweiler odeia outros cachorros ent meu pastor alem\u00e3o fica na minha v\u00f3 e meus outros cachorros ficam na parte de cima da minha casa. E sim, gasta muito com ra\u00e7\u00e3o fora veterin\u00e1rio etc\u2620\ufe0f", "id": "1622292719996440576"},{"created_at": "2023-02-05T17:51:00.000Z", "text": "Gente to cuidando da shitszu da minha tia enquanto ela viaja e a cachorra \u00e9 completamente sem no\u00e7\u00e3o do tamanho dela, quer arrumar briga com o pastor alem\u00e3o (!!!) do vizinho (meu gato mais velho segue sem olhar na minha cara", "id": "1622291718165995520"},{"created_at": "2023-02-05T17:15:56.000Z", "text": "@heenry_crf Kkkkkkkkkkkkkk, eu tenho um rottweiler e um pastor alem\u00e3o super d\u00f3cil", "id": "1622282893165838336"},{"created_at": "2023-02-05T17:12:56.000Z", "text": "@ale_0777 KKKKKKK que boomm\ntoda vez que eu saio p rua eu tor\u00e7o muito p n encontrar nem um pastor alem\u00e3o, nem pitbull e nem rottweiler na rua por ai", "id": "1622282137599725569"},{"created_at": "2023-02-05T17:06:27.000Z", "text": "@UbisoftBrasil Vou levar meu pastor alem\u00e3o na aula de latim", "id": "1622280503716978688"},{"created_at": "2023-02-05T16:39:41.000Z", "text": "@gabi_oliverofc @elay_oliv Parece aqueles pischer que tem 30cm mas a for\u00e7a de vontade de tr\u00eas Pitbull e 5 pastor alem\u00e3o", "id": "1622273770630037504"},{"created_at": "2023-02-05T16:25:28.000Z", "text": "@PastorMalafaia Ainda t\u00e1 solto pastor alem\u00e3o?", "id": "1622270190892326912"},{"created_at": "2023-02-05T15:50:26.000Z", "text": "A @netflix  lan\u00e7ou nesta quarta (01) a s\u00e9rie documental 'Gunther: O Cachorro Milion\u00e1rio', que narra as pol\u00eamicas envolvendo Gunther 6\u00ba, pastor alem\u00e3o que \u00e9 considerado o cachorro mais rico do mundo. https://t.co/GUKggsHG1x", "id": "1622261374473719811"},{"created_at": "2023-02-05T13:27:58.000Z", "text": "N\u00e3o adianta. O \u00fanico pastor em quem d\u00e1 pra confiar \u00e9  o pastor alem\u00e3o. \nhttps://t.co/YWuQuCDL9T", "id": "1622225523190423554"},{"created_at": "2023-02-05T12:29:59.000Z", "text": "quero um filhote de pastor alem\u00e3o", "id": "1622210930778988550"},{"created_at": "2023-02-05T12:15:26.000Z", "text": "@PastorMalafaia Pastor que tem alguma utilidade e confiabilidade \u00e9 o pastor alem\u00e3o \ud83d\udc15", "id": "1622207269885591552"},{"created_at": "2023-02-05T11:01:30.000Z", "text": "@Saiyajindanacao Petkovic \u00e9 meu quarto pastor alem\u00e3o na vida.\n\nEros I De Laurentiis \nXanny van der Nachdt\nEros II De Laurentiis \nPetkovic De Laurentiis", "id": "1622188661390381056"},{"created_at": "2023-02-05T10:55:30.000Z", "text": "@delaurentiis_br Pastor Alem\u00e3o s\u00e3o tranquilos com donos? Penso em ter um.", "id": "1622187153475223552"},{"created_at": "2023-02-05T03:20:54.000Z", "text": "acabei de ver um v\u00eddeo de um pastor alem\u00e3o matando um poodle e lembrei que a irm\u00e3 da minha gata foi assassinada por um cachorro e agora estou extremamente triste :(", "id": "1622072746707402752"},{"created_at": "2023-02-05T03:00:18.000Z", "text": "@lovesick00h @italysina ela \u00e9 a cara da nina \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d a m\u00e3e da nina \u00e9 pastor alem\u00e3o e o pai dela a gente n\u00e3o sabee", "id": "1622067565823512578"},{"created_at": "2023-02-05T02:57:38.000Z", "text": "e segundo que mona vc tem um pitbull, no m\u00ednimo andar con fucinheira, ai mata crian\u00e7a e vem me falar que a irresponsabilidade \u00e9 dos pais, olha\u2026 eu odeio essas ra\u00e7as de cachorro que s\u00f3 servem pra ser ferozes, o unico que presta \u00e9 o pastor alem\u00e3o pq o divo tem o olfato nina rata", "id": "1622066893778571266"},{"created_at": "2023-02-05T02:35:39.000Z", "text": "@meonetizado q gracinha, eu tbm tenho um pastor alem\u00e3o qr v\u00ea?", "id": "1622061359062990849"},{"created_at": "2023-02-05T02:30:17.000Z", "text": "@italysina @lovesick00h a nina \u00e9 pastor alem\u00e3o, ent provavelmente a sua tbm \u00e9 kkkkkk", "id": "1622060009856110593"},{"created_at": "2023-02-05T01:55:53.000Z", "text": "@enzobarrio2 @helocruz @roderix1966 Pastor Alem\u00e3o lindo kkkkkk", "id": "1622051352120532992"},{"created_at": "2023-02-05T01:41:48.000Z", "text": "@twtdns @moreiraviw n cara, ele \u00e9 s\u00f3 um pastor alem\u00e3o msm kkk", "id": "1622047809523384320"},{"created_at": "2023-02-05T00:11:35.000Z", "text": "\ud83c\udfa5V\u00cdDEO | 04.02.23 \n\nMinmin imitando o \"pastor alem\u00e3o\" e Chang s\u00f3 olhando rsrs\n\n\u00a9imckyunstd\n#MINHYUK #\ubbfc\ud601 #\u30df\u30cb\u30e7\u30af\n#MONSTAX #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 \n@OfficialMonstaX @ImChangkyunBr \n~\ud83e\udd8b\n\nhttps://t.co/A4R0boSq9S", "id": "1622025106120740864"},{"created_at": "2023-02-05T00:09:28.000Z", "text": "eu e o @andsofreitas voltando do colina com um cachorrinho do nosso lado, a\u00ed nois vira a esquina um PASTOR ALEM\u00c3O GIGANTE correndo pro nosso lado, s\u00f3 falei gritei assim pro anderson q tava de costas \u201couuuu\u201d e fiquei paralisado pprt, o cachorro dava 2 de mim, vi a morte sem k.o", "id": "1622024571510472704"},{"created_at": "2023-02-04T23:37:33.000Z", "text": "\ud83c\udfa5V\u00cdDEO | 04.02.23 \n\nO Honey disse que o Minmin (puppy) est\u00e1 parecendo um \"pastor alem\u00e3o\" e ent\u00e3o ele faz a pose imitando o cachorro rsrs v\u00ea se pode \n\n\u00a9JJIKOON\n#MINHYUK #\ubbfc\ud601 #\u30df\u30cb\u30e7\u30af\n#MONSTAX #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 \n@OfficialMonstaX @LeeJooheon_br \n \n~\ud83e\udd8b\n\nhttps://t.co/4XSEHkpoGU", "id": "1622016539141578752"},{"created_at": "2023-02-04T23:09:23.000Z", "text": "@7SU01FRA Pastor alem\u00e3o", "id": "1622009450281271296"},{"created_at": "2023-02-04T21:34:34.000Z", "text": "Queria ter um rottweiler e um pastor alem\u00e3o pra fazer companhia pra pantera", "id": "1621985590081118210"},{"created_at": "2023-02-04T21:19:08.000Z", "text": "@PastorMalafaia Quem aqui quer ver o pastor alem\u00e3o preso, atr\u00e1s das grades?", "id": "1621981707502080002"},{"created_at": "2023-02-04T20:45:21.000Z", "text": "minha m\u00e3e \u00e9 doida pra ter um pastor alem\u00e3o e um mini porquinho e meu pai n\u00e3o deixa de jeito nenhum\nagora ele quer viajar em outubro e ela t\u00e1 DOIDA pra ele ir pra ela poder arrumar os dois KAKAKAKAKA", "id": "1621973206260224000"},{"created_at": "2023-02-04T20:15:33.000Z", "text": "Gunther: o cachorro milion\u00e1rio em uma manchete: Pastor-alem\u00e3o compra casa de Madonna para fazer orgias e sonegar imposto, entenda:", "id": "1621965705020071938"},{"created_at": "2023-02-04T20:01:06.000Z", "text": "@Kanoh_AgitoBR @Liposinho_kkkkk Achava que voc\u00ea tinha um pastor alem\u00e3o, o cabra gosta s\u00f3 dos pequenos", "id": "1621962067510009858"},{"created_at": "2023-02-04T19:43:50.000Z", "text": "@LlMDUNBAR @thoreaken Theo parece um pastor alem\u00e3o KKKKKKKK", "id": "1621957725356793856"},{"created_at": "2023-02-04T19:32:31.000Z", "text": "tenho mem\u00f3ria afetiva com essas tr\u00eas marcas de cachorro \n\nlabrador preto = thor, o \u00faltimo cachorro que eu tive, atualmente morando com meu pai\n\npastor alem\u00e3o = rambo, cachorro dos meus primos que moravam em frente de casa ent\u00e3o eu sempre brincava com ele, at\u00e9 ele ser baleado", "id": "1621954877503971330"},{"created_at": "2023-02-04T19:28:50.000Z", "text": "top 3 cachorros que eu gostaria de ter mesmo n\u00e3o sendo muito f\u00e3 de cachorro:\n\n1. labrador preto\n2. pastor alem\u00e3o\n3. vira lata branquinha com manchas caramelo\nhttps://t.co/a5hngOzTRS", "id": "1621953947610091520"},{"created_at": "2023-02-04T19:06:12.000Z", "text": "\u00daltimo Festival os pitbull pulou, quase deu merda, s\u00f3 pastor alem\u00e3o correndo atr\u00e1s", "id": "1621948253657784320"},{"created_at": "2023-02-04T18:00:20.000Z", "text": "As vezes tenho vontade de ter mais cachorro tipo, Rottweiler, pastor alem\u00e3o .. se dois vira lata m\u00e9dio da trabalho .. imagina dois cachorro grande kk deixa p la", "id": "1621931676950532096"},{"created_at": "2023-02-04T17:49:21.000Z", "text": "@cacaudessert O meu teve um grupo de c\u00e3es pastor alem\u00e3o a correr \u00e0 desfilada. N\u00e3o vieram para onde eu estava, felizmente.", "id": "1621928912497278976"},{"created_at": "2023-02-04T16:59:30.000Z", "text": "@fernandemiguels Ainda bem que eu s\u00f3 assisto. \u00c9 bem capaz de eu nem lembrar dos epis\u00f3dios que j\u00e1 vi. S\u00f3 o que eu sei \u00e9 que o tempo todo eu acho que vai aparecer o will smith em um carro vermelho com um pastor alem\u00e3o do lado.", "id": "1621916368189771776"},{"created_at": "2023-02-04T16:22:02.000Z", "text": "@brattilieri Guskey parece nome de pastor alem\u00e3o \ud83d\ude02 se eles tiverem um cachorro \ud83d\udc15 podem colocar #Guskey https://t.co/0NgMIDJRLc", "id": "1621906936974254081"},{"created_at": "2023-02-04T16:15:11.000Z", "text": "@mavi_aur Eu troco os dois golden retrivier por um pastor alem\u00e3o.", "id": "1621905215262806016"},{"created_at": "2023-02-04T16:13:03.000Z", "text": "Na interna\u00e7\u00e3o da cl\u00ednica\n\nPastor Alem\u00e3o e Pitbull: \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd70\n\nPinscher: \ud83d\ude20\ud83d\udd2b\ud83d\udca3\ud83e\udde8\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "id": "1621904676588240898"},{"created_at": "2023-02-04T16:00:37.000Z", "text": "\u201cEra cat\u00f3lico\"\nJ\u00e1 t\u00e1 valendo fazer piadinha que o pastor alem\u00e3o \u00e9 evang\u00e9lico? https://t.co/ZOofoS28tK", "id": "1621901550217052164"},{"created_at": "2023-02-04T15:28:02.000Z", "text": "@lvmacedoorn @pedroliveir @_pc32 @brigasdiarias Nesse caso voc\u00ea est\u00e1 falando de um pitbull, pastor alem\u00e3o que \u00e9 treinado pra atacar, vira-lata \u00e9 mais r\u00e1pido e amigo do dono, age na lealdade, Viva os caramelos", "id": "1621893349148966914"},{"created_at": "2023-02-04T14:56:20.000Z", "text": "@smthomofobico @Azuleleq pastor alem\u00e3o", "id": "1621885372593590272"},{"created_at": "2023-02-04T14:40:42.000Z", "text": "@natanaelneto @drpaulofaria22 Boa! Levar livros pro Daniel Silveira!\nMe lembrei quando era crian\u00e7a e t\u00ednhamos em casa um Pastor Alem\u00e3o.\nEle comeu umas 3 'listas telef\u00f4nicas'....\nN\u00e3o seria diferente.", "id": "1621881437543702531"},{"created_at": "2023-02-04T14:26:29.000Z", "text": "S\u00e1bado de manh\u00e3, discuss\u00e3o importante com a @Brunaalves2698: qual cachorro me representa mais, um pitbull ou um pastor alem\u00e3o?...", "id": "1621877859101843462"},{"created_at": "2023-02-04T13:57:23.000Z", "text": "as vezes cego e n\u00e3o quero ser guiado pelo c\u00e3o, n\u00e3o preciso de um pastor alem\u00e3o", "id": "1621870535427637249"},{"created_at": "2023-02-04T13:54:44.000Z", "text": "Sabe quando voc\u00ea v\u00ea um sujeito com camisa da CBF e j\u00e1 acha que \u00e9 um bolsot\u00e1rio? Comigo acontece o mesmo quando vejo um pastor. N\u00e3o sendo o c\u00e3o pastor alem\u00e3o, j\u00e1 vejo um estelionat\u00e1rio vindo em minha dire\u00e7\u00e3o. https://t.co/BvcN64JkAg", "id": "1621869869527453699"},{"created_at": "2023-02-04T13:51:19.000Z", "text": "Bixo, n\u00e3o faz sentido, a Amora \u00e9 uma mistura de chow chow com pastor alem\u00e3o, e eles geralmente tem muitos filhotes, ela s\u00f3 teve UM", "id": "1621869010387075073"},{"created_at": "2023-02-04T13:26:49.000Z", "text": "fui passear com a maya ali, ela cagou 2 vezes, fez xixi 4, quase fugiu umas 3, foi pra cima de um pastor alem\u00e3o, fora que \u00e9 ela que leva a gente pra passear, mas no final deu tudo certo", "id": "1621862845750149120"},{"created_at": "2023-02-04T13:07:33.000Z", "text": "queria ter nascido na linhagem do Gunther, o pastor-alem\u00e3o milion\u00e1rio aff", "id": "1621857993649262596"},{"created_at": "2023-02-04T12:15:53.000Z", "text": "@DiassHellen Vai ver ele tem sangue de pastor alem\u00e3o na veia.", "id": "1621844993194295296"},{"created_at": "2023-02-04T06:21:51.000Z", "text": "@GugaNoblat Um super Democrata, meu valho at\u00e9 parece a hist\u00f3ria do pastor alem\u00e3o, enquanto esta no cu dos outros \u00e9 refresco... https://t.co/tFZRao7WeZ", "id": "1621755899575521280"},{"created_at": "2023-02-04T05:36:31.000Z", "text": "Chuuya come\u00e7ou a cair na porrada com o kirishima que \u00e9 um puta pastor alem\u00e3o enorme \ud83e\udee5", "id": "1621744488640139264"},{"created_at": "2023-02-04T05:25:54.000Z", "text": "isa \"eu n\u00e3o aguentaria comer tudo isso\"\neu olhando a foto \"UQUE???? O CACHORRO??????\" \na foto era um buqu\u00ea de churrasco, por\u00e9m foi pro pastor alem\u00e3o", "id": "1621741816683929600"},{"created_at": "2023-02-04T03:30:45.000Z", "text": "Eu com pouco b.o na minha vida, querendo ir atr\u00e1s de mais um. T\u00f4 maluco pra comprar um pastor alem\u00e3o", "id": "1621712838132744198"},{"created_at": "2023-02-04T01:21:14.000Z", "text": "@MagnusTavola @elis_nolasco @martins547 @dialmeida @AlvinhoVIDALOKA @cauta_news2 @acelina_mar @gutotec @SILPROSAMIGOS @ADORADA39 @bpirovane @DoniJesus4 @WymmyW @RenataMMagda @ChiataRogerio @Luiz266254291 @antoniolfm1964 Eu tinha um Pastor Alem\u00e3o, que me roubaram faz 16 anos, at\u00e9 hoje sinto saudades dele, cachorro \u00e8 o mas fiel dos humanos que existe .", "id": "1621680246675181569"},{"created_at": "2023-02-04T00:18:45.000Z", "text": "@desvenlafaximi @velariraptor Eu queria ser um pastor alem\u00e3o.", "id": "1621664520061046787"},{"created_at": "2023-02-04T00:06:40.000Z", "text": "\"vc \u00e9 a menina q anda com um pastor alem\u00e3o?\" do nada kkkkkkk", "id": "1621661478263705602"},{"created_at": "2023-02-03T23:14:40.000Z", "text": "@_GiulliaX @lldelima Pastor Alem\u00e3o \u00e9 a prova viva deles serem cat\u00f3licos", "id": "1621648394895720455"},{"created_at": "2023-02-03T22:52:30.000Z", "text": "e o cachorro crist\u00e3o era o famoso pastor alem\u00e3o https://t.co/jpVVcfLvMD", "id": "1621642813539491840"},{"created_at": "2023-02-03T22:42:02.000Z", "text": "q vontade de adotar um pastor alem\u00e3o, ser\u00e1 se ????", "id": "1621640180166807557"},{"created_at": "2023-02-03T22:40:39.000Z", "text": "um v\u00eddeo de um pastor alem\u00e3o arrega\u00e7ando um poodle acabou com o meu dia, desgra\u00e7a de momento que eu assisti essa merda", "id": "1621639834375798784"},{"created_at": "2023-02-03T21:29:24.000Z", "text": "@ramschreiner Do tamanho de um pastor alem\u00e3o kkkkkkk", "id": "1621621904497942528"},{"created_at": "2023-02-03T21:25:06.000Z", "text": "@CoringaSigma @CorujaCarvalho Pastor alem\u00e3o.\nUma das ra\u00e7as referidas delas.\n\ud83d\udc40", "id": "1621620819372769281"},{"created_at": "2023-02-03T21:04:33.000Z", "text": "@Tulipanarcisa adoro que o meu coment\u00e1rio virou um quadro de piadas ruins do hora de por caf\u00e9\n\"auve maria\"\n\"pastor alem\u00e3o\"\n\"reza em latin(do)\"\n\"ele late o pai nosso\"", "id": "1621615647502262277"},{"created_at": "2023-02-03T20:37:53.000Z", "text": "@mocamaconha Tem at\u00e9 crente, o pastor alem\u00e3o", "id": "1621608938037706754"},{"created_at": "2023-02-03T20:23:55.000Z", "text": "quero ser o doberman do meu pastor alem\u00e3o e n\u00e3o ser o doberman de algu\u00e9m cuja apar\u00eancia se assemelha a de um piolho", "id": "1621605424733556736"},{"created_at": "2023-02-03T19:11:13.000Z", "text": "minha prima tem um cachorro que \u00e9 uma mistura de pastor alem\u00e3o com labrador. e uma coisa que eu acho interessante nessa gen\u00e9tica, \u00e9 que as orelhas dela s\u00e3o naturalmente diferentes: a esquerda \u00e9 pra cima como a de um pastor alem\u00e3o e a direita \u00e9 pra baixo como a de um labrador https://t.co/ENVGrlJq4a", "id": "1621587126214135811"},{"created_at": "2023-02-03T19:02:20.000Z", "text": "hoje fomos resgatar um drone que ficou sem bateria, estava a 8km da casa de partida e na boca do maior pastor alem\u00e3o da aldeia.", "id": "1621584892613066753"},{"created_at": "2023-02-03T18:30:10.000Z", "text": "O cachorro que permanece cat\u00f3lico at\u00e9 hoje \u00e9 o pastor alem\u00e3o https://t.co/VxYPHOP6i1", "id": "1621576795999899648"},{"created_at": "2023-02-03T17:37:18.000Z", "text": "@KauanMitoo @Tulipanarcisa Pastor alem\u00e3o??", "id": "1621563492204437504"},{"created_at": "2023-02-03T17:34:28.000Z", "text": "@manoieze Diz que gosta de um pastor alem\u00e3o", "id": "1621562777562120195"},{"created_at": "2023-02-03T17:23:48.000Z", "text": "O pastor alem\u00e3o Gunther 6\u00ba \u00e9 considerado o cachorro mais rico do mundo. #RapidinhaVox \n\nhttps://t.co/zXbPCaQwEt", "id": "1621560095019597824"},{"created_at": "2023-02-03T17:19:14.000Z", "text": "Acabei de encontrar depois de muito tempo meu vizinho amigo o pastor alem\u00e3o de 5 anos chamado django. Brincamos muito. Agora recebi fotos do \u00edcone yorkshire chamado sal\u00e1rio m\u00ednimo obrigada por tantas ben\u00e7\u00e3s @Deus", "id": "1621558947856482306"},{"created_at": "2023-02-03T16:51:09.000Z", "text": "@GeronimoColleto @Tulipanarcisa eu lembro que meu tio tinha um pastor alem\u00e3o que morreu com 20 anos de idade, morava em APTO em SP, e nunca teve doen\u00e7as \" humanizadas \" atualmente meu tio tem um puddle o mesmo ja teve depress\u00e3o e 1 AVC, e esse cachorro tem 3 anos de vida apenas... ++", "id": "1621551880005451776"},{"created_at": "2023-02-03T16:50:55.000Z", "text": "meu cachorro(Shih-tzu que usa fralda) simplesmente saiu pra rua e foi brigar com o cachorro do vizinho(pastor-alem\u00e3o man\u00edaco)", "id": "1621551817917190144"},{"created_at": "2023-02-03T16:34:15.000Z", "text": "@KauanMitoo @Tulipanarcisa Pastor alem\u00e3o", "id": "1621547624519041026"},{"created_at": "2023-02-03T16:31:00.000Z", "text": "Meu sonho = pastor Alem\u00e3o, coruja suindara e um gato korat.", "id": "1621546808844353536"},{"created_at": "2023-02-03T16:25:19.000Z", "text": "\"era cat\u00f3lico\"??????? que mentira, eles eram evang\u00e9licos tbm!! se nao n\u00e3o existiria pastor alem\u00e3o https://t.co/XPWphs4Wcp", "id": "1621545377009639429"},{"created_at": "2023-02-03T14:50:02.000Z", "text": "aquele cachorro cat\u00f3lico, o pastor alem\u00e3o https://t.co/OaPEG8Y0uc", "id": "1621521398631137283"},{"created_at": "2023-02-03T14:30:06.000Z", "text": "Impress\u00e3o minha ou aquilo \u00e9 um pastor alem\u00e3o \ud83e\udd28", "id": "1621516381270446081"},{"created_at": "2023-02-03T14:07:57.000Z", "text": "O bam \u00e9 t\u00e3o educado, se fosse o pastor alem\u00e3o do meu tio j\u00e1 tinha pegado o frango da m\u00e3o dele e comido os da caixa tamb\u00e9m", "id": "1621510809783517184"},{"created_at": "2023-02-03T13:53:28.000Z", "text": "@Rabiakaandrade Pastor Alem\u00e3o.", "id": "1621507165084340225"},{"created_at": "2023-02-03T13:45:07.000Z", "text": "@Babellinha A cadeira de balan\u00e7o era minha coisa preferida. O pastor alem\u00e3o n\u00e3o foi da minha \u00e9poca.", "id": "1621505061234020353"},{"created_at": "2023-02-03T13:28:11.000Z", "text": "@ImNickGabe Pastor alem\u00e3o n\u00e9", "id": "1621500802203373570"},{"created_at": "2023-02-03T13:16:45.000Z", "text": "Tava lembrando de algumas coisas da casa do meu av\u00f4 que me deixaram nost\u00e1lgica....\nLembro da cadeira de balan\u00e7o na varanda, do pastor alem\u00e3o chamado Rox, dos vhs de filmes da Ang\u00e9lica, do chuveiro do banheiro l\u00e1 de fora que dava choque, das bonecas suzie da Maressa, do tio marcos", "id": "1621497921672826881"},{"created_at": "2023-02-03T13:16:15.000Z", "text": "pastor alem\u00e3o o primeiro protestante https://t.co/lnDmYRhYQ8", "id": "1621497799119409154"},{"created_at": "2023-02-03T13:10:37.000Z", "text": "Um pastor alem\u00e3o de 30kg quase me matou hoje, sextou", "id": "1621496380215656449"},{"created_at": "2023-02-03T12:52:03.000Z", "text": "@LunaCat_TV @melaogustavo nem pastor alem\u00e3o faz isso, experi\u00eancia pr\u00f3pria", "id": "1621491707647868929"},{"created_at": "2023-02-03T12:51:47.000Z", "text": "@melaogustavo krl maluco,teu cachorro \u00e9 um pastor alem\u00e3o?golden?husky?", "id": "1621491640274747397"},{"created_at": "2023-02-03T12:51:05.000Z", "text": "@melaogustavo Tu tem um pastor alem\u00e3o? kkkkkkk", "id": "1621491464843759617"},{"created_at": "2023-02-03T12:31:56.000Z", "text": "Quem em s\u00e3 consci\u00eancia deixa um pastor alem\u00e3o doido solto na rua gente, todo dia uma emo\u00e7\u00e3o diferente perto da pracinha da c\u00e2mara", "id": "1621486645638840326"},{"created_at": "2023-02-03T12:27:20.000Z", "text": "Sera q n existe um pastor alem\u00e3o sem displasia coxofemoral nesse mundo", "id": "1621485486983323649"},{"created_at": "2023-02-03T12:26:12.000Z", "text": "@Dielly Meu sonho \u00e9 ter um pastor alem\u00e3o, mas nunca consegui, todas as minhas cachorrinhas foram pegas na rua. Essa \u00e9 a atual, Dara. https://t.co/j57fZvpUjR", "id": "1621485200306835456"},{"created_at": "2023-02-03T11:53:36.000Z", "text": "@malveira @cegadede Vc pode ver que o dono do carro se recusou a sair. Se fosse um pastor alem\u00e3o ele tava do lado de fora tentando fazer carinho no bicho (e possivelmente perdendo a m\u00e3o)", "id": "1621476996608843776"},{"created_at": "2023-02-03T09:08:42.000Z", "text": "@Tulipanarcisa ele n\u00e3o viu nenhum Pitbull ou Pastor alem\u00e3o treinados", "id": "1621435499607953410"},{"created_at": "2023-02-03T05:45:08.000Z", "text": "@PFumando @KauanMitoo @Tulipanarcisa O pastor alem\u00e3o", "id": "1621384268076257284"},{"created_at": "2023-02-03T03:23:55.000Z", "text": "@johnnyttuck muito e eu gostei da ideia do pastor alem\u00e3o por mais que voc\u00ea seja um husky", "id": "1621348731088936960"},{"created_at": "2023-02-03T03:19:08.000Z", "text": "@JornalOGlobo Ent\u00e3o o meu vira latas \u00e9 alem\u00e3o a m\u00e3e dele cruzou com um pastor alem\u00e3o, ou seja o av\u00f4 dele era alem\u00e3o.", "id": "1621347527390896130"},{"created_at": "2023-02-03T03:14:20.000Z", "text": "E o Fernando que deixou de comer xereca pra ver exposi\u00e7\u00e3o de pastor alem\u00e3o", "id": "1621346319724953601"},{"created_at": "2023-02-03T02:06:27.000Z", "text": "@comunidademc Por que \u00e9 um lobo mano... Literalmente um jogo de sobreviv\u00eancia, tu vai achar um pastor alem\u00e3o no mato?", "id": "1621329234906980352"},{"created_at": "2023-02-03T01:05:17.000Z", "text": "To assistindo esse doc mas \u00e9 t\u00e3o bizarro que \u00e9 at\u00e9 dif\u00edcil de explicar. Come\u00e7a a partir de um pastor alem\u00e3o q \u00e9 considerado o cachorro mais rico do mundo. De repente, o cuidador dele \u00e9 dono de um experimento social a fim de criar os humanos mais felizes do mundo. \u00c9 S\u00d3 MALUQUICE. https://t.co/Gt2BbIjH44", "id": "1621313843447185408"},{"created_at": "2023-02-03T00:39:45.000Z", "text": "@augustineinred Queria um pastor alem\u00e3o tenho pug", "id": "1621307419476299781"},{"created_at": "2023-02-03T00:25:17.000Z", "text": "@ImNickGabe se n\u00e3o fosse pastor alem\u00e3o era pag\u00e3o", "id": "1621303778740690945"},{"created_at": "2023-02-03T00:23:16.000Z", "text": "@mlktempestade pug acima do pastor alem\u00e3o? minha nss", "id": "1621303270378557446"},{"created_at": "2023-02-03T00:22:01.000Z", "text": "@taehoneyk 1 - husky &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;\n2 - pug\n3 - pastor alem\u00e3o", "id": "1621302957143719936"},{"created_at": "2023-02-03T00:21:23.000Z", "text": "n\u00e3o tem como ele ser pastor alem\u00e3o pq ele tem muito mais pelo e aa orelha dele \u00e9 completamente diferente\nacho que nunca vou saber, nem o vet conseguiu distinguir\nenfim, ele \u00e9 perfeito desse jeitinho q se foda", "id": "1621302795344158722"},{"created_at": "2023-02-03T00:21:23.000Z", "text": "o foda \u00e9 q eu n\u00e3o fa\u00e7o IDEIA de qual caralho de ra\u00e7a \u00e9 o meu cachorro\nele \u00e9 definitivamente uma mistura mas n\u00e3o consigo dizer de que\nele parece MUITO um filhote de pastor alem\u00e3o mas o bicho j\u00e1 \u00e9 adulto\nele tmb tem as patas meio curtinhas (muito fofo ali\u00e1s)", "id": "1621302794001989634"},{"created_at": "2023-02-03T00:12:15.000Z", "text": "@PastorMalafaia O anticristo bandido continua soltando fake-news.\nPor isso, um dos poucos pastores em que eu acredito \u00e9 um pastor alem\u00e3o", "id": "1621300498279108610"},{"created_at": "2023-02-02T23:55:31.000Z", "text": "hoje eu vi um pastor alem\u00e3o rebaixado usando uma farda do ex\u00e9rcito", "id": "1621296286778499073"},{"created_at": "2023-02-02T23:17:13.000Z", "text": "@braco_t \u00e9 um pastor alem\u00e3o, bracot, o coitadinho veio todo animado com o patinho na boca", "id": "1621286648263704578"},{"created_at": "2023-02-02T22:59:44.000Z", "text": "@Lordao_Sem_E @TheGenericWorld @Germanyball4 Tenho 3% de sangue neandertal, deixo de ser um homo sapiens por isso? Os b\u00e1lticos tem sangue Mongol e os mediterr\u00e2nicos norte-africano, isso anula serem ra\u00e7as europeias? Um pastor alem\u00e3o sem pedigree \u00e9 um vira-lata?", "id": "1621282247092436994"},{"created_at": "2023-02-02T22:46:43.000Z", "text": "Dia 2 de Fevereiro de 2023\nNovo membro da fam\u00edlia: um pastor alem\u00e3o com 2 meses, lindo, mimado e gordinho! https://t.co/N1FO7OiBrU", "id": "1621278971164868608"},{"created_at": "2023-02-02T21:12:39.000Z", "text": "Peitoral Coleira Pitbull Pastor Alem\u00e3o Rotwailler Refor\u00e7ada Couro, #marketingdigital #rendaextra https://t.co/fr2dFHoSGG,", "id": "1621255298265612291"},{"created_at": "2023-02-02T20:35:42.000Z", "text": "@comunistela cabia ele, 2 pastor alem\u00e3o e uma mesa de bilhar", "id": "1621246002664448001"},{"created_at": "2023-02-02T19:26:26.000Z", "text": "Voc\u00ea j\u00e1 imaginou ser dono de um quarto onde Madonna j\u00e1 dormiu? Pois \u00e9, um pastor alem\u00e3o j\u00e1 foi contemplado com tal honra. Gunther 6\u00ba, considerado o cachorro mais rico do mundo, al\u00e9m do dormit\u00f3rio da rainha do pop, tamb\u00e9m era \u201cdono\u201d de uma mans\u00e3o que pertenceu a cantora. https://t.co/2VUXadnaMk", "id": "1621228570696683525"},{"created_at": "2023-02-02T19:07:59.000Z", "text": "@kaioguaxi2 @Tulipanarcisa Pastor Alem\u00e3o", "id": "1621223925786071044"},{"created_at": "2023-02-02T18:58:18.000Z", "text": "as vezes cego n\u00e3o quero ser guiado pelo c\u00e3o, n\u00e3o preciso de um pastor alem\u00e3o \ud83c\udfa7\ud83d\udd25", "id": "1621221491198119936"},{"created_at": "2023-02-02T18:13:44.000Z", "text": "eu tava triste, meu pai me deu um pastor alem\u00e3o, e me deixou ficar loira\u2026 nada mais me abala KKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1621210272919654405"},{"created_at": "2023-02-02T17:59:26.000Z", "text": "Qiejsnoanskaksa sdd do meu pastor alem\u00e3o kakskakakalLa", "id": "1621206675247009794"},{"created_at": "2023-02-02T16:42:14.000Z", "text": "para o c\u00e3o vadio que me seguiu do liceu a casa e que me salvou de ser mordida por um pastor alem\u00e3o eu amo te ok \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dnunca seras esquecido", "id": "1621187248858316803"},{"created_at": "2023-02-02T15:29:34.000Z", "text": "Pastor alem\u00e3o encontrando filhotes pela primeira vez https://t.co/ZsT1RabLIY", "id": "1621168960581545984"},{"created_at": "2023-02-02T14:22:45.000Z", "text": "meu irm\u00e3o  \u00e9 o mais zikaaaa\nmlk tomou  um tiro, caiu da laje  de cabe\u00e7a no ch\u00e3o, enfiou a perna numa viga  de constru\u00e7\u00e3o, foi atacado  por um pastor alem\u00e3o, ja foi atropelado  e segue ai firme  e forte!\n\nJhony Bala,  eu te amo irm\u00e3o", "id": "1621152145478418432"},{"created_at": "2023-02-02T14:21:53.000Z", "text": "obvio que pedem focinheira pro pastor alem\u00e3o FILHOTE\n\nagora pro border collie solto que n\u00e3o escuta nem o dono, pro golden pulando em tudo, pro labrador puxando igual cavalo, pros viralatas enormes, pra nenhum deles vi pedindo n\u00e3o\n\n to vendo toda ra\u00e7a grande precisando", "id": "1621151925717864456"},{"created_at": "2023-02-02T13:57:23.000Z", "text": "@CarlosRuas @manodooceu Ainda bem que n\u00e3o \u00e9 um pastor alem\u00e3o", "id": "1621145760971767816"},{"created_at": "2023-02-02T13:48:11.000Z", "text": "Povo olha pra mim mais de 1,90 de altura imagina oque?\nCara curte cachorro de porte grande, pitbull , pastor Alem\u00e3o..\n(At\u00e9 l\u00f3gico e combinaria comigo)\nPOR\u00c9M,  eu sou apaixonado por gatinhos, falo fino com eles e durmo com eles '-'", "id": "1621143444688347143"},{"created_at": "2023-02-02T13:24:24.000Z", "text": "Temos grupo de zap.tudo sobre pastor alem\u00e3o. https://t.co/Qq8HM5Ys6W", "id": "1621137461496918018"},{"created_at": "2023-02-02T13:21:19.000Z", "text": "@POSSATOGAMER @memedepressivos Parece de um pastor alem\u00e3o esse teu latido, dog mal dmaiss", "id": "1621136685114314754"},{"created_at": "2023-02-02T12:49:51.000Z", "text": "E esse, que foi adotado por luteranos e virou um pastor alem\u00e3o? https://t.co/y8So1dDPki https://t.co/N5qXteIBWh", "id": "1621128764469161984"},{"created_at": "2023-02-02T12:26:11.000Z", "text": "@manodooceu Existe a possibilidade dele se tornar um Pastor alem\u00e3o ?", "id": "1621122808683036674"},{"created_at": "2023-02-02T12:03:29.000Z", "text": "Eu deitada e Wesley entra com um filhote de pastor alem\u00e3o chorando e dizendo ( eu quero) kkkkkkk vai pra l\u00e1", "id": "1621117095722520576"},{"created_at": "2023-02-02T11:53:36.000Z", "text": "Qual cachorro voc\u00ea deveria ter de acordo com seu signo astrol\u00f3gico? https://t.co/yhpA2dGhp5 Pastor Alem\u00e3o, bate com o meu signo e desejo. Amo esses cachorros. Ali\u00e1s, tds eles, n\u00e9.", "id": "1621114608428646401"},{"created_at": "2023-02-02T11:27:18.000Z", "text": "Se algu\u00e9m joga um petisco de um lado da sala, eu cato com a boca no ar tipo um pastor alem\u00e3o. \u00c9 meu melhor truque de festa, pessoal sempre fica impressionado \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1621107992061157376"},{"created_at": "2023-02-02T02:42:17.000Z", "text": "Lembrando que minha m\u00e3e me contou que nosso falecido pastor alem\u00e3o quando eu era crian\u00e7a e deixei a chupeta cair ele simplesmente pegou com a boca e tava empurrando na minha cara ela fico em P\u00e2nico", "id": "1620975868561752065"},{"created_at": "2023-02-02T01:57:37.000Z", "text": "@RMPoficial Muito legal. Sempre tive vontade de criar pastor alem\u00e3o.", "id": "1620964624094105600"},{"created_at": "2023-02-02T00:58:03.000Z", "text": "@evoluicomigo Est\u00e1 atr\u00e1s do pastor alem\u00e3o \ud83e\udd70", "id": "1620949634800812033"},{"created_at": "2023-02-02T00:24:43.000Z", "text": "@nikolas_dm Fala pastor alem\u00e3o,j\u00e1 j\u00e1 vc vai vira um Pincher.", "id": "1620941247526608897"},{"created_at": "2023-02-02T00:21:47.000Z", "text": "n\u00e3o t\u00f4 acostumada c pastor alem\u00e3o que come igual um boi \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d meus 4 Pinchers eu comprava um saco de ra\u00e7\u00e3o de 30 kilos e durava o m\u00eas todo p 4 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1620940509802889218"},{"created_at": "2023-02-01T23:34:28.000Z", "text": "Ou doa-se pastor alem\u00e3o. Tratar na DM tamb\u00e9m.", "id": "1620928599363829760"},{"created_at": "2023-02-01T23:30:00.000Z", "text": "S\u00e9rie da Netflix conta mist\u00e9rios de pastor alem\u00e3o \"dono\" da mans\u00e3o que j\u00e1 pertenceu \u00e0 rainha do pop, Madonna\n\nhttps://t.co/nmfaimxfO2", "id": "1620927475521032192"},{"created_at": "2023-02-01T22:08:46.000Z", "text": "eu falei que se pudesse escolher outro cachorro eu queria um pastor alem\u00e3o dnv, da\u00ed mnh amg perguntou: \u201cvoc\u00ea quer um pastor ou quer a Dora?\u201d\nme encontro triste e chorando em posi\u00e7\u00e3o fetal", "id": "1620907033879789569"},{"created_at": "2023-02-01T22:05:18.000Z", "text": "@andrisegheto @salsichinhas Acho que n\u00e3o combinaria em um Pastor Alem\u00e3o hahahaha", "id": "1620906160177168397"},{"created_at": "2023-02-01T21:57:42.000Z", "text": "Algu\u00e9m me d\u00e1 um Golden, um pastor alem\u00e3o, um Pitbull e um bulldog?", "id": "1620904249130639360"},{"created_at": "2023-02-01T21:53:08.000Z", "text": "\u2764\ufe0f - Filhotes de Pastor Alem\u00e3o  - \u2764\ufe0f\n\n- Anunciante: Dexter \n- Local: Cordeir\u00f3polis/SP - @Cordeiropolis \n- Entrega: no Estado de SP\n- Valor: consultar\n- Contato: 19 996874500\n\nCliquem no link abaixo para mais informa\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/0Tt0BdACFr\n\n#pastoralem\u00e3o #filhotedepastor https://t.co/OoMVsOsYBx", "id": "1620903099614494721"},{"created_at": "2023-02-01T21:52:32.000Z", "text": "@diegodacosta @nandaxxie O pastor alem\u00e3o que governou o Brasil.", "id": "1620902947138981888"},{"created_at": "2023-02-01T21:38:12.000Z", "text": "@nandaxxie Ernesto Geisel, o tem\u00edvel pastor alem\u00e3o", "id": "1620899339618119680"},{"created_at": "2023-02-01T21:04:39.000Z", "text": "Nosso parceiro Inu entrou em a\u00e7\u00e3o \ud83d\udc15\ud83d\udc3e\n\nO Aeroporto de Juazeiro do Norte passou por uma opera\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a nos \u00faltimos dias. Um c\u00e3o farejador da Pol\u00edcia Federal, da ra\u00e7a pastor-alem\u00e3o, com treinamento especial para detectar narc\u00f3ticos, vistoriou as bagagens despachadas. \ud83d\udc43\ud83c\udffc\ud83e\uddf3 https://t.co/GM8xwspovp", "id": "1620890897692123136"},{"created_at": "2023-02-01T20:56:25.000Z", "text": "Fevereiro come\u00e7ou \u00f3timo pra mim.\nDefini\u00e7\u00e3o de \u00f3timo: Tomar inje\u00e7\u00e3o na bunda, por que meu lindo Pastor Alem\u00e3o decidiu que iria dar mau jeito nas minhas costas s\u00f3 me puxando igual um louco quando fui passear com ele. \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1620888827815661568"},{"created_at": "2023-02-01T19:33:25.000Z", "text": "@ginctoh pastor-alem\u00e3o golden retriever labrador", "id": "1620867939137372160"},{"created_at": "2023-02-01T19:01:12.000Z", "text": "UM FILHOTE DE PASTOR ALEM\u00c3O https://t.co/mSxxf8K9Yk", "id": "1620859830650167296"},{"created_at": "2023-02-01T16:53:44.000Z", "text": "@PastorXbox Obrigado pela INFO pastor, unico pastor que eu confiava era no meu pastor alem\u00e3o, parece  que confio no outro pastor agora kkkkkk", "id": "1620827751237455872"},{"created_at": "2023-02-01T16:37:56.000Z", "text": "@eunsoudessemund @otavi0XI @BurunoFreitas Entra l\u00e1 no perfil dessa dem\u00f4nia que vc vai entender. Tem uma foto dela dentro de um carro com um pastor alem\u00e3o, ali tudo come\u00e7ou. Eu dei RT tudo no meu perfil tbm.", "id": "1620823778782580753"},{"created_at": "2023-02-01T16:08:04.000Z", "text": "Os milh\u00f5es de Gunther: um pastor alem\u00e3o, sua suposta fortuna e as hist\u00f3rias malucas que os unem https://t.co/uiCeYWe3wM #Netflix #alem\u00e3o #Fortuna #Gunther #hist\u00f3rias", "id": "1620816259389722624"},{"created_at": "2023-02-01T16:03:04.000Z", "text": "Os milh\u00f5es de Gunther: um pastor alem\u00e3o, sua suposta fortuna e as hist\u00f3rias malucas que os unem https://t.co/ruzfsBXoBI #Not\u00edcias #alem\u00e3o #fortuna #Gunther #Hist\u00f3rias", "id": "1620815002319093763"},{"created_at": "2023-02-01T14:38:35.000Z", "text": "@goldcoffeetea @El_dantt @Bruno_Meister @AkashiKanon Nop. Um pastor alem\u00e3o, um rotweiller ou qualquer outro animal do g\u00eanero t\u00eam tanta predisposi\u00e7\u00e3o quanto um pitbull. Pitbull \u00e9 para rinha, n\u00e3o para atacar seres humanos. A ra\u00e7a foi criada para ser agressiva com outros cachorros.", "id": "1620793743317286912"},{"created_at": "2023-02-01T14:27:17.000Z", "text": "@goldcoffeetea @El_dantt @Bruno_Meister @AkashiKanon Qualquer cachorro tem predisposi\u00e7\u00e3o para atacar. S\u00e3o animais, n\u00e3o seres humanos. Se um pastor alem\u00e3o n\u00e3o for socializado e adestrado, tamb\u00e9m vai atacar qualquer um que chegue perto.", "id": "1620790895846252544"},{"created_at": "2023-02-01T14:22:24.000Z", "text": "rindo muito que eu tava vendo o feed do petshop que meus doguinhos v\u00e3o e \u00e9 pura foto de border collie, shih tzu, pastor alem\u00e3o, poodle, etc... e do nada tem meu vira lata infiltrado ali KKKKKKK\n\n(mod\u00e9stia \u00e0 parte, o mais fotog\u00eanico) https://t.co/8njMyNG6Gx", "id": "1620789669675008001"},{"created_at": "2023-02-01T14:18:24.000Z", "text": "@CorujaCarvalho Na minha cidade um marido se separou por causa do pastor alem\u00e3o do casal, e outro caso foi de uma crente  de 16anos, que o pai flagrou com o husky.\nNotem que s\u00e3o c\u00e3es de grande porte.", "id": "1620788663767674880"},{"created_at": "2023-02-01T14:14:39.000Z", "text": "@gabe5521 @jwvtho @CorujaCarvalho Melhor voc\u00ea n\u00e3o saber, \u00e9 uma realidade t\u00e3o pesada que voc\u00ea vai bugar, na minha cidade um marido separou da esposa por causa do pastor alem\u00e3o deles.", "id": "1620787720175120384"},{"created_at": "2023-02-01T14:03:36.000Z", "text": "@goldcoffeetea @El_dantt @Bruno_Meister @AkashiKanon Voc\u00ea mesma explicou. Pastor alem\u00e3o \u00e9 treinado, pitbull n\u00e3o. \u00c9 raro ver um pitbull adestrado e com boa linhagem. Pesquisa o canil de pitmonster no canal do Rasmussen.", "id": "1620784938005200896"},{"created_at": "2023-02-01T13:58:33.000Z", "text": "o cara perguntou se o rottweiler era um pastor alem\u00e3o...", "id": "1620783667839922179"},{"created_at": "2023-02-01T13:49:06.000Z", "text": "@Bruno_Meister Meu fi cachorro ce n pode dar mole n , ontem tava voltando do mercado e veio 5 cachorro tipo pastor alem\u00e3o pro meu lado peguei pedra e fui batendo o p\u00e9 a\u00ed eles continuaram latindo mas param de avan\u00e7ar e se vier pra perto \u00e9 soco e bicuda nessas porcaria", "id": "1620781289350762496"},{"created_at": "2023-02-01T11:09:16.000Z", "text": "Pra enfrentar um pastor alem\u00e3o essa bola preta \u00e9 bom", "id": "1620741065568575490"},{"created_at": "2023-02-01T06:03:21.000Z", "text": "@goldcoffeetea @El_dantt @Bruno_Meister @AkashiKanon O pitbull s\u00f3 \u00e9 assim porque N\u00c3O \u00c9 ADESTRADO. Pastor alem\u00e3o n\u00e3o se v\u00ea em qualquer lugar, \u00e9 raro ver um dono irrespons\u00e1vel com um. Pitbull \u00e9 comum, barato e vc v\u00ea em qualquer esquina. A\u00ed misturam American Pitbull Terrier com outras ra\u00e7as e t\u00e1 feita a merda.", "id": "1620664080288854018"},{"created_at": "2023-02-01T06:01:40.000Z", "text": "@goldcoffeetea @El_dantt @Bruno_Meister @AkashiKanon Claro que tem v\u00eddeo, s\u00f3 procurar. O pastor alem\u00e3o \u00e9 um c\u00e3o DE GUARDA, ele n\u00e3o \u00e9 louco igual um pitbull mas ataca qualquer um estranho que ofere\u00e7a perigo para ele. A diferen\u00e7a \u00e9 que ele \u00e9 mais controlado, diferentemente do pitbull que \u00e9 burro.", "id": "1620663656605454338"},{"created_at": "2023-02-01T05:58:04.000Z", "text": "Eu t\u00f4 ouvindo uivos de lobo perto da minha casa\n\nObs: os cachorros da minha rua s\u00e3o todos pequenos. N\u00e3o tem um pastor alem\u00e3o/belga ou um Huscky pra estar uivando assim\n\nT\u00f4 me tremendo de medo viado", "id": "1620662747842379777"},{"created_at": "2023-02-01T04:31:34.000Z", "text": "@zSenshi_Sama eu ja fiz um pastor alem\u00e3o odiar 8 crian\u00e7as numa festa e ficar latindo pra elas", "id": "1620640980239261696"},{"created_at": "2023-02-01T03:18:53.000Z", "text": "@Sapo_pepe77 Pastor Alem\u00e3o \u00e9 muito mais foda.", "id": "1620622691274481666"},{"created_at": "2023-02-01T03:06:42.000Z", "text": "@Astronomiaum Com esse humilde pastor alem\u00e3o https://t.co/DK9NJ3wpZ7", "id": "1620619625288593413"},{"created_at": "2023-02-01T02:58:29.000Z", "text": "N tenho d\u00edvidas que chega, vou comprar um pastor alem\u00e3o", "id": "1620617556834025472"},{"created_at": "2023-02-01T02:29:33.000Z", "text": "amo tanto ele quero morar com ele e 3 gatos e um pastor alem\u00e3o", "id": "1620610273915830273"},{"created_at": "2023-02-01T01:18:32.000Z", "text": "@peresdivino1 @lelispatricia Pastor em sinagoga ? . \nAlgum pastor alem\u00e3o ?", "id": "1620592400342339584"},{"created_at": "2023-02-01T00:35:26.000Z", "text": "@burrosgeniais Idi igual a pata do pastor alem\u00e3o do meu irmao", "id": "1620581555428274176"},{"created_at": "2023-02-01T00:05:16.000Z", "text": "colocando a m\u00e3o no pote de comida de um pastor alem\u00e3o, j\u00e1 nem sei mais o que espero da vida", "id": "1620573964031631360"},{"created_at": "2023-01-31T23:46:06.000Z", "text": "@Aikozinha  Se vc tivesse um cachorrinho pastor alem\u00e3o com Burger coler qual nome vc daria? Minha cachorra vai parir e nn tenho nomes em mente\ud83e\udd79\ud83e\udef6", "id": "1620569140414263300"},{"created_at": "2023-01-31T22:41:56.000Z", "text": "@mjs03_ Eu jamais vou perdoar quem deixou um pastor alem\u00e3o que tem duas vezes minha altura cheirar minha m\u00e3o sabendo do meu trauma \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b sorte que nem lembro do momento e nem quem estava l\u00e1", "id": "1620552992671006721"},{"created_at": "2023-01-31T22:12:14.000Z", "text": "Meu tio tem um pastor alem\u00e3o bixo brabo da disgrama kkkkkk. Dai daqui uns minutos aconteceu o que eu tava pensando. Meus pais ofereceu um filhote para o meu tio e ele disse que o cachorro dele poderia d\u00e1 uma bocada no gatinho kkkkk", "id": "1620545517355937792"},{"created_at": "2023-01-31T21:32:59.000Z", "text": "um pastor alem\u00e3o no colinho de mamaim https://t.co/JRgwsrFzEp https://t.co/CSGnWYJAE2", "id": "1620535642152382464"},{"created_at": "2023-01-31T20:55:50.000Z", "text": "e mais uma vez chanel achou que era um Pitbull e que podia peitar um pastor alem\u00e3o \nbicha... olha o teu tamanho https://t.co/DQDaiq9t1V", "id": "1620526290527981568"},{"created_at": "2023-01-31T20:53:00.000Z", "text": "@SilasPortugalR1 Xi...fomos enganados, estou at\u00e9 agora esperando meu pastor alem\u00e3o grelhado na brasa", "id": "1620525576993017856"},{"created_at": "2023-01-31T20:06:16.000Z", "text": "Tommy: Pastor de Malinois\n\nAssim como o Pastor alem\u00e3o, \u00e9 um lutador e que faz de tudo para defender o que ama, tem temperamento impulssivo e, as vezes, mais explosivo que os demais. https://t.co/uEEuxvMZwJ", "id": "1620513815699030019"},{"created_at": "2023-01-31T20:06:13.000Z", "text": "Joel Miller : O Pastor Alem\u00e3o\n\nCuidadoso, independente e leal at\u00e9 o fim. Quem tem um desses sabe que mesmo com o ar de dur\u00e3o e de guarda, sabe tamb\u00e9m que conseguem ser ador\u00e1veis e protetores com ele ama. https://t.co/MFrnjX19In", "id": "1620513806370897924"},{"created_at": "2023-01-31T19:56:04.000Z", "text": "Acabei de ver um tiktok de um cara querendo fazer mal pra uma mina e o pastor alem\u00e3o dela. O cachorro foi pra cima depois da mina falar pro cara \u00f1 se aproximar e ele teimar. Fiquei com vontade de arrumar um \"scary dog\", pq minha pitbull \u00e9 uma bobona dengosa e \u00f1 me protegeria \u00f1 \ud83d\ude02", "id": "1620511248755621894"},{"created_at": "2023-01-31T19:14:47.000Z", "text": "Eu vou rifa esse cachorro, QUEM QUISER UM PASTOR ALEM\u00c3O, EU ESTAREI DE BOM GRADO VENDENDO ELE", "id": "1620500861679198209"},{"created_at": "2023-01-31T18:42:15.000Z", "text": "@surian J\u00e1 ouvi falar de pastor alem\u00e3o e pastor belga. Mas essa cachorra com manto azul me cheira ser de uma ra\u00e7a um pouco mais lit\u00fargica e sacramental. \ud83d\ude04", "id": "1620492675907715074"},{"created_at": "2023-01-31T18:31:52.000Z", "text": "meu pastor alem\u00e3o shake saudades de vc meu amor \u2639\ufe0f\u2639\ufe0f https://t.co/eHHw0fYUQ6", "id": "1620490062822793216"},{"created_at": "2023-01-31T17:54:07.000Z", "text": "tava arquitetando aqui e se Deus quiser at\u00e9 janeiro j\u00e1 consigo come\u00e7ar a mandar vim meu t\u00e3o sonhado Pastor Alem\u00e3o", "id": "1620480562023780354"},{"created_at": "2023-01-31T17:40:48.000Z", "text": "nem queria 2 pastor alem\u00e3o", "id": "1620477208119898113"},{"created_at": "2023-01-31T17:30:21.000Z", "text": "Devido ao falecimento do meu pai estamos doando os dois cachorros dele\n\nOs dois s\u00e3o pastor alem\u00e3o capa preta \n1 macho e 1 f\u00eamea https://t.co/kPmz2Ckpqd", "id": "1620474580854001665"},{"created_at": "2023-01-31T16:24:35.000Z", "text": "@CauSz1 Minha m\u00e3e n\u00e3o quer deixar eu adotar um por conta da gente ter um pastor alem\u00e3o e um labrador \ud83e\udd7a\ud83d\udc94", "id": "1620458029182521345"},{"created_at": "2023-01-31T16:18:56.000Z", "text": "@pensandoaltorc Pede pra Bolsonaro,seu pastor alem\u00e3o!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1620456605933502464"},{"created_at": "2023-01-31T16:14:08.000Z", "text": "@HPURPG \u263c\u2019 Joelito...Oreia...Judy Hoops\n\ud80c\udce0\u2026 r\u1972\u1974\u0327\u1972:  Pastor alem\u00e3o, Beagle, Coelhinha branca\n\ud80c\udce0\u2026 \u1971s\u2374\u1971\u0301\u1974\u1c3b\u1971: Cachorros e Coelho\n \ud80c\udce0\u2026 \u10eb\u1946\u1952\u1946: @HPU02GIO https://t.co/44nFyCkmmi", "id": "1620455398590525443"},{"created_at": "2023-01-31T15:38:04.000Z", "text": "@chansvoltage @iangloss eu lembro que num evento em outubro o pastor se apresentando:\neu sou o pastor Miotto.. eu sou descendente de alem\u00e3o.. eu sou pastor.. e sou alem\u00e3o... eu sou um pastor alem\u00e3o \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03", "id": "1620446321227472896"},{"created_at": "2023-01-31T15:31:22.000Z", "text": "Tenho vontade de ter um Pastor Alem\u00e3o ainda \ud83e\udee3", "id": "1620444638141386757"},{"created_at": "2023-01-31T14:48:12.000Z", "text": "O bolol\u00f4 \u00e9 um pastor alem\u00e3o com alma de golden, exclusivamente do meu golden que tinha", "id": "1620433773858004995"},{"created_at": "2023-01-31T13:45:57.000Z", "text": "@SMOKE577855461 @El_dantt @Bruno_Meister @AkashiKanon Pastor alem\u00e3o \u00e9 muito mais est\u00e1vel e obediente e n\u00e3o tem o temperamento agressivo do pittbull", "id": "1620418109319561216"},{"created_at": "2023-01-31T12:57:19.000Z", "text": "as vezes cego e n\u00e3o quero ser guiado pelo c\u00e3o, n\u00e3o preciso de um pastor alem\u00e3o", "id": "1620405868474023936"},{"created_at": "2023-01-31T11:15:24.000Z", "text": "meu casa will smith matando seu pastor alem\u00e3o no eu sou a lenda https://t.co/Cu3yc1BXwQ", "id": "1620380219562668033"},{"created_at": "2023-01-31T10:38:55.000Z", "text": "O \u00fanico pastor alem\u00e3o que conhe\u00e7o... https://t.co/85Q4IQPvW7 https://t.co/1SxR5y1WGu", "id": "1620371038814220288"},{"created_at": "2023-01-31T10:23:29.000Z", "text": "ACABEI DE VER UM PASTOR ALEM\u00c3O DE BON\u00c9ZINHO", "id": "1620367155098435593"},{"created_at": "2023-01-31T10:07:09.000Z", "text": "@Dayvon151103 S\u00f3 um judeu n\u00e3o confiaria num pastor alem\u00e3o", "id": "1620363046786064384"},{"created_at": "2023-01-31T08:15:49.000Z", "text": "sonhei que um pastor alem\u00e3o atacou dois beagles meus e acordei suada e desesperada \ud83d\ude16", "id": "1620335025614110720"},{"created_at": "2023-01-31T08:00:02.000Z", "text": "Um mundo em que \u00e9 mais f\u00e1cil confiar num pastor alem\u00e3o do que num pastor crist\u00e3o.", "id": "1620331055013298184"},{"created_at": "2023-01-31T05:09:44.000Z", "text": "@cactusteteco o meu, fora de ordem\nrottweiler\npitbull\ncane Corso\npastor alem\u00e3o\nborder collie", "id": "1620288199812849664"},{"created_at": "2023-01-31T02:48:29.000Z", "text": "fico muito sem entender a l\u00f3gica das pessoas serem contra a compra de animais. j\u00e1 tive desde cachorro sem ra\u00e7a definida at\u00e9 um pastor alem\u00e3o. comprei meu poddle que estava em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias sendo vendido no mercado, mas pensou se eu fosse ter essa mentalidade? https://t.co/n9HgdA5OtI", "id": "1620252652503465985"},{"created_at": "2023-01-31T02:36:43.000Z", "text": "@LucasXTZ250 @Sanguisu2999 @Bruno_Meister Pastor alem\u00e3o \u00e9 o terceiro c\u00e3o mais inteligente, por isso que \u00e9 o mais utilizado pela pol\u00edcia. \u00c9 leal, inteligente, obediente e tem um \u00f3timo condicionamento f\u00edsico, sem contar o olfato excepcional. Pitbull \u00e9 s\u00f3 cachorro de companhia mesmo", "id": "1620249691836542976"},{"created_at": "2023-01-31T02:33:55.000Z", "text": "@spread_lover N\u00e3o entendi seu argumento. Pastor alem\u00e3o \u00e9 uma ra\u00e7a criada para guarda, ou seja, foi feita para ser agressiva com estranhos ou invasores. Um pastor alem\u00e3o jamais vai ser tolerante com uma pessoa estranha que chegar perto do territ\u00f3rio dele.", "id": "1620248986228781056"},{"created_at": "2023-01-31T02:33:43.000Z", "text": "Meu pai inventou de adotar um pastor alem\u00e3o e agr esta puto pq tem que comprar um pct de ra\u00e7\u00e3o de 280 pila pra n\u00e3o gastar o quadril da donzela pastorah", "id": "1620248933611220994"},{"created_at": "2023-01-31T02:31:22.000Z", "text": "@El_dantt @Bruno_Meister @AkashiKanon Ah, sim, \u00e9 que do jeito que vc falou ficou parecendo que era por causa do temperamento, a\u00ed eu disse que o pastor alem\u00e3o \u00e9 at\u00e9 pior em quest\u00e3o de agressividade pq \u00e9 um c\u00e3o de guarda, ou seja, \u00e9 uma ra\u00e7a feita pra ser agressiva com estranhos", "id": "1620248343913058304"},{"created_at": "2023-01-31T02:30:06.000Z", "text": "@LucasXTZ250 @Sanguisu2999 @Bruno_Meister Tamb\u00e9m, mas digo em rela\u00e7\u00e3o a outros c\u00e3es de pol\u00edcia. Um pitbull \u00e9 muito mais burro que um pastor alem\u00e3o.", "id": "1620248024500039680"},{"created_at": "2023-01-31T01:35:36.000Z", "text": "@CorujaCarvalho Mas \u00e9 meio que \u00f3bvio que a mais selvagens preferem transar com um cachorro do que um sub five. Um pastor alem\u00e3o/husky syberian macho domina completamente os betas humanos. Simetria, hunter appeal, dimorfismo masculino + rarity = Fatality.", "id": "1620234310061277193"},{"created_at": "2023-01-31T01:32:20.000Z", "text": "@PeladeiroRN @eupnascimento @choquei @guipersil Eu jurava que pastor alem\u00e3o era preferidinho nacional ahahahahahahahaha \ud83e\udd7a", "id": "1620233487386279937"},{"created_at": "2023-01-31T01:06:17.000Z", "text": "@lllnnnff De fato, segunda ra\u00e7a mais inteligente de todas. Mas sonho ainda om um Pastor Alem\u00e3o", "id": "1620226929495543808"},{"created_at": "2023-01-31T00:53:15.000Z", "text": "@El_dantt @Bruno_Meister @AkashiKanon Pastor alem\u00e3o tem potencial para ser pior, \u00e9 um c\u00e3o de guarda que obrigatoriamente \u00e9 menos tolerante a pessoas estranhas. Um pitbull com uma boa sele\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica acaba podendo ser utilizado como c\u00e3o de companhia.", "id": "1620223651210747905"},{"created_at": "2023-01-31T00:00:23.000Z", "text": "@JosPauloMarcol1 @mcbohm Apesar desse ser um pastor alem\u00e3o, os Mali s\u00e3o mais r\u00e1pidos.", "id": "1620210345540472833"},{"created_at": "2023-01-30T23:30:30.000Z", "text": "@yvesloira eu solto o pastor alem\u00e3o pra cima de vc assim q pisar no port\u00e3o sua piranha", "id": "1620202827191840770"},{"created_at": "2023-01-30T22:30:41.000Z", "text": "tem uma menina que achei bonita aqui no condom\u00ednio onde me mudei vi q ela tava fora de casa com o dog (shih tzu) dela e resolvi pegar buka (pastor alem\u00e3o) pra passear tbm, pensei quem sabe rola um papo mas ele simplesmente avan\u00e7ou p matar o cachorro dela", "id": "1620187775126618112"},{"created_at": "2023-01-30T22:29:29.000Z", "text": "@CorujaCarvalho @CortesAlto Pastor alem\u00e3o \u00e9 bem acessivel no bostil", "id": "1620187470238466049"},{"created_at": "2023-01-30T22:26:12.000Z", "text": "@mcbohm 2 Pastor Alem\u00e3o a\u00ed eles n\u00e3o chegam nem perto!", "id": "1620186643574685697"},{"created_at": "2023-01-30T22:21:57.000Z", "text": "Eu amo que algumas pessoas veem um cachorro vira lata e tem a necessidade que enquadrar ele em uma ra\u00e7a para ver algum VALOR nele. \n\nEncontraram um cachorro aqui \u00e9 j\u00e1 falaram que \u00e9 Akita, Husky, Pastor Alem\u00e3o, sei l\u00e1 mais o que.", "id": "1620185576472465409"},{"created_at": "2023-01-30T21:35:06.000Z", "text": "@LulaOficial @Bundeskanzler @ricardostuckert Olafinho tava mais duro que pastor alem\u00e3o \ud83d\udc15", "id": "1620173784098680832"},{"created_at": "2023-01-30T19:56:46.000Z", "text": "Esse \u00e9 o verdadeiro pastor alem\u00e3o https://t.co/LGX8l7ub1J", "id": "1620149039261192192"},{"created_at": "2023-01-30T19:54:29.000Z", "text": "@DrengrOF Pastor alem\u00e3o hoje em dia t\u00e1 paia, se fosse uns anos atr\u00e1s tava valendo a pena", "id": "1620148465539108864"},{"created_at": "2023-01-30T19:33:14.000Z", "text": "Aprendemos na escola, \"Esp\u00e9cie, G\u00eanero, Fam\u00edlia, Ordem, Classe, Filo, Reino\". E o que \u00e9 ra\u00e7a? Canis familiaris, a esp\u00e9cie do cachorro. Canis familiaris, da ra\u00e7a Pitbull. Da ra\u00e7a Pastor Alem\u00e3o. Ra\u00e7a, diversidade entre uma mesma esp\u00e9cie. Waldick Soriano, \"Eu n\u00e3o sou cachorro n\u00e3o\".", "id": "1620143118216740866"},{"created_at": "2023-01-30T19:00:02.000Z", "text": "Como convencer os meus pais a ter um pastor alem\u00e3o dentro de casa? Google pesquisa\u2026.", "id": "1620134763138015234"},{"created_at": "2023-01-30T18:30:10.000Z", "text": "@MICHIGANRPBR \u3164\u3164\u060c \ud83c\udde7\ud83c\udde7 . . Barney  \u22c6\n\n\u3164\u060c \ud835\udc6bono(s) : Vincent Tyr\n\u3164\u060c \ud835\udc6csp\u00e9c\u0131e : Pastor Alem\u00e3o https://t.co/AHd8leJyQ3", "id": "1620127246756511744"},{"created_at": "2023-01-30T18:28:04.000Z", "text": "vou adotar um pastor alem\u00e3o decidi que amo cachorro", "id": "1620126715640168448"},{"created_at": "2023-01-30T18:14:48.000Z", "text": "@mattsep__ @tigasmegatron @jovem_depresso @Bruno_Meister Meu amigo criou pastor alem\u00e3o isolado e ficou com a cada rasgada um dia, pq m\u00eddia n\u00e3o fala?", "id": "1620123379058741248"},{"created_at": "2023-01-30T17:57:45.000Z", "text": "@PastorMalafaia Esse \u00e9 um verdadeiro \"Pastor Alem\u00e3o\"", "id": "1620119088386433025"},{"created_at": "2023-01-30T17:55:40.000Z", "text": "eu tenho uma cachorra que a ra\u00e7a dela e pastor alem\u00e3o. cara, ela \u00e9 literalmente a alice de tlou 2, IGUALZINHO. s\u00f3 \u00e9 baixinha", "id": "1620118562420695040"},{"created_at": "2023-01-30T17:54:50.000Z", "text": "@LucasXTZ250 @Bruno_Meister @AkashiKanon Pastor alem\u00e3o, Dobberman e rottweiler, os melhores. diferente desse pitfrango que ataca gente fraca", "id": "1620118353699569665"},{"created_at": "2023-01-30T17:50:33.000Z", "text": "@texan_marshall @JosPauloMarcol1 @mcbohm Como eu amo pastor alem\u00e3o \u2764\ufe0f", "id": "1620117273800474626"},{"created_at": "2023-01-30T17:47:53.000Z", "text": "@bunnyinfurs um pastor alem\u00e3o mim pego d raspao", "id": "1620116603944960002"},{"created_at": "2023-01-30T15:09:06.000Z", "text": "imagina ter uma duplinha composta de um pastor alem\u00e3o e um gatinho preto, ai que gracinhaa", "id": "1620076643753787395"},{"created_at": "2023-01-30T15:07:31.000Z", "text": "@Bruno_Meister @AkashiKanon Detesto essa ra\u00e7a, prefiro pastor alem\u00e3o", "id": "1620076246972649473"},{"created_at": "2023-01-30T14:22:44.000Z", "text": "@CondeDaTransil @Bruno_Meister Nem militar curte criar pitbull. Violento e imprevis\u00edvel demais. Preferem Pastor Alem\u00e3o ou Doberman.", "id": "1620064977783779328"},{"created_at": "2023-01-30T13:54:52.000Z", "text": "@lindapvs Pastor alem\u00e3o tamb\u00e9m \ud83e\udd14 lembro que era popular. Agora a moda \u00e9 Golden Retriever, Spitz Alem\u00e3o e Shi-Tzu", "id": "1620057965532442624"},{"created_at": "2023-01-30T13:53:23.000Z", "text": "Qual \u00e9 o pastor que n\u00e3o l\u00ea a b\u00edblia?\nPastor alem\u00e3o \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nRi gente!!!", "id": "1620057591769624578"},{"created_at": "2023-01-30T13:44:35.000Z", "text": "Uma amiga do trabalho t\u00e1 organizando a festinha de anivers\u00e1rio do filho num espa\u00e7o fechado, e um dos convidados t\u00e1 aqui causando por qu\u00ea n\u00e3o vai poder entrar com o Pastor Alem\u00e3o gigante no estabelecimento.", "id": "1620055376472469505"},{"created_at": "2023-01-30T12:23:13.000Z", "text": "os meus pais j\u00e1 tiveram os dois cachorros que sempre quis ter s\u00f3 que misturados e n\u00e3o conheci \ud83d\ude13 Dobermann \u00e9 Pastor Alem\u00e3o", "id": "1620034899569934337"},{"created_at": "2023-01-30T11:12:04.000Z", "text": "Minha doguinha tem uma plaquinha com nome e meu telefone na coleira...\n\nTava pensando aqui, quem em s\u00e3 consci\u00eancia vai conseguir colocar a m\u00e3o na coleira de um pastor alem\u00e3o adulto que n\u00e3o \u00e9 nem um pouco amig\u00e1vel com pessoas que n\u00e3o conhece?\n\nA defini\u00e7\u00e3o de plaquinha in\u00fatil kkkkk", "id": "1620016993868054528"},{"created_at": "2023-01-30T10:49:56.000Z", "text": "@Fuj1w4ra @NFerr_ KKKKKKKKKKK o nome do pastor alem\u00e3o vai ser glande e o nome do cachorro salsicha vai ser penis 26 cm KANAKAKAAKAKAKAKAKkk", "id": "1620011425103224833"},{"created_at": "2023-01-30T10:23:38.000Z", "text": "Algu\u00e9m quer filhote de Pitbull com pastor alem\u00e3o?KKKKKKKKKKKK", "id": "1620004806399238144"},{"created_at": "2023-01-30T08:09:23.000Z", "text": "@eupnascimento @choquei @guipersil Acho que a sequ\u00eancia de doguinhos preteridos vem + ou - assim desde 1980...\n\nPincher, Salsichinha, Poodle, Yorkshire, Malt\u00eas, Buldogues, Pug, Shitzu e o pr\u00f3ximo Lulu da Pomer\u00e2nia \n\nRough Collie, Dalmata, Doberman, Fila e o Pastor Alem\u00e3o tamb\u00e9m s\u00e3o dogs(grande porte) meio sumidos", "id": "1619971021569941505"},{"created_at": "2023-01-30T06:17:58.000Z", "text": "@iamttheus Para de falar merda maluco, me mostra onde adota rottweiler ou pastor alem\u00e3o ou qualquer tipo de ra\u00e7a relacionada", "id": "1619942979338391552"},{"created_at": "2023-01-30T05:57:07.000Z", "text": "eu simplesmente odeio cachorros fofos\n\ncachorro tem que ser doberman, pastor alem\u00e3o, husky siberiano, pitbull\n\nn\u00e3o essas coisas detest\u00e1veis https://t.co/3TYl1sk4U4", "id": "1619937732415090690"},{"created_at": "2023-01-30T05:10:14.000Z", "text": "chegamos a conclus\u00e3o de: border collie, pastor alem\u00e3o, schnauzer, cocker spaniel, beagle e algum outro grande q eu n lembro mas eh isso \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1619925935410790400"},{"created_at": "2023-01-30T04:16:02.000Z", "text": "Dois pastor alem\u00e3o perdido no Xavier maia", "id": "1619912294846332930"},{"created_at": "2023-01-30T04:13:49.000Z", "text": "@nixroch Q nada, cachorro bonito \u00e9 american bully, pastor alem\u00e3o e schnauzer \nEssas ra\u00e7as pequenas s\u00e3o td feia e problematica deus me livre \nPooddle \u00e9 feio e insuport\u00e1vel, 0 surpresa que t\u00e1 sumindo \ud83d\udc80", "id": "1619911736093712384"},{"created_at": "2023-01-30T04:07:31.000Z", "text": "@carlabento42 Levaria uma puta mordida do meu pastor alem\u00e3o!!!....kkkkk", "id": "1619910151624101889"},{"created_at": "2023-01-30T02:56:30.000Z", "text": "adotei um pastor alem\u00e3o \ud83d\udeb6\ud83c\udfff\ud83d\udcad\ud83e\udd76", "id": "1619892282597212163"},{"created_at": "2023-01-30T02:48:10.000Z", "text": "@anahelo_ana Ser\u00e1 que l\u00e1 tem pastor alem\u00e3o? Afinal, por ser um c\u00e3o de porte grande, deve ter uma boa picanha pr\u00e1 gente queimar...Ou ent\u00e3o o famoso \"salsicha\" que j\u00e1 garante o cachorro quente, n\u00e9?", "id": "1619890181762617347"},{"created_at": "2023-01-30T02:12:13.000Z", "text": "@VIX_lov Pastor alem\u00e3o*", "id": "1619881134950846464"},{"created_at": "2023-01-30T01:51:16.000Z", "text": "Qd eu era crian\u00e7a a moda era pastor alem\u00e3o \nA cada 5 casas tinha um latindo pra todo mundo https://t.co/P258GCSG61", "id": "1619875864874991619"},{"created_at": "2023-01-30T01:25:21.000Z", "text": "@laetinho pastor alem\u00e3o e FILA BRASILEIRO", "id": "1619869340052127746"},{"created_at": "2023-01-30T00:57:53.000Z", "text": "Pastor Alem\u00e3o morde como os crocodilos. Este fez apenas o que lhe ensinaram, \u00e9 apenas c\u00e3o que quer agradar. https://t.co/wUlJt1HsIm", "id": "1619862431253299203"},{"created_at": "2023-01-30T00:36:50.000Z", "text": "@RMPoficial Meu pastor alem\u00e3o quando eu tinha 15 anos. Chorei MT.", "id": "1619857134119948288"},{"created_at": "2023-01-29T23:42:12.000Z", "text": "@OcorrenciasJF Caso isolado gnt,pitbull n\u00e3o tem instinto assassino.\nAssim como pinscher n \u00e9 naturalmente estressado, labrador brincalh\u00e3o,pastor alem\u00e3o f\u00e1cil de adestrar...", "id": "1619843382729392128"},{"created_at": "2023-01-29T23:12:03.000Z", "text": "@laetinho Rottweiler, Pastor Alem\u00e3o e Pitbull Tb. Hj vc muito Borderline errr digo Border Collie e Beagle (meu caso).", "id": "1619835796282019841"},{"created_at": "2023-01-29T22:36:04.000Z", "text": "@celo_jmferreira Spike \u00e9 um King Pastor Alem\u00e3o.", "id": "1619826740611670023"},{"created_at": "2023-01-29T22:11:45.000Z", "text": "@laetinho Pastor alem\u00e3o tamb\u00e9m era popular, agora quando muito raramente vejo um por a\u00ed me sinto nos anos 80", "id": "1619820619075563520"},{"created_at": "2023-01-29T21:19:02.000Z", "text": "@marinassparkle MEUDEUS um pastor alem\u00e3o ki foda\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "1619807352957583361"},{"created_at": "2023-01-29T20:14:26.000Z", "text": "Passando aqui pra dizer que hoje eu:\n\nPeguei uma matilha de pastor alem\u00e3o\nAndei uns 5 km\nPedalei 2km\n\nTo morto namoral, gasto de energia eficiente", "id": "1619791096133079041"},{"created_at": "2023-01-29T19:52:24.000Z", "text": "@BandJornalismo \"Troque seu cachorro por uma crian\u00e7a pobre\nSem parentes, sem carinho, sem rango\nEu conhe\u00e7o um garotinho que queria ter nascido\nPastor alem\u00e3o\nSeja mais humano, seja menos canino\nD\u00ea guarida pro cachorro mais tamb\u00e9m d\u00ea pro menino\nSen\u00e3o um dia desses voc\u00ea vai amanhecer latindo\"", "id": "1619785553054162946"},{"created_at": "2023-01-29T19:45:02.000Z", "text": "sou pastor alem\u00e3o \ud83d\ude3a https://t.co/jDYQg9uGRE", "id": "1619783700300075009"},{"created_at": "2023-01-29T19:33:30.000Z", "text": "@Tuusskaa Acho que seria pastor alem\u00e3o que mesmo sendo bob\u00e3o ainda mant\u00eam a pose pra quem n\u00e3o conhece", "id": "1619780797153808386"},{"created_at": "2023-01-29T18:31:37.000Z", "text": "Minha m\u00e3e pro meu pastor alem\u00e3o:\nJ\u00e1 viu que feio? Cachorro que n\u00e3o gosta de tomar banho \nKkkkkkkkkkk", "id": "1619765224495796225"},{"created_at": "2023-01-29T18:20:44.000Z", "text": "@Tuusskaa Eu acho q o tipo q vc seria e pastor alem\u00e3o kskskskks", "id": "1619762482691846145"},{"created_at": "2023-01-29T18:02:53.000Z", "text": "Casa do lado tem un pastor alem\u00e3o, coisa mais linda", "id": "1619757989896028161"},{"created_at": "2023-01-29T17:45:33.000Z", "text": "A veterin\u00e1ria removendo um brinquedo entalado na goela do pastor alem\u00e3o na base do talento, essa \u00e9 muito craque https://t.co/IUpSVxHIUM", "id": "1619753631225638913"},{"created_at": "2023-01-29T17:35:47.000Z", "text": "@sheilalyra8 @fabio_talhari Boa montagem, tem o resto? Ou era um pastor alem\u00e3o latindo?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1619751171362787329"},{"created_at": "2023-01-29T17:14:22.000Z", "text": "@titifenycia Dobermans desapareceram mesmo.\n\nPastor alem\u00e3o ainda se v\u00ea, mas a impress\u00e3o \u00e9 que s\u00e3o menores que os antigos ou minha vis\u00e3o de crian\u00e7a dava a sensa\u00e7\u00e3o de serem maiores.", "id": "1619745783263203334"},{"created_at": "2023-01-29T15:02:37.000Z", "text": "@Binhosampas Carrapicho eu ia correr no s\u00edtio voltava lotado eu e a Lal\u00e1 que era meu cachorro um pastor alem\u00e3o kkk", "id": "1619712627281694721"},{"created_at": "2023-01-29T14:19:21.000Z", "text": "@roderix1966 Eu vou ate por 5k Rodrigao, ainda levo um pastor alem\u00e3o \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1619701737182613509"},{"created_at": "2023-01-29T14:00:58.000Z", "text": "A gente tinha um pastor alem\u00e3o nos anos 80 que foi rejeitado pela fam\u00edlia rica porque dava trabalho demais. Roxinho viveu conosco 18 anos e foi o amor da minha vida, meu grande companheiro. Hoje essa fam\u00edlia teria VENDIDO o cachorro.", "id": "1619697112505253889"},{"created_at": "2023-01-29T05:04:28.000Z", "text": "Em pleno 2023 eu discutindo sobre o pq um gato seria melhor que um pastor alem\u00e3o.", "id": "1619562094663471104"},{"created_at": "2023-01-29T04:11:16.000Z", "text": "@RibSte Sim, coisa de ot\u00e1rio.\nEsses dias eu fui num bar e um fdp tava sentado em um das mesas com dois PITTBULLS E UM PASTOR ALEM\u00c3O SOLTOS.\nEu passei pela cal\u00e7ada morrendo de medo e raiva.", "id": "1619548707007127625"},{"created_at": "2023-01-29T03:17:15.000Z", "text": "@RMPoficial Senti muito quando perdi meu primeiro c\u00e3o, tamb\u00e9m pastor alem\u00e3o, chamado Bruce, em maio passado. P\u00easames.", "id": "1619535112911339520"},{"created_at": "2023-01-29T02:49:20.000Z", "text": "A cara igual um pastor alem\u00e3o", "id": "1619528087930302464"},{"created_at": "2023-01-29T01:48:40.000Z", "text": "pastor alem\u00e3o t\u00e1 sendo a melhor ra\u00e7a de cachorro que j\u00e1 tive na vida, as vezes fico na d\u00favida se tenho uma cachorra ou um pai", "id": "1619512823104819202"},{"created_at": "2023-01-29T01:40:03.000Z", "text": "@hange_Zzz Uma pincher obesa uma York autista um gato laranja e um pastor alem\u00e3o", "id": "1619510652510568448"},{"created_at": "2023-01-29T01:17:13.000Z", "text": "Como \u00e9 dif\u00edcil fazer acesso em um pastor alem\u00e3o pqp", "id": "1619504906586718208"},{"created_at": "2023-01-29T00:56:31.000Z", "text": "@AntonyJojohn E eu que tendo um pastor alem\u00e3o dd 44kg ainda n\u00e3o recebi o of\u00edcio que obriga o consumo de carne canina. Decepcionante", "id": "1619499697185624065"},{"created_at": "2023-01-29T00:47:59.000Z", "text": "o pastor alem\u00e3o \u00e9 lindo", "id": "1619497551417462784"},{"created_at": "2023-01-29T00:28:52.000Z", "text": "@jornalodia O c\u00e3ozinho \u00e9 mais HUMANO que n\u00f3s!!! Caraca, tamanha maldade! Saudade do meu pastor alem\u00e3o... snif..", "id": "1619492737925148674"},{"created_at": "2023-01-29T00:25:29.000Z", "text": "@g1 Pq o hype dessa ra\u00e7a acabou. J\u00e1 foi de Fila Brasileiro, Pitbull, D\u00e1lmata, Doberman, Pastor Alem\u00e3o, etc.", "id": "1619491887655849985"},{"created_at": "2023-01-29T00:17:45.000Z", "text": "@Paullo_Gustavo Se juntar tudinho, n\u00e3o d\u00e1 um pastor alem\u00e3o capa preta.", "id": "1619489942014676996"},{"created_at": "2023-01-28T23:58:28.000Z", "text": "Super Pastor Alem\u00e3o\ud83d\udc36\u2728Vamos Conhecer Antes De Ter Um\u2728 https://t.co/tNCP7rrIUL via @YouTube", "id": "1619485090517774337"},{"created_at": "2023-01-28T23:49:58.000Z", "text": "@pedrocazl amo o contraste do \"pura mal\u00edcia \ud83e\udd75\" \"pastor alem\u00e3o \ud83e\udd70\"", "id": "1619482948490899456"},{"created_at": "2023-01-28T23:34:22.000Z", "text": "minha pastor alem\u00e3o t\u00e1 linda, virando um boi kkkkkk enorme", "id": "1619479023226347524"},{"created_at": "2023-01-28T23:23:35.000Z", "text": "@manda_verissimo O Heynckes n\u00e3o quer mais saber. T\u00e1 mesmo cuidando do seu pastor alem\u00e3o Cando que j\u00e1 t\u00e1 velhinho.", "id": "1619476308739919872"},{"created_at": "2023-01-28T23:20:57.000Z", "text": "@DaniloGentili eu amava os meus gatos nossa tive 3 cada um mais lindo que o outro amo tamb\u00e9m cachorros ti e dois um vira-lata que eu amava muito e o outro pastor alem\u00e3o hoje n\u00e3o poso mais ter nenhum sinto saudades deles", "id": "1619475648246079489"},{"created_at": "2023-01-28T20:16:35.000Z", "text": "Queria tanto um pastor alem\u00e3o \ud83e\udd72 mas 600 reais \u00e9 foda", "id": "1619429250398056449"},{"created_at": "2023-01-28T20:10:51.000Z", "text": "passei por um canto q tinha 2 pastor alem\u00e3o grand\u00e3o e eles latindo pra mim do outro lado da grade tal hora eles abanando o rabinho e eu perguntei voc\u00eas querem carinho ou me matar cruelmente?", "id": "1619427806227886081"},{"created_at": "2023-01-28T18:31:30.000Z", "text": "Del \u2014 Soma\n        as : Pastor Alem\u00e3o \n\nEu n\u00e3o tinha a menor ideia de qual animal colocar no Del, mas o Akira deu uma ideia simplesmente genial. \n\nEles s\u00e3o intimidadores, mas extremamente leais e inteligentes e passam a mesma energia que o Del. https://t.co/HsjtKeKeC2", "id": "1619402804455686144"},{"created_at": "2023-01-28T17:45:11.000Z", "text": "Deram um kong de chihuahua pro pastor alem\u00e3o. https://t.co/uh4PnugwUz", "id": "1619391150657519617"},{"created_at": "2023-01-28T16:55:45.000Z", "text": "@Nezor__ @tr_arih True. N\u00e3o sabia que existiam husky ciberiano ou pastor alem\u00e3o bonit\u00e3o pela rua.", "id": "1619378707424247809"},{"created_at": "2023-01-28T16:54:03.000Z", "text": "S\u00f3 pra avisar que daqui 3 meses tem filhotinhos de pastor alem\u00e3o a\u00ed pra jogo\u2026 tem 4 dias que meus dogs est\u00e3o macetando kkkkkkkk", "id": "1619378281777885184"},{"created_at": "2023-01-28T16:01:04.000Z", "text": "@ssilvaa_001 uma vez s\u00f3, para pastor alem\u00e3o n\u00e3o se portou nada mal", "id": "1619364947384991746"},{"created_at": "2023-01-28T15:49:20.000Z", "text": "@naxysz Sim \u00e9 uma pastor alem\u00e3o https://t.co/0HmI95oqPN", "id": "1619361992682373122"},{"created_at": "2023-01-28T15:43:58.000Z", "text": "meu vizinho transcendeu na hora de adestrar o cachorro dele: ele d\u00e1 os comandos em ALEM\u00c3O pro PASTOR ALEM\u00c3O", "id": "1619360643160870914"},{"created_at": "2023-01-28T15:28:03.000Z", "text": "Doa-se pastor alem\u00e3o", "id": "1619356636967219200"},{"created_at": "2023-01-28T14:41:53.000Z", "text": "Ser\u00e1 que na segunda temp de tlou v\u00e3o fazer varios pastor alem\u00e3o de cgi, v\u00e3o tirar os cachorro ou v\u00e3o simular morte de cachorro eu vo chora", "id": "1619345018715799554"},{"created_at": "2023-01-28T14:36:30.000Z", "text": "Pastor Alem\u00e3o \u2764\ufe0f\n\nCredit :unknown https://t.co/y7pkQ4viFZ", "id": "1619343666426023937"},{"created_at": "2023-01-28T13:53:13.000Z", "text": "pastor alem\u00e3o \u00e9 uma ra\u00e7a que me ganha t\u00e3o f\u00e1cil como q pode t\u00e3o prefeitos", "id": "1619332773709500416"},{"created_at": "2023-01-28T13:40:50.000Z", "text": "prr ia ser foda ter um show show ou um pastor alem\u00e3o pena que minha m\u00e3e n\u00e3o deixou na \u00e9poca", "id": "1619329656351772675"},{"created_at": "2023-01-28T13:34:18.000Z", "text": "tem um cara super bruto aq na porta do medic\u00e3o puxando a coleira de um pastor alem\u00e3o q diga-se de passagem n\u00e3o tem peitoral, somente pescoceira, dizendo q esta \u201cadestrando e q tem curso\u201d\u2026 falei q se o cachorro morrer enforcado ele realmente n\u00e3o vai morder ningu\u00e9m n\u00e3o", "id": "1619328010909523970"},{"created_at": "2023-01-28T13:17:37.000Z", "text": "@Lobonhoso Rlx ta sim, foi s\u00f3 a falta de circula\u00e7\u00e3o do sangue por ter q manter um aperto forte por muito tempo, \u00e9 meio dif\u00edcil tentar controlar um pastor alem\u00e3o q j\u00e1 \u00e9 energ\u00e9tico normalmente e q hj ta 2\u00d7 mais", "id": "1619323814357372930"},{"created_at": "2023-01-28T12:45:11.000Z", "text": "@marcogomes Meu pai tinha um pastor alem\u00e3o e esse cachorro tinha conta na vendinha perto de casa onde ele comia sorvete quase q diariamente...", "id": "1619315650274680834"},{"created_at": "2023-01-28T12:36:53.000Z", "text": "queria tanto um pastor alem\u00e3o :(", "id": "1619313565189701632"},{"created_at": "2023-01-28T09:54:58.000Z", "text": "Uma veterin\u00e1ria remove um kong toy do es\u00f4fago de um pastor alem\u00e3o com habilidade. (som ligado) \n\nUma salva de palmas para ela \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udef6 https://t.co/WfdrazPa0S", "id": "1619272814208634880"},{"created_at": "2023-01-28T04:27:09.000Z", "text": "Achei um pastor alem\u00e3o manso dms aqui na 9 agr mane, maior pena de deixar na rua... pudesse levava pra casa", "id": "1619190316028039168"},{"created_at": "2023-01-28T01:50:38.000Z", "text": "Minha vontade de comprar um filhote de pastor alem\u00e3o s\u00f3 aumenta a cada minuto\ud83e\udd79", "id": "1619150927000408065"},{"created_at": "2023-01-28T00:28:23.000Z", "text": "D\u00e9cimo dia do cio da minha cachorra, j\u00e1 arrumei o ninho de amor pra ela macetar a noite todinha com o Duke kkkkkkk\nLogo mais vai constar uns pastor alem\u00e3o a\u00ed pra game", "id": "1619130230765129729"},{"created_at": "2023-01-27T23:57:07.000Z", "text": "@flaviaboggio Sempre dei ra\u00e7\u00e3o e procuro variar entre super premium e Premium especial\nTenho uma cadela pastor alem\u00e3o saud\u00e1vel q completou 13 anos e deixa os veterin\u00e1rios surpresos pq ainda tem a maioria dos dentes \nTenho as ra\u00e7\u00f5es preferidas e fico de olho nas promo\u00e7\u00f5es da Amazon,vale a pena", "id": "1619122363618197505"},{"created_at": "2023-01-27T22:29:40.000Z", "text": "@PETRONIA_RP \u0ac4 \u301eBruce Wayne   \u0941\u0941\n\nD\u03bfn\u03bf \u2022 @PTN03LAN\n\u0395s\u03c1\u03adci\u03b5/r\u03b1\u00e7\u0327\u03b1 \u2022 Pastor Alem\u00e3o https://t.co/iIu6m3ohQ5", "id": "1619100354125385728"},{"created_at": "2023-01-27T21:36:17.000Z", "text": "@ravel_aaa Pastor Alem\u00e3o \u2764\ufe0f", "id": "1619086917785772034"},{"created_at": "2023-01-27T21:06:18.000Z", "text": "@escritaparanorm amo o fer sendo um d\u00e1lmata e o lu um pastor alem\u00e3o \nmas ao mesmo tempo amo o fer sendo um coelhin e o lu um gato preto", "id": "1619079372358705153"},{"created_at": "2023-01-27T20:53:38.000Z", "text": "@1923jupiter Minha amiga tinha um pastor alem\u00e3o chamado 'amigo', achei legal", "id": "1619076184872194048"},{"created_at": "2023-01-27T20:40:44.000Z", "text": "quero um pastor alem\u00e3o filhote eu realmente quero", "id": "1619072941496610816"},{"created_at": "2023-01-27T20:32:56.000Z", "text": "Kkk minha pastora alem\u00e3 teve cria do meu outro pastor alem\u00e3o kkkkkk vou vender tudo.", "id": "1619070978432327680"},{"created_at": "2023-01-27T20:12:03.000Z", "text": "Favela venceu, comprei um pastor alem\u00e3o, obg Kwai https://t.co/DW7NWw5whl", "id": "1619065720058572800"},{"created_at": "2023-01-27T19:49:17.000Z", "text": "@tatadiasf de shih-tzu pra pastor alem\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\udc96", "id": "1619059993919258624"},{"created_at": "2023-01-27T18:57:20.000Z", "text": "@BerChrism Lu pastor alem\u00e3o \u00e9 um acordo do fandom kkkkkkk", "id": "1619046920537899009"},{"created_at": "2023-01-27T18:53:54.000Z", "text": "@escritaparanorm O Fernando \u00e9 um gatinho de pelo curso americano\nO lu \u00e9 um pastor alem\u00e3o", "id": "1619046055383035905"},{"created_at": "2023-01-27T18:42:39.000Z", "text": "@Iustboss Muito obrigada, pastor alem\u00e3o.", "id": "1619043225469321217"},{"created_at": "2023-01-27T18:39:37.000Z", "text": "@escritaparanorm Fernando \u00e9 um cachorro mansinho \nO Luci \u00e9 um pastor alem\u00e3o,bem c\u00e3o de guarda \nKaiser \u00e9 aquele gatinho que parece ranzinza mas \u00e9 muito carente\nE arthur seria uma vira-lata muito fofinho \nAcho que fui longe", "id": "1619042459937566720"},{"created_at": "2023-01-27T18:35:39.000Z", "text": "@escritaparanorm Kian \u00e9 um puta dum le\u00e3o e o Gal \u00e9 um pastor alem\u00e3o", "id": "1619041461617717249"}]