[{"tweets_quantity": 440},{"created_at": "2023-02-09T00:51:06.000Z", "text": "vou fazer um pente fino aqui so pela fofoca mesmo \ud83d\ude19", "id": "1623484599996227585"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:20.000Z", "text": "@junnior_crvg21 Contra n\u00f3s fizeram maior pente fino, dava nem pra pegar meia com declara\u00e7\u00e3o da faculdade kkkkkkkkk s\u00f3 estavam vendendo inteira kkkkk rid\u00edculos", "id": "1623476102483132417"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:16.000Z", "text": "@Realida80735504 @tinojunior Ele t\u00e1 Trist\u00e3o na mans\u00e3o dele vende seus coment\u00e1rios no tt \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 a acess\u00f3ria dele faz pente fino deve ser uns 10 pagos s\u00f3 para excluir coment\u00e1rios e denunciar perfis nas redes sociais", "id": "1623475585375666177"},{"created_at": "2023-02-08T23:05:53.000Z", "text": "@revistaoeste O fim dessa gera\u00e7\u00e3o est\u00e1 pr\u00f3xima\nJ\u00e1 j\u00e1 vem o pente fino\nSempre foi assim\nO padr\u00e3o n\u00e3o muda\n\nOlha a hist\u00f3ria\nQuando o homem sai do padr\u00e3o, ele atrav\u00e9s da natureza se reconstroi", "id": "1623458124144451585"},{"created_at": "2023-02-08T22:04:15.000Z", "text": "Bolsa Familia vai ter pente-fino em pagamentos irregulares\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twitter #google\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/QY7OEH8ISR", "id": "1623442612425224192"},{"created_at": "2023-02-08T21:15:25.000Z", "text": "@dudelbem Se passar um pente fino na plataforma Lattes...", "id": "1623430322028445697"},{"created_at": "2023-02-08T21:06:12.000Z", "text": "A mihoyo \u00e9 bem med\u00edocre n\u00e9 inv\u00e9s de punir quem vaza e passar um pente fino na equipe naoooo vamo derrubar conta de quem repostoua parada j\u00e1 rodada l\u00e1 na casa do caralho", "id": "1623428002024419328"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:13.000Z", "text": "@spfcgusta Se tem prova pq nao fala ? Seria bem mais facil, aproveitar que ta vindo season nova e passa o pente fino logo .", "id": "1623422473202020352"},{"created_at": "2023-02-08T20:01:47.000Z", "text": "- Defrizante \n- Touca de cetim\n- Borrifador \n- Pente fino \n- Protetor t\u00e9rmico", "id": "1623411792671014913"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:12.000Z", "text": "@STF_oficial @TVJustica @RadioJustica O tema 1.157 precisa ser julgado, pois \u00e9, inadmiss\u00edvel  aposentados (invalidez) sejam chamados para per\u00edcia (pente fino) se j\u00e1 tiveram seu caso discutido na justi\u00e7a com senten\u00e7a favor\u00e1vel. Hoje, as per\u00edcias s\u00e3o humilhantes, os m\u00e9dicos n\u00e3o examinam e d\u00e3o alta.", "id": "1623398055906095105"},{"created_at": "2023-02-08T18:22:36.000Z", "text": "@leandroruschel Nem sabem porque estao presas. A OAB  deveria fazer pente fino juntamente com MP . Ouvir Todos e imputar as a\u00e7\u00f5es individualmente.", "id": "1623386831424200729"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:29.000Z", "text": "@ocolunista_ Cleber, algu\u00e9m j\u00e1 fez um pente fino na bio dele? S\u00f3 na wiki dele e nos press releases, tem v\u00e1rias coisas estranhas.", "id": "1623376735180886030"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:07.000Z", "text": "Pente-fino do Bolsa Fam\u00edlia: at\u00e9 quando vai?\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twitter #google\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/4QjHimI6lp", "id": "1623375888833253389"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:35.000Z", "text": "@requiaooficial Mas tem criminosos no meio deles. Temos que passar pente fino. Nem todos s\u00e3o gente de bem, e s\u00e3o c\u00famplices da destrui\u00e7\u00e3o. \u00c9 chegar aos chefes. E  vigil\u00e2ncia ao governo de Roraima...\ud83e\udd28", "id": "1623371980832444421"},{"created_at": "2023-02-08T17:16:18.000Z", "text": "@fernandomitre Um pente fino , no Bacen. \nSer\u00e1 que existem militares ou patriotas nos cargos da entidade .", "id": "1623370147334393891"},{"created_at": "2023-02-08T16:33:17.000Z", "text": "@karen_frnanda A\u00ed amiga... O jeito \u00e9 pente fino com vinagre.\nTooooodo dia. \ud83e\udd72\nMas ele j\u00e1 pode tomar o rem\u00e9dio tbm n\u00e9? Pela idade dele... Acho que \u00e9 a partir de 5 anos.", "id": "1623359320086773762"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:32.000Z", "text": "@reporterenato Tem que fazer pente fino nas For\u00e7as! Ainda existe muitos coniventes com o garimpo nas terras ind\u00edgenas.", "id": "1623354604476936194"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:26.000Z", "text": "pensando em passar um pente fino nos meus seguidores do insta e deixar s\u00f3 quem interage e nao s\u00f3 quem ta la pra olhar a minha vida \ud83e\udd14", "id": "1623348034452041728"},{"created_at": "2023-02-08T15:39:56.000Z", "text": "a progressiva me humilha mt cara como pode eu ter q ficar passando pente fino pra tirar caspa de progressiva", "id": "1623345896896315392"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:04.000Z", "text": "@CinaraAline2 @Gardeniomartins @nikolas_dm Sua vida ficaria como se passasse por um pente fino, hein? Um sujo falando do mal lavado\u2026 afff.. se poupe !", "id": "1623340140356665351"},{"created_at": "2023-02-08T13:54:49.000Z", "text": "@celiaxakriaba Pede opera\u00e7\u00e3o PENTE FINO na Amaz\u00f4nia. \nHora de recuperar territ\u00f3rio para salvar o planeta. \nFor\u00e7as Armadas salvem a Amaz\u00f4nia! \n@fiscaldoibama @FlavioDino @LulaOficial @MarinaSilva @ThiagoResiste", "id": "1623319443735556096"},{"created_at": "2023-02-08T12:37:03.000Z", "text": "@Biakicis Com certeza passando o pente fino nos terroristas. Interessante que a pessoa n\u00e3o cuidou de saber das v\u00edtimas do covid e tampouco do genoc\u00eddio dos Ianomamis.", "id": "1623299870101577729"},{"created_at": "2023-02-08T12:14:19.000Z", "text": "@luizalvarojr Passar \"pente fino\" n\u00e3o sobra nenhum. S\u00e3o iguais a piolho \"sugam\" at\u00e9 morte pra continuar engordando o patrim\u00f4nio pr\u00f3prio", "id": "1623294149586722819"},{"created_at": "2023-02-08T11:31:30.000Z", "text": "Chegou a um momento em que o Brasil n\u00e3o poder\u00e1 mais se esquivar de fazer um pente-fino no MEI e rever distor\u00e7\u00f5es. \u00c9 um passo necess\u00e1rio para corrigir tamb\u00e9m deformas trabalhistas", "id": "1623283375699120128"},{"created_at": "2023-02-08T11:25:44.000Z", "text": "@alfredo_scaff Primeira coisa, fazer um pente fino na milit\u00e2ncia ideologica da @CFOAB", "id": "1623281925254266882"},{"created_at": "2023-02-08T09:44:23.000Z", "text": "@m4r1ey3 KWMDKWM juro eh q em 2019 eu prguei e tive que passar o produto da progressiva no meu cabelo ja q ele eh mt cacheado/crespo pra pente fino", "id": "1623256418076827649"},{"created_at": "2023-02-08T08:54:49.000Z", "text": "@FernandoHoliday @wbrenneisen T\u00e3o logo destruam esses empregos, j\u00e1 aguardamos a recria\u00e7\u00e3o da contribui\u00e7\u00e3o sindical; o pente fino no bolsa fam\u00edlia e outros mimos ao devotos do lulopetismo. L L L", "id": "1623243945084952579"},{"created_at": "2023-02-08T08:45:46.000Z", "text": "Filas engrossam o desemprego. \u00c9 s\u00f3 passar um pente fino uma boa parte trabalha e recebe subs\u00eddio governamental e outros ainda por cima o subs\u00eddio estadual. S\u00f3 fazer o pente fino que muitos voltam ao trabalho. Trabalho existe s\u00f3 falta quem queira TRABALHAR.", "id": "1623241667800178689"},{"created_at": "2023-02-08T06:57:14.000Z", "text": "Esse ano eu passei um pente fino nas amizades q eu tenho,Deus me livre andar com quem me d\u00e1 tapa nas costas e faz besteira pelos cantos achando q t\u00e1 normal", "id": "1623214351912927233"},{"created_at": "2023-02-08T02:53:11.000Z", "text": "Se raramente fazemos um pente fino, ent\u00e3o estamos sempre fazendo um pente grosso?", "id": "1623152938540474370"},{"created_at": "2023-02-08T02:40:24.000Z", "text": "Hj a tarde fui tirar um cochilo e sonhei q estava com piolhos. . .acordei e passei pente fino na minha cabe\u00e7a inteira.", "id": "1623149719487668224"},{"created_at": "2023-02-08T02:36:57.000Z", "text": "Pente-fino do Bolsa Fam\u00edlia: at\u00e9 quando vai? https://t.co/5Pnk4UczsT", "id": "1623148849710628868"},{"created_at": "2023-02-08T02:18:08.000Z", "text": "Vou fazer o pente fino no tt do Gustavo fds nada pra fazer", "id": "1623144114475700227"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:07.000Z", "text": "@o_antagonista Estou com Lula. O cara vai fazer sim um pente fino nessa opera\u00e7\u00e3o onerosa ao estado e ao povo brasileiro. Ele avisou q iria rever. Insistiram num processo cheio de irregularidades. Agora aguenta o roj\u00e3o. \n#ReestatizaEletrobrasJ\u00e1", "id": "1623142096755466241"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:36.000Z", "text": "@thiugo CAD\u00ca O PENTE FINO", "id": "1623141214085124098"},{"created_at": "2023-02-08T01:10:37.000Z", "text": "e a Fran que achou um pente fino cheio de piolho na sala dela e foi me mostrar kkkkkkk \ud83e\udd2f\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1623127125963284480"},{"created_at": "2023-02-08T00:55:38.000Z", "text": "@pavao9111 Eu presumo q a intelig\u00eancia cubana estava passando um pente fino no Planalto, Alvorada, etc atr\u00e1s de poss\u00edveis escutas, grampos...", "id": "1623123355866959874"},{"created_at": "2023-02-08T00:27:03.000Z", "text": "Voc\u00ea \u00e9 benefici\u00e1rio do INSS? O Instituto est\u00e1 conduzindo outra rodada de seu famoso pente fino em contas de aposentados e pensionistas! \n\nO post INSS: M\u00e1 not\u00edcia para os aposentados \u2013 Veja o que acabou de sair! Confira\u2026 https://t.co/wZsSQPLkzL #Aposentado #Aposentadoria #INSS", "id": "1623116160941326336"},{"created_at": "2023-02-08T00:18:38.000Z", "text": "@vini_caster @ggdomwan @kyutaibr @empoligaoficial E tu sabe disso tanto que se tu for fazer um pente fino em qualquer org que participa/participou da empoliga todas tomam puni\u00e7\u00e3o. Mas \u00e9 mais f\u00e1cil fechar os olhos pra uns e manter um camp do que realmente fazer ele certo pq sabe q n vai ter times", "id": "1623114042050072578"},{"created_at": "2023-02-08T00:15:23.000Z", "text": "@rodegemeos A esquerda passava um pente fino em todos os passos do Bolsonaro, depois acionava a justi\u00e7a ou ia na imprensa falar \nA direita segue levando na brincadeira", "id": "1623113226480234497"},{"created_at": "2023-02-08T00:01:55.000Z", "text": "j\u00e1 vi q vou ter q passar o pente fino no insta do Gabriel", "id": "1623109836698275841"},{"created_at": "2023-02-07T23:05:06.000Z", "text": "@loselyx Ja pensou? Passa o pente fino", "id": "1623095537414115329"},{"created_at": "2023-02-07T23:03:09.000Z", "text": "Tudo trabalho em grupo voto pilha pra gente fazer no drive (odeio ficar mandando um pro outro v\u00e1rios docs do word) e tbm passo um pente fino nesse tipo coisa kkkk virginiana n\u00e9. https://t.co/fYWZ0JlVIR", "id": "1623095048324714496"},{"created_at": "2023-02-07T22:14:37.000Z", "text": "@FernegraoLula @GleiceQueirozz @zezinhosobralse infelizmente. Ela falou sobre falta de crit\u00e9rios t\u00e9cnicos tbm, falamos eu e outros, que infelizmente isso tbm \u00e9 comum em todos, sempre, inclusive perguntei sobre a gest\u00e3o Belivaldo, da qual tbm fiz parte. Se for para criticar, vamos passar um pente fino e criticar todo o sistema", "id": "1623082833634897921"},{"created_at": "2023-02-07T22:10:48.000Z", "text": "@pavao9111 Mandou passar pente fino em tudo, procurando escutas e outros aparelhos de espionagem. Quem tem culpa, teme!", "id": "1623081870727454720"},{"created_at": "2023-02-07T22:09:14.000Z", "text": "a psic\u00f3loga perguntando como foi o dia dela enquanto passa o pente fino no cabelo tal qual nossas m\u00e3es que nos colocavam no meio das pernas e passavam a tarde inteira", "id": "1623081477478006786"},{"created_at": "2023-02-07T21:59:41.000Z", "text": "@EnildoArnaud @deccache Ganhei meu dia lendo essa asneira sem tamanho \" empoderamento da CLT\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Lula vai passar um pente fino no bolsa fam\u00edlia para pagar m\u00edseros 20,00 a mais do sal\u00e1rio m\u00ednimo tirando do pobre pra dar pro pobre que benef\u00edcio de CLT hein", "id": "1623079075400060928"},{"created_at": "2023-02-07T21:45:17.000Z", "text": "@choquei Tem que fazer uma opera\u00e7\u00e3o pente fino tem muitas pessoas que precisa realmente e n\u00e3o recebe e tem pessoas que n\u00e3o precisa e recebe. Tem muita coisa errada nesse programa e nesse pa\u00eds.", "id": "1623075450766360578"},{"created_at": "2023-02-07T21:43:03.000Z", "text": "@Kauarantonella Amiga, isso da\u00ed \u00e9 o pente fino q eu fa\u00e7o pra curtir/dar RT em algumas coisas, infelizmente esse passou \ud83d\ude2d https://t.co/AwOKpmeBz3", "id": "1623074889254211584"},{"created_at": "2023-02-07T21:42:47.000Z", "text": "@thayzjcosta @nunesvinicius15 @rhafaxp015 @lemosjulia07 kkkkk u\u00e9, a discuss\u00e3o seria eu e a lemos se a sra pente fino n\u00e3o tivesse entrado no meio", "id": "1623074820366688257"},{"created_at": "2023-02-07T21:15:47.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Sim. E se Deus quiser a Receita Federal vai fazer um pente fino pra saber de onde vem este dinheiro pra ele abrir tantas lojas.\ud83d\udc2e\ud83d\udc2e\ud83d\udc2e", "id": "1623068028794699777"},{"created_at": "2023-02-07T20:41:29.000Z", "text": "@Brum_crf Na hora que voltar pro Brasil precisa fazer um pente fino e mandar todo mundo embora", "id": "1623059393968484354"},{"created_at": "2023-02-07T20:08:55.000Z", "text": "Ent\u00e3o Tadeu hoje o meu voto vai na Bruna prq eu nn sou obrigada a conviver com uma piolhenta dentro da casa. Por mim ela pode pegar um scabin um pente fino e o caminho da rua! https://t.co/dLV5qVaJsV https://t.co/qqXfltOO2N", "id": "1623051198948601858"},{"created_at": "2023-02-07T20:04:44.000Z", "text": "@laaiiss__ O jogo t\u00e1 comprado, t\u00e3o passando o pente fino, jogo roubado", "id": "1623050146224152595"},{"created_at": "2023-02-07T19:56:01.000Z", "text": "@ocolunista_ Eu queria muito q algu\u00e9m puxasse esse fio de tantos erros bilion\u00e1rios ao mesmo tempo. BC, Americanas, AmBev. Imagina fazer um pente fino nas 100 maiores empresas?? Tantos rombos dariam uma maquiagem \u00f3tima pra Economia do Paulo Guedes n\u00e9? Cala-te boca.", "id": "1623047953605689344"},{"created_at": "2023-02-07T19:55:15.000Z", "text": "Quem vai passar o pente fino nessa menina meu deus? https://t.co/0IK2MusiJ5", "id": "1623047759870689285"},{"created_at": "2023-02-07T19:52:33.000Z", "text": "a m\u00e9dica passou pente fino no cabelo da bruna dentro do confession\u00e1rio. amiga, ela tamb\u00eam precisa de escabin e de uma chapinha", "id": "1623047082595459072"},{"created_at": "2023-02-07T19:50:07.000Z", "text": "@Carmel179 At\u00e9 mesmo pq, no caso da vaza jato, fizeram um pente fino, pra saber se ele tinha recebido dinheiro de algu\u00e9m pelo trabalho, e chegaram a conclus\u00e3o que fez de conta pr\u00f3pria, j\u00e1 no caso da Zambelli, ele disse que foi contratado cm direito a sal\u00e1rio.", "id": "1623046466611585029"},{"created_at": "2023-02-07T19:49:13.000Z", "text": "@acostumadinha A m\u00e9dica passou pente fino e n\u00e3o saiu nenhum hauahauahauah\nA Bruna falou pra ela trazer um de ferro, porque o de pl\u00e1stico est\u00e1 com defeito hauahauahauah", "id": "1623046240609894400"},{"created_at": "2023-02-07T19:23:05.000Z", "text": "A c\u00e2mera saindo do quarto pq a bruna falou da mulher passando pente fino no cabelo dela pra ver se tinha piolho KKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1623039666487234586"},{"created_at": "2023-02-07T19:22:59.000Z", "text": "Casal pente fino  https://t.co/CFp8FFC6nX", "id": "1623039639861792790"},{"created_at": "2023-02-07T19:22:31.000Z", "text": "a mulher passou pente fino na bruna dentro do confession\u00e1rio kkkkkkk https://t.co/u17RZ27X13", "id": "1623039522643578884"},{"created_at": "2023-02-07T18:38:48.000Z", "text": "@UOLNoticias deviam recolher eles  e fazerem um pente fino ver pra quem trabalhavam,se s\u00e3o procurados ou foragidos e dar uma quentinha de lingui\u00e7a e angu...kkk", "id": "1623028521596555274"},{"created_at": "2023-02-07T18:07:15.000Z", "text": "@rhofke @joao_milanineto N\u00e3o sou advogado e sim Engenheiro, portanto, minha cartilha \u00e9 a da l\u00f3gica.\nGostaria de saber quais, em sua \u00f3tica, foram as ilegalidades, tendo em vista que o alto clero jur\u00eddico condenou o meliante e + de 100 especialistas passaram pente fino e NADA de relevante foi encontrado.", "id": "1623020579568685064"},{"created_at": "2023-02-07T18:06:49.000Z", "text": "chegou o dia de passar o pente fino numa rapaziada", "id": "1623020472584503297"},{"created_at": "2023-02-07T17:36:03.000Z", "text": "Voc\u00ea \u00e9 benefici\u00e1rio do INSS? O Instituto est\u00e1 conduzindo outra rodada de seu famoso pente fino em contas de aposentados e pensionistas! \n\nO post INSS: M\u00e1 not\u00edcia para os aposentados; Entenda a seguir o que aconteceu\u2026 https://t.co/As9TqbJmVO #Aposentado #Aposentadoria #INSS", "id": "1623012731237576712"},{"created_at": "2023-02-07T17:24:58.000Z", "text": "@fiscaldoibama Ele n\u00e3o seria t\u00e3o burro ao ponto de implorar pela aten\u00e7\u00e3o dos holofotes no mesmo momento em que os olhos do mundo est\u00e3o sobre o caso Yanomami juntamente com a PF fazendo pente fino na busca pelos respons\u00e1veis, ou seria?", "id": "1623009940230078464"},{"created_at": "2023-02-07T17:24:44.000Z", "text": "@cudesanfonar Esperando o Lula passar pente fino e prender todos esses delinquentes", "id": "1623009882302558226"},{"created_at": "2023-02-07T17:22:28.000Z", "text": "@rodrigopacheco @fiscaldoibama \n Realizem a OPERA\u00c7\u00c3O PENTE FINO  e retirem todos os parasitas invasores da Amaz\u00f4nia.  Coloquem o ex\u00e9rcito, Marinha e Aeron\u00e1utica pra trabalhar por 1 m\u00eas. \n\u00c9 imprescind\u00edvel. \nO mundo agradece! \nCopie e Cole!\n@LulaOficial  @MarinaSilva @GuajajaraSonia @JanjaLula", "id": "1623009312091082754"},{"created_at": "2023-02-07T17:21:35.000Z", "text": "Todas as fam\u00edlias unipessoais ser\u00e3o exclu\u00eddas do Bolsa Fam\u00edlia? Entenda o pente-fino https://t.co/2Uc8ef597Q", "id": "1623009086970245132"},{"created_at": "2023-02-07T17:21:16.000Z", "text": "@jvalente60 @fiscaldoibama \n Realizem a OPERA\u00c7\u00c3O PENTE FINO  e retirem todos os parasitas invasores da Amaz\u00f4nia.  Coloquem o ex\u00e9rcito, Marinha e Aeron\u00e1utica pra trabalhar por 1 m\u00eas. \n\u00c9 imprescind\u00edvel. \nO mundo agradece! \nCopie e Cole!\n@LulaOficial  @MarinaSilva @GuajajaraSonia @JanjaLula", "id": "1623009008784224278"},{"created_at": "2023-02-07T17:20:33.000Z", "text": "@celiaxakriaba @fiscaldoibama \n Realizem a OPERA\u00c7\u00c3O PENTE FINO  e retirem todos os parasitas invasores da Amaz\u00f4nia.  Coloquem o ex\u00e9rcito, Marinha e Aeron\u00e1utica pra trabalhar por 1 m\u00eas. \n\u00c9 imprescind\u00edvel. \nO mundo agradece! \nCopie e Cole!\n@LulaOficial  @MarinaSilva @GuajajaraSonia @JanjaLula", "id": "1623008829448368143"},{"created_at": "2023-02-07T17:19:17.000Z", "text": "Bolsa Fam\u00edlia: pente-fino deve gerar economia de R$ 10 bi https://t.co/R4kSZgFMSo https://t.co/VsLOP9CVHK", "id": "1623008508705931264"},{"created_at": "2023-02-07T16:59:41.000Z", "text": "@PlantaoBrasilOF @fiscaldoibama \n Realizem a OPERA\u00c7\u00c3O PENTE FINO  e retirem todos os parasitas invasores da Amaz\u00f4nia.  Coloquem o ex\u00e9rcito, Marinha e Aeron\u00e1utica pra trabalhar por 1 m\u00eas. \n\u00c9 imprescind\u00edvel. \nO mundo agradece! \nCopie e Cole!\n@LulaOficial  @MarinaSilva @GuajajaraSonia @JanjaLula", "id": "1623003579551297545"},{"created_at": "2023-02-07T16:59:24.000Z", "text": "Opera\u00e7\u00e3o pente fino, conhece algum local que est\u00e1 com mato alto em terreno?\nDenuncie para prefeitura \n17 32121388 \u26a0\ufe0f https://t.co/kHi9enFVwa", "id": "1623003507316994065"},{"created_at": "2023-02-07T16:56:57.000Z", "text": "@felipeneto @fiscaldoibama \n Realizem a OPERA\u00c7\u00c3O PENTE FINO  e retirem todos os parasitas invasores da Amaz\u00f4nia.  Coloquem o ex\u00e9rcito, Marinha e Aeron\u00e1utica pra trabalhar por 1 m\u00eas. \n\u00c9 imprescind\u00edvel. \nO mundo agradece! \nCopie e Cole!\n@LulaOficial  @MarinaSilva @GuajajaraSonia @JanjaLula", "id": "1623002891261816833"},{"created_at": "2023-02-07T16:56:07.000Z", "text": "@RedeProYY @fiscaldoibama \n Realizem a OPERA\u00c7\u00c3O PENTE FINO  e retirem todos os parasitas invasores da Amaz\u00f4nia.  Coloquem o ex\u00e9rcito, Marinha e Aeron\u00e1utica pra trabalhar por 1 m\u00eas. \n\u00c9 imprescind\u00edvel. \nO mundo agradece! \nCopie e Cole!\n@LulaOficial  @MarinaSilva @GuajajaraSonia @JanjaLula", "id": "1623002681613725714"},{"created_at": "2023-02-07T16:54:16.000Z", "text": "@randolfeap @fiscaldoibama \n Realizem a OPERA\u00c7\u00c3O PENTE FINO  e retirem todos os parasitas invasores da Amaz\u00f4nia.  Coloquem o ex\u00e9rcito, Marinha e Aeron\u00e1utica pra trabalhar por 1 m\u00eas. \n\u00c9 imprescind\u00edvel. \nO mundo agradece! \nCopie e Cole!\n@LulaOficial  @MarinaSilva @GuajajaraSonia @JanjaLula", "id": "1623002213525205010"},{"created_at": "2023-02-07T16:53:05.000Z", "text": "@fiscaldoibama \n Realizem a OPERA\u00c7\u00c3O PENTE FINO  e retirem todos os parasitas invasores da Amaz\u00f4nia.  Coloquem o ex\u00e9rcito, Marinha e Aeron\u00e1utica pra trabalhar por 1 m\u00eas. \n\u00c9 imprescind\u00edvel. \nO mundo agradece! \nCopie e Cole!\n@LulaOficial  @MarinaSilva @GuajajaraSonia @JanjaLula", "id": "1623001915498852352"},{"created_at": "2023-02-07T16:50:54.000Z", "text": "@fiscaldoibama Minha sugest\u00e3o como cidad\u00e3.  Realizem a opera\u00e7\u00e3o PENTE FINO e retirem todos os parasitas invasores da Amaz\u00f4nia.  Coloquem o ex\u00e9rcito, Marinha e Aeron\u00e1utica pra trabalhar por 1 m\u00eas. \n\u00c9 imprescind\u00edvel. \nO mundo agradece! \n@LulaOficial  @MarinaSilva @GuajajaraSonia @JanjaLula", "id": "1623001366770724879"},{"created_at": "2023-02-07T16:46:03.000Z", "text": "@RicardoCappelli @LulaOficial Minha sugest\u00e3o como cidad\u00e3.  Realizem a opera\u00e7\u00e3o PENTE FINO e retirem todos os parasitas invasores da Amaz\u00f4nia.  Coloquem o ex\u00e9rcito, Marinha e Aeron\u00e1utica pra trabalhar por 1 m\u00eas. \n\u00c9 imprescind\u00edvel. \nO mundo agradece! \n@LulaOficial  @MarinaSilva @GuajajaraSonia @JanjaLula", "id": "1623000144621842442"},{"created_at": "2023-02-07T16:44:29.000Z", "text": "@FlavioDino @ICLNoticias Minha sugest\u00e3o como cidad\u00e3.  Realizem a opera\u00e7\u00e3o PENTE FINO e retirem todos os parasitas invasores da Amaz\u00f4nia.  Coloquem o ex\u00e9rcito, Marinha e Aeron\u00e1utica pra trabalhar por 1 m\u00eas. \n\u00c9 imprescind\u00edvel. \nO mundo agradece! \n@LulaOficial  @MarinaSilva @GuajajaraSonia @JanjaLula", "id": "1622999750688534528"},{"created_at": "2023-02-07T16:20:24.000Z", "text": "Novas pastas passam pelo pente-fino da Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o - Coluna @raz_bra #scc10 \nhttps://t.co/ZXdUZlrgyV", "id": "1622993690938441730"},{"created_at": "2023-02-07T16:03:50.000Z", "text": "Passando pente fino na conta, \u00e9 sempre bom n\u00e9", "id": "1622989521657769984"},{"created_at": "2023-02-07T15:13:33.000Z", "text": "@Sercem2022 @prefiroesquerda @CarlosBolsonaro Botou os garimpeiros para correr, retomou campanhas para vacina\u00e7\u00e3o , quebrou sigilos do ex presidente , impediu golpe de Estado, passando um pente fino nos cadastros do bolsa fam\u00edlia \u2026", "id": "1622976868885446661"},{"created_at": "2023-02-07T14:48:06.000Z", "text": "@fernandobaccar1 @ajoaogomes A PRF deveria era fazer uma opera\u00e7\u00e3o \"pente fino\" e se recusar a fechar a PRF \u00e0 noite em respeito aos pagadores de impostos que pagam seus sal\u00e1rios e que quer ver bandidos na cadeia...", "id": "1622970464380325888"},{"created_at": "2023-02-07T14:25:10.000Z", "text": "@Luis0090 @joaomnicolau @oquedecalcas @SteveJaay @pedroml Deviam era de levar mais, quando s\u00e3o eles a dar em algu\u00e9m s\u00e3o os coitadinhos e passam a pente fino.. merecem \u00e9 levar nas trombas tamb\u00e9m \ud83d\udc4d", "id": "1622964692711776256"},{"created_at": "2023-02-07T14:24:14.000Z", "text": "@niilista360 @Lanchesmadrugao @derechabrasil @stkirsch @CSaraiv A t\u00e1! Ent\u00e3o vamos l\u00e1! Bolsonaro como deputado, n\u00e3o teve acesso a dinheiro, sem um controle! O que ele pegou teve que ser feito um pedido e aprovado! E a m\u00eddia fez um pente fino nessa grana, j\u00e1 em 2018!", "id": "1622964456870367235"},{"created_at": "2023-02-07T14:10:55.000Z", "text": "O MP Eleitoral vai reanalisar a presta\u00e7\u00e3o de contas da campanha do ministro das Comunica\u00e7\u00f5es, Juscelino Filho.\n\nO pente-fino nas despesas do ent\u00e3o candidato do Uni\u00e3o Brasil ocorre ap\u00f3s o @Estadao revelar que ele prestou informa\u00e7\u00f5es falsas \u00e0 Justi\u00e7a.\n\nhttps://t.co/tMCCB7XqUr", "id": "1622961104333811722"},{"created_at": "2023-02-07T13:52:55.000Z", "text": "O deputado Samuel J\u00fanior j\u00e1 coloca em curso a elabora\u00e7\u00e3o de pedido de abertura, na ALBA, de uma CPI para investigar a Internacional Travessias, concession\u00e1ria do ferryboat. \u201c\u00c9 urgente um pente fino\u201d, disse.", "id": "1622956575974645761"},{"created_at": "2023-02-07T13:42:50.000Z", "text": "@AnittaPress Eu acho que deveriamow passar um pente fino nos comentarios de ataque a Samara , e identificarmos os fakes e rastrear pois com certeza vamos achar postagem de hater pra Ani e se identificar que \u00e9 fan com coment\u00e1rio ofensivo n\u00f3s mesmo denunciramos e postar aqui", "id": "1622954040505077762"},{"created_at": "2023-02-07T13:35:26.000Z", "text": "@FOFOQUEl Eu perco sem fio! Se fizer um pente fino na minha casa e no carro vai achar uns 10", "id": "1622952177403670529"},{"created_at": "2023-02-07T13:26:28.000Z", "text": "Detran esse ano t\u00e1 passando pente fino em geral kkk...", "id": "1622949920125730817"},{"created_at": "2023-02-07T13:23:35.000Z", "text": "Ap\u00f3s 'pente fino' de Eremita , servidores da C\u00e2mara denunciam cortes de sal\u00e1rios e benef\u00edcios https://t.co/jjJvjW1iBn", "id": "1622949195962322944"},{"created_at": "2023-02-07T13:09:04.000Z", "text": "O pente fino do INSS come\u00e7ou em novembro de 2022. \u00c9 importante observar que esta a\u00e7\u00e3o pode afetar muitos benefici\u00e1rios, chegando a bloquear pagamentos! \n\nO post URGENTE: INSS anuncia corte em benef\u00edcios;\u2026 https://t.co/YbbDdpuhXI #INSS #benef\u00edcioinss #comofuncionaopentefinoinss", "id": "1622945542878924800"},{"created_at": "2023-02-07T13:04:17.000Z", "text": "@RafaelDamasce86 Tem torcedores do Bahia achando que na Europa \u00e9 a mesma coisa que no Brasil kkk onde nunca da nada cometer irregularidades.\n\nEsta na cara que o Governo da Inglaterra t\u00e1 fazendo um pente fino nos clubes comprados por outros governos como \u00e9 o City e como era o dono do Chelsea.", "id": "1622944335527378944"},{"created_at": "2023-02-07T12:48:42.000Z", "text": "PENTE FINO. https://t.co/wkbxZ2Fe0X", "id": "1622940414897537028"},{"created_at": "2023-02-07T12:45:52.000Z", "text": "@JornalOGlobo @globo @cabobrancotv vcs tamb\u00e9m tem culpa no cart\u00f3rio, viu? N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que vcs n\u00e3o fa\u00e7am o m\u00ednimo pente fino antes de aceitar \"mat\u00e9ria publicit\u00e1ria\" https://t.co/eSfHeU3lQd", "id": "1622939701001740289"},{"created_at": "2023-02-07T11:32:18.000Z", "text": "@bolsonarootv Deveria ser matr\u00edcula na escola e acompanham. peso x altura (o dinheiro \u00e9 para alimentar a crian\u00e7a). Al\u00e9m do pente fino, pq eu conhe\u00e7o gente que recebe o beneficio sem precisar. J\u00e1 denunciei, mas n\u00e3o deu em nada. Vacina que n\u00e3o evita de adquirir nem transmitir, n\u00e3o \u00e9 vacina.", "id": "1622921190200180737"},{"created_at": "2023-02-07T11:15:53.000Z", "text": "@FlavioDino Ministro uma ideia tire os garimpeiro de avi\u00e3o e fa\u00e7a um cadastro de todos j\u00e1 que eles est\u00e3o comentando crimes e com certeza tem fugitivos da justi\u00e7a a\u00ed v\u00e3o ter como fazer um pente fino deles", "id": "1622917056399085569"},{"created_at": "2023-02-07T11:02:46.000Z", "text": "O CH\u2026PSD quer passar a imigra\u00e7\u00e3o a pente fino. \nOu ent\u00e3o baixou sobre Montenegro aquele Nuno Melo pomposo. https://t.co/XVIWMjmK6v", "id": "1622913757247688708"},{"created_at": "2023-02-07T10:13:19.000Z", "text": "@centralpolitcs Tem que passar o pente fino mesmo!", "id": "1622901310306541569"},{"created_at": "2023-02-07T09:49:11.000Z", "text": "@choquei Tem q fazer um pente fino...tem muitas pessoas recebendo,  que \u00f1 tem nada haver.\nHomens solteiros q \u00f1 trabalham recebendo bolsa fam\u00edlia, mulheres q \u00f1 trabalham sem filhos recebendo.... t\u00e1 uma vergonha.", "id": "1622895240381095936"},{"created_at": "2023-02-07T09:45:35.000Z", "text": "Confira no artigo a seguir como funciona o pente-fino do INSS e evite perder o direito ao seu benef\u00edcio do INSS. \n\nO post M\u00e1 not\u00edcia: INSS realiza pente-fino; Saiba como n\u00e3o perder seu benef\u00edcio apareceu primeiro\u2026 https://t.co/mHREY8vr6W #Dinheiro #INSS #comofazeropentefinoinss", "id": "1622894334315216897"},{"created_at": "2023-02-07T07:45:35.000Z", "text": "@flaviogarag Tem uma melhor ainda:ANTES DE COMPRAR, FACA UMA ,\"PRE COMPRA\", leve o ve\u00edculo a um mec\u00e2nico de confian\u00e7a pra fazer o pente fino.", "id": "1622864135787540480"},{"created_at": "2023-02-07T05:58:37.000Z", "text": "@nikolas_dm Press\u00e3o oq ele tava fazendo pente fino , pra ver se n\u00e3o tinha escutas", "id": "1622837212931825664"},{"created_at": "2023-02-07T05:34:08.000Z", "text": "Depois de ser questionado sobre quem pagaria o hotel e ap\u00f3s um pente fino para ver se n\u00e3o deixaram escutas\u2026. Alguns m\u00f3veis superfaturados e j\u00e1 est\u00e1 tudo ok o casal que viveu um romance no xadrez j\u00e1 pode ir para o pal\u00e1cio https://t.co/3tNXPqGuFC", "id": "1622831054506586116"},{"created_at": "2023-02-07T03:48:52.000Z", "text": "@dconline Se a PF fazer pente fino em algumas cidades do litoral vai achar cada absurdo, vereador que n\u00e3o tinha um pinto pra dar \u00e1gua com dois mandatos virou milion\u00e1rio, funcion\u00e1rio da prefeitura iii \u00e9 cada abusrdo, que se for investigar vai faltar pres\u00eddio", "id": "1622804563496677377"},{"created_at": "2023-02-07T03:06:27.000Z", "text": "Meu irm\u00e3o ficou chocado quando eu disse que toda vez que eu mexo no T***** as pessoas acabam, e que as minhas curtidas nunca acabaram, mas ele tem que entender que s\u00f3 tem gente feia naquele lugar, logo eu tenho que passar um pente fino e sempre acabam as op\u00e7\u00f5es", "id": "1622793886480445458"},{"created_at": "2023-02-07T02:41:36.000Z", "text": "Ta na hora de passar um pente fino nas minhas amizades", "id": "1622787634295709698"},{"created_at": "2023-02-07T02:34:06.000Z", "text": "@vivioliv_ Pente fino s\u00f3 \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "id": "1622785744405159936"},{"created_at": "2023-02-07T02:16:17.000Z", "text": "@choquei \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffeEspero que tenham feito um pente fino contra escutas, a m\u00e1fia que oculpava \u00e9 sinistra.\n@JanjaLula", "id": "1622781262992756737"},{"created_at": "2023-02-07T01:39:33.000Z", "text": "@_diogofn E passamos o pente fino em todos", "id": "1622772020139155456"},{"created_at": "2023-02-07T01:33:56.000Z", "text": "Amanh\u00e3 vc finaliza. @rapfaria  vc \u00e9 mto bom nisso. Passa um pente fino nela mesma.  D\u00e1 block em tudo!", "id": "1622770603261411328"},{"created_at": "2023-02-07T01:25:53.000Z", "text": "@mspbra @LulaOficial  cara ! Olha a  b**t4 chamada de  cultura ... E foi aprovada sem pente fino, como v\u00e3o fazer com o pessoal do \" Bolsa Fam\u00edlia\". Tbm n\u00e9, o que esperar de CRIMINOSO sem nenhum VALOR MORAL ou CRIST\u00c3O \ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "id": "1622768580818358272"},{"created_at": "2023-02-07T01:21:44.000Z", "text": "@CamilaRjUsa @TerraBrasilnot No per\u00edodo do gov de transi\u00e7\u00e3o ofereceram computadores e internet p eles.Negaram com medo de serem rastreados.Depois ele n quis ir pro Alvorada sem antes fazer um pente fino.Quem deve teme n\u00e9...na lava jato eles expuseram q ele n\u00e3o tinha celular...usava o telefone de um seguran\u00e7a", "id": "1622767535497048066"},{"created_at": "2023-02-07T01:16:03.000Z", "text": "Sou a favor de um \"pente fino\" pra cancelar benef\u00edcios indevidos causados pela incompet\u00eancia do Governo Bolsonaro. https://t.co/ZOkNfpgxFU", "id": "1622766102894747648"},{"created_at": "2023-02-07T01:13:40.000Z", "text": "Olha meu povo, as aulas voltaram. vamos querer passar pente fino nos seus pequenos ok!\ud83d\ude4f\nN\u00e3o adianta uma m\u00e3e cuida e as outras n\u00e3o.\ud83d\ude44", "id": "1622765503864360962"},{"created_at": "2023-02-07T00:46:33.000Z", "text": "se for passar um pente fino falando de quem seguiu m\u00e9todos cient\u00edficos, n\u00e3o sobra um kkkkkkkkkkkkkk", "id": "1622758678871810054"},{"created_at": "2023-02-07T00:01:46.000Z", "text": "@FefnirFigthing @SHARNIGHTS @HomofobicosV eu conhe\u00e7o ela, cara. \u00e9 de um dos meus mangas favoritos. ela age que nem uma crian\u00e7a, pensa como uma (pra situa\u00e7\u00e3o que ela vive) e a apar\u00eancia, o conjunto inteiro \u00e9 perfeito pra representar uma crian\u00e7a no estilo de desenho do autor. voce passar pente fino pro estilo +", "id": "1622747409418788864"},{"created_at": "2023-02-06T23:57:34.000Z", "text": "@izzynobre Aonde que os BR n\u00e3o gostam do PIX? Tirando a bandidagem o produto \u00e9 \u00f3timo! Apesar que o governo vai usar isso pra fazer um pente fino", "id": "1622746352252846082"},{"created_at": "2023-02-06T23:36:41.000Z", "text": "@linzinha4 @padrelf Jesus!\nTem que passar um pente fino a\u00ed urgente!\nVou rezar para aparecer um Dom Alberto Taveira da vida para voc\u00eas a\u00ed", "id": "1622741098194956296"},{"created_at": "2023-02-06T23:35:38.000Z", "text": "@UOLNoticias O Presidente da Rep\u00fablica est\u00e1 cert\u00edssimo!\nAl\u00e9m das vacinas que s\u00e3o o m\u00ednimo do m\u00ednimo, ainda tem a manuten\u00e7\u00e3o presen\u00e7a escolar das crian\u00e7as.\nO que tem que ser melhorado ainda \u00e9 quem realmente merece receber.\n\nPente fino em que recebe sem precisar.", "id": "1622740833769295874"},{"created_at": "2023-02-06T22:31:41.000Z", "text": "Formatei meu computador com pregui\u00e7a de fazer um pente fino nos arquivos desnecess\u00e1rios e esqueci q tinha coisas importantes no bloco de notas\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1622724740950511617"},{"created_at": "2023-02-06T22:26:41.000Z", "text": "@DepSanderson No Governo do 'MINTO\", ele mandou o Pres. do BNDES, passar o pente fino nos empr\u00e9stimos e pr\u00f3prio Pres  do BNDES, falou que estava tudo normal, n\u00e3o tinha Caixa Preta.", "id": "1622723480503349249"},{"created_at": "2023-02-06T22:23:00.000Z", "text": "Novo Bolsa Fam\u00edlia: Governo realiza pente-fino https://t.co/yl45pyZdcj", "id": "1622722553155399684"},{"created_at": "2023-02-06T22:16:49.000Z", "text": "J\u00e1 pode passar um pente fino no BNDES, vai achar absurdos incont\u00e1veis.", "id": "1622720998805045248"},{"created_at": "2023-02-06T21:47:43.000Z", "text": "Simplesmente fiz uma faxina pente fino aqui em casa, vou deitar em meu sof\u00e1 e relaxar de uma maneira hoje\u2026\u2026", "id": "1622713673717350417"},{"created_at": "2023-02-06T21:24:19.000Z", "text": "@riodenojeiraofc E o RJ continua com sua guerra. Como se fosse mais um dia norma. Se continuar como est\u00e1 em pouco tempo ficar\u00e1 pior que o M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd. Na d\u00e9cada de 90, quando a guerra em alguma favela persistia, os estado fingia tentar resolver, ocupava a favela, inventava um pente fino nas casas.", "id": "1622707784910340108"},{"created_at": "2023-02-06T20:32:06.000Z", "text": "@PcThinksImSad Aah, entendi. Justo, hsjsjs \nTem mt mais personagem amb\u00edguo ou full ca\u00f3tico do que certinho, n\u00e9? Se passar o pente fino quase todo mundo fez alguma coisa bizarra ou cometeu v\u00e1rios crimes contra a humanidade", "id": "1622694646936924160"},{"created_at": "2023-02-06T19:23:08.000Z", "text": "@Leandro54446655 @MarceloCRedeTV Como n\u00e3o d\u00e1 pra rastrear !? Um tempinho atr\u00e1s foi oferecido a um desembargador um rel\u00f3gio exclusivo por uma loja fin\u00edssima do shopping cidade jardim, o rel\u00f3gio era dele, ou seja se fizer um pente fino voc\u00ea descobre quem faz a encomenda\u2026 mas \u00e9 peixe grande e voc\u00ea j\u00e1 viu peixe", "id": "1622677288297832449"},{"created_at": "2023-02-06T19:16:08.000Z", "text": "@jornalhoje Acho que era pra pegar todos fazer pente fino.", "id": "1622675527172558890"},{"created_at": "2023-02-06T19:14:54.000Z", "text": "@Jeronimoba13 @governodabahia Lembra de fazer um pente fino na PM, pra no  m\u00ednimo,  diminuir a viol\u00eancia contra a popula\u00e7\u00e3o pobre e preta", "id": "1622675217159004210"},{"created_at": "2023-02-06T18:04:41.000Z", "text": "@_caiquefranca_ Agora eu acho q tinha q perguntar, acionar um pente fino no caell", "id": "1622657548435312643"},{"created_at": "2023-02-06T17:50:26.000Z", "text": "@DiarioNoticiaSP S\u00f3 N\u00c3O precisa economizar com hot\u00e9is e lei Rouanet n\u00e9? agora o pobre tem que passar no pente fino \nEu n\u00e3o sei quem \u00e9 pior, se o monstro de nove dedos ou vcs que se submetem aos seus desmandos \ud83e\udd14", "id": "1622653962804465664"},{"created_at": "2023-02-06T17:47:44.000Z", "text": "Pente fino no cadastro da carteira agr\u00edcola do BB junto com a  PF estanca esse absurdo com nosso dinheiro subsidiado sendo usado pra dar golpe. https://t.co/K5dbYYxLCr", "id": "1622653280110223374"},{"created_at": "2023-02-06T16:47:24.000Z", "text": "@tinojunior Pra resolver da e bem simples pente fino nas fronteiras e pronto.metade do caminho andado\ud83e\udd23. N\u00e3o vai acabar tudo mas depois de fechar tudo continua combatendo dentro dos estados at\u00e9 secar tudo que j\u00e1 est\u00e1 aqui!! Caso contr\u00e1rio so secando gelo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622638096712859651"},{"created_at": "2023-02-06T16:23:25.000Z", "text": "Eita que o fac\u00e3o passou em 87 direita que n\u00e3o  segue direita \ud83e\udd23\ud83e\udd23 mas ainda vou passar o pente fino pra tirar um restinho... https://t.co/jYgwCCW9Xf", "id": "1622632061797298177"},{"created_at": "2023-02-06T16:15:12.000Z", "text": "@AugustoBackes Cuidado porque t\u00e3o passando Pente fino. O veio t\u00e1 doidao https://t.co/rlFAPdOzxy", "id": "1622629993208479745"},{"created_at": "2023-02-06T16:06:59.000Z", "text": "aproveitei pra passar o pente fino, limpa total nos seguindo https://t.co/qk8QuWSyhM", "id": "1622627927748751363"},{"created_at": "2023-02-06T15:55:09.000Z", "text": "Pente-fino no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro mira gastos de Michelle | VEJA https://t.co/uHODA3rZpG", "id": "1622624949469868033"},{"created_at": "2023-02-06T15:53:41.000Z", "text": "@terenamauricio @douglasprotazio Governo que come\u00e7a pisa em ovos devido beliger\u00e2ncia armada local. Um conflito aberto levantaria ainda mais o tom e repres\u00e1lias locais que n\u00e3o interessa a ningu\u00e9m. Agora, que a PF tem meios de passar pente fino fichar os trutas e  confiscar armas ilegais e material, isso tem sim.", "id": "1622624579934994440"},{"created_at": "2023-02-06T15:46:41.000Z", "text": "Mosquito fofoqueiro passando um pente fino #balancogeralrj", "id": "1622622818608218113"},{"created_at": "2023-02-06T15:14:02.000Z", "text": "Caraca, Tio! Devo vender tudo?\n\nN\u00e3o \u00e9 momento de tomar decis\u00f5es precipitadas, inclusive, acredito que a AmBev melhorar\u00e1 essa quest\u00e3o depois de passarem um pente fino nela.\n\nE at\u00e9 a pr\u00f3pria Americanas tem chances de se recuperar. Ent\u00e3o, cuidado com as suas decis\u00f5es...", "id": "1622614602423971840"},{"created_at": "2023-02-06T15:13:22.000Z", "text": "@mfriasoficial Vai tentando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nQuando fizer o pente fino 90% desses cac v\u00e3o parar na cadeia. A farra de vender arma para o crime vai acabar.", "id": "1622614435280945153"},{"created_at": "2023-02-06T15:05:40.000Z", "text": "@andrezamatais @kimpaim Veja que coisa boa andreza: voc\u00eas do Estad\u00e3o passaram 6 anos (Temer e Bolsonaro) sem fazer pente fino na vida dos pol\u00edticos. Tanto que esse caso aconteceu no come\u00e7o de 2022 e voc\u00eas s\u00f3 foram perceber no governo Lula, com apenas 1 m\u00eas de governo.", "id": "1622612497579626497"},{"created_at": "2023-02-06T15:04:39.000Z", "text": "@ECantanhede Santa Catarina, em especial, precisa de um pente fino. L\u00e1 est\u00e3o muitos herdeiros ideol\u00f3gicos de uns tantos que se fizeram de fugitivos da guerra, mas trouxeram o nazismo nas malas.", "id": "1622612240258981890"},{"created_at": "2023-02-06T15:01:42.000Z", "text": "@andrezamatais Veja que coisa boa andreza: voc\u00eas do Estad\u00e3o passaram 6 anos (Temer e Bolsonaro) sem fazer pente fino na vida dos pol\u00edticos. Tanto que esse caso aconteceu no come\u00e7o de 2022 e voc\u00eas s\u00f3 foram perceber no governo Lula, com apenas 1 m\u00eas de governo.", "id": "1622611497670045696"},{"created_at": "2023-02-06T14:58:59.000Z", "text": "@Arsenal_Brasil Tem que usar o city como exemplo, e depois passar um pente fino no chelsea...Esses 2 clubes s\u00e3o nefastos ao futebol.", "id": "1622610815957319680"},{"created_at": "2023-02-06T14:47:57.000Z", "text": "@depheliolopes Tem muitooo mais valor que o pente fino da transi\u00e7\u00e3o que reuniu a frente ampla... passa pano na bundha... a Micheque est\u00e1 muito suja", "id": "1622608037469949953"},{"created_at": "2023-02-06T14:46:47.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Fizeram sim, desalojaram vcs dos pal\u00e1cios e est\u00e3o dando um pente fino em todos os sigilos. Papai est\u00e1 conseguindo dormir?", "id": "1622607743411527680"},{"created_at": "2023-02-06T14:41:18.000Z", "text": "@black_chewie O governo era pra fazer um pente-fino no Itamaraty e limpar toda a esc\u00f3ria olavista de l\u00e1.", "id": "1622606364630474752"},{"created_at": "2023-02-06T14:16:46.000Z", "text": "@PauloHNGarcia Sim,desde que seja distribu\u00eddo para quem precisa. Existe hj,uma corrup\u00e7\u00e3o montada por evang\u00e9licos e militares que est\u00e3o recebendo o benef\u00edcio. Um pente fino \u00e9 imprescind\u00edvel para que a distribui\u00e7\u00e3o seja justa e, cobrar daqueles que receberam sem preencherem os requisitos b\u00e1sicos.", "id": "1622600188656291845"},{"created_at": "2023-02-06T13:57:22.000Z", "text": "@oficialsincerao esperando os espanh\u00f3is cair no pente fino pra come\u00e7ar o choro", "id": "1622595307711111168"},{"created_at": "2023-02-06T13:39:51.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bilh\u00f5es; veja como ser\u00e1 a revis\u00e3o https://t.co/6Ip4nSxhcp via @OKariri", "id": "1622590900353236992"},{"created_at": "2023-02-06T13:13:42.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 defesa do City n\u00e3o, mas quantos times da Premiere League resistiriam a um pente fino nas contas?\n\nOutra coisa, a UEFA com todo seu bl\u00e1, bl\u00e1, bl\u00e1 de fair play financeiro, n\u00e3o descobriu isso pq? (Eu sei pq, pergunta ret\u00f3rica) https://t.co/NJkfuPctfy", "id": "1622584317858676741"},{"created_at": "2023-02-06T13:11:26.000Z", "text": "@slzbellaflo4 @matilde_matheus @PauloHNGarcia Houve muitas fraudes e facilita\u00e7\u00e3o nos \u00faltimos anos e muito cadastro tinha irregularidade mas n\u00e3o tinha como saber \nAcho q agora ir\u00e1 ter um pente fino \nEu nunca recebi qualquer benef\u00edcio a n ser o Aux\u00edlio Emergencial mas hoje tenho meu neg\u00f3cio", "id": "1622583747685105667"},{"created_at": "2023-02-06T12:48:47.000Z", "text": "Duduzao da massa passando pente fino no estagi q provavelmente n \u00e9 carioca kkkkkkk https://t.co/DFXnZNBZEd", "id": "1622578049563623425"},{"created_at": "2023-02-06T12:15:29.000Z", "text": "@banbannon @tarlouze @damascenogomes @brandao_xanxere Fazer um pente fino na vida dele pode ser um bom in\u00edcio.", "id": "1622569669788897280"},{"created_at": "2023-02-06T11:54:16.000Z", "text": "N\u00e3o gosto de pesquisar, gosto de ser psicopata e ver tudo a pente fino, judge me https://t.co/0SqIAJAVHn", "id": "1622564328451846145"},{"created_at": "2023-02-06T11:48:18.000Z", "text": "@jhonatan_vaaz @jeanzzinn @BerteliAna @lmayonneiva @nikolas_dm Me d\u00e1 licen\u00e7a nesse papo de louco, mas aonde que foi provado? N\u00e3o existe uma pessoa no mundo que teve pente fino na vida igual o Lula, n\u00e3o teve prova alguma. Duvido que bolsonaro aguente um dia de pente fino. Ali\u00e1s ele fugiu n\u00e9? Vcs q s\u00e3o cegos.", "id": "1622562828564459520"},{"created_at": "2023-02-06T11:24:43.000Z", "text": "@bicicreta @wbarcellos Pergunta sincera, n\u00e3o rola um pente fino nos tweets da execr\u00e1vel pra um processinho n\u00e3o?", "id": "1622556891816808449"},{"created_at": "2023-02-06T11:19:14.000Z", "text": "@astroleos /passa o rem\u00e9dio dos piolhos e o pente fino.", "id": "1622555512398090240"},{"created_at": "2023-02-06T10:42:01.000Z", "text": "R7 - Not\u00edcias\n\nCom pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bilh\u00f5es\n\n@cuiabamt\n\n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/jcT0G9rqQx", "id": "1622546148610412544"},{"created_at": "2023-02-06T10:39:59.000Z", "text": "@tarcisiogdf Precisamos passar um pente fino em rela\u00e7\u00e3o aos professores que deixam a educa\u00e7\u00e3o de lado e  promovem ideologias esquerdistas, doutrinando nossos filhos, sobrinhos.......  Se n\u00e3o o fizermos, esse \"c\u00e2ncer\" nunca desaparecer\u00e1. Agora, s\u00f3 temos Deus e vc Tarcis\u00e3o!!!!", "id": "1622545634409562112"},{"created_at": "2023-02-06T09:44:28.000Z", "text": "@CamargoDireita Estava esperando dia 31 de janeiro para os parlamentares Bolsonarista assumirem e reverterem esta situa\u00e7\u00e3o. O Brasil est\u00e1 esperando um pente fino nos processos e nas pris\u00f5es. Vamos trabalhar e esquecer o carnaval.", "id": "1622531663212302337"},{"created_at": "2023-02-06T09:27:48.000Z", "text": "@lazarorosa25 Ningu\u00e9m precisa de pastor mercen\u00e1rio. Penso que dever\u00edamos passar um pente fino nessas igrejas.", "id": "1622527469172441088"},{"created_at": "2023-02-06T04:16:50.000Z", "text": "GENTE DO C\u00c9U!Eu, putassaaa pq tava aparecendo uns tuites daquele movimento dos R$ vinte centavos, sabe? Descobri que seguia o ex procurador de de conduta suspeita que quis inventar um 'fundo anticorrup\u00e7\u00e3o ' com dinheiro da finada lava jato.\nTENHO QUE FAZER UM PENTE FINO URGENTE!!", "id": "1622449210778943489"},{"created_at": "2023-02-06T04:02:14.000Z", "text": "S\u00e9rio tem que ser muito tapado, passar um pente fino pra achar subs reais no meio de um monte de punheteiro da um trabalho do caralho", "id": "1622445536505733121"},{"created_at": "2023-02-06T03:20:44.000Z", "text": "Lavei meu cabelo , penteei , passei pente fino e essa porra ainda continua cheio de areia da praia \ud83d\ude21\ud83e\udd2c", "id": "1622435093833830401"},{"created_at": "2023-02-06T02:23:17.000Z", "text": "&gt;ser mais confiante e trabalhar minha simpatia \u00e9 fundamental para meu novo eu\n\n&gt;continuar sendo justo.\n\n&gt;cuidar melhor da minha sa\u00fade\n\n&gt;fazer o pente fino na minha vida social, descobrir quem s\u00e3o os de verdade mesmo\n\n&gt;parar de mentir para mim mesmo e come\u00e7ar a compreender meus+", "id": "1622420638022438913"},{"created_at": "2023-02-06T02:17:02.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Pessoal vcs a\u00ed que tem mais acessos a esse kimmmmm a\u00ed esse um tra\u00edra q come\u00e7ou  s\u00f3 est\u00e1 onde est\u00e1  atrav\u00e9s  do nome  do bolsonaro  faz um pente fino na vida desse camarada da fam\u00edlia  pra ver se ele \u00e9  t\u00e3o certinho como prega", "id": "1622419063145222145"},{"created_at": "2023-02-06T01:27:49.000Z", "text": "@GabrielKustow Sabem que tem muito mais a perder se n\u00e3o forem minimamente civilizados e gratos pelos atos de toler\u00e2ncia de Lula. Sabem que podem ser colocados na mira da PF em uma opera\u00e7\u00e3o pente fino que ser\u00e1 feita na surdina e todos sabem que tem muito a perder.", "id": "1622406677088575491"},{"created_at": "2023-02-06T01:25:42.000Z", "text": "@jaimatheus passa pente fino", "id": "1622406144189759490"},{"created_at": "2023-02-06T01:10:22.000Z", "text": "@ConsDoBrasil Precisa pente fino neste homem", "id": "1622402286973501440"},{"created_at": "2023-02-06T00:27:37.000Z", "text": "@fabiowoficial Eles tem que passar um pente fino nos atos da esquerda pra ver se encontra ilegalidades, depois acionar a justi\u00e7a\nIsso tem que ser feito diariamente", "id": "1622391525970771968"},{"created_at": "2023-02-06T00:27:36.000Z", "text": "Pente-fino no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro mira gastos de Michelle | VEJA https://t.co/pQiLmvq8RV", "id": "1622391523462504451"},{"created_at": "2023-02-05T23:46:40.000Z", "text": "Com o Tarc\u00edsio \u00e9 pente fino, n\u00e3o passa nada! \ud83d\ude0e https://t.co/ukQYZp0mDn", "id": "1622381221232709634"},{"created_at": "2023-02-05T23:41:24.000Z", "text": "@thigobarsil Nada que um pente fino e duas pedrinha de gelo n\u00e3o resolvam. De boinha", "id": "1622379897955000322"},{"created_at": "2023-02-05T22:53:17.000Z", "text": "@Didicodepre Falsos torcedores, tem muitos infiltrados ainda, \u00e9 bom que eu passo o pente fino e saiu bloqueado essas porra.", "id": "1622367787438989312"},{"created_at": "2023-02-05T22:46:50.000Z", "text": "MICHELLE BOLSONARO usou cart\u00e3o corporativo para colocar silicone nos seios, diz jornal.\nDe acordo com a revista Veja, um pente-fino nos gastos de Jair Bolsonaro com o cart\u00e3o corporativo aponta que Michelle teria trocado os implantes de silicone nos seios com dinheiro do Planalto.", "id": "1622366167007432705"},{"created_at": "2023-02-05T22:41:19.000Z", "text": "@GadoDecider @ATROMBETA3 Eu tb. Espero q a Receita Federal fa\u00e7a um pente fino nessas igrejas e comece a cobrar os impostos devidos.", "id": "1622364777916817408"},{"created_at": "2023-02-05T22:32:49.000Z", "text": "@keilaBrasilsou1 Eles ficam perdendo tempo com futilidades, deviam estar passando um pente fino nos atos da esquerda pra ver se acha algo ilegal, e depois acionar a justi\u00e7a", "id": "1622362638570102784"},{"created_at": "2023-02-05T21:15:23.000Z", "text": "Isso SIM \u00e9 ser Pol\u00edcia!\nSaber lutar do lado certo \u00e9 o m\u00ednimo o que toda e qualquer autoridade tem a obriga\u00e7\u00e3o e o dever de saber!\nPente fino na pol\u00edcia e na justi\u00e7a para retirar os elementos incompetentes e desqualificados! https://t.co/YKHE0QO3tk", "id": "1622343149581467648"},{"created_at": "2023-02-05T21:12:56.000Z", "text": "Quer dizer ent\u00e3o que os peit\u00e3o de silicone da Micheque \u00e9 nosso?@MichelleBolso22-De acordo com a revista Veja, um pente-fino nos gastos de Jair Bolsonaro com o cart\u00e3o corporativo aponta que Michelle teria trocado os implantes de silicone nos seios com dinheiro do Planalto. https://t.co/02YeZWcarI", "id": "1622342533371011072"},{"created_at": "2023-02-05T21:12:48.000Z", "text": "Pente fino no Acre e  Rond\u00f4nia,  pois tem muito financiadores desses atos! https://t.co/cQYu1SVbPW", "id": "1622342501024555008"},{"created_at": "2023-02-05T20:10:36.000Z", "text": "@dconline A pol\u00edcia federal tem que passar o pente fino nas c\u00e9lulas neonazistas de Santa Catarina e meter os nazis na cadeia. Isso j\u00e1 vai ajudar bastante a desinfestar o pa\u00eds desses bichos escrotos.", "id": "1622326846015537153"},{"created_at": "2023-02-05T18:57:09.000Z", "text": "@tamujuntas se fosse eu ali j\u00e1 teria passado um pente fino h\u00e1 muito tempo", "id": "1622308364372828163"},{"created_at": "2023-02-05T18:29:28.000Z", "text": "Pente-fino no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro busca descobrir se Michelle usou dinheiro p\u00fablico para trocar implantes de silicone nos seios e realizar procedimentos est\u00e9ticos. Bom saber que nosso dinheiro foi bem empregado. Abdominoplastia acima de tudo, silicone acima de todos!", "id": "1622301394807013376"},{"created_at": "2023-02-05T17:25:30.000Z", "text": "BARRAKO 27 .  Pente Fino  ( Videoclipe Oficial ) https://t.co/JJdrRjyvuW via @YouTube", "id": "1622285298758557696"},{"created_at": "2023-02-05T17:05:01.000Z", "text": "@ursalmb Tem que fazer um pente fino no bolsa fam\u00edlia, fiscaliza\u00e7\u00e3o em todos os benefici\u00e1rios e urgente cadastrar quem n\u00e3o havia sido contemplado.", "id": "1622280146039316480"},{"created_at": "2023-02-05T16:53:55.000Z", "text": "aposto q se fizer um pente fino vai ter mais empresa na mesma. tudo muito quieto. https://t.co/eoUVR7mSR2", "id": "1622277350070140929"},{"created_at": "2023-02-05T16:14:27.000Z", "text": "@N_Carvalheira Pois \u00e9, todos ao redor do ex-Presidente da Rep\u00fablica v\u00e3o ser investigados com pente fino, a meta \u00e9 torn\u00e1-los presos e ineleg\u00edveis!", "id": "1622267419673739269"},{"created_at": "2023-02-05T14:11:41.000Z", "text": "@mdhcbrasil Pente fino em todas as verbas federais dessa cidade.\n\nO governo, bancos e empresas estatais n\u00e3o podem financiar NAZISTAS e seus SIMPATIZANTES", "id": "1622236521355935746"},{"created_at": "2023-02-05T13:55:59.000Z", "text": "@brasil247 DEVE TEM QUE PAGAR , SE NOS POBRES CIDAD\u00c3OS PAGAMOS OS IMPOSTOS , SE NAO PAGAR , PODEMOS IR PRESO , VIVEM PASSANDO O PENTE FINO , E UMA VERGONHA ESTES PRIVIL\u00c9GIOS PARA RICOS .", "id": "1622232573031206912"},{"created_at": "2023-02-05T13:49:22.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO N\u00e3o duvido de que se fizer um pente fino h\u00e1 potencial de essas pr\u00e1ticas de contabilidade criativa usada nas Americanas possam ter se espalhado nas outras empresas do grupo. https://t.co/ncbx5rY2ZD", "id": "1622230906760056832"},{"created_at": "2023-02-05T13:07:21.000Z", "text": "N\u00e3o sai nada! Mas minha mente acha que ainda est\u00e3o ali e fico esfregando esse pente fino na minha cabe\u00e7a.", "id": "1622220333892702208"},{"created_at": "2023-02-05T13:06:30.000Z", "text": "Passei a noite inteira passando o pente fino, quase afundei pra dentro de t\u00e3o forte que passava.", "id": "1622220118972416000"},{"created_at": "2023-02-05T12:44:59.000Z", "text": "@opovo Na verdade a Justi\u00e7a Eleitoral tinha q fazer um pente fino e com provas como esta banir de vez este tipo de candidato eleito.", "id": "1622214704264355840"},{"created_at": "2023-02-05T12:44:46.000Z", "text": "@racismocontrapt Passava o bairro a pente fino, agarrava em meia d\u00fazia deles j\u00e1 referenciados e com cadastro e fazia dos fdp um exemplo para todos eles ao deporta-los para os respectivos pa\u00edses africanos dos pais ou av\u00f3s.", "id": "1622214650271092736"},{"created_at": "2023-02-05T12:43:34.000Z", "text": "@leo_vvieira @forumpandlr Voc\u00ea tem raz\u00e3o, temos que usar shampoo pr\u00f3prio pra barba (o normal resseca), balm e \u00f3leo pra manter tudo saud\u00e1vel, mas pente fino n\u00e3o rola com barba grande, os fios s\u00e3o grossos e precisamos usar um pente mais grosso.", "id": "1622214346955792384"},{"created_at": "2023-02-05T12:41:38.000Z", "text": "Minist\u00e9rio de Desenvolvimento Social realiza, a partir deste m\u00eas, nos CRAS, novos cadastros visando ingresso no Bolsa Fam\u00edlia. Reinscri\u00e7\u00e3o ocorre ap\u00f3s pente-fino de exclus\u00f5es de benef\u00edcios indevidos. S\u00e3o, hoje, 21,5 milh\u00f5es de beneci\u00e1rios.", "id": "1622213861351821312"},{"created_at": "2023-02-05T12:39:04.000Z", "text": "Cair no tal PENTE FINO do imposto de renda https://t.co/ulkmoGjJWr", "id": "1622213217605885952"},{"created_at": "2023-02-05T12:35:17.000Z", "text": "@LulaOficial Meu presidente, ou melhor, Barba \u2764\ufe0f esse pessoal do BACEN est\u00e1 fazendo papel de infiltrado, claramente s\u00e3o agentes de Bolsonaro, \u00e9 preciso passar o pente fino. Estamos confiantes como sempre nas suas habilidades pol\u00edticas!", "id": "1622212264626470914"},{"created_at": "2023-02-05T12:34:49.000Z", "text": "@lazarorosa25 Vamos passar um pente fino do m\u00eas de janeiro tamb\u00e9m no amigo de vcs. https://t.co/eBAo1pGGxQ", "id": "1622212147714441219"},{"created_at": "2023-02-05T12:27:46.000Z", "text": "@sensacionalista Marcos Do Val estava procurando cabelo em ovo e Xand\u00e3o resolveu passar o pente fino!", "id": "1622210372307410944"},{"created_at": "2023-02-05T11:38:55.000Z", "text": "@Pepe_senhorita @mdhcbrasil MP? O mesmo que, em 4 anos de ina\u00e7\u00e3o, permitiu uma que s\u00e9rie de barbaridades fossem perpetradas? \u00c9 necess\u00e1rio passar um \"pente fino\" no MP. Concurso p\u00fablico n\u00e3o mede car\u00e1ter...", "id": "1622198077426921472"},{"created_at": "2023-02-05T09:34:22.000Z", "text": "@guilherme_amado Tomara. O @govbr n\u00e3o passou o pente fino nas indica\u00e7\u00f5es de nomes para os minist\u00e9rios do Turismo (Daniela Carneiro) e das Comunica\u00e7\u00f5es (Juscelino Filho).", "id": "1622166733355089920"},{"created_at": "2023-02-05T04:28:18.000Z", "text": "@DecamposDiego @geraldoalckmin @DanielAnnenberg @ApexBrasil @FlorianoPesaro Tem que passar um pente fino em voc\u00ea comuna", "id": "1622089711425654784"},{"created_at": "2023-02-05T03:40:39.000Z", "text": "Americanas (AMER3): pente fino nas contas \"encontra\" mais R$ 6,6 bilh\u00f5es em d\u00edvidas / Ser\u00e1 que ainda tem mais? https://t.co/Jxf9Ivnv2f", "id": "1622077720082481152"},{"created_at": "2023-02-05T02:52:02.000Z", "text": "Pente-fino do INSS tem assustado os benefici\u00e1rios. Saiba como n\u00e3o ser cortado. \n\nO post Saiu agora: INSS vai cortar benef\u00edcios; Saiba se voc\u00ea est\u00e1 na mira apareceu primeiro em Jo\u00e3o Financeira. https://t.co/8jwK5niqJh #INSS #Not\u00edcias #benef\u00edcioinss", "id": "1622065485318860800"},{"created_at": "2023-02-05T01:46:33.000Z", "text": "Clarice j\u00e1 tomou invermectina , j\u00e1 comprei todas as lo\u00e7\u00f5es poss\u00edveis na farm\u00e1cia, passo pente fino e esses piolhos n\u00e3o v\u00e3o embora .. mas s\u00f3 tem uma explica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o adianta s\u00f3 eu limpar a cabe\u00e7a dela , se outros m\u00e3es n\u00e3o tiverem consci\u00eancia !\ud83d\ude44", "id": "1622049005642317824"},{"created_at": "2023-02-05T01:46:30.000Z", "text": "Pente fino no cart\u00e3o da fdp da Michelle bolsonaro, que n\u00f3s pagamos. https://t.co/vCEsoiQMcg", "id": "1622048992291872772"},{"created_at": "2023-02-05T01:16:04.000Z", "text": "@coupsfv tem uns ai que eu segui e ate agr nao me seguiram de volta.. que bom que eu sempre fa\u00e7o um pente fino por cima pra dar unf em quem nao me retribui principalmente em ft", "id": "1622041332163158016"},{"created_at": "2023-02-05T01:08:53.000Z", "text": "vir pra codo e dormir junto com meus irm\u00e3os \u00e9 um ato de amor e devo\u00e7\u00e3o pq o gui vai pro futebol na sexta e volta cheio de piolho \n\nai to aq 22hrs de um s\u00e1bado passando pente fino no cabelo pra n ficar com a cabe\u00e7a co\u00e7ando tamanha cavala dessa", "id": "1622039526016163840"},{"created_at": "2023-02-05T01:07:01.000Z", "text": "@nunoprtsantos Obrigado pela dica \ud83e\udd70 A minha ideia para o futuro \u00e9 mesmo visitar mais ilhas. Mas como vai ser a minha primeira vez a viajar (e a viajar sozinho), prefiro fazer algo mais simples e ficar-me s\u00f3 por uma ilha. Tenho 4 dias para explorar a ilha a pente fino. \ud83d\ude0a", "id": "1622039054660288515"},{"created_at": "2023-02-05T00:56:30.000Z", "text": "@TyllerMarra @lazarorosa25 Havia lido apenas a chamada da mat\u00e9ria onde n\u00e3o consta esta informa\u00e7\u00e3o.\nEntretanto no miolo da mat\u00e9ria, a Veja expressa que o governo determinou o pente-fino, portanto vc tem toda raz\u00e3o.\nDe toda forma, a investiga\u00e7\u00e3o determinada pelo STF continua.", "id": "1622036408570363907"},{"created_at": "2023-02-05T00:50:24.000Z", "text": "@FogoCruzadoRJ Tem que desarmar esses marginas, se n\u00e3o prender e desarmar, vai s\u00f3 enxugar g\u00ealo, tem morador que fica do lado deles, s\u00e3os cruel e perverso. S\u00f3 uma investiga\u00e7\u00e3o em sigilo, fazer pente fino, a tecnologia t\u00e3o adianta, n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil \ud83d\ude25", "id": "1622034873182461953"},{"created_at": "2023-02-04T22:45:00.000Z", "text": "@medoedeliriobr Tem que fazer pente fino nessa c\u00e2mara de vereadores, pois os dez que votaram pela cassa\u00e7\u00e3o s\u00e3o canalhas.", "id": "1622003316753420292"},{"created_at": "2023-02-04T22:27:07.000Z", "text": "@regalopravista E todo esse assalto e esc\u00e1rnio acompanhado do raio-x que te obrigam a fazer a pente fino dos teus vencimentos e do teu fiador. Tudo isto para arrendar uma caixa de f\u00f3sforos qualquer.", "id": "1621998817087311872"},{"created_at": "2023-02-04T22:12:07.000Z", "text": "@RogeRosolini @CSLupinacci Sim, por isso anunciaram que far\u00e3o um pente-fino e uma mudan\u00e7a das regras que permitiu esse aumento dos benefici\u00e1rios desde o ano psssado. Vem de 2021, salvo engano.", "id": "1621995039994925056"},{"created_at": "2023-02-04T21:58:31.000Z", "text": "@aveiazz ce conseguiu dar defini\u00e7\u00e3o c o pente fino? uma vez q eu fiz ficou mt ruim", "id": "1621991618063597570"},{"created_at": "2023-02-04T21:55:33.000Z", "text": "Z\u00e9lia parece que o TCU vai fazer um pente fino pra ver se a MICHEQUE usou o cart\u00e3o corporativo para esses fins. https://t.co/5QOFRLKdvr", "id": "1621990870521155584"},{"created_at": "2023-02-04T21:48:04.000Z", "text": "@viamao1961 @lazarorosa25 Sim, mas a mat\u00e9ria fala de um pente-fino ordenado pelo governo.  Obviamente, n\u00e3o \u00e9 a  investiga\u00e7\u00e3o do STF.", "id": "1621988986888626183"},{"created_at": "2023-02-04T19:56:56.000Z", "text": "finalizei meu cabelo com pente fino pra ver se diminui o fator encolhimento e aumenta o volume", "id": "1621961021798715392"},{"created_at": "2023-02-04T19:53:13.000Z", "text": "@GacicLuiz @Analises2022 4.400 pra ser honesto. A quest\u00e3o \u00e9 que, numa reforma pra chegar nisso, seria o caso de passar um pente fino nas restitui\u00e7\u00f5es, criar novas faixas de al\u00edquota pra quem ganha sal\u00e1rios maiores que 50 s.m., tributar grandes fortunas, etc. A viabilidade disso depende da ref. tribut\u00e1ria", "id": "1621960083419664384"},{"created_at": "2023-02-04T19:44:33.000Z", "text": "@geraldoalckmin @DanielAnnenberg @ApexBrasil @FlorianoPesaro Geraldo, n\u00e3o \u00e9 o ex m\u00e9dico da presid\u00eancia (o bolsonarista) Ricardo Camarinha, quem vai assumir um cargo na Apex nos EUA?\nEu passaria um pente fino nessa hist\u00f3ria a\u00ed.", "id": "1621957903421693952"},{"created_at": "2023-02-04T19:07:41.000Z", "text": "@Matsia_ Pois \u00e9. Passaram pente fino na vida de @LulaOficial  e sua familia. Sobrou at\u00e9 para o tablet do netinho. E n\u00e3o acharam nada.", "id": "1621948627655577605"},{"created_at": "2023-02-04T18:22:19.000Z", "text": "@infomoney Se o pente fino no bolsa fam\u00edlia economiza 10bi imagina um pente fino nas contas do judici\u00e1rio, executivo e legislativo!", "id": "1621937208906194945"},{"created_at": "2023-02-04T17:59:10.000Z", "text": "Caramba a riot t\u00e1 passando o pente fino, n reclamo pq tem gente q s\u00f3 sabe digitar no chat e n joga.", "id": "1621931382208430081"},{"created_at": "2023-02-04T17:47:00.000Z", "text": "Pente-fino no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro mira gastos de Michelle  https://t.co/eMQpYFlDFi https://t.co/eMQpYFlDFi", "id": "1621928321188593667"},{"created_at": "2023-02-04T17:20:43.000Z", "text": "@opovo A\u00ed pra onde vai esse 10 bi? Kkkk algu\u00e9m sabe ? \ud83e\udef0\ud83c\udffb\ud83d\ude1c\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udcb8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd11 O que vai ter de gente que \u00e9 pra receber e n\u00e3o vai receber devido esse tal pente fino, pra popula\u00e7\u00e3o tem que ter v\u00e1rias restri\u00e7\u00f5es agora pra eles e para os deles que de fato nem precisa recebem de boa. \ud83e\udd11", "id": "1621921708906012672"},{"created_at": "2023-02-04T17:00:00.000Z", "text": "Bolsa Fam\u00edlia: pente-fino deve render economia de R$ 10 bilh\u00f5es.https://t.co/Nr2LVkT01D", "id": "1621916494597693440"},{"created_at": "2023-02-04T16:34:18.000Z", "text": "Este pente fino certa/ vai encontrar ' o diabo' se fartando na malandragem. Que coisa triste !!!! https://t.co/7mTtrvDbrJ", "id": "1621910025504448512"},{"created_at": "2023-02-04T16:34:01.000Z", "text": "Pente-fino no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro mira gastos de Michelle: Varredura busca descobrir se ex-primeira-dama usou dinheiro p\u00fablico para trocar implantes de silicone nos seios e realizar procedimentos est\u00e9ticos - https://t.co/FTrsZUgNBG", "id": "1621909955958775808"},{"created_at": "2023-02-04T16:29:05.000Z", "text": "@buerolol riot ta passando o pente fino, cabo a gra\u00e7a", "id": "1621908713412886531"},{"created_at": "2023-02-04T16:20:30.000Z", "text": "Pente-fino no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro mira gastos de Michelle: Varredura busca descobrir se ex-primeira-dama usou dinheiro p\u00fablico para trocar implantes de silicone nos seios e realizar procedimentos est\u00e9ticos #Brasil https://t.co/v6yzppwv93", "id": "1621906554625597441"},{"created_at": "2023-02-04T16:12:02.000Z", "text": "@ReginaldoLopes Excelente, tenho certeza que ele n\u00e3o tem o que esconder. \nE devemos fazer com todos, espero que @BolsonaroSP fa\u00e7a tamb\u00e9m um pente fino nas finan\u00e7as, pe\u00e7a quebra de sigilo telef\u00f4nico de todos os petistas devemos ter todas as informa\u00e7\u00f5es dos pol\u00edticos ativos.", "id": "1621904420941225984"},{"created_at": "2023-02-04T16:07:28.000Z", "text": "Pente-fino no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro mira gastos de Michelle https://t.co/QfleWkKhUc", "id": "1621903271840333828"},{"created_at": "2023-02-04T15:43:08.000Z", "text": "@GayerGus Esse pessoal extremista vive falando sobre corrup\u00e7\u00e3o, mais se fizer um pente fino no imposto de renda de cada um, vai achar um monte de coisas erradas. Hipocrisia que se chama n\u00e9.", "id": "1621897150513676289"},{"created_at": "2023-02-04T15:36:40.000Z", "text": "@andreifcoelho @mvitorodrigues @JoelPinheiro85 Recebendo altos sal\u00e1rios e uma caralhada de mamatas, pens\u00f5es e etc. A folha do ex\u00e9rcito brasileira \u00e9 uma das mais caras em rela\u00e7\u00e3o ao pib do pa\u00eds na compara\u00e7\u00e3o mundial. Tem q passar um pente fino sim e responsabilizar qm quer q seja. Passou da hora.", "id": "1621895524071743488"},{"created_at": "2023-02-04T15:33:59.000Z", "text": "Vamos aplicar a r\u00e9gua do Xand\u00e3o pra Vaza Jato?\n\nRealmente, seria muito v\u00e1lido para o interesse p\u00fablico e a soberania nacional, termos acesso a todos os \u00e1udios/v\u00eddeos e fazer um pente fino sobre o tamanho das ilegalidades processuais no assalto ao Brasil.\n\nQue tal, @ggreenwald? https://t.co/XVEVTEtxca", "id": "1621894847308218368"},{"created_at": "2023-02-04T15:20:20.000Z", "text": "Cart\u00e3o corporativo \"pagou peitinho\"??\n\nPente-fino no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro mira gastos de Michelle https://t.co/FLLYBLMHcW", "id": "1621891410369585152"},{"created_at": "2023-02-04T15:05:05.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bilh\u00f5es\nhttps://t.co/1J2EcdSjYD", "id": "1621887572325580800"},{"created_at": "2023-02-04T14:30:30.000Z", "text": "@lazarorosa25 N\u00e3o ficou claro na mat\u00e9ria quem est\u00e1 fazendo o pente-fino. Fico na d\u00favida se caberia realmente ao atual governo fazer isso.", "id": "1621878870478655488"},{"created_at": "2023-02-04T14:29:34.000Z", "text": "@Rjefe95 @WillianEidans @LulaOficial Sim,incluiu o pobre no imposto d renda ,vai financiar obras n Argentina,ministros milicianos e corruptos ,picanha s\u00f3 p artista , ainda vai passar um pente fino n bolsa fam\u00edlia, e tirou 4 bilh\u00f5es do or\u00e7amento do Bolsonaro p ci\u00eancia,ar trabalho em fuder o pobre", "id": "1621878637917085700"},{"created_at": "2023-02-04T13:58:02.000Z", "text": "Meu trabalho de hoje \u00e9 passar um pente fino nos quadrinhos que tem aqui em casa para ver o que eu poderia colocar numa caixa para estimular a leitura das crian\u00e7as e o que \u00e9 violento ou sexualizado demais.", "id": "1621870701685739521"},{"created_at": "2023-02-04T13:24:45.000Z", "text": "De acordo com a revista Veja, um pente-fino nos gastos de Jair Bolsonaro com o cart\u00e3o corporativo aponta que Michelle teria trocado os implantes de silicone nos seios com dinheiro do Planalto\n\nhttps://t.co/RImkpAbuRw", "id": "1621862326155579393"},{"created_at": "2023-02-04T13:24:16.000Z", "text": "Uma querida sentou do meu lado sacou um pente fino e come\u00e7ou a pentear suas madeixas em p\u00fablico", "id": "1621862201681231872"},{"created_at": "2023-02-04T12:28:53.000Z", "text": "Governo realiza pente-fino no Novo Bolsa Fam\u00edlia\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @fazer_aprenda. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#comofazer #aprendafazer\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/tHwlfAGua2", "id": "1621848266638860288"},{"created_at": "2023-02-04T12:13:54.000Z", "text": "@77_frota PARA RECONSTRUIR O BRASIL, \u00c9 FUNDAMENTAL Q COMBATA A CORRUP\u00c7\u00c3O Q H\u00c1 D\u00c9CADAS VEM LENTAMENTE MATANDO O BRASIL, \u00c9 PRECISO EXPURGA-LA DA POL\u00cdTICA, S\u00d3 ASSIM O BRASIL VAI SE DESENVOLVER EM TODO SEU POTENCIAL \u00c9 PRECISO FAZER UM PENTE FINO EM TODOS OS PARTIDOS, DOA A QUEM DOER.", "id": "1621844495837925376"},{"created_at": "2023-02-04T12:13:39.000Z", "text": "@senadorhumberto PARA RECONSTRUIR O BRASIL, \u00c9 FUNDAMENTAL Q COMBATA A CORRUP\u00c7\u00c3O Q H\u00c1 D\u00c9CADAS VEM LENTAMENTE MATANDO O BRASIL, \u00c9 PRECISO EXPURGA-LA DA POL\u00cdTICA, S\u00d3 ASSIM O BRASIL VAI SE DESENVOLVER EM TODO SEU POTENCIAL \u00c9 PRECISO FAZER UM PENTE FINO EM TODOS OS PARTIDOS, DOA A QUEM DOER.", "id": "1621844433053384705"},{"created_at": "2023-02-04T12:11:32.000Z", "text": "@sylviotrujillo Muita divida com representantes, agentes, empres\u00e1rios.\nS\u00f3 precisa ver quem \u00e9 o chef\u00e3o por tr\u00e1s desses empres\u00e1rios. J\u00e1 dizia o falecido Roberto Carmona: \"a receita Federal j\u00e1 fez um pente fino nesses empres\u00e1rios? Esse dinheiro que ganham, ficam com eles mesmo?\" Morreu sem reposta!", "id": "1621843898027974657"},{"created_at": "2023-02-04T12:11:11.000Z", "text": "@senadorhumberto PARA RECONSTRUIR O BRASIL, \u00c9 FUNDAMENTAL Q COMBATA A CORRUP\u00c7\u00c3O Q H\u00c1 D\u00c9CADAS VEM LENTAMENTE MATANDO O BRASIL, \u00c9 PRECISO EXPURGA-LA DA POL\u00cdTICA, S\u00d3 ASSIM O BRASIL VAI SE DESENVOLVER EM TODO SEU POTENCIAL \u00c9 PRECISO FAZER UM PENTE FINO EM TODOS OS PARTIDOS, DOA A QUEM DOER.", "id": "1621843812573216771"},{"created_at": "2023-02-04T11:01:49.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bi https://t.co/aqYIvEwQjK via @noticiaaominutobr", "id": "1621826354932064257"},{"created_at": "2023-02-04T10:58:17.000Z", "text": "@kimpaim Assim o pa\u00eds vai afundar. Tem que fazer um.pente fino nisso a\u00ed, tem gente que nunca contribiu pq nunca  trabalhou e recebe esse benef\u00edcio que quem paga e o trabalhador.", "id": "1621825465559257089"},{"created_at": "2023-02-04T10:43:22.000Z", "text": "Os fascistas assumiram o poder em 2019, e parecia que passariam um pente fino no BNDES, Lei Rouanet, Mais M\u00e9dicos, rela\u00e7\u00e3o com MST, MTST... 4 anos depois, caixa preta vazia.\nAgora, em menos de 1 m\u00eas, descobriu-se mais absurdos que todos os governos do per\u00edodo democr\u00e1tico juntos.", "id": "1621821709669093376"},{"created_at": "2023-02-04T03:53:38.000Z", "text": "PARA RECONSTRUIR O BRASIL, \u00c9 FUNDAMENTAL Q COMBATA A CORRUP\u00c7\u00c3O Q H\u00c1 D\u00c9CADAS VAI LENTAMENTE MATANDO O BRASIL, \u00c9 PRECISO EXPURGA-LA DA POL\u00cdTICA, S\u00d3 ASSIM O BRASIL VAI DESENVOLVER EM TODO SEU POTENCIAL \u00c9 PRECISO FAZER UM PENTE FINO EM TODOS OS PARTIDOS, DOA A QUEM DOER.", "id": "1621718596182212608"},{"created_at": "2023-02-04T02:48:51.000Z", "text": "Pente-fino no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro mira gastos de Michelle - VEJA https://t.co/uugJChtsIC", "id": "1621702293644099584"},{"created_at": "2023-02-04T02:30:11.000Z", "text": "@CarlosDCintra ela \u00e9 nova vai fazer 41, mas dito isso \u00e9 cada not\u00edcia falsa q ela cai q vou te contar, qualquer dia vou pegar o celular dela e fazer pente fino nos conte\u00fados", "id": "1621697595092467713"},{"created_at": "2023-02-04T01:52:32.000Z", "text": "@forumpandlr Tem homem que acha que ter barba \u00e9 s\u00f3 deixar crescer e pronto. Mas tem que passar shampoo, condicionador, tem q pentear, (de prefer\u00eancia com pente fino) tem que q hidratar com creme de hidrata\u00e7\u00e3o.", "id": "1621688120847605760"},{"created_at": "2023-02-04T00:24:29.000Z", "text": "@FlavioDino Salutar um pente fino sobre os golpistas da serra ga\u00facha. \nN\u00e3o podem passar em branco, por favor e amor a democracia.", "id": "1621665964382162944"},{"created_at": "2023-02-04T00:17:18.000Z", "text": "mamae aqui do lado toda angustiada pq se realmente alguem veio a falecer \u00e9 capaz da prefeitura passar um pente fino nos recreios ali da balsa verde", "id": "1621664155894796288"},{"created_at": "2023-02-04T00:12:47.000Z", "text": "Opera\u00e7\u00e3o pepita de ouro: combatentes em t\u00e1tica de guerra, do Oiapoque  ao Chu\u00ed, tipo pente fino do Ex\u00e9rcito, tirando invasores sejam eles quem forem. Antes, coletar sangue pra DNA, descobrir estupradores e encontrar foragidos da justi\u00e7a, vai ser trabalhoso, mas LIBERTADOR", "id": "1621663018323943425"},{"created_at": "2023-02-03T23:43:19.000Z", "text": "@helensharp_ @centralpolitcs Desculpa, mas \u00e9 so ler a mat\u00e9ria que fala do \"pente fino\" no Bolsa fam\u00edlia.", "id": "1621655604300242944"},{"created_at": "2023-02-03T23:40:33.000Z", "text": "Tava achando demorado de mais p esse pente fino... Bom v\u00e3o descobrir, personal, cabeleireiro, VardeM\u00c1 entre outras como gastos sex shop \ud83d\ude07 s\u00f3 acho https://t.co/tFHFAO4sLm", "id": "1621654907009769472"},{"created_at": "2023-02-03T23:14:40.000Z", "text": "UEPAAAAAA \n\nPente-fino no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro mira gastos de Michelle | VEJA https://t.co/Up3gRkJSeu", "id": "1621648393926746113"},{"created_at": "2023-02-03T23:12:45.000Z", "text": "@willowzao A unica coisa boa que ele fez foi passar pente fino nos funcion\u00e1rios, o resto foi ladeira abaixo", "id": "1621647912710144000"},{"created_at": "2023-02-03T23:08:08.000Z", "text": "\ud83d\udd0ePente-fino no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro mira gastos de Michelle\n\nVarredura busca descobrir se ex-primeira-dama usou dinheiro p\u00fablico para trocar implantes de silicone nos seios e realizar procedimentos est\u00e9ticos\n\nhttps://t.co/8ylcpTSmPb", "id": "1621646748799180806"},{"created_at": "2023-02-03T22:24:30.000Z", "text": "@AdnanvpPeixoto Esperando o pente fino na devolu\u00e7\u00e3o do ex aux\u00edlio Brasil pra quem tava na rua pedindo golpe \ud83e\udee0", "id": "1621635768518148096"},{"created_at": "2023-02-03T22:13:15.000Z", "text": "@RicardoFronczak Era pra ele terem advogados fazendo um pente fino nos atos da esquerda\nPra acionar a justi\u00e7a em caso de algo malfeito", "id": "1621632935941099531"},{"created_at": "2023-02-03T22:12:04.000Z", "text": "O Gov. LULA estima poupan\u00e7a  de 10 bilh\u00f5es  de reais com o pente fino que est\u00e1  sendo feito no pograma Bolsa Fam\u00edlia,", "id": "1621632640825581570"},{"created_at": "2023-02-03T22:11:16.000Z", "text": "@alehazancrf Eu encho de \u00f3leo e prendo ele molhado com um coque baixo. Passo pente fino na raiz e coloco atr\u00e1s da orelha. Quando vai secando solto e vou abrindo os cachos.", "id": "1621632437796179968"},{"created_at": "2023-02-03T22:02:29.000Z", "text": "@sunonoticias Eu to impressionado, como o btg t\u00e1 impressionado com uma empresa que o balan\u00e7o s\u00f3 piora! \u00daltimo balan\u00e7o foi -646 milh\u00f5es de ebtida! Aja pente fino!", "id": "1621630229985853441"},{"created_at": "2023-02-03T21:28:11.000Z", "text": "Tenho operado muito mal e as sa\u00eddas precoces tem interferido no meu resultado, fiz um pente fino e irei mudar a postura nos pr\u00f3ximos dias.", "id": "1621621596879200256"},{"created_at": "2023-02-03T21:27:39.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bilh\u00f5es. A revis\u00e3o dos benef\u00edcios do Bolsa Fam\u00edlia tem potencial de garantir uma economia de R$ 10 bilh\u00f5es, segundo previs\u00e3o inicial do governo\n\nLeia mat\u00e9ria completa: \u21e9\nhttps://t.co/KMuy8L1Sw6", "id": "1621621461298315266"},{"created_at": "2023-02-03T21:04:45.000Z", "text": "FINALMENTE terminei de selecionar os poss\u00edveis concursos que posso fazer, al\u00e9m do BB e deu S\u00d3 17 CONCURSOS KKKKKKKKKKKKK DEPOIS vou passar um pente fino pensando em remunera\u00e7\u00e3o + localidades", "id": "1621615701202018304"},{"created_at": "2023-02-03T20:56:35.000Z", "text": "Bom saber que o governo t\u00e1 fazendo um pente fino https://t.co/9thXWqLyAY", "id": "1621613644780814336"},{"created_at": "2023-02-03T20:53:55.000Z", "text": "Governo estima economia de R$ 10 BILH\u00d5ES com o PENTE FINO do Bolsa Fam\u00edlia https://t.co/cWXCYpvGRG", "id": "1621612970991026176"},{"created_at": "2023-02-03T20:52:09.000Z", "text": "@AlyssonSalomao @slpng_giants_pt @vivobr @googlebrasil Tem que suspender mesmo pq tem um monte de marginal da tua laia recebendo sem precisar. Tem que fazer um pente fino e tirar todos os golpistas e terroristas que n\u00e3o precisam e colocar as pessoas pobres que realmente precisam", "id": "1621612526612922370"},{"created_at": "2023-02-03T20:36:12.000Z", "text": "@RankPolitico Pente fino do lado do pobre e ralo aberto pros companheiros argentinos, venezuelanos, cubanos e todos aqueles que j\u00e1 sabemos.  J\u00e1 j\u00e1 come\u00e7am as palestras de audit\u00f3rios vazios, inexistentes.", "id": "1621608513792315397"},{"created_at": "2023-02-03T20:32:06.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bilh\u00f5es https://t.co/ddoEB1ywx7", "id": "1621607482077372419"},{"created_at": "2023-02-03T20:22:54.000Z", "text": "Esse FDS vou fazer uma limpa no guarda roupa, sapateira e penteadeira. Vai ser o verdadeiro pente fino", "id": "1621605165651345411"},{"created_at": "2023-02-03T20:08:56.000Z", "text": "Eu tava s\u00f3 fazendo o meu trabalho, mas parece que passei foi um pente fino no trabalho dos outros\u2026. \ud83e\udee3", "id": "1621601650644230151"},{"created_at": "2023-02-03T19:50:57.000Z", "text": "@revistaoeste O Gilmar n\u00e3o aguenta um pente fino da Receita Federal!", "id": "1621597125669781506"},{"created_at": "2023-02-03T19:36:23.000Z", "text": "@aieresss chapa pente fino, minha m\u00e3e passava isso em mim quando eu tinha cabelo grande HAHAHAHA", "id": "1621593460225474560"},{"created_at": "2023-02-03T19:30:21.000Z", "text": "S\u00f3 dois piolho no meu pente fino\nOuro maci\u00e7o na minha prata fina", "id": "1621591941484892160"},{"created_at": "2023-02-03T19:15:49.000Z", "text": "INIMIGOS \u00cdNTIMOS\n\nVale um pente-fino nas agendas de alguns senadores. Al\u00e9m de predadores que frequentaram gabinetes ilustres na v\u00e9spera do 8 de janeiro, Marcos do Val j\u00e1 desfilou dentro do plen\u00e1rio com lobista da ind\u00fastria armamentista em vota\u00e7\u00f5es sobre o decreto de armas.", "id": "1621588287092662273"},{"created_at": "2023-02-03T18:58:24.000Z", "text": "@RankPolitico E um pente fino nos privil\u00e9gios do alto funcionalismo,  que tal?", "id": "1621583902048505856"},{"created_at": "2023-02-03T18:50:39.000Z", "text": "@mariluca @LariFaMeM @LulaOficial Pessoas que mora sozinho TMB tem conta pra pagar precisa sem trabalho renda rem\u00e9dio pra comprar gaz paga aluguel t\u00e3o irregular AFF\nPra pol\u00edtico e, artistas da lei rounet n\u00e3o tem pente fino", "id": "1621581950116044801"},{"created_at": "2023-02-03T18:36:10.000Z", "text": "@LariFaMeM @Jeff_andradeXr @LulaOficial Eu entendo a ang\u00fastia, mas o que est\u00e3o chamando de corte, \u00e9 pente fino no cadastramento. S\u00e3o 10 milh\u00f5es de fam\u00edlias com uma pessoa s\u00f3, um monte de irregularidade. Enquanto isso, um monte de m\u00e3e solo ferrada sem receber, recebendo pouco. A gente j\u00e1 sabia que tinha problema.", "id": "1621578307434151936"},{"created_at": "2023-02-03T18:30:00.000Z", "text": "Governo estima economia de R$ 10 bilh\u00f5es no Bolsa Fam\u00edlia com pente-fino em cadastros\n\nhttps://t.co/cq5Zob8i9c", "id": "1621576754472144897"},{"created_at": "2023-02-03T18:20:20.000Z", "text": "@AlyssonSalomao @slpng_giants_pt @vivobr @googlebrasil O 150 a mais para crian\u00e7as de at\u00e9 6 anos do bolsa fam\u00edlia vai come\u00e7ar a ser pago m\u00eas que vem pq est\u00e3o no processo de pente fino para tirar vagabundos que n\u00e3o precisam como v\u00e1rios militares safados. As bolsas v\u00e3o ter aumento ainda no m\u00eas que vem pq o Camilo j\u00e1 avisou.", "id": "1621574324023967745"},{"created_at": "2023-02-03T18:15:40.000Z", "text": "\u201cSe hoje tenho a minha empresa de comunica\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m atuo como produtora na TV, foi por conta de Gl\u00f3ria\u201d, afirma a produtora de TV Kelly Santos, 36, criadora da M\u00eddia Pente Fino.", "id": "1621573149899821057"},{"created_at": "2023-02-03T18:12:36.000Z", "text": "Bolsa Fam\u00edlia: pente-fino deve gerar economia de R$ 10 bi https://t.co/w0c20nm6YP https://t.co/xvXw9bVcgv", "id": "1621572375039844354"},{"created_at": "2023-02-03T18:09:22.000Z", "text": "Pra romance eu t\u00f4 off, s\u00f3 pente fino, s\u00f3 pente \u00e9 rala...", "id": "1621571562280288257"},{"created_at": "2023-02-03T17:43:04.000Z", "text": "Bolsa Fam\u00edlia: pente-fino deve gerar economia de R$ 10 bi https://t.co/FA499ZLo83 https://t.co/wdvz0Hyca5", "id": "1621564945065299968"},{"created_at": "2023-02-03T17:40:33.000Z", "text": "AGENDA P CARNAVAL DISPON\u00cdVEL E TENHO 2 PLANOS P VC CONTRATANTE! \n\nDJ SET PREGUI\u00c7A - onde toco as melhores do tiktok e do Spotify, fazendo um pente fino entre as 30 melhores do top global \n\nDJ SET BAILE - onde exploro funks do underground e toco o que toca nos grandes bailes do br", "id": "1621564311020736517"},{"created_at": "2023-02-03T17:30:12.000Z", "text": "Bolsa Fam\u00edlia: pente-fino deve gerar economia de R$ 10 bi https://t.co/omLv3yNmvZ https://t.co/c1ENv3RIDn", "id": "1621561706324393985"},{"created_at": "2023-02-03T17:20:21.000Z", "text": "O pente-fino do novo Bolsa Fam\u00edlia ser\u00e1 feito com a revis\u00e3o do Cad\u00danico, um sistema centralizado de registro de dados que permite saber quem s\u00e3o e como vivem as fam\u00edlias de baixa renda no Brasil para inclus\u00e3o nos programas sociais. \n\nhttps://t.co/dXDpVucAS0\n\nFoto: Ag\u00eancia Brasil https://t.co/XkVbrzvPec", "id": "1621559225217343489"},{"created_at": "2023-02-03T17:17:21.000Z", "text": "Atualize ESSAS informa\u00e7\u00f5es para n\u00e3o cair no pente-fino do Bolsa Fam\u00edlia https://t.co/klIppiLjhq", "id": "1621558473732276224"},{"created_at": "2023-02-03T17:03:08.000Z", "text": "Luz no fim do t\u00fanel para o IRB Brasil (IRBR3)? BTG fica \u201cimpressionado\u201d com pente fino de CEO - https://t.co/ZT0BH2gaQJ", "id": "1621554893642244097"},{"created_at": "2023-02-03T16:53:01.000Z", "text": "@Skysuu673 @UmOvoMexido Se pa ele ate levava um Pente fino pra ficar arrumando no meio da briga", "id": "1621552347158650880"},{"created_at": "2023-02-03T16:34:59.000Z", "text": "@neguirton_ @choquei E aposto que ele tem como pagar 150 mil, advogado deve ter feito aquele pente fino pra saber o quanto podia f0d3r com o cara kkkk", "id": "1621547811874430976"},{"created_at": "2023-02-03T16:09:26.000Z", "text": "Tem mais \u2026 colocaram homens mulheres e idosos em confinamento pra fazer opera\u00e7\u00e3o pente fino. Que opera\u00e7\u00e3o \u00e9 essa ? Estamos diante de mudar a hist\u00f3ria do nosso pa\u00eds , t\u00e1 na hora de colocar o Alexandre de Moraes no seu devido lugar . E \u00e0 imprensa??? \u00c9 conivente ?", "id": "1621541380563558400"},{"created_at": "2023-02-03T16:06:10.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bi https://t.co/wueEhav6iO\n\n#Not\u00edcias #Economia", "id": "1621540556139630592"},{"created_at": "2023-02-03T16:04:00.000Z", "text": "Relaxei o cabelo da Sophia passei pente fino n saiu um piolho am\u00e9m \ud83d\ude4c", "id": "1621540011131785217"},{"created_at": "2023-02-03T15:57:05.000Z", "text": "@plncpter fui ver umas roupas ontem tive que passar um pente fino", "id": "1621538273498652672"},{"created_at": "2023-02-03T15:40:00.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bi https://t.co/E7PttkkCVT", "id": "1621533972001099777"},{"created_at": "2023-02-03T15:35:47.000Z", "text": "@RankPolitico Pente fino em bolsa fam\u00edlia \u00e9 f\u00e1cil, queria ver um pente fino na despesa do Executivo Federal\u2026", "id": "1621532910095417345"},{"created_at": "2023-02-03T15:10:27.000Z", "text": "@RankPolitico Boa medida para quem acredita em \u201cpente-fino \u201c do PT.", "id": "1621526536292630529"},{"created_at": "2023-02-03T15:03:44.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bi #negocios #empreendedorismo #marketingdigital #marketing #emprendedores #business #brasil #gnnoticias https://t.co/CiwhBjmw5c", "id": "1621524844549398528"},{"created_at": "2023-02-03T15:03:10.000Z", "text": "@RankPolitico Pente fino = quem n\u00e3o votou neles, fora", "id": "1621524702790561793"},{"created_at": "2023-02-03T15:02:48.000Z", "text": "@andrezamatais Tem q cobrar sim, n\u00e3o era nem pra ter entrado. Lula tem q tirar esse cara, q o UB indique outro e q AGU e GSI fa\u00e7am um pente fino nos indicados e atuais Ministros", "id": "1621524611983880194"},{"created_at": "2023-02-03T14:50:34.000Z", "text": "O Gov. LULA estima poupan\u00e7a  de 10 bilh\u00f5es  de reais com o pente fino que est\u00e1  sendo feito no pograma Bolsa Fam\u00edlia, isso quer dizer alguma coisa pra vc?", "id": "1621521531716370432"},{"created_at": "2023-02-03T14:37:28.000Z", "text": "@Estadao @EstadaoEconomia Nuossa! Vamos aguardar a realiza\u00e7\u00e3o do pente fino!", "id": "1621518235744243712"},{"created_at": "2023-02-03T14:33:23.000Z", "text": "@LulaOficial Esse ladr\u00e3o n\u00e3o disse nada disso antes das elei\u00e7\u00f5es que ia cortar aux\u00edlio do povo pobre no pente fino sem aux\u00edlio sem picanha nordeste vai chorar Faz o L que o pior est\u00e1 por vim", "id": "1621517207212797953"},{"created_at": "2023-02-03T14:29:31.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bilh\u00f5es\n https://t.co/LJ1GXDYcF9", "id": "1621516233714864131"},{"created_at": "2023-02-03T14:20:30.000Z", "text": "T\u00e1 mais doq na hora de passar o pente fino na tal \u201cJusti\u00e7a\u201d do RS, que simplesmente AMA passar um pano pra quem tem cargo p\u00fablico, n\u00e9?! https://t.co/OmDoBWxSuZ", "id": "1621513966840344583"},{"created_at": "2023-02-03T14:01:50.000Z", "text": "Governo Lula estima economia de R$ 10 bilh\u00f5es com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia @estadao:  https://t.co/6MzvaSHvOM", "id": "1621509266787139587"},{"created_at": "2023-02-03T13:55:31.000Z", "text": "A hora \u00e9 d pente fino no \u201cMercado.\u201d Falam da politica e dos pol\u00edticos, e c/raz\u00e3o! Mas falcatruas e Corrup\u00e7\u00e3o como \u201cfuros cont\u00e1beis\u201d tem abalado os cofres d banqueiros. Tomara q \u00f1 \u201cassaltem\u201d bancos oficiais. Entendam pq eles, os 1% s\u00e3o contra bolsa fam\u00edlia e Minha Casa Minha Vida! https://t.co/TFkTzE4tqS", "id": "1621507680165675008"},{"created_at": "2023-02-03T13:40:00.000Z", "text": "Governo Lula estima economia de R$ 10 bilh\u00f5es com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia (via @EstadaoEconomia) https://t.co/0THsgFJCTf", "id": "1621503772949200897"},{"created_at": "2023-02-03T13:39:12.000Z", "text": "@KitConnorFanS2 @StarSignos pensando muito nisso agr, vou passar o pente fino", "id": "1621503570926505984"},{"created_at": "2023-02-03T13:36:45.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bi https://t.co/tRfBT3gzMZ", "id": "1621502955097833472"},{"created_at": "2023-02-03T13:30:00.000Z", "text": "#BolsaFam\u00edlia: Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bi\nhttps://t.co/Dr17JeQUxN", "id": "1621501257872703488"},{"created_at": "2023-02-03T13:28:46.000Z", "text": "@KeithBisporj J\u00e1 estou torcendo que fa\u00e7a um pente fino no aux\u00edlio e corta pelo menos a metade . J\u00e1 que eles est\u00e3o comendo picanha de gra\u00e7a.", "id": "1621500945988214785"},{"created_at": "2023-02-03T13:14:14.000Z", "text": "@viniciusduarte @drinds0704 @petitgodin @fpcoliveira O neg\u00f3cio \u00e9 mais que isso \u00e9 procedimento generalizado em \u00f3rg\u00e3o governamental. Pra poder dizer que tem falcatrua a\u00ed (e certamente pode haver, \u00e9 um processo licitat\u00f3rio f\u00e1cil de transformar em mamata), precisa passar pente-fino.", "id": "1621497287976296448"},{"created_at": "2023-02-03T13:07:31.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10\u00a0bi https://t.co/fGg7eLpLg8", "id": "1621495601325084672"},{"created_at": "2023-02-03T12:55:01.000Z", "text": "@radaronline Quando vai come\u00e7ar o pente fino nas faturas do cart\u00e3o corporativo do Lula e da Dilma que gastaram muito mais que o Bolsonaro?!?", "id": "1621492451637690368"},{"created_at": "2023-02-03T12:52:56.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10\u00a0bi https://t.co/6Wm8etEnAw", "id": "1621491931426570240"},{"created_at": "2023-02-03T12:43:37.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bilh\u00f5es - Veja mais no link: https://t.co/SJtxiqSSEx https://t.co/p3eYPafFKl", "id": "1621489585451683841"},{"created_at": "2023-02-03T12:40:42.000Z", "text": "Pente-fino mira gastos de Michelle, para saber se ex-primeira-dama usou dinheiro p\u00fablico para trocar implantes de silicone nos seios e realizar procedimentos est\u00e9ticos (Veja) https://t.co/DJP5wdyDjy", "id": "1621488848743108610"},{"created_at": "2023-02-03T12:34:53.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10\u00a0bi https://t.co/r9Gd92jM1f", "id": "1621487386298392578"},{"created_at": "2023-02-03T12:31:06.000Z", "text": "@diogomainardi PARA RECONSTRUIR O BRASIL, \u00c9 DE SUMA IMPORT\u00c2NCIA Q COMBATA A CORRUP\u00c7\u00c3O Q H\u00c1 D\u00c9CADAS VAI LENTAMENTE MATANDO O BRASIL, \u00c9 PRECISO EXPURGA-LA DA POL\u00cdTICA, S\u00d3 ASSIM O BRASIL VAI DESENVOLVER EM TODO SEU POTENCIAL \u00c9 PRECISO FAZER UM PENTE FINO EM TODOS OS PARTIDOS, DOA A QUEM DOER.", "id": "1621486433394458626"},{"created_at": "2023-02-03T12:30:13.000Z", "text": "@VEJA @radaronline PARA RECONSTRUIR O BRASIL, \u00c9 DE SUMA IMPORT\u00c2NCIA Q COMBATA A CORRUP\u00c7\u00c3O Q H\u00c1 D\u00c9CADAS VAI LENTAMENTE MATANDO O BRASIL, \u00c9 PRECISO EXPURGA-LA DA POL\u00cdTICA, S\u00d3 ASSIM O BRASIL VAI DESENVOLVER EM TODO SEU POTENCIAL \u00c9 PRECISO FAZER UM PENTE FINO EM TODOS OS PARTIDOS, DOA A QUEM DOER.", "id": "1621486213285789696"},{"created_at": "2023-02-03T12:25:15.000Z", "text": "@senadorhumberto PARA RECONSTRUIR O BRASIL, \u00c9 SUMA IMPORT\u00c2NCIA Q COMBATA A CORRUP\u00c7\u00c3O Q H\u00c1 D\u00c9CADAS VAI LENTAMENTE MATANDO O BRASIL, \u00c9 PRECISO EXPURGA-LA DA POL\u00cdTICA, S\u00d3 ASSIM O BRASIL VAI DESENVOLVER EM TODO SEU POTENCIAL \u00c9 PRECISO FAZER UM PENTE FINO EM TODOS OS PARTIDOS, DOA A QUEM DOER.", "id": "1621484962842034177"},{"created_at": "2023-02-03T12:24:34.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bi. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/eZZaext1MV", "id": "1621484791399956480"},{"created_at": "2023-02-03T12:23:15.000Z", "text": "@senadorhumberto PARA RECONSTRUIR O BRASIL, \u00c9 SUMA IMPORT\u00c2NCIA Q COMBATA A CORRUP\u00c7\u00c3O Q H\u00c1 D\u00c9CADAS VAI LENTAMENTE MATANDO O BRASIL, \u00c9 PRECISO EXPURGA-LA DA POL\u00cdTICA, S\u00d3 ASSIM O BRASIL VAI DESENVOLVER EM TODO SEU POTENCIAL \u00c9 PRECISO FAZER UM PENTE FINO EM TODOS OS PARTIDOS, DOA A QUEM DOER.", "id": "1621484461211664384"},{"created_at": "2023-02-03T12:22:51.000Z", "text": "PARA RECONSTRUIR O BRASIL, \u00c9 SUMA IMPORT\u00c2NCIA Q COMBATA A CORRUP\u00c7\u00c3O Q H\u00c1 D\u00c9CADAS VAI LENTAMENTE MATANDO O BRASIL, \u00c9 PRECISO EXPURGA-LA DA POL\u00cdTICA, S\u00d3 ASSIM O BRASIL VAI DESENVOLVER EM TODO SEU POTENCIAL \u00c9 PRECISO FAZER UM PENTE FINO EM TODOS OS PARTIDOS, DOA A QUEM DOER.", "id": "1621484359051055105"},{"created_at": "2023-02-03T12:21:32.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bi\nhttps://t.co/bhjYvY5XVJ", "id": "1621484025566085120"},{"created_at": "2023-02-03T12:20:18.000Z", "text": "@senadorhumberto PARA RECONSTRUIR O BRASIL, \u00c9 SUMA IMPORT\u00c2NCIA Q COMBATA A CORRUP\u00c7\u00c3O Q H\u00c1 D\u00c9CADAS VAI LENTAMENTE MATANDO O BRASIL, \u00c9 PRECISO EXPURGA-LA DA POL\u00cdTICA, S\u00d3 ASSIM O BRASIL VAI DESENVOLVER EM TODO SEU POTENCIAL \u00c9 PRECISO FAZER UM PENTE FINO EM TODOS OS PARTIDOS, DOA A QUEM DOER.", "id": "1621483716957569025"},{"created_at": "2023-02-03T12:16:42.000Z", "text": "@exame Come\u00e7a a passar esse \"pente fino\" pelas For\u00e7as Armadas, principalmente Ex\u00e9rcito. Somente a\u00ed deve est\u00e1 esse valor estimado.", "id": "1621482810597937153"},{"created_at": "2023-02-03T12:15:09.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bilh\u00f5es https://t.co/9EG2aCrx6A", "id": "1621482420376866817"},{"created_at": "2023-02-03T12:12:10.000Z", "text": "Agora ningu\u00e9m vai falar que a PEC era superdimensionada. Pelo contr\u00e1rio, os idiotas se gabarao da efici\u00eancia do governo Lula em lidar com fraudes. \nGoverno Lula estima economia de R$ 10 bilh\u00f5es com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia\nhttps://t.co/yhDqILciVu", "id": "1621481669315239937"},{"created_at": "2023-02-03T12:08:33.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bi. Veja mais em:  - https://t.co/x3cfDgGB0j", "id": "1621480758522118147"},{"created_at": "2023-02-03T12:08:27.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10\u00a0bilh\u00f5es https://t.co/6LtxDzQs5z", "id": "1621480734287429633"},{"created_at": "2023-02-03T12:01:54.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bi https://t.co/Xi227l6gcS #economia", "id": "1621479088010526724"},{"created_at": "2023-02-03T12:01:38.000Z", "text": "Tem muito opala que se for pego num pente fino pode se fuder muito por causa de boqueta de porco que meteu solda no n\u00famero segredo na travessa que trava as duas longarinas ou cortou pra por outro c\u00e2mbio https://t.co/vNP0p0ILr5", "id": "1621479020998033409"},{"created_at": "2023-02-03T11:43:00.000Z", "text": "Pente-fino no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro mira gastos de Michelle (via @radaronline) https://t.co/lJC12o5lof", "id": "1621474328822034433"},{"created_at": "2023-02-03T11:15:20.000Z", "text": "[Farra do cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro] Pente-fino mira gastos de Michelle, para saber se ex-primeira-dama usou dinheiro p\u00fablico para trocar implantes de silicone nos seios e realizar procedimentos est\u00e9ticos (Veja)", "id": "1621467367199969281"},{"created_at": "2023-02-03T10:29:14.000Z", "text": "Governo Lula estima economia de R$ 10 bilh\u00f5es com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia @estadao:  https://t.co/e8HoBkHi4t", "id": "1621455765285310471"},{"created_at": "2023-02-03T09:59:37.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Se um CAC tiver 100 armas registradas e somente 10 em seu poder, ser\u00e1 poss\u00edvel saber se ele desviou, vendeu ou s\u00f3 tinha registro frio. Isso se chama \"pente fino\"", "id": "1621448313944907776"},{"created_at": "2023-02-03T09:59:37.000Z", "text": "Pente-fino no cart\u00e3o corporativo de Bolsonaro mira gastos de Michelle \n\nLeia mais em: https://t.co/QJsw2E85AS", "id": "1621448312430772226"},{"created_at": "2023-02-03T09:56:01.000Z", "text": "Michele Bolsonaro!\nH\u00e1 um pente fino sendo passado nos gastos do cart\u00e3o corporativo e tudo indica que a ex-primeira dama usou o cart\u00e3o para fazer os implantes de silicone nos seios em 2020,tem que devolver o dinheiro. https://t.co/xsAKb40r2L", "id": "1621447406641373185"},{"created_at": "2023-02-03T03:46:18.000Z", "text": "@guilherme_amado Sabe qual \u00e9 a verdade? Se a Receita Federal, a SEFAZ, fizer um pente fino nos processos fiscais das empresas, do SIMPLES NACIONAL at\u00e9 o Lucro Real, 90% ter\u00e3o tr\u00e2mites ficais suspeitos. A legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria abre espa\u00e7o para \"interpreta\u00e7\u00f5es\".", "id": "1621354364337094657"},{"created_at": "2023-02-03T03:13:47.000Z", "text": "Prova assim tem que passar um pente fino, achei que tocou tbm https://t.co/3Rzm26x15p", "id": "1621346181430353922"},{"created_at": "2023-02-03T02:26:23.000Z", "text": "@delucca Damares: j\u00e1 passou da hora de fazer um pente fino na vida dela.\nMicheque: que lacinhos s\u00e3o esses nos ombros?? Pqp!!", "id": "1621334251324030976"},{"created_at": "2023-02-03T02:20:31.000Z", "text": "@veramagalhaes Dar embasamento em acusa\u00e7\u00e3o sem provas \u00e9 oq?? Falta de car\u00e1ter, mediocridade, falta de profissionalismo ou militante mesmo?? Ser\u00e1 q v\u00e3o no pente fino das fakes news, ou qq acusa\u00e7\u00e3o contra o Bolsonaro vale?", "id": "1621332774803185669"},{"created_at": "2023-02-03T02:13:46.000Z", "text": "Com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia, governo estima economia de R$ 10 bi \n\nA revis\u00e3o dos benef\u00edcios do Bolsa Fam\u00edlia tem potencial de garantir economia de R$ 10 bilh\u00f5es, segundo previs\u00e3o inicial do governo. Parte dessa redu\u00e7\u00e3o dos gastos j\u00e1 pode beneficiar o\u2026 https://t.co/dVsYYTfMpK", "id": "1621331079117393922"},{"created_at": "2023-02-03T02:11:23.000Z", "text": "@nikolas_dm V\u00e9i, tu \u00e9 muito fela, s\u00f3 pensa em armas, e a\u00ed da faz piada com a fala da Marina, destru\u00edram o  Pal\u00e1cio da Alvorada e reclama do hotel que o Lula est\u00e1, no m\u00ednimo vc queria ele num que fosse um alvo f\u00e1cil, n\u00e9? Pois tire seu jumentinho da chuva!! Hora de passar um pente fino em vc!!", "id": "1621330478711152640"},{"created_at": "2023-02-03T01:57:23.000Z", "text": "Governo estima economia de R$ 10 bi com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia\nhttps://t.co/ezjbWMYX08 https://t.co/zbUYAytyPJ", "id": "1621326956695257088"},{"created_at": "2023-02-03T01:55:40.000Z", "text": "Governo estima economia de R$ 10 bi com pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia\n\nSaiba mais em https://t.co/p5NL3zafNf\nhttps://t.co/p5NL3zafNf", "id": "1621326520777146368"},{"created_at": "2023-02-03T01:08:00.000Z", "text": "@amaandafranco De fato passaste o pente fino", "id": "1621314526133067789"},{"created_at": "2023-02-03T00:01:03.000Z", "text": "A esquerda q se dedica a passar pente fino em tudo q a esquerda faz, sobretudo no terreno da comunica\u00e7\u00e3o, pode tirar uns dias de f\u00e9rias n\u00e9? \nQuem n\u00e3o est\u00e1 sabendo se comunicar esses \u00faltimos dias \u00e9 a direita golpista.", "id": "1621297676603072514"},{"created_at": "2023-02-02T23:24:18.000Z", "text": "@pqparthur @srprogrammer Que passem nos dois. Porque o pente fino que passaram no Lula deu resultado, s\u00f3 anularam o resultado. Tem que julgar de novo se o ju\u00edz era parcial, simples assim.", "id": "1621288428347297794"},{"created_at": "2023-02-02T23:16:54.000Z", "text": "Podiam passar pente fino na lei Rouanet tamb\u00e9m n\u00e9 \ud83e\udd14", "id": "1621286567024230402"},{"created_at": "2023-02-02T23:09:23.000Z", "text": "D\u00edvida total da Americanas \u00e9 de R$ 47,9 bilh\u00f5es, diz administrador judicial\nPente fino apontou R$ 6,6 bilh\u00f5es a mais; empresa diz que valor deve ser desconsiderado por ser empr\u00e9stimo interno https://t.co/pWBmW8I0te", "id": "1621284677540511744"},{"created_at": "2023-02-02T22:43:09.000Z", "text": "33 DIAS DE DEMOCRACINHA:\n\u2714ZERO AUMENTO DO SAL\u00c1RIO M\u00cdNIMO\n\u2714ZERO PICANHAS COMIDAS\n\u2714PENTE FINO NO BOR\u00c7A FAM\u00cdLIA\n\nPETISTA TA MAIS CONFUSO QUE O CENA, DOR MARCOS DO MAL!", "id": "1621278076473671689"},{"created_at": "2023-02-02T22:09:31.000Z", "text": "@dev_bolha @srprogrammer Passaram o pente fino no Lula e nao encontraram absolutamente nada. Se tu tiver alguma prova, manda pra justica. Agora eu quero q passem o mesmo pente fino no bolso", "id": "1621269609310556166"},{"created_at": "2023-02-02T22:00:43.000Z", "text": "@cafecomferri Se passar pente fino na Ambev, a d\u00edvida passar\u00e1 de R$100 bi", "id": "1621267395489693698"},{"created_at": "2023-02-02T21:25:56.000Z", "text": "@JovemPanNews Ningu\u00e9m tem coragem de investigar o STF.\n\nPASSA PENTE FINO, DAI N\u00d3S E O MUNDO SABE. \n\nSe os hackers quiser eles exp\u00f5e tudo o que tem no STF pro mundo. \n\nJoga a \ud83d\udca9\ud83d\udca9 no ventilador.", "id": "1621258640534523907"},{"created_at": "2023-02-02T21:23:31.000Z", "text": "@PastorMalafaia Elei\u00e7\u00f5es no Brasil precisa de um pente fino!", "id": "1621258034273030146"},{"created_at": "2023-02-02T20:53:02.000Z", "text": "@losgrandesgg passa o pente fino ai @titannlol1", "id": "1621250362807033858"},{"created_at": "2023-02-02T20:45:38.000Z", "text": "@Euclides_crf @venecasagrande Tem que fazer dessa forma mesmo,passar um pente fino na molecada sulamericana.", "id": "1621248501605621760"},{"created_at": "2023-02-02T20:27:08.000Z", "text": "@Dantinhas Acredito q ela tenha falado zoando MAS jah era, ta num programa ao vivo, a galera passa o pente fino, principalmente se for mulher \ud83e\udd74", "id": "1621243844837752832"},{"created_at": "2023-02-02T20:09:52.000Z", "text": "@siteptbr \u00c9 s\u00f3 passar o pente fino que a lista e extensa.\nO programa \u00e9 um crime !\n\ud83d\udea8LUGAR DE CRIMINOSO \u00c9 NA CADEIA\ud83d\udea8", "id": "1621239498506997760"},{"created_at": "2023-02-02T20:07:50.000Z", "text": "@MAICOBLOPES At\u00e9 parece novidade, se for fazer um pente fino, a maioria das grandes empresas fraudam na cara dura. e com ajuda dos fiscais da receita federal.", "id": "1621238989339459584"},{"created_at": "2023-02-02T19:50:02.000Z", "text": "Pente-fino no Cad\u00danico pode excluir at\u00e9 2 milh\u00f5es de pessoas do Bolsa Fam\u00edlia, diz Tebet #noticia https://t.co/1nNn6mMYwb", "id": "1621234508740677632"},{"created_at": "2023-02-02T19:48:02.000Z", "text": "Pente-fino no Cad\u00danico pode excluir at\u00e9 2 milh\u00f5es de pessoas do Aux\u00edlio Brasil, diz Tebet #noticia https://t.co/o7OAouomqh", "id": "1621234006120435714"},{"created_at": "2023-02-02T19:40:19.000Z", "text": "@christianmradv @alertario24hrs Dif\u00edcil hein bicho! Tendo em vista que existem estudos que provam que 75% do territ\u00f3rio carioca est\u00e1 sob o jugo de alguma fac\u00e7\u00e3o criminosa, haja efetivo para passar um \"pente fino\" em TD cidade! Infelizmente s\u00f3 vejo a situa\u00e7\u00e3o indo da\u00ed para pior!", "id": "1621232062467379201"},{"created_at": "2023-02-02T19:19:48.000Z", "text": "@alertario24hrs Todo Rio de Janeiro se tornou terra de ningu\u00e9m. Terra sem lei. O jeito seria fazer nova interven\u00e7\u00e3o e agora colocar todas as for\u00e7as armadas para passar pente fino nas favelas, nos bairros e em todo o Rio. Marginal que n\u00e3o se entregasse iria para o caix\u00e3o!", "id": "1621226901502132225"},{"created_at": "2023-02-02T19:19:35.000Z", "text": "Meu Deus quebrando o cabelo da crian\u00e7a todo desembara\u00e7ando com um pente fino, o cabelo seco \ud83d\ude2d", "id": "1621226843981348864"},{"created_at": "2023-02-02T18:54:40.000Z", "text": "++  Reajuste do sal\u00e1rio-m\u00ednimo deve ser discutido por Lula, Haddad e Marinho em reuni\u00e3o hoje, \u00e0s 17h \n\n++ Governo mira em pente-fino no Bolsa Fam\u00edlia para bancar reajuste do m\u00ednimo ainda em 2023\n\n++ O programa, ex-Aux\u00edlio Brasil, teria cerca de 2,5 milh\u00f5\u2026 https://t.co/ukBpAfqrFH", "id": "1621220575384322050"},{"created_at": "2023-02-02T18:45:33.000Z", "text": "@revistaoeste Se fizer um pente fino na vida desse cara, vai chegar ao or\u00e7amento secreto do mula", "id": "1621218278734430209"},{"created_at": "2023-02-02T18:18:02.000Z", "text": "@Procyondbd sim, tem MUITA coisa no jogo que precisa mudar, acho que enquanto a \"estrutura\" do jogo for desequilibrada n\u00e3o tem solu\u00e7\u00e3o facil. Antes de qualquer coisa eles tinham que passar um pente fino em todos os itens, addons e mapas", "id": "1621211356878852097"},{"created_at": "2023-02-02T18:14:53.000Z", "text": "Vai todas as 3 passar o pente fino \ud83d\ude05 est\u00e3o doida \ud83e\udd23", "id": "1621210562871926790"},{"created_at": "2023-02-02T17:47:38.000Z", "text": "@jpamelo ...nisso e em muito mais. MUITO MAIS MESMO.\nAqui em Minas tem o PA\u00cdS DAS MARAVILHAS do lado das FRAN6AS e o Afeganist\u00e3o do lado do @Cruzeiro.\n\nSe passarem o pente fino em certos n\u00fameros, h\u00e3\nV\u00e3o achar umas lavadas sem OMO/ YP\u00ca/Brilhante.\nO foda que \u00e9 n\u00edtido!", "id": "1621203704828379136"},{"created_at": "2023-02-02T17:39:55.000Z", "text": "@Heberobruto Otimo.\n\u00c9 preciso fazer um verdadeiro pente fino pra limpar o aparelho estatal dessa escumalha", "id": "1621201762261557248"},{"created_at": "2023-02-02T17:25:05.000Z", "text": "Tino tem que fechar as entradas das comunidade e passar o pente fino geral", "id": "1621198031344336896"},{"created_at": "2023-02-02T17:18:46.000Z", "text": "@FIlFVII Sinceramente quando come\u00e7amos a perceber erros na chuva \u00e9 porq o jogo t\u00e1 t\u00e3o foda que faz agente passar aquele pente fino!", "id": "1621196440440643594"},{"created_at": "2023-02-02T16:52:50.000Z", "text": "Muito ruim passar o pente fino no insta. Deveriam colocar o negocinho que tem aqui no tt para saber se a pessoa segue voc\u00ea ou n\u00e3o", "id": "1621189912719392768"},{"created_at": "2023-02-02T16:50:14.000Z", "text": "@brom_elisa @Fa1ryNight Teremos que fiscalizar nos pr\u00f3ximos quatro anos esses senadores ,fazer a peneira,e eleger mais senadores bolsonaristas,mas tem que ser pente fino mesmo,e se existir elei\u00e7\u00f5es daqui pra frente,pelo menos 32 a gente sabe que n\u00e3o se corrompeu ainda", "id": "1621189260274548736"},{"created_at": "2023-02-02T16:15:09.000Z", "text": "Eu amo que o Boninho faz o pente fino para levar s\u00f3 gente pertubada da cabe\u00e7a pro BBB. https://t.co/DXG0KmkLhI", "id": "1621180429448495109"},{"created_at": "2023-02-02T15:41:28.000Z", "text": "Taf da pol\u00edcia militar t\u00e1 fazendo um pente fino na barra e na corrida, esse mundo de concurso \u00e9 cruel , quando eu digo que s\u00f3 a prova objetiva n\u00e3o \u00e9 o suficiente, ainda me chamam de amargurada", "id": "1621171952554582018"},{"created_at": "2023-02-02T15:37:53.000Z", "text": "@WanNogui Pow ajudo muito mn se for parada de trabalho ou uma ajuda pra fazer algo beneficente tlgd. Tenho uma moral boa vim uma pah de Gente. Mas algumas pessoas se perdem em alguns pedidos e etc... A\u00ed eu tento passar um pente fino nessas parada. E esse a\u00ed quer levar TD pro lado errado", "id": "1621171053979664385"},{"created_at": "2023-02-02T15:36:06.000Z", "text": "Se a Receita Federal fizesse um pente fino nas Marinas e Aeroportos iria arrecadar milh\u00f5es de gente que n\u00e3o declara bens supervaliosos, como lanchas e aeronaves.\nSem contar os apartamentos nas Beira Mar do pa\u00eds todo. \nA\u00ed eles iam ver a sonega\u00e7\u00e3o, lavagem de dinheiro, etc... https://t.co/DTHF86LlnV", "id": "1621170604690001920"},{"created_at": "2023-02-02T15:25:33.000Z", "text": "Americanas (#AMER3): Pente fino nas contas \u201cencontra\u201d mais R$ 6,6 bilh\u00f5es em d\u00edvidas.\n\nhttps://t.co/9NnizMaoC4", "id": "1621167948563103745"},{"created_at": "2023-02-02T15:25:24.000Z", "text": "\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f Americanas (AMER3): Pente fino nas contas \u201cencontra\u201d mais R$ 6,6 bilh\u00f5es em d\u00edvidas.\n#AMER3 \n\nhttps://t.co/Mu8pfSovP4", "id": "1621167909870657536"},{"created_at": "2023-02-02T14:39:38.000Z", "text": "A decis\u00e3o dos procuradores de fazer um pente-fino nas despesas do ent\u00e3o candidato a deputado pelo Uni\u00e3o Brasil ocorre ap\u00f3s ser revelado que ele prestou informa\u00e7\u00f5es falsas \u00e0 Justi\u00e7a para justificar despesas com voos de helic\u00f3ptero.\nhttps://t.co/g8O0UyC3Hb", "id": "1621156393192660994"},{"created_at": "2023-02-02T14:29:19.000Z", "text": "Relaxa tem mais coisa vindo por a\u00ed.\nOs nobres amigos q acompanha v\u00e1rias redes sociais j\u00e1 deve ter imaginado que novas leis est\u00e1 por vir a favor de qm?\nA economia sofrer\u00e1 um RECALL a sociedade democr\u00e1tico passar\u00e1 por um pente fino.\nRelaxa tem +  por vir Brasil e mundo. \nRelaxa. https://t.co/xUdWxwWAzX", "id": "1621153797765734402"},{"created_at": "2023-02-02T14:18:25.000Z", "text": "A decis\u00e3o dos procuradores de fazer um pente-fino nas despesas ocorre ap\u00f3s revela\u00e7\u00f5es de que ele prestou informa\u00e7\u00f5es falsas \u00e0 Justi\u00e7a para justificar despesas com voos de helic\u00f3ptero.\nhttps://t.co/VMdadG7UtV", "id": "1621151054548303872"},{"created_at": "2023-02-02T14:02:56.000Z", "text": "@samircarvalho Pente fino Samir hahaha", "id": "1621147157779865607"},{"created_at": "2023-02-02T13:59:59.000Z", "text": "@samircarvalho Estamos em fevereiro essa diretoria fazendo pente fino de refor\u00e7os, vai esperar algum refugo ficar livre no mercado.", "id": "1621146415148965888"},{"created_at": "2023-02-02T13:58:09.000Z", "text": "Pente-fino pode excluir at\u00e9 2 mi do Aux\u00edlio Brasil, diz Tebet https://t.co/omk139omER", "id": "1621145951812616195"},{"created_at": "2023-02-02T13:54:18.000Z", "text": "T\u00c1 NA REDE \n\n2/2 - Americanas: Pente fino nas contas encontra mais R$ 6,6 bilh\u00f5es em d\u00edvidas. https://t.co/UshZP9Ba1T", "id": "1621144984484302848"},{"created_at": "2023-02-02T13:30:55.000Z", "text": "[Irregularidades do governo Bolsonaro] Pente-fino pode excluir at\u00e9 2 mi do Aux\u00edlio Brasil, diz Tebet. Ministra do Planejamento afirmou trabalhar em conjunto com pasta do Desenvolvimento Social na revis\u00e3o de benefici\u00e1rios (Poder360)", "id": "1621139101302009859"},{"created_at": "2023-02-02T13:28:53.000Z", "text": "Segundo ela, o pente-fino no Aux\u00edlio Brasil pode bloquear at\u00e9 2 milh\u00f5es de contas de pessoas que ter\u00e3o que provar cumprirem os requisitos para retomar os pagamentos\nhttps://t.co/twWisTuoGM", "id": "1621138587667542020"},{"created_at": "2023-02-02T13:17:52.000Z", "text": "@lucasit @Jotapeee1048 Repito, essa parte eu n\u00e3o sei, e tem que passar o pente fino mesmo, mentir \u00e9 errado e tosco, mentir curr\u00edculo \u00e9 feio demais. Mas tem um longo caminho entre isso e n\u00e3o ter diploma nenhum, como dito no post original.", "id": "1621135816859713536"},{"created_at": "2023-02-02T13:01:12.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv Da\u00ed Danones ,cad\u00ea que vai defender o povo que prescisa e depende totalmente do aux\u00edlio, n\u00e3o vi vc se posicionando sobre o 9 dedos querer congelar esse m\u00eas pra fazer o pente fino!! Oque ser\u00e1 dessas pessoas que n\u00e3o ir\u00e3o receber por\u00e9m dependem desse valor pra comer ! Responde a\u00ed!!", "id": "1621131620458831872"},{"created_at": "2023-02-02T12:56:40.000Z", "text": "Americanas (AMER3): Pente fino nas contas &amp;#8220;encontra&amp;#8221; mais R$ 6,6 bilh\u00f5es em d\u00edvidas https://t.co/K28knsx2Pm respeitando o vern\u00e1culo O QUE \u00c9 UM FLATO PRA QUEM EST\u00c1 TODO ENFEZADO?\ud83d\udca9", "id": "1621130481977761793"},{"created_at": "2023-02-02T12:45:02.000Z", "text": "@NaraNaraVitorA1 Esse \u00e9 outro que precisa de pente fino de uma investiga\u00e7\u00e3o de seu patrim\u00f4nio  econ\u00f4mico, fiscal e tribut\u00e1rio, serasse sai alguma praga da\u00ed?", "id": "1621127552470519810"},{"created_at": "2023-02-02T12:29:04.000Z", "text": "@Caioank A p r f parou o onibus que eu tava e fez o pente fino\u2026rodei, fui autuado e agora tenho que aguardar eles me chamarem no Rio pra responder por crime de baixo risco por porte ilegal de drogas como usu\u00e1rio", "id": "1621123536440987648"},{"created_at": "2023-02-02T12:22:27.000Z", "text": "@LulaOficial Presidente @LulaOficial acho q deveria fazer um pente fino no bolsa fam\u00edlia, muita gente q n\u00e3o precisa recebendo e fam\u00edlias q precisam passando fome!", "id": "1621121868165177344"},{"created_at": "2023-02-02T12:03:33.000Z", "text": "Americanas (AMER3): Pente fino nas contas \u201cencontra\u201d mais R$ 6,6 bilh\u00f5es em d\u00edvidas https://t.co/wgcDym5hR5", "id": "1621117115788070912"},{"created_at": "2023-02-02T11:59:47.000Z", "text": "Americanas (AMER3): Pente fino nas contas \u201cencontra\u201d mais R$ 6,6 bilh\u00f5es em d\u00edvidas - https://t.co/PyEbcsVGE0", "id": "1621116167652876289"},{"created_at": "2023-02-02T11:27:11.000Z", "text": "Belo timing  @Mubadala .... agora \u00e9 s\u00f3 passar um pente fino na contabilidade e mandar uma oferta pela metade do valor \ud83c\udfaf https://t.co/bu78DqgrzY", "id": "1621107962948337665"},{"created_at": "2023-02-02T10:57:02.000Z", "text": "@EuLucasMorgan Lembra daquele pr\u00e9 cadastro l\u00e1 atr\u00e1s? Por ele o programa faz um pente fino, v\u00ea que vc gosta daquela s\u00e9rie e daquele assunto e busca as demais s\u00e9ries que tem algoritmos positivos de outros usu\u00e1rios que tem um perfil pr\u00f3ximo ao seu.\u2b07\ufe0f", "id": "1621100374810574849"},{"created_at": "2023-02-02T10:51:32.000Z", "text": "@simonetebetbr @rodrigopacheco Quando vai ser feito o pente fino no bolsa fam\u00edlia ????", "id": "1621098988383473666"},{"created_at": "2023-02-02T10:24:44.000Z", "text": "\"D\u00edvida total da Americanas \u00e9 de R$ 47,9 bilh\u00f5es, diz administrador judicial; pente fino apontou R$ 6,6 bilh\u00f5es a mais; empresa diz que valor deve ser desconsiderado por ser empr\u00e9stimo interno\" https://t.co/Yj7lVzDznn", "id": "1621092244320309248"},{"created_at": "2023-02-02T05:36:11.000Z", "text": "@putzwil para q peguei trauma de passar pente fino", "id": "1621019629991723009"},{"created_at": "2023-02-02T05:26:04.000Z", "text": "n\u00e3o mas parando pra pensar aqui. pra essa garota ter vindo desmentir uma parada que todo mundo acreditou e fez at\u00e9 ele entrar em hiatus. e ele s\u00f3 t\u00e1 recebendo as desculpas AGORA \u00e9 porque ele deve ter aproveitado que saiu da boc pra simplesmente passar o pente fino de uma vez... https://t.co/lZ4wx27Cam", "id": "1621017082996625414"},{"created_at": "2023-02-02T05:06:17.000Z", "text": "Passando um pente fino no meu insta. Quando deixarem de seguir v\u00e3o l\u00e1 e remove do seguidores tbm euem povinho besta \ud83d\ude44", "id": "1621012105980973056"},{"created_at": "2023-02-02T03:22:35.000Z", "text": "@railozz Eu tenho um nucleo de amigas mais wntigas, de resto minhas amizades costumam ser sazonais tbm, mas justamente pq eu vou fazendo o pente fino e sobra quase nenhuma. \u00c9 preferivel ter 3 amigas q eu posso contar do que 20 que nao posso.", "id": "1620986008098537472"},{"created_at": "2023-02-02T03:18:18.000Z", "text": "FALANDO DENOVO\ud83d\udc49\ud83c\udfafTODOS QUE S\u00c3O POL\u00cdTICOS EMPRES\u00c1RIOS E POVO QUE FOR OPOSI\u00c7\u00c3O SER\u00c3O CASSADOS PERSEGUIDOS E PRESOS\ud83c\udfaf\ud83d\udc48\ud83d\udc49\ud83c\udfafO CRIME COMPENSA NA AM\u00c9RICA DO SUL\ud83c\udfaf\ud83d\udc48O TEMPO DIR\u00c1 AT\u00c9 O FINAL DO PENTE FINO DA RECEITA FEDERAL\ud83c\udfaf\ud83d\udc48 https://t.co/yvSUqVKTYs", "id": "1620984929889783808"},{"created_at": "2023-02-02T03:11:59.000Z", "text": "@FlavioDino @LulaOficial ATEN\u00c7\u00c3O @policiafederal V\u00c3O APARECER MUITO DOCUMENTOS FALSOS ATERIORES A 2019, PENTE FINO.", "id": "1620983338831056898"},{"created_at": "2023-02-02T02:58:04.000Z", "text": "A equipe judicial do processo de recupera\u00e7\u00e3o da Americanas verificou q a d\u00edvida total \u00e9 de R$ 47,9 bilh\u00f5es. O grupo havia citado o valor de R$ 41,2 bi.\nA diferen\u00e7a de R$ 6,6 bi vem de pente fino na lista de d\u00edvidas e credores apresentada pela Americanas.\n\nhttps://t.co/NSTAVpL7nF", "id": "1620979836662738944"},{"created_at": "2023-02-02T02:47:25.000Z", "text": "Gente, vcs sabem q eu n\u00e3o sou de postar coisa mto tarde, mas pipocou umas ofertas t\u00e3o boas, amanh\u00e3 continuarei passando o pente fino pra trazer mais. (vou postar s\u00f3 mais uma), obrigada pelo dia hj \ud83d\ude0c\u2764\ufe0f", "id": "1620977156661645313"},{"created_at": "2023-02-02T02:38:44.000Z", "text": "Nada surpresa mas se passar um pente fino nos 4 cantos desse mundo vai saber q tem muito mais \u201cpen drive\u201d roubados de dj\u2019s/produtores brasileiros. Bate o ouvido nas track e ja sabe\nGalera vem aq, suga e n d\u00e1 cr\u00e9dito nunk https://t.co/hJHJTV2swA", "id": "1620974973325295617"},{"created_at": "2023-02-02T02:19:08.000Z", "text": "Pente fino apontou R$ 6,6 bilh\u00f5es a mais do que a empresa havia declarado \ud83d\udcb0\n\n\ud83d\udc49 Quer saber mais? Conhe\u00e7a os detalhes aqui: https://t.co/GaPMk7Oqwe https://t.co/FQ9nqOmCPa", "id": "1620970042543468544"},{"created_at": "2023-02-02T01:26:59.000Z", "text": "@HadokenExx q belo footwork do Isaias pente fino", "id": "1620956915198226433"},{"created_at": "2023-02-02T01:09:50.000Z", "text": "@g_garc2 @cinovaes Para fazer \"pente fino\" nas finan\u00e7as de quem n\u00e3o tem como contestar os resultados \u00e9 f\u00e1cil. Quero ver um \"pente fino\" nas contas do PT, desde de sua cria\u00e7\u00e3o. Seria tanto piolho gordo enganchando nos dentes que n\u00e3o teria pente que chegasse no com\u00e9rcio\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1620952602161860608"},{"created_at": "2023-02-02T01:01:31.000Z", "text": "@FcoArajo3 Se passar um pente fino em cada um ver\u00e1 muito mais que piolho. Rachadinhas, estelionatos, verbas desviadas, processos trabalhistas, sonega\u00e7\u00e3o, caixa 2, lavagem de $, pervers\u00e3o, agress\u00e3o, viol\u00eancia sexual, prostitui\u00e7\u00e3o, roubo, maracutaia, cambalacho, mutreta, trai\u00e7\u00e3o etc.", "id": "1620950509728194560"},{"created_at": "2023-02-02T00:39:20.000Z", "text": "@MikkeLovvy Certamente se passar um pente fino nenhum desses a\u00ed teria moral pra chamar algu\u00e9m de ladr\u00e3o.", "id": "1620944925566337024"},{"created_at": "2023-02-02T00:23:03.000Z", "text": "Voc\u00ea \u00e9 benefici\u00e1rio do INSS? O Instituto est\u00e1 conduzindo outra rodada de seu famoso pente fino em contas de aposentados e pensionistas! \n\nO post INSS: M\u00e1 not\u00edcia para os aposentados \u2013 Veja o que acabou de sair! Confira\u2026 https://t.co/QoSbUIgaIA #Aposentado #Aposentadoria #INSS", "id": "1620940825957130240"},{"created_at": "2023-02-01T23:41:06.000Z", "text": "Apenas ESSAS FAM\u00cdLIAS ser\u00e3o bloqueadas no Bolsa Fam\u00edlia de FEVEREIRO ap\u00f3s pente-fino https://t.co/CaT6lh6J6R", "id": "1620930271338979331"},{"created_at": "2023-02-01T23:00:15.000Z", "text": "@rosa_direita @TerraBrasilnot Manteve o BF em 600, iniciou pente-fino, aumento real do salario, revogou armamento, revogou pistolagem na amazonia, recomp\u00f4s or\u00e7amento do Farm\u00e1cia Popular, reajuste cnpq, voltou luz pra todos, reajuste magist\u00e9rio, acaboi teto de gastos... ixi nem cabe em um tweet", "id": "1620919989846052865"},{"created_at": "2023-02-01T22:43:57.000Z", "text": "@OGloboPolitica Eu fosse o @LulaOficial mandaria, s\u00f3 para testar uma coisinha, dar um pente fino em POSTOS DE GASOLINA (#FicaDica) em Minas Gerais.", "id": "1620915887128870913"},{"created_at": "2023-02-01T22:29:19.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Um pente fino na vida e contas  banc\u00e1rias, mais da metade cai.", "id": "1620912205960200197"},{"created_at": "2023-02-01T22:09:40.000Z", "text": "O pente-fino\nNeste momento, o Governo Federal est\u00e1 trabalhando em uma esp\u00e9cie de pente-fino nas contas dos usu\u00e1rios do programa social.Desta forma, \u00e9 poss\u00edvel e at\u00e9 prov\u00e1vel q milhares de pessoas percam o direito de receber o benef\u00edcio nas pr\u00f3ximas semanas\nhttps://t.co/b52koZKjMx", "id": "1620907260820996097"},{"created_at": "2023-02-01T21:49:27.000Z", "text": "@KimKataguiri Kim, s\u00f3 n\u00e3o se esque\u00e7a que voc\u00ea est\u00e1 muito de parab\u00e9ns pelos \u00faltimos mandatos mas esse \u00e9 um novo! Precisamos de resultados e vamos, agora mais que nunca, passar o pente fino em todos os deputados e senadores, incluindo voc\u00ea. N\u00e3o se deixe cair na tenta\u00e7\u00e3o Petista ou Bolsonarista!!", "id": "1620902172719292416"}]