[{"tweets_quantity": 191},{"created_at": "2023-02-09T00:54:07.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3ooo", "id": "1623485358426972160"},{"created_at": "2023-02-09T00:47:15.000Z", "text": "Vc sabe q seu ponto forte \u00e9 me deixar fraca em cima do colch\u00e3o", "id": "1623483633100111879"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:11.000Z", "text": "me sinto forte quando voc\u00ea me abra\u00e7a\ncanto um ponto forte para a minha prote\u00e7\u00e3o\nvoc\u00ea com seu poder de premoni\u00e7\u00e3o me avisando dos perigos desse mund\u00e3o", "id": "1623481349012086784"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:25.000Z", "text": "@drollzuckado Analogias n\u00e3o s\u00e3o o ponto forte do sspx member m\u00e9dio desse site.", "id": "1623476880438427648"},{"created_at": "2023-02-08T23:31:51.000Z", "text": "O \u00fanico ponto forte dessa direct... o pre\u00e7o do jogo digital de Zelda... sabe quando que eu vou comprar esse novo jogo do Zelda? ent\u00e3o... nem eu. se#NintendoDirect", "id": "1623464658341330944"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:02.000Z", "text": "O ponto forte de ZELDA sempre foram as dungeons, cada uma com suas peculiaridades e complexidade.BOTW possui um mundo vasto e gostoso de explorar cada canto mas peca na hora de desafiar o jogador nos momentos mais importantes do jogo e se a Nintendo cometer esse mesmo erro, sei n", "id": "1623463192285282305"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:39.000Z", "text": "N\u00e3o compare seu ponto fraco com o ponto forte de outra pessoa.", "id": "1623458565653667840"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:19.000Z", "text": "Auxiliar a Thais em cirurgias \u00e9 o ponto forte da semana sempre, amo", "id": "1623433569325699073"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:33.000Z", "text": "Bata no ponto forte das For\u00e7as Armadas da Ucr\u00e2nia.\n\nV\u00eddeo: https://t.co/YpzKTzXLle https://t.co/WxOOPWet5M", "id": "1623429351411961857"},{"created_at": "2023-02-08T21:10:53.000Z", "text": "cara, meu dom mesmo \u00e9 maquiagem e sobrancelha, n\u00e3o tem jeito. At\u00e9 nas makes a minha dificuldade \u00e9 colar c\u00edlios posti\u00e7os. Acredito que cada um nasce com um dom e um ponto forte, e esse n\u00e3o \u00e9 o meu \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd79", "id": "1623429182574280706"},{"created_at": "2023-02-08T20:49:12.000Z", "text": "@Jvt_Gomes @luisshowtana O foda que quem fez esse planejamento provavelmente foi o edukim e muito burrice fazer esse time, aonde esses 3 tem o mesmo problema e um time aonde n tem ponto forte", "id": "1623423724664897536"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:48.000Z", "text": "Cancelo vs Hakimi.\n2 laterais que tem muita qualidade com a bola. s\u00e3o r\u00e1pidos, habilidosos, sabem apoiar muito bem. mas, acho que o Cancelo \u00e9 superior tecnicamente e tamb\u00e9m defensivamente. (o que n\u00e3o \u00e9 o ponto forte de nenhum dos 2) Por isso vou de Cancelo. https://t.co/5edjiqCJBx", "id": "1623417331568320513"},{"created_at": "2023-02-08T19:46:50.000Z", "text": "@PedroVieira_25 Pedro estava bem na partida, ent\u00e3o era  s\u00f3 tirar Gabigol q a bola ia chegar no Pedro e ele ia fazer os gols. O ponto forte do flamengo s\u00e3o arrascaeta e Everton q fazem a bola chegar no atacante em condi\u00e7\u00f5es de fazer o gol. Sem eles a bola n\u00e3o chega.", "id": "1623408031626059780"},{"created_at": "2023-02-08T19:42:15.000Z", "text": "ponto forte \u00e9 que hj ainda tomei um a\u00e7a\u00ed pra dar aquela fortalecida", "id": "1623406875759845376"},{"created_at": "2023-02-08T19:35:49.000Z", "text": "@coverkookie KKKKKKKKKKK OHKKKKKKamg , bota oq c gosta de fzr , sonhos , oq n gosta , cor fav , adjetivos , ponto forte", "id": "1623405259015028745"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:53.000Z", "text": "Tem dias que eu s\u00f3 quero chorar e ficar sozinha e esse \u00e9 o meu ponto forte!!!!", "id": "1623404518430973952"},{"created_at": "2023-02-08T19:19:39.000Z", "text": "cbolao chegando, quem precisa de um mono thresh, comunicativo, que o ponto forte \u00e9 a criatividade, s\u00f3 chamar", "id": "1623401191181897730"},{"created_at": "2023-02-08T19:12:45.000Z", "text": "tem tanta coisa pra criticar na Taylor e a galera insiste em ir no ponto forte dela, impressionante https://t.co/5HJgXIjxq6", "id": "1623399450994528256"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:23.000Z", "text": "@ssrhas mas a pessoa simplesmente nn quer casar porq nn \u00e9 o planejamento de vida dela, nn que ela nn quer CASAR COM A PESSOA, eles simplesmente nn acham casar um ponto forte no relacionamento, simples assim, cada um com sua realidade, eu s\u00f3 nn acho certo namorar com quem vc nn quer +", "id": "1623398855168475136"},{"created_at": "2023-02-08T19:08:07.000Z", "text": "@selenedear @meltedvideos \u00c9 pq n\u00e3o tenho foto daqui. Mas o cabelo era meu ponto forte", "id": "1623398284881543171"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:50.000Z", "text": "@alvinegroradar @Sergito1317 N\u00e3o entendi.. ponto forte dele \u00e9 ser bom driblador, e o fraco \u00e9 o 1v1", "id": "1623396704408969216"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:32.000Z", "text": "Planejamento t\u00e3o bem feito em 2022 e esta bagun\u00e7a este ano. Desde escolha do est\u00e1dio que \u00e9 nosso ponto forte, at\u00e9 contrata\u00e7\u00f5es! Apoiar e cobrar sem criticar! Vamos reconstruir o @Cruzeiro \ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc3a", "id": "1623389581776134175"},{"created_at": "2023-02-08T18:07:48.000Z", "text": "gnt s\u00e9rio, meu ponto forte com certeza \u00e9 passar vergonha KAKSKSKSKS", "id": "1623383106475417603"},{"created_at": "2023-02-08T17:54:36.000Z", "text": "@kauancomenta @choquei gostam da bolsominion defensora dos bons costumes e da moral que tem onlyfans n\u00e9, coer\u00eancia \u00e9 um ponto forte", "id": "1623379784397889555"},{"created_at": "2023-02-08T17:53:23.000Z", "text": "@vitindaZn sim vc tem um ponto forte, mercado do cruzeiro foi ruim. \n\npontos positivos : gilberto, wallison, ramiro, wesley(esse na teoria).\n\nfalta um lateral de cada lado, e atacante de beirada pra compor", "id": "1623379478230491142"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:44.000Z", "text": "@botacci_jr @mdieggo10 @marianaspinelIi @BaroAM20 @bonde_doale boa, isso \u00e9 um ponto forte mesmo, se o ale tivesse falado isso hj ele estaria sendo cancelado de tal forma.", "id": "1623377552935948305"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:31.000Z", "text": "Eu gastando dinheiro adoidado com meu docinho de coco pq mimar \u00e9 meu ponto forte &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; kkkkkkk", "id": "1623373220412854288"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:47.000Z", "text": "@37_gustavors23 @camisa_23 exato, cada um tem seu ponto forte na defesa, cada um foi incr\u00edvel em sua \u00e1rea. Cara, eu te garanto que Jordan n\u00e3o est\u00e1 entre os 15 maiores playmakers, esse realmente n\u00e3o era o forte dele, Lebron est\u00e1 a umas 2 prateleiras dele nessas quesito", "id": "1623369261807726592"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:20.000Z", "text": "@vambertomfilho Um ponto forte pra relacionamentos", "id": "1623365627078492160"},{"created_at": "2023-02-08T16:50:59.000Z", "text": "ponto forte: abdominais https://t.co/J0idNiicgN", "id": "1623363775578443786"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:05.000Z", "text": "@Bruno98041114 @SiteResenha @delaurentiis_br Ficam falando isso! at\u00e9 pq o mundial n\u00e3o eh o ponto forte de vcs neh porcada.", "id": "1623361786043895816"},{"created_at": "2023-02-08T16:42:11.000Z", "text": "Observar sempre Foi meu ponto forte !\ud83d\ude17", "id": "1623361563439599616"},{"created_at": "2023-02-08T16:28:21.000Z", "text": "@luliludd Vc \u00e9 ligeiramente boa em tudo, mas tem seu ponto forte em humanas\nLinguagens: 400-700\nHumanas: 400-800\nNaturais: 300-500\nExatas: 300-500\nReda\u00e7\u00e3o: 800-960", "id": "1623358079050842115"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:52.000Z", "text": "Meu ponto forte \u00e9 esse, fazer oq", "id": "1623357205222158337"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:29.000Z", "text": "seu ponto forte \u00e9 brincar com meu ponto fraco", "id": "1623354589247414273"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:42.000Z", "text": "@SauloSenaRodri1 @JujutsuTwts vc tem um ponto forte", "id": "1623352882245341185"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:18.000Z", "text": "\ud83d\udcac \u201c\u00c9 um grande desafio que me foi confiado pelo presidente @LulaOficial e estou aberta ao di\u00e1logo, um ponto forte do @govbr e da minha gest\u00e3o. E a Bahia merece um turismo cada vez mais forte e desenvolvido\u201d, disse a ministra @DanielaCarneiro. Veja \u2935\ufe0f https://t.co/IWviIVfYZ5", "id": "1623351522984697857"},{"created_at": "2023-02-08T15:55:28.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraca", "id": "1623349803366203393"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:06.000Z", "text": "@narolinecoronha Eu acho q \u00e9 pq aumenta a area de contato e tu come de uma vez s\u00f3 o \"snack' de fruta\n\noutro ponto forte deve ser o alcool que tu coloca junto da fruta pra fazer o drink, mas essa \u00e9 s\u00f3 a segunda op\u00e7\u00e3o msm", "id": "1623346691301572610"},{"created_at": "2023-02-08T15:42:56.000Z", "text": "@Brun0_onurB @LeagueOfLegends Ai vc tem um ponto forte", "id": "1623346649249579009"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:31.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte\n\u00c9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o\nPor isso que tu n\u00e3o se envolve\nE foge do meu love, esconde o cora\u00e7\u00e3o", "id": "1623346292746231808"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:38.000Z", "text": "@te_comuniquei Todo mundo sabe que o nordeste \u00e9 a pior parte de pais por in\u00fameras raz\u00f5es, seu \u00fanico ponto forte \u00e9 o turismo, e por conta do povo que mora l\u00e1 at\u00e9 isso t\u00e1 deixando de ser atrativo", "id": "1623345064343703553"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:21.000Z", "text": "@D18Matheus Akakakakakaka vc trouxe um ponto forte", "id": "1623343733956542464"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:01.000Z", "text": "LEEJUNG: \u201cO maior ponto forte de RUKA \u00e9 que ela tem dan\u00e7ado por um longo per\u00edodo de tempo. Se comparada \u00e0s outras membros, seu n\u00edvel de compreens\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 dan\u00e7a, \u00e9 definitivamente diferente.+\n\nRUKA IS HERE\n#IntroForBabymonsterRuka https://t.co/ZlJiOHGGtK", "id": "1623342391762599936"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:59.000Z", "text": "Ponto forte: fazer amizade f\u00e1cil\nPonto fraco: cair na l\u00e1bia de Thiago \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1623338863820152832"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:52.000Z", "text": "@s2YATORA ja to pensando em me matar desde a mensagem do alan falando pra ter MUITA aten\u00e7ao esse nao eh meu ponto forte", "id": "1623335812115968001"},{"created_at": "2023-02-08T14:47:46.000Z", "text": "@ffckult voc\u00ea teve um ponto forte agora\n\nhttps://t.co/M9Di0se9IN", "id": "1623332765528735744"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:05.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o", "id": "1623323787667046400"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:43.000Z", "text": "@BastidoresFla Eu concordo nisso, Flamengo teve lances claros perdidos com Arrasca e o E7 naquela entortada no F\u00e1bio Santos. \nPor\u00e9m eu acho que a longo prazo n daria certo com Dorival, seu ponto forte \u00e9 na gest\u00e3o do grupo e essa motiva\u00e7\u00e3o passa normalmente. Ser\u00e1 que ele conseguiria manter isso?", "id": "1623323190058442753"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:15.000Z", "text": "@Guilher41579922 @Skynives @Damadeferroofic Burrice \u00e9 o ponto forte dos bolsonarentos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623313009404698627"},{"created_at": "2023-02-08T12:37:22.000Z", "text": "@andrezadelgado Pelo meu pensamento, 1 artista nem um deve parar para reeducar os f\u00e3s o artista deve se reeducar p\u00f3s os f\u00e3s s\u00e3o extens\u00e3o do artista se o artista ser desbocado os f\u00e3s v\u00e3o ser e assim por diante, 2 mente marketing e o ponto forte e vcs d\u00e3o palco", "id": "1623299949554290689"},{"created_at": "2023-02-08T12:04:04.000Z", "text": "Voltei pra fase que eu mais amo em mim,meu ponto forte,que \u00e9 n\u00e3o t\u00e1 fazendo mais quest\u00e3o de NADAAAA", "id": "1623291571801030656"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:33.000Z", "text": "@Felipejest3r Exatamente, eu entendo e sou totalmente a favor de um time que tenha austeridade como ponto forte, mas \u00e9 preciso pensar que o n\u00edvel da S\u00e9rie A vai exigir que algumas contrata\u00e7\u00f5es sejam feitas e elas demandaram investimento", "id": "1623290181888475137"},{"created_at": "2023-02-08T11:41:43.000Z", "text": "@LucasdeSousade4 Estranhamente sim?? Achei at\u00e9 que eu tava ficando burra no meu ponto forte que \u00e9 o D1", "id": "1623285946119557120"},{"created_at": "2023-02-08T11:08:54.000Z", "text": "incr\u00edvel como identidade visual e sonora com lovezinho \u00e9 um ponto forte do xurrasco o brabo https://t.co/9552qjCoVi", "id": "1623277689518817286"},{"created_at": "2023-02-08T09:47:54.000Z", "text": "@JefersonCRFLA @CosenzaGiuliano Foi mesmo, mas qual o esquema que ele utilizou para jogar melhor? Como o Palmeiras foi neutralizado no primeiro tempo? Voc\u00ea acredita que na final da Libertadores ele iria desmontar o quarteto para anular o ponto forte do Palmeiras?", "id": "1623257302395494400"},{"created_at": "2023-02-08T08:07:03.000Z", "text": "Isso acabou cmg, demonstrar muito sentimento por algu\u00e9m nunca foi meu forte, e hj isso acabou cmg, achei que iria ser diferente, mas vou voltar a ficar recluso e fechado mesmo, pq esse \u00e9 meu ponto forte", "id": "1623231923727347713"},{"created_at": "2023-02-08T05:45:41.000Z", "text": "@souIerased po a  coisa de amar gatinos eh um ponto forte", "id": "1623196346638389248"},{"created_at": "2023-02-08T05:37:22.000Z", "text": "usando o l\u00e1pis de olho pra ressaltar o ponto forte do meu rosto (minha p\u00e1lpebra tremendo", "id": "1623194256029499392"},{"created_at": "2023-02-08T04:49:57.000Z", "text": "@DeyseSantana20 @snchappy @HugoGloss Mas vc tem Opini\u00e3o forte e n\u00e3o \u00e9 grossa, n\u00e3o \u00e9 mal educada, sabe debater sem precisar dar forinhas, isso seria um ponto forte, pelo menos pra mim!", "id": "1623182322437656578"},{"created_at": "2023-02-08T02:55:48.000Z", "text": "\u201cExiste um ponto fraco em todo ponto forte.\u201d", "id": "1623153595565715456"},{"created_at": "2023-02-08T02:24:20.000Z", "text": "@VascodaGama Bom jogo... time com velocidade, soube jogar nos lados e fazendo bons cruzamento que ao me ver t\u00e1 sendo um ponto forte do Vasco. Temos Pedro Raul na \u00e1rea e um bola na cabe\u00e7a dele ele pode matar.\nAlguns erros que podem facilmente ser observado e tratado com decorrer do campeonato", "id": "1623145675943735296"},{"created_at": "2023-02-08T02:15:18.000Z", "text": "@alicercemem nunca e never \u00e9 a mesma coisa n\u00e9,desculpa ingl\u00eas n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte", "id": "1623143402131927041"},{"created_at": "2023-02-08T02:13:26.000Z", "text": "O meu ponto forte \u00e9 reda\u00e7\u00e3o e se a minha reda\u00e7\u00e3o do enem for menor que 800, eu vou de arrastar pra cima #studytwtbr", "id": "1623142935377203201"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:31.000Z", "text": "@annxgalvao \u00e9 vrdd\nvc tem um ponto forte", "id": "1623141193964986368"},{"created_at": "2023-02-08T02:02:23.000Z", "text": "dar conselhos \u00e9 meu ponto forte https://t.co/4APNvIwj7c", "id": "1623140153135857664"},{"created_at": "2023-02-08T01:37:09.000Z", "text": "O ponto forte do jogo da disc\u00f3rdia de ontem foi a Marvila pisando na cara daquela xixa insuport\u00e1vel do Bruno, falou exatamente o que o Brasil todo pensa \n#BBB23 https://t.co/03JSR8hn7h", "id": "1623133803970543616"},{"created_at": "2023-02-08T01:31:20.000Z", "text": "Duelo mt dif\u00edcil, um o ponto forte \u00e9 uma lore mt foda \u00e9pica fodastica, e o outro, o ponto forte \u00e9 uma criatividade epis\u00f3dica fenomenal e um humor creme de la creme. Mas, eu acho que prefiro hora de aventura s\u00f3 pela nostalgia de acompanhar esse desenho e teorizar coisas da lore https://t.co/rfZegL6UGX", "id": "1623132339059535879"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:26.000Z", "text": "Existem testes que s\u00e3o sim necess\u00e1rios, agora entrar com uma dupla de volantes onde nenhum dos dois tem como ponto forte a sa\u00edda de bola j\u00e1 \u00e9 for\u00e7ar demais.", "id": "1623130601699041280"},{"created_at": "2023-02-08T01:23:54.000Z", "text": "@j0taerree @DiegoF07_ @coutin280 @animefla Al\u00e9m de que ofensivamente, seu ponto forte (criatividade/arma\u00e7\u00e3o) n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o explorado. Com Arrascaeta, \u00c9verton e agora o Gabi armando, a ele cabe mais a marca\u00e7\u00e3o mesmo...\n\nNum contexto semelhante (futebol propositivo do Flamengo), vimos que o Andreas \u00e9 mais deficit\u00e1rio.", "id": "1623130469071040519"},{"created_at": "2023-02-08T01:21:17.000Z", "text": "@j0taerree @DiegoF07_ @coutin280 @animefla \u00e9 prejudicado duplamente: primeiro, por vir pegar a vaga de um volante marcador que se tornou essencial para o time, algo que nunca foi seu ponto forte. Segundo, pelas ideias de organiza\u00e7\u00e3o defensiva do V\u00edtor, com a press\u00e3o prec\u00e1ria como um todo e consequente sobrecarga l\u00e1 atr\u00e1s.", "id": "1623129808644308992"},{"created_at": "2023-02-08T01:19:38.000Z", "text": "@j0taerree @DiegoF07_ @coutin280 @animefla Andreas, no Fulham, joga um futebol de transi\u00e7\u00f5es, de contra-ataque, o que favorece o seu jogo e mascara suas defici\u00eancias com a bola no p\u00e9. Al\u00e9m de que o Mitrovic pra cabecear l\u00e1 na frente potencializa seu \u00fanico ponto forte (bater bem na bola). J\u00e1 o Gerson, aqui, [...]", "id": "1623129392128970753"},{"created_at": "2023-02-08T01:15:45.000Z", "text": "Nosso primeiro jogo, primeiro tempo foi bom apesar do Ramiro de 3 zagueiro! Segundo tempo a entrada do wallison de ala, acabou com o time! No segundo jogo, o treinador fez a msm coisa, e continua inventando nessa fun\u00e7\u00e3o! Nosso ponto forte, virou ponto fraco", "id": "1623128417079111681"},{"created_at": "2023-02-08T01:15:02.000Z", "text": "Simmm, meu ponto forte https://t.co/03q14XUI1j", "id": "1623128237973950464"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:53.000Z", "text": "Ce sabe que seu ponto forte, \u00e9 me deixar fraco, em cima do colch\u00e3o", "id": "1623125179357401091"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:42.000Z", "text": "O time est\u00e1 muito mal ajustado. A zaga que foi ponto forte, atualmente \u00e9 bem fr\u00e1gil e o Papa tem sua parcela de culpa.", "id": "1623120099648348161"},{"created_at": "2023-02-08T00:34:02.000Z", "text": "@brigasdiarias Brigas com muitas informa\u00e7\u00f5es geralmente me d\u00e3o um pouco de t\u00e9dio mais essa contou com um bom elemento que no caso s\u00e3o as mulheres  (namoradas, esposas, noivas e acompanhantes) gritando muito pra parar o que \u00e9 um ponto forte da cena toda acontecendo", "id": "1623117917377245185"},{"created_at": "2023-02-08T00:27:42.000Z", "text": "cozinha \u00e9 meu ponto forte, eu amo e tenho muito respeito por essas parada, meu ponto de escape com certeza \u00e9 fazer comida kkkkkkk", "id": "1623116325949243400"},{"created_at": "2023-02-08T00:20:22.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3ooo", "id": "1623114480577118211"},{"created_at": "2023-02-08T00:08:41.000Z", "text": "meu ponto forte? sinceridade. machuco alguns por isso, mas prefiro ser sincera e esfregar na cara, do que ser falsa", "id": "1623111540806234112"},{"created_at": "2023-02-07T23:48:25.000Z", "text": "ponto fraco virando ponto forte", "id": "1623106440377380871"},{"created_at": "2023-02-07T23:37:34.000Z", "text": "@leozinhornunes @informafogo @MateusGuiaA o ponto forte do cara \u00e9 ser ofensivo, para de falar besteira", "id": "1623103706118987782"},{"created_at": "2023-02-07T23:33:41.000Z", "text": "@SVilabelmiro Bom eh uma posi\u00e7\u00e3o de maior car\u00eancia, ele eh um armador com qualidade no passe e ponto forte na assist\u00eancia, vamos torcer para que ele esteja bem fisicamente pq ele joga bem mais que 90% desse elenco fraco do Santos. Mas precisa de um matador e cara de lado tbm", "id": "1623102730599268354"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:29.000Z", "text": "@bbluesummr A Brazilian Storm \u00e9 t\u00e3o incr\u00edvel e t\u00e3o gigante que se pegar um ponto forte de cada surfista, a gente cria o atleta mais f*da do esporte", "id": "1623098152805867520"},{"created_at": "2023-02-07T23:06:46.000Z", "text": "@anaclraas no bom sentido, n\u00e9? eu achei o ponto forte do prato. principalmente a t\u00e9cnica pra cortar.", "id": "1623095956420939777"},{"created_at": "2023-02-07T22:59:37.000Z", "text": "ponto forte todos ponto fraco nenhum", "id": "1623094156133339137"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:52.000Z", "text": "oq antes era minha inseguran\u00e7a hj \u00e9 meu ponto forte", "id": "1623091200893898753"},{"created_at": "2023-02-07T22:33:12.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3\u00e3o", "id": "1623087508681629696"},{"created_at": "2023-02-07T21:57:04.000Z", "text": "@resumorn Vamos mudar de treinador em 15 em 15 minutos, com certeza vai dar certo, confia, sabe qual \u00e9 o principal ponto forte do Palmeiras sequ\u00eancia de trabalho, Gerson voltou mal q d\u00f3i na alma, isso mudou completamente o time independente de treinador", "id": "1623078416357691392"},{"created_at": "2023-02-07T21:56:05.000Z", "text": "@m4malang0 eu ai, s\u00f3 que s\u00f3 tenho 1 ponto forte at\u00e9 agr", "id": "1623078170839732225"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:56.000Z", "text": "Pontualidade \u00e9 o ponto forte dele https://t.co/31NpUws2bW", "id": "1623072845361213444"},{"created_at": "2023-02-07T21:25:00.000Z", "text": "STRONG SUIT = ponto forte. \u201cPatience is not my strong suit.\u201d \n\n#Matr\u00edculasAbertas #dicaGlass #LearningIsFun #StudyEnglish #AprendaIngl\u00eas #CursodeIngl\u00eas #ProjetoBil\u00edngue #Vit\u00f3riadaConquista #since1995 https://t.co/wRd5c7dgDg", "id": "1623070345660866561"},{"created_at": "2023-02-07T21:16:09.000Z", "text": "Nenhum time da Am\u00e9rica vai arrumar nada t\u00e3o cedo enquanto o ponto forte do time n\u00e3o for a defesa,Corinthians s\u00f3 ganhou em 2012 pelo sistema defensivo como ponto forte!", "id": "1623068118066032649"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:07.000Z", "text": "David Luiz faz como ningu\u00e9m a cara de derrotado, \u00e9 o ponto forte dele", "id": "1623066349353455617"},{"created_at": "2023-02-07T20:54:46.000Z", "text": "Victor Pereira acostumado com um time do corinthians em que a marca\u00e7\u00e3o era o ponto forte, n\u00e3o entende que o flamengo se protege sendo ofensivo, com posse de bola.", "id": "1623062736992362497"},{"created_at": "2023-02-07T20:16:08.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte, \u00e9 me deixar fraco", "id": "1623053016776470528"},{"created_at": "2023-02-07T20:06:49.000Z", "text": "@Iamfragmentada_ Eu penso que pode ser um ponto fraco se voc\u00ea n\u00e3o souber equilibrar as coisas mas tamb\u00e9m pode ser um ponto forte principalmente porque voc\u00ea sempre tem um motivo pra voltar pra casa (no caso de m\u00e1fia kkk)", "id": "1623050671594303489"},{"created_at": "2023-02-07T19:42:20.000Z", "text": "@aerihokage \u00e9 uma girly branca pobrita vivendo o \u00faltimo ano e seus desafios o ponto forte s\u00e3o os di\u00e1logos muita gnt odeia ou ama ( na \u00e9poca que saiu era considerado white girl problems) mas particularmente me emocionou", "id": "1623044511403221018"},{"created_at": "2023-02-07T19:24:18.000Z", "text": "@daedaliinventum O burro v\u00ea que o ponto forte do time \u00e9 por dentro, mas ignora. Esse verme deveria sair do Marrocos preso.", "id": "1623039973594173459"},{"created_at": "2023-02-07T19:21:21.000Z", "text": "@taitambosi O ponto forte daquele time era o extracampo\u2026", "id": "1623039228492845070"},{"created_at": "2023-02-07T19:11:07.000Z", "text": "@azzy_lu eu fiz ele quando estudei p vestibular, em 2017. Dou uma nota 7,5/10. Muitas brincadeiras, professores engra\u00e7adinhos e eu achava chato, o banco de quest\u00f5es \u00e9 pequeno tbm, ponto forte \u00e9 a reda\u00e7\u00e3o .. Recomendo procurar outras op\u00e7\u00f5es...", "id": "1623036655748714517"},{"created_at": "2023-02-07T19:03:09.000Z", "text": "O Al Hilal precisa tomar cuidado com o Flamengo, \u00c9 um Time que tem como o seu ponto forte o ataque. Mas tem a defesa como o ponto fraco", "id": "1623034647662759940"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:58.000Z", "text": "Prosa no Ar. Olha da Rua\nO segundo romance de Dulce Garcia pode ser considerado uma \u201cf\u00e1bula\u201d do mundo contempor\u00e2neo, tra\u00e7ando uma profunda cr\u00edtica \u00e0 sociedade. \nAs cr\u00edticas sociais s\u00e3o o ponto forte deste livro.\n(In\u00eas Gomes) https://t.co/wna566CWI8", "id": "1623029316312305664"},{"created_at": "2023-02-07T18:35:13.000Z", "text": "@flamenguismo_ Acredito eu q esteja mais q certo a escala\u00e7ao do Ayrton, o ponto forte deles s\u00e3o as laterais, coisa q o Felipe n aguenta mais \u00e9 ficar marcando toda vida.", "id": "1623027620777496583"},{"created_at": "2023-02-07T18:28:40.000Z", "text": "@andrepandelot Justo, na primeira constru\u00e7\u00e3o ele \u00e9 fundamental. Mas pensando pelo lado do Ayrton, os caras vem pra cima, pode gerar muitos espa\u00e7os ali para ele subir e usar a velocidade que \u00e9 o ponto forte dele.", "id": "1623025970474061836"},{"created_at": "2023-02-07T18:26:07.000Z", "text": "@bcampos_13 a defesa j\u00e1 era o ponto forte e agora vai melhorar", "id": "1623025329676685344"},{"created_at": "2023-02-07T18:10:44.000Z", "text": "@yagvnicius Ponto forte", "id": "1623021457247809543"},{"created_at": "2023-02-07T18:01:26.000Z", "text": "Al Hilal tem dificuldade em defender por dentro, o exato ponto forte do Flamengo, ainda no esquema de 2022.\n\nVP poderia ter ido com FL pra fazer a sa\u00edda por dentro, mas preferiu Ayrton e Matheuzinho pra dar amplitude e potencializar a fragilidade deles.\n\nTem l\u00f3gica. Que d\u00ea certo.", "id": "1623019117136515085"},{"created_at": "2023-02-07T17:29:00.000Z", "text": "literalmente sair n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte", "id": "1623010955641729048"},{"created_at": "2023-02-07T17:08:52.000Z", "text": "@THEshazy Devo ter sido infeliz no exemplo. O @the_hoodprof levantou um ponto forte, o fluxo ao longo do ano.", "id": "1623005890440753153"},{"created_at": "2023-02-07T17:01:30.000Z", "text": "T\u00f4 me sentindo chique, aprendi a digitalizar e fzr c\u00f3pia de documento, simplesmente o ponto forte do meu m\u00eas", "id": "1623004033236578336"},{"created_at": "2023-02-07T16:47:46.000Z", "text": "@biigoes O \u201cchoro\u201d \u00e9 pelo argumento bobinho demais.\n\nO gosto por futebol \u00e9 pela agilidade e for\u00e7a. O futebol feminino seria bom se o campo fosse menor. \n\nTanto n\u00e3o faz sentido que o t\u00eanis e o v\u00f4lei femininos tendem a ser mais interessantes porque a sincronia e movimento s\u00e3o o ponto forte.", "id": "1623000579327856640"},{"created_at": "2023-02-07T16:46:21.000Z", "text": "seu ponto forte \u00e9 saber que meu ponto fraco \u00e9 voc\u00ea", "id": "1623000222291963926"},{"created_at": "2023-02-07T16:07:20.000Z", "text": "Que argumento horr\u00edvel. \n\nO gosto por futebol \u00e9 pela agilidade e for\u00e7a. O futebol feminino seria bom se o campo fosse menor. \n\nO argumento dela tanto n\u00e3o faz sentido que o t\u00eanis e o v\u00f4lei femininos tendem a ser mais interessantes porque a sincronia e movimento s\u00e3o o ponto forte. https://t.co/yIjVqjR69d", "id": "1622990402851577862"},{"created_at": "2023-02-07T15:47:59.000Z", "text": "Outro ponto forte s\u00e3o as movimenta\u00e7\u00f5es de c\u00e2mera, principalmente na parte do hotel. Gostaria de destacar aqui que esse filme simplesmente tem as soundtracks mais ic\u00f4nica do cinema.", "id": "1622985535307362305"},{"created_at": "2023-02-07T15:47:41.000Z", "text": "eu t\u00f4 quietinha e do nada minha cabe\u00e7a: vem deslizando, vaaai. que eu t\u00f4 gostando, veeem. ela me pede, mais. n\u00e3o para n\u00e3o, meu bem. e vem sentando gostosinho pro pai. vem jogando de ladinho, nen\u00e9m. \n\ne o ponto forte disso tudo \u00e9 que eu nem ouvi essa m\u00fasica \ud83e\udd2f", "id": "1622985458308337664"},{"created_at": "2023-02-07T15:40:48.000Z", "text": "O ponto forte do Al-Hilal que pode atrapalhar o sonho do Flamengo no Mundial de Clubes https://t.co/gVlxx54xEP", "id": "1622983726039814147"},{"created_at": "2023-02-07T15:35:22.000Z", "text": "Os oito odiados\n\n\u00c9 muito interessante a maneira como que esse filme consegue emergir o espectador causando diversas rea\u00e7\u00f5es seja em criar empatia ou at\u00e9 da desconfian\u00e7a. Outro ponto forte desse filme \u00e9 a qualidade\nque ele tem, principalmente nas cenas onde se encontra os cavalos https://t.co/Xae3BwaIWq", "id": "1622982358222663683"},{"created_at": "2023-02-07T15:25:38.000Z", "text": "@MotoKomunnist @GloboNews @Danielhrs @estudioi @AndreiaSadi economia nao \u00e9 o ponto forte da esquerda", "id": "1622979911098023936"},{"created_at": "2023-02-07T15:11:58.000Z", "text": "S\u00f3 trabalhamos com papo reto, n importa se vc vai rir ou chorar, a sinceridade \u00e9 meu ponto forte.", "id": "1622976468581064707"},{"created_at": "2023-02-07T14:59:21.000Z", "text": "@MarcusPaulada @superboyola Ele \u00e9 um diretor competente em v\u00e1rios aspectos, mas creio que sua marca registrada e seu ponto forte sejam os visuais.", "id": "1622973296739250176"},{"created_at": "2023-02-07T14:58:27.000Z", "text": "qual eh a grande dificuldade das redes sociais atuarem em SEU PONTO FORTE, whatsapp foque em MELHORAR A INTERFACE DAS CONVERSAS SEUS FODIDO meu deus como eh dificil https://t.co/DYghkCuVHR", "id": "1622973066220371971"},{"created_at": "2023-02-07T14:55:16.000Z", "text": "cara t\u00f4 botando curr\u00edculo numa empresa e caralho os cara fizeram a pergunta q eu n\u00e3o sei responder\u2026qual meu ponto forte", "id": "1622972268409151488"},{"created_at": "2023-02-07T14:46:28.000Z", "text": "#bruno1800 #previsao #bbb23\nPositivo: Navio / Negativo: Lupa.\n\nNavio: Seu maior ponto forte no jogo \u00e9 a apar\u00eancia. Sim, as cartas deixam claro que por conta do seu \"jeito\" os seus concorrentes os teme. (Inacredit\u00e1vel). Mas n\u00e3o \u00e9 muito eficaz, uma qualidade de \"sorte\". https://t.co/fh7zsLId01", "id": "1622970052113727488"},{"created_at": "2023-02-07T14:24:17.000Z", "text": "@paddockdaF2 Provavelmente confundiram decep\u00e7\u00e3o com pior piloto, interpreta\u00e7\u00e3o de texto n\u00e3o \u00e9 o ponto forte do brasileirinho", "id": "1622964470514425858"},{"created_at": "2023-02-07T14:23:00.000Z", "text": "O ponto forte do Al-Hilal que pode atrapalhar os sonhos do Flamengo no Mundial de Clubes\n\n#FutebolNaESPN\n\nhttps://t.co/k8fytFNYPp", "id": "1622964145892073478"},{"created_at": "2023-02-07T14:21:47.000Z", "text": "@gabrielfuh_ Se ele se tornar um Vitor (Campe\u00e3o mundial com o SP), que o ponto forte era o vigor f\u00edsico, j\u00e1 estar\u00e1 de bom tamanho.", "id": "1622963841880494082"},{"created_at": "2023-02-07T14:12:46.000Z", "text": "meu ponto fraco \u00e9 ser intensa dms, e pegar considera\u00e7\u00e3o pelas pessoas mt f\u00e1cil, em compensa\u00e7\u00e3o, meu ponto forte \u00e9 ter uma facilidade enorme para encerrar ciclos", "id": "1622961571986038887"},{"created_at": "2023-02-07T14:03:17.000Z", "text": "@alonco_rodrigo Voc\u00ea est\u00e1 brincando, n\u00e9? Vou dar uma dica, quando em uma discuss\u00e3o algu\u00e9m coloca um argumento forte, pegar uma informa\u00e7\u00e3o desconhecida e suposta e menor em rela\u00e7\u00e3o ao ponto forte faz voc\u00ea ficar ainda pior na disputa\u2026 entendeu?", "id": "1622959185783660545"},{"created_at": "2023-02-07T13:04:27.000Z", "text": "#larissa0800 #previsao #bbb23\nPositivo: Cruz / Negativo: \u00c1rvore.\n\nCruz: For\u00e7a, resist\u00eancia, persist\u00eancia e determina\u00e7\u00e3o. Transforma sua \"raiva\" em motiva\u00e7\u00e3o. Seu ponto forte no jogo \u00e9 sua personalidade. https://t.co/9YeK7YlEAH", "id": "1622944379831742464"},{"created_at": "2023-02-07T13:00:21.000Z", "text": "seu ponto forte \u00e9 saber que meu ponto fraco \u00e9 vc", "id": "1622943348649603072"},{"created_at": "2023-02-07T12:59:27.000Z", "text": "@AlexandreMX Jogo \u00e9 maneiro cara. S\u00f3 \u00e9 meio curto, mas o sistema Nemesis dele \u00e9 o ponto forte. Tu fica horas se quiser arrumando seu ex\u00e9rcito", "id": "1622943122861789184"},{"created_at": "2023-02-07T12:51:16.000Z", "text": "Seu ponto forte \u00e9 me deixar fraca kkkk", "id": "1622941063290789888"},{"created_at": "2023-02-07T12:34:10.000Z", "text": "@futebol_info Que argumento horr\u00edvel. \n\nO gosto por futebol \u00e9 pela agilidade e for\u00e7a. O futebol feminino seria bom se o campo fosse menor. \n\nO argumento dela tanto n\u00e3o faz sentido que o t\u00eanis e o v\u00f4lei femininos tendem a ser mais interessantes porque a sincronia e movimento s\u00e3o o ponto forte.", "id": "1622936757355393024"},{"created_at": "2023-02-07T12:09:43.000Z", "text": "Hoje como \u00e9 um dia \u00edmpar, vou fazer as energias para tops, n\u00e3o \u00e9 algo \"certo\". Energias mudam. Mas o foco n\u00e3o ser\u00e1 sobre previs\u00e3o. Como assim? As energias v\u00e3o dar uma simbologia pra cada participante e a\u00ed veremos o ponto forte e fraco. #bbb23 #previsao", "id": "1622930604009435137"},{"created_at": "2023-02-07T11:54:56.000Z", "text": "Ce sabe q seu ponto forte eh me deixar fracoooooo", "id": "1622926883363999745"},{"created_at": "2023-02-07T11:48:57.000Z", "text": "@_Sth4is Esse bglh de acordar cedo n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte", "id": "1622925377331929088"},{"created_at": "2023-02-07T11:45:15.000Z", "text": "Mais um dia indo trabalhar atrasada, pq pontualidade n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte", "id": "1622924448541159425"},{"created_at": "2023-02-07T11:02:53.000Z", "text": "@Ingrid_nicef @conexaopolitica Intelig\u00eancia n\u00e3o \u00e9 o ponto forte da \u201cdireita\u201d brasileira.", "id": "1622913787832549377"},{"created_at": "2023-02-07T10:58:46.000Z", "text": "Tu sabe que o seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3oo", "id": "1622912748454653954"},{"created_at": "2023-02-07T10:58:17.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3o", "id": "1622912629344817152"},{"created_at": "2023-02-07T10:45:12.000Z", "text": "\u00c9 Z\u00e9 Felipe\u2026 o ponto forte dela \u00e9 me deixar fraca, e como ela \u00e9 boa nisso!", "id": "1622909337617195010"},{"created_at": "2023-02-07T09:26:20.000Z", "text": "o ponto forte do diabo que eu chamo de namorado \u00e9 que ele consegue me fazer rir toda hora", "id": "1622889489122177024"},{"created_at": "2023-02-07T09:25:18.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco em cima do colch\u00e3ooo", "id": "1622889229352140800"},{"created_at": "2023-02-07T06:30:00.000Z", "text": "@bieeel_ntj @CuriosidadesEU @sportbible eu vi o auge do busquets e pra mim tem bastante discuss\u00e3o, entregam coisas diferentes pro jogo, eu prefiro ver o busquets jogando. Mas o casemiro tb tem seu ponto forte equilibra muito mais o meio campo. busquets s\u00f3 funciona bem em times que tem muito controle de meio.+", "id": "1622845112517554179"},{"created_at": "2023-02-07T06:15:57.000Z", "text": "@pedrobcpereira O ponto forte de The Evil Within \u00e9 a atmosfera de terror e hist\u00f3ria espetacular. Se for s\u00f3 pela gameplay n\u00e3o deve segurar mesmo n\u00e3o, ela \u00e9 s\u00f3 boa.", "id": "1622841575381368833"},{"created_at": "2023-02-07T04:56:17.000Z", "text": "@01dellass @iamdeserter Vc citou um bglh sem nexo, ela n\u00e3o ficou olhando e falando um ponto forte ou fraco, igual o cezar e cristian fez, as 4/5 vezes que a larissa foi no banheiro, ela foi escovar os dente ou se maquiar, teve uma vez que ela encostou no box, mas foi pra conversar, e n\u00e3o \"julgar\"", "id": "1622821528952864768"},{"created_at": "2023-02-07T03:58:22.000Z", "text": "@b_dandrade @anunesrocha vi ao menos o ZupaK na TV, e dois analistas q acompanho por aqui no Twitter falando do \"Ponto forte\" do Palmeiras com a jogada pela direita e bola pra tras pro Veiga... se eu fu\u00e7ar aqui, acredito q ainda acho esses v\u00eddeos", "id": "1622806954082197504"},{"created_at": "2023-02-07T03:41:06.000Z", "text": "ser uma mulher extremamente ligeira e ligada \u00e9 meu maior ponto forte e maior ponto fraco ao msm tempo", "id": "1622802609198313473"},{"created_at": "2023-02-07T03:31:53.000Z", "text": "@BrunaSchneide Muitas vezes, o que \u00e9 um ponto forte em algu\u00e9m, pode ser um ponto fraco em outra pessoa! E t\u00e1 tudo bem! \u00c9 s\u00f3 uma quest\u00e3o de aceita\u00e7\u00e3o e administra\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es adversas de controles. Exemplo, a opini\u00e3o de cada um!", "id": "1622800286778552322"},{"created_at": "2023-02-07T03:31:51.000Z", "text": "@thunters_manga Tem umas entrevistas do Akira Toryama que o editor notou que o ponto forte dele era justamente a coreografia de batalha e a no\u00e7\u00e3o de 3D entre os pain\u00e9is\n\nIsso na \u00e9poca do Dr. Slump, da\u00ed eles migraram pra um mang\u00e1 de artes marciais pra focar nisso", "id": "1622800280046665730"},{"created_at": "2023-02-07T03:23:45.000Z", "text": "Acho q o \u00fanico ponto forte hj em dia pro fone com fio \u00e9 o fato dele \u00f1 precisar de ser recarregado mas em compensa\u00e7\u00e3o para de funcionar um dos lados rapidamente, embola e a dist\u00e2ncia entre dispositivo e fone \u00e9 limitada ao comprimento do cabo https://t.co/6o95i0RE9d", "id": "1622798240658731008"},{"created_at": "2023-02-07T03:18:11.000Z", "text": "Mto feio po, ngm sabe brigar, o maluco pegou a barreira fez porra nenhuma, ponto forte foi a voadora que  o distraido tomou nas costas https://t.co/7kn5gSGjoh", "id": "1622796840356790272"},{"created_at": "2023-02-07T03:14:59.000Z", "text": "@nikolas_dm Ponto forte dos doutrinados do PT.", "id": "1622796035046211584"},{"created_at": "2023-02-07T03:07:24.000Z", "text": "@randolfeap Senador seu lugar \u00e9 na Pra\u00e7a \u00e9 Nossa, com uma not\u00edcia dessa. Soh tem picareta nesse partido de vcs, vcs investem soh em pa\u00edses mega falidos, no PT o ponto forte \u00e9 a incompet\u00eancia.", "id": "1622794127803817985"},{"created_at": "2023-02-07T02:54:48.000Z", "text": "@seattsky eu n\u00e3o sei se \u00e9 o meu mas definitivamente um ponto forte \u00e9 que ainda n\u00e3o surgiu uma juliette ou arthur aguiar pro povo puxar saco kkkkk", "id": "1622790953860751361"},{"created_at": "2023-02-07T02:51:22.000Z", "text": "Pensar de mais \u00e9 meu ponto forte, mas tamb\u00e9m \u00e9 meu ponto fraco", "id": "1622790091130241029"},{"created_at": "2023-02-07T02:50:19.000Z", "text": "tu sabe que seu ponto forte \n\u00e9 me deixar fraca", "id": "1622789828734484481"},{"created_at": "2023-02-07T02:48:09.000Z", "text": "Cada uma delas tem um destaque que \u00e9 seu ponto forte, por isso tem as posi\u00e7\u00f5es.\nE n\u00e3o estou dizendo que a SWAN n\u00e3o \u00e9 boa dan\u00e7arina, mas que claramente o foco dela \u00e9 ser Man vocal e t\u00e1 tudo certo.", "id": "1622789281675714560"},{"created_at": "2023-02-07T02:37:41.000Z", "text": "@rpaulofs Eu to chutando ne, n\u00e3o cheguei a pesquisar sobre. Mas creio que o fator replay dele que vai ser o ponto forte...", "id": "1622786646314741764"},{"created_at": "2023-02-07T02:29:39.000Z", "text": "@JotinhaPotiguar voc\u00ea tem um ponto forte, jotinha", "id": "1622784628099620864"},{"created_at": "2023-02-07T02:10:31.000Z", "text": "Desculpa n\u00e3o agradar, simpatia for\u00e7ada n\u00e3o \u00e9 meu ponto forte \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "id": "1622779809733419009"},{"created_at": "2023-02-07T01:52:56.000Z", "text": "Tu sabe que seu ponto forte \u00e9 me deixar fraco", "id": "1622775388236656641"},{"created_at": "2023-02-07T01:50:20.000Z", "text": "Como os zagueiros do Al Hilal tem dificuldades a construir com a bola, ent\u00e3o o respons\u00e1vel por direcionar as sa\u00eddas fica com Cuellar um velho conhecido da torcida rubro-negra, e tem como ponto forte a invers\u00e3o de corredor pra pegar o lado desguarnecido do advers\u00e1rio. https://t.co/iWR0sxSoDC", "id": "1622774733992341505"},{"created_at": "2023-02-07T01:47:16.000Z", "text": "@derflecha Manipular a informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem pre\u00e7o: o Twitter \u00e9 um ponto forte de cruzamento de informa\u00e7\u00e3o mais r\u00e1pido e relevante que a maioria dos ve\u00edculos de imprensa - inclusive para fatos, n\u00e3o s\u00f3 desinforma\u00e7\u00e3o.", "id": "1622773960025812993"},{"created_at": "2023-02-07T01:24:02.000Z", "text": "@Nego2R p\u00f4 paiz\u00e3o, primeiro que morador de rua n\u00e3o existe, ningu\u00e9m mora na rua, s\u00e3o pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua. \n\nsegunda coisa mano: pode ter certeza que a maioria n\u00e3o est\u00e1 ali pq quer. \n\nAquele exemplo que temos no crist\u00f3v\u00e3o colombo, n\u00e3o \u00e9 o padr\u00e3o, ali j\u00e1 era um ponto forte de+", "id": "1622768112977297409"},{"created_at": "2023-02-07T01:09:13.000Z", "text": "@adrianborges88 @crawudiosantos @enzo_jurgensen @hokirac67224 @OpinioesSPFC @OficialSala12 @sportbible Ponto forte dele nunca foi marca\u00e7\u00e3o, ali\u00e1s, de nenhum dos jogadores de meio campo daquele Barcelona do guardiola. Um fato \u00e9 que eles n\u00e3o corriam tanto pra marcar, pq controlavam o jogo, posse de bola na maior parte do tempo e ditavam o ritmo. Famoso tik taka", "id": "1622764386673651716"},{"created_at": "2023-02-07T01:07:34.000Z", "text": "@adrianborges88 @crawudiosantos @enzo_jurgensen @hokirac67224 @OpinioesSPFC @OficialSala12 @sportbible S\u00e9rio que voc\u00ea me fez essa pergunta? N\u00e3o conhece o ponto forte do busquets? G\u00eanio com a bola nos p\u00e9s, fundamental na sa\u00edda de bola do Barcelona, o jogador que quebrava a primeira linha. Busquets dificilmente perdia a posse de bola, muito t\u00e9cnico.", "id": "1622763970615549952"},{"created_at": "2023-02-07T00:43:16.000Z", "text": "Ponto forte de voltar as aulas \u00e9 ver a gata todo dia e o ponto fraco \u00e9 ela n\u00e3o me pagar p\u00e3o de queijo todo dia \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1622757856192737286"},{"created_at": "2023-02-07T00:41:37.000Z", "text": "Como #G\u00eameos pode aproveitar essa semana e compreender melhor o impacto da Lua Cheia em Le\u00e3o?\n- Utilize as suas m\u00e3os para criar. Costura? Artesanato? M\u00fasica? Uma receita nova? Uma arte? Enfim, nutra os seus desejos de inventividade e criatividade. Dinamismo \u00e9 seu ponto forte.", "id": "1622757437030662145"},{"created_at": "2023-02-07T00:26:16.000Z", "text": "Paci\u00eancia nunca foi meu ponto forte \ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622753575116873728"},{"created_at": "2023-02-07T00:25:17.000Z", "text": "@lyn_gato n toquei nesse ponto, me refiro mais a tipo, confiar ou n\u00e3o confiar, n faria de diferen\u00e7a na maioria das situa\u00e7\u00f5es j\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o controle, ent o resultado n ia mudar, s\u00f3 quero saber se seria um ponto forte por estar em paz e seja o que Deus quiser ou sei la, me perdi ja", "id": "1622753329821499393"},{"created_at": "2023-02-07T00:23:18.000Z", "text": "@jpt0_0 Autodeprecia\u00e7\u00e3o \u00e9 o meu ponto forte", "id": "1622752829201952770"},{"created_at": "2023-02-07T00:08:00.000Z", "text": "@matheusfarias30 @Rafael27marques @centralcorinth e ele n\u00e3o tem essa caracter\u00edstica como ponto forte (drible), ele \u00e9 bom pra dar drible de corpo, pra enganar o marcador e conseguir a finaliza\u00e7\u00e3o, mas ele n\u00e3o tem muito repert\u00f3rio pra ser um ponta, estilo soteldo", "id": "1622748979246075904"},{"created_at": "2023-02-06T23:06:54.000Z", "text": "O meu ponto forte e superar pessoas, sofro uma semana s\u00f3 \ud83d\ude2e depois pego ran\u00e7o.", "id": "1622733604777238530"},{"created_at": "2023-02-06T23:03:52.000Z", "text": "@spiegelmankarla Tens um ponto forte", "id": "1622732838494785536"},{"created_at": "2023-02-06T22:50:35.000Z", "text": "....  #e10blog : \n\nA Emo\u00e7\u00e3o e as grandes atua\u00e7\u00f5es s\u00e3o o ponto forte de #OndeEst\u00e1MeuCora\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/xS8Umfmi2z https://t.co/jc3C5IEypL", "id": "1622729496930447360"},{"created_at": "2023-02-06T22:49:56.000Z", "text": "#e10blog : \n\nA Emo\u00e7\u00e3o e as grandes atua\u00e7\u00f5es s\u00e3o o ponto forte de #OndeEst\u00e1MeuCora\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/hMrkmtJzTg https://t.co/4Fl7guAnGz", "id": "1622729331851108355"},{"created_at": "2023-02-06T22:18:10.000Z", "text": "@Iucaspooh @Frei_Cebolinha @paulomassini Pqp, vivi pra ler que gast\u00e3o de grupo n\u00e3o \u00e9 um ponto forte do Abel kkkkkkkkkkkkkk. Blz mano", "id": "1622721338816315395"},{"created_at": "2023-02-06T22:05:46.000Z", "text": "@Lukita_Alves @Frei_Cebolinha @paulomassini Eu n\u00e3o manjo. Mas esse n\u00e3o \u00e9 um ponto forte Do Abel.", "id": "1622718218736467975"},{"created_at": "2023-02-06T22:02:40.000Z", "text": "@LuucasRM_ Aos 34 vai ser um jogador comum.\nSempre se destacou pela for\u00e7a fisica e velocidade.\nCom 34 anos n\u00e3o ser\u00e1 mais o mesmo.\n\u00c9 habilidoso, mas n\u00e3o \u00e9 o seu ponto forte.\nAcho que com 34 anos ser\u00e1 melhor nem voltar.", "id": "1622717439053103109"},{"created_at": "2023-02-06T21:55:55.000Z", "text": "@Jheni_Azuos @iSelenyx Infelizmente n\u00e3o teve nenhum crit\u00e9rio avaliativo nos formul\u00e1rios (ele s\u00f3 tava l\u00e1 pra evitar ter varias contas ghost praticamente), eu j\u00e1 vi gente que falou que n\u00e3o gosta de jogo de turno ganharkkkk vi gente q s\u00f3 joga Genshin ganhar, enfim, infelizmente sorte n\u00e3o \u00e9 ponto forte meu https://t.co/RRmLvxrzI5", "id": "1622715738250248209"},{"created_at": "2023-02-06T21:49:26.000Z", "text": "@Ayrarnunes Po, a hist\u00f3ria \u00e9 o mais foda, ja come\u00e7a com varios membros da gangue mortos sem vc saber o que aconteceu e no decorrer do jogo vc tem que manter sua gangue, acho que o ponto forte desse jogo \u00e9 justamente a hist\u00f3ria principalmente pra quem zerou o 1!", "id": "1622714107357954048"},{"created_at": "2023-02-06T21:44:48.000Z", "text": "O ponto forte da esquerda \u00e9 isso, enche as TM com esses gatilhos, enquanto a direitopata espalha com sucesso suas fakes news, agora sentar o porrete engajando o certo ai \u00e9 muito trampo n\u00e9.....\nkkk\nManda pix https://t.co/2Nrw5GhCIw https://t.co/5faBmPMNuO", "id": "1622712942260023296"},{"created_at": "2023-02-06T21:42:21.000Z", "text": "Gosto muitooooo de ser \u00fanica, prioridade \u00e9 meu ponto forte \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1622712325038899201"},{"created_at": "2023-02-06T21:36:56.000Z", "text": "@sasyk_ Eu acho o cabelo q vc desenha muito lindo \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb s\u00e3o super fluidos, como cabelo real bem hidratado msm. As cores nos cen\u00e1rios de pillow talks tbm s\u00e3o um puta ponto forte.", "id": "1622710959901900800"},{"created_at": "2023-02-06T21:34:19.000Z", "text": "Fingir normalidade \u00e9 meu ponto forte", "id": "1622710302386135041"},{"created_at": "2023-02-06T21:21:48.000Z", "text": "@sasyk_ Ponto forte: sua arte \u00e9 muito boa, tipo perfeita sabe? Eu amo seu tra\u00e7o e a forma que voc\u00ea pinta, e a ilumina\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 muito foda. Al\u00e9m de voc\u00ea fazer arte voc\u00ea ainda tr\u00e1s poesia e isso me encanta assim \u00f3 num n\u00edvel extremo. \nPonto fraco: n\u00e3o tem", "id": "1622707153340432394"},{"created_at": "2023-02-06T21:11:27.000Z", "text": "pra mim o ponto forte do artigo \u00e9 o trevor noah sendo massacrado pq simplesmente for\u00e7am ele a 3 anos e ele continua sendo o mais sem talento https://t.co/9E8fwuW9SV", "id": "1622704548241440768"},{"created_at": "2023-02-06T21:05:35.000Z", "text": "Fora do Brasil lideres do P_C_C caem um atr\u00e1s do outro, j\u00e1 aqui, s\u00e3o tratados a p\u00e3o de l\u00f3 e at\u00e9 assumem cargos relevantes dentro desse desg0verno, onde ser narc0tr@fic@nte \u00e9 ponto forte para fazer parte da quadrilha que tomou a nossa na\u00e7\u00e3o. https://t.co/KtNBw4MWgp", "id": "1622703073087946754"},{"created_at": "2023-02-06T20:47:19.000Z", "text": "@Armenio11802027 @drzodiacus Acho que os dois t\u00eam raz\u00e3o! A constru\u00e7\u00e3o \u00e9 vergonhosa e as interven\u00e7\u00f5es deixam a desejar. Mas verdade seja dita a comunica\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m nunca foi o ponto forte da maioria dos profs do t\u00e9cnico com quem me cruzei... S\u00e3o umas m\u00e1quinas em v\u00e1rias coisas mas a comunica\u00e7\u00e3o...", "id": "1622698476218814504"}]