[{"tweets_quantity": 10},{"created_at": "2023-02-07T23:38:31.000Z", "text": "...MINHA OUTRA AMANTE EH IEMANJ\u00c1. RAINHA PODEROSA, SENHORA DOS MARES E DA MATERNIDADE. PERSONIFICA A FOR\u00c7A DE OXAL\u00c1 NA PUREZA DO MATRIM\u00d4NIO. SENHORA DAS CABE\u00c7AS, CUIDA DAS CRIAN\u00c7AS DEPOIS DA PRIMEIRA INFANCIA DURANTE TODA A VIDA. OXUM CUIDA DA CABE\u00c7A DAS CRIAN\u00c7AS NA INFANCIA...", "id": "1623103948126052360"},{"created_at": "2023-02-07T14:07:53.000Z", "text": "O projeto Qualifica\u00e7\u00e3o Direta em Primeira Inf\u00e2ncia, parceria do CEIPE com a Petrobras, objetiva promover a qualifica\u00e7\u00e3o dos gestores educacionais para ampliar o acesso \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o Infantil. \n\n#CEIPE\n#primeirainfancia\n#petrobras\n#petrobrassocioambiental", "id": "1622960341155209216"},{"created_at": "2023-02-06T21:59:25.000Z", "text": "@alegspina @GloboNews @juliaduailibi Infelizmente o teu deus satanaro n\u00e3o  colocou como condicionante filha e era anti vacina assumido e com tivemos uma queda de 30% no esquema vacinal da primeira infancia", "id": "1622716620664700929"},{"created_at": "2023-02-06T20:37:10.000Z", "text": "eu acho q grande maioria das amizades q eu formei depois da primeira infancia \u00e9 por causa de musica memo", "id": "1622695921652797445"},{"created_at": "2023-02-06T15:57:07.000Z", "text": "Se responsabilize pelo o que prometeu! Isso te ajuda a dormir tranquilo, cumpra os acordos, combinados n\u00e3o saem caro.. Exigem muito de n\u00f3s, desde a primeira infancia, vc adulto pode ser feliz e se alegrar, pode dan\u00e7ar, soltar esse corpo otimo um fod@-s3, viva \ud83d\udd25", "id": "1622625442728484867"},{"created_at": "2023-02-05T22:34:58.000Z", "text": "A sorte da sobrevida do idiota \u00e9 que sempre tem alguem da fam\u00edlia que n\u00e3o foi afetado pelo gene. Esta, o orienta a pedir desculpas, uma vez que sozinho, por estar na primeira infancia, n\u00e3o saberia perceber o que faz, fala etc. N\u00e3o tem cura! https://t.co/PsHYnQv54i", "id": "1622363179874455559"},{"created_at": "2023-02-03T18:08:51.000Z", "text": "O projeto Qualifica\u00e7\u00e3o Direta em Primeira Inf\u00e2ncia, parceria do CEIPE com a Petrobras, objetiva promover a qualifica\u00e7\u00e3o dos gestores educacionais para ampliar o acesso \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o Infantil. \n\n#CEIPE\n#primeirainfancia\n#petrobras\n#petrobrassocioambiental", "id": "1621571430772080644"},{"created_at": "2023-02-02T23:11:35.000Z", "text": "vcs n tem ideia do quanto o pompompurin me da conforto, de vdd, amo todos da sanrio mas ele sempre foi meu top 1 des da minha primeira infancia quando assistia dvds de \"hello kitty vila na floresta\" ele eh um amor :( sinto seguranca e conforto com o purin \ud83d\udc94", "id": "1621285230857404416"},{"created_at": "2023-02-02T14:12:30.000Z", "text": "@emopanik @redcoloredboyy N\u00e3o \u00e9 o que eu acredito, \u00e9 literalmente oque t\u00e1 escrito no DRM5. Se dependesse de mim, eu diria que TDAH nem existe e s\u00f3 uma desculpa muito esfarrapada de pessoas que n\u00e3o conseguirem sair da primeira infancia em plenos 20 anos. Mas infelizmente isso \u00e9 cientificamente documentado", "id": "1621149566669295626"},{"created_at": "2023-02-02T01:32:31.000Z", "text": "@keerypuff mds q triste, o mj sempre me tras boas lembran\u00e7as da minha primeira infancia", "id": "1620958310404075521"}]