[{"tweets_quantity": 119},{"created_at": "2023-02-08T16:57:52.000Z", "text": "A Amazon Turkey criou a \"Campanha de Ajuda ao Terremoto\", criando uma lista de compras e entregar\u00e3o as encomendas de materiais de primeira necessidade na zona s\u00edsmica. \n\n\ud83d\udd17: https://t.co/IPRYQzz56o https://t.co/9Q7NWv4BDL", "id": "1623365507104604160"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:39.000Z", "text": "@dep_padrejoao Lula fala e a popula\u00e7\u00e3o paga. S maioria da popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o se encaixa na concess\u00e3o de benef\u00edcios, todos precisam comer. Estou na linha de frente do combate a fome e o Lula al\u00e9m de n\u00e3o fazer nada pra baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, ainda piora a situa\u00e7\u00e3o. https://t.co/WDSvJ5bjwW", "id": "1623356896609505292"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:30.000Z", "text": "As coisas que vendem na geladeira n\u00e3o s\u00e3o itens de primeira necessidade, vc tem a escolha de n\u00e3o consumir", "id": "1623351576642441217"},{"created_at": "2023-02-08T14:25:49.000Z", "text": "@LulaOficial Todos os dias pergunto pro senhor se existe alguma medida p baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, nunca obtenho resposta. Hj dei cara com essa not\u00edcia, al\u00e9m de n\u00e3o diminuir os pre\u00e7os, est\u00e1 piorando ainda mais. Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m! https://t.co/AF9GddMHv3", "id": "1623327241617698816"},{"created_at": "2023-02-08T13:16:43.000Z", "text": "ok, mas eu preciso disso aqui, se trata de um item de primeira necessidade https://t.co/3eQkvNS9uB", "id": "1623309855455838209"},{"created_at": "2023-02-08T02:47:34.000Z", "text": "@A_Lovelydog Eu n entendo o argumento desse tipo d gente...\n\"Precisa\" da arte p n morrer? .w.\nArte eh um artigo d luxo, n uma primeira necessidade\nN pode/n quer pagar o pre\u00e7o q vale, n paga", "id": "1623151522191138818"},{"created_at": "2023-02-07T21:23:01.000Z", "text": "@ewerton_andrez @felipengol @pedrosazevedo Conseguiria mas existem outras prioridades na minha vida u\u00e9. Tv n \u00e9 item de primeira necessidade", "id": "1623069848275243009"},{"created_at": "2023-02-07T19:20:19.000Z", "text": "@stefanovolp Na Argentina \u00e9 objeto de primeira necessidade pro mate", "id": "1623038970144690180"},{"created_at": "2023-02-07T17:41:56.000Z", "text": "Mercadona doa 300 toneladas de bens de primeira necessidade em Braga e 70 em Viana https://t.co/T8xjoD8QbO #Braga #mercadona #solidariedade", "id": "1623014209796681736"},{"created_at": "2023-02-07T12:57:22.000Z", "text": "Como reduzir taxa SELIC? Governo pode promover importa\u00e7\u00e3o de alimentos p/baixar os pre\u00e7os de produtos de primeira necessidade e reduzir infla\u00e7\u00e3o. \nO \"motivo\" da alta dos juros se dilui no ar.\nPode tb ofertar d\u00f3lar atrav\u00e9s do BB mais barato for\u00e7ando a queda do d\u00f3lar.", "id": "1622942595071590400"},{"created_at": "2023-02-07T12:32:21.000Z", "text": "@LulaOficial @Caixa Bom dia, Presidente.\nExiste alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m.", "id": "1622936300650217472"},{"created_at": "2023-02-07T12:11:36.000Z", "text": "@senadorhumberto Existe alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer.", "id": "1622931080432025601"},{"created_at": "2023-02-07T12:09:31.000Z", "text": "@BernardoMF Esqueceu de falar da revolta dos pobres que votaram nele e agora n\u00e3o v\u00ea nenhum projeto pra diminui\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, n\u00e3o v\u00ea isen\u00e7\u00e3o do IR, aumento miser\u00e1vel do sal\u00e1rio m\u00edn s\u00f3 em maio e olhe l\u00e1.", "id": "1622930552813764609"},{"created_at": "2023-02-07T11:43:06.000Z", "text": "@LeilaSMaciel Bom dia \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\nItem de primeira necessidade nessa \u00e9poca", "id": "1622923906507063297"},{"created_at": "2023-02-07T11:40:31.000Z", "text": "Os gestores t\u00eam que se decidir... ou a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma frente de primeira necessidade, ou n\u00e3o \u00e9... como esses estabelecimentos n\u00e3o tem gerador de energia? Hospitais t\u00eam,  postos de sa\u00fade tb... Tribunais t\u00eam... e a escola n\u00e3o!...@ferreirinharj", "id": "1622923256041771008"},{"created_at": "2023-02-07T04:35:36.000Z", "text": "@OGloboPolitica Os pobres tbm perderam as elei\u00e7\u00f5es, pois at\u00e9 agora n\u00e3o h\u00e1 interesse algum em baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, bem como isentar pobres do IR. \nEsse discursinho n\u00e3o enche barriga de ningu\u00e9m, s\u00f3 alimenta a milit\u00e2ncia cega, q passa fome ainda agradece por isso.", "id": "1622816321959505920"},{"created_at": "2023-02-07T01:50:48.000Z", "text": "@19bd04 As compras de primeira necessidade do Duarte. https://t.co/EmGYDhyfUI", "id": "1622774850082275329"},{"created_at": "2023-02-07T00:43:02.000Z", "text": "@senadorhumberto \u00c9 hora de reativar as c\u00e2maras setoriais extintas pelo desgoverno fascista, dessa forma haver\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de equilibrar a demanda e a oferta dos produtos sazonais o que for\u00e7a a redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os dos g\u00eaneros de primeira necessidade. @LulaOficial", "id": "1622757794632925184"},{"created_at": "2023-02-07T00:17:58.000Z", "text": "@mspbra Cadeia para grevistas, visto que \u00e9 servi\u00e7o de primeira necessidade.", "id": "1622751486378758145"},{"created_at": "2023-02-06T22:31:10.000Z", "text": "@lndsnog Ar condicionado \u00e9 primeira necessidade meu amigo! Providencie j\u00e1!", "id": "1622724610629271555"},{"created_at": "2023-02-06T19:20:56.000Z", "text": "Lula acusa Bolsonaro de abaixar e zerar os impostos sobre 350 items de primeira necessidade.", "id": "1622676734914007047"},{"created_at": "2023-02-06T18:37:24.000Z", "text": "@LulaOficial Concordo. Por isso, pergunto todos os dias se o senhor tem alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, porque quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m.", "id": "1622665781233295377"},{"created_at": "2023-02-06T18:32:49.000Z", "text": "@RaulzitoPistola @uniaomarvinista @revistaoeste Entendi a ironia, mas te digo, dude, n\u00e3o precisa de picanha n\u00e3o, se tiver condi\u00e7\u00f5es de comprar alimentos de primeira necessidade.", "id": "1622664629414502408"},{"created_at": "2023-02-06T13:16:42.000Z", "text": "@Na_val22 Item de primeira necessidade!", "id": "1622585075043864576"},{"created_at": "2023-02-06T12:15:29.000Z", "text": "@mspbra O Bil ao investir em vacina\u00e7\u00e3o ajuda a deixar o produto viagem para Marte como primeira necessidade", "id": "1622569667788173313"},{"created_at": "2023-02-05T23:22:37.000Z", "text": "@__1Glenda__ @anaDotcom8_ @Jacquelust @choquei E agora voltou a tirar o bem de primeira necessidade aos nordestinos a \u00e1gua \u00e9 fonte da vida v\u00e3o morrer mais milh\u00f5es n\u00e3o m\u00e3o do ladr\u00e3o genocida.. Que virou o Brasil uma  piada l\u00e1 fora vai estudar ... esquerda s\u00e3o um cancro da sociedade parasitas \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1622375168914907136"},{"created_at": "2023-02-05T21:38:37.000Z", "text": "@deboragrazola Os pet shops nessa \u00e1rea s\u00e3o servi\u00e7os de primeira necessidade, impressionante kkkk", "id": "1622348997372297221"},{"created_at": "2023-02-05T20:53:58.000Z", "text": "@SenadoFederal A primeira necessidade \u00e9 a sua sa\u00edda do cargo. IN\u00daTIL.", "id": "1622337760093683713"},{"created_at": "2023-02-05T20:32:51.000Z", "text": "@senadorhumberto Na pr\u00e1tica, isso n\u00e3o muda nada a vida do pobre, os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade continuam inacess\u00edveis. O governo tem que entender que quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer. \nEsses n\u00fameros servem pra fazer provoca\u00e7\u00e3o \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o somente.", "id": "1622332445273067520"},{"created_at": "2023-02-05T20:10:00.000Z", "text": "@conexaopolitica N\u00e3o parece, todos os dias pergunto pro Lula se tem alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, porque quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer. Nunca responde ou apresenta pelo menos um projeto pra isso.", "id": "1622326697981788162"},{"created_at": "2023-02-05T20:01:52.000Z", "text": "@Lekka20 @gleisi Acusa\u00e7\u00e3o foi leviana e ser\u00e1 punida. \nFui chamada de nazista essa semana por defender os pobres, quando cobrei Lula para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade. \nA esquerda v\u00ea nazismo at\u00e9 na fome dos pobres. Um verdadeiro show de horrores a milit\u00e2ncia esquerdista. https://t.co/NFsSVnUIWe", "id": "1622324649970307075"},{"created_at": "2023-02-05T19:25:50.000Z", "text": "@AndreJanonesAdv Esses n\u00fameros n\u00e3o s\u00e3o capazes de mudar a realidade do pobre, no supermercado os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade continuam subindo. \nPor isso, estat\u00edsticas n\u00e3o convencem, apenas torturam os n\u00fameros pra \"cantar\" uma vit\u00f3ria artificial, que na verdade n\u00e3o muda nada.", "id": "1622315583487311875"},{"created_at": "2023-02-05T19:18:55.000Z", "text": "@LulaOficial Boa tarde, presidente.\nExiste alguma medida efetiva para diminui\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m.\nE existe alguma proposta pra diminuir carga tribut\u00e1ria sobre medicamentos? A do Brasil \u00e9 a maior carga do mundo.", "id": "1622313840288333825"},{"created_at": "2023-02-05T15:21:15.000Z", "text": "1) o d\u00edzimo na lei de Mois\u00e9s era imposto.\n2) o d\u00edzimo era alimento e produtos de primeira necessidade.\n3) ofertas sim era dinheiro, para manter a constru\u00e7\u00e3o do \"\u00fanico\" templo que sempre existiu.\n4) o d\u00edzimo \"nunca\" foi cobrado de outros povos ou na\u00e7\u00f5es, \"apenas de Israel!\n\"Lobos\" https://t.co/Wp4KgU5Llf", "id": "1622254031358857219"},{"created_at": "2023-02-05T15:18:26.000Z", "text": "@maluoriginal Ela tem uma escova de cabelo no bolso kkkkkkkkkk realmente \u00e9 item de primeira necessidade", "id": "1622253320436940802"},{"created_at": "2023-02-05T12:04:54.000Z", "text": "@Boaoficial3 @rsallesmma Grandes Projetos... de Primeira Necessidade para o pa\u00eds... \n\nhttps://t.co/MvyhtItqfX", "id": "1622204615956594689"},{"created_at": "2023-02-05T10:18:51.000Z", "text": "@emidiogabi Morando longe da fam\u00edlia e amigos, e depois da experi\u00eancia de pandemia, chamada de v\u00eddeo passou a ser item de primeira necessidade.", "id": "1622177930204909570"},{"created_at": "2023-02-05T06:31:24.000Z", "text": "@AleDireita @SERGIOR49076581 V\u00e3o excluir os itens de primeira necessidade, combust\u00edveis... que o pre\u00e7o pode ir l\u00e1  pr\u00e1 pqp, n\u00e3o v\u00e3o ser considerados pra medir infla\u00e7\u00e3o. S\u00e3o canalhas.", "id": "1622120691205013507"},{"created_at": "2023-02-05T02:36:32.000Z", "text": "@mdhcbrasil Vem c\u00e1, voc\u00eas est\u00e3o vendo que o povo que n\u00e3o recebe benef\u00edcios est\u00e1 precisando comer? H\u00e1 alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? \nNotinha no Twuitter n\u00e3o enche barriga de ningu\u00e9m! Queremos a\u00e7\u00f5es concretas.", "id": "1622061580975280128"},{"created_at": "2023-02-04T23:44:39.000Z", "text": "@Deboravbrito Urgente kkkkk eh item de primeira necessidade", "id": "1622018327861235716"},{"created_at": "2023-02-04T23:13:16.000Z", "text": "@lucas_delamore Primeira necessidade \u00e9 volante.\nA\u00ed um meia.\nE por fim um ponta.\n\nCom uma diretoria ambiciosa, contratariam nas 3 posi\u00e7\u00f5es, e a\u00ed fechava legal o elenco. Mas vai vir s\u00f3 um volante, que nem sabemos se ser\u00e1 bom mesmo, e agora s\u00f3 depois do paulista pelo jeito.", "id": "1622010431165325313"},{"created_at": "2023-02-04T21:59:12.000Z", "text": "@LulaOficial S\u00f3 n\u00e3o esque\u00e7a que n\u00f3s pobres precisamos que vc abaixe a infla\u00e7\u00e3o dos alimentos urgentemente principalmente dos alimentos de primeira necessidade!", "id": "1621991790684377090"},{"created_at": "2023-02-04T20:26:52.000Z", "text": "@kirenaia Jaora, por isso dizia que n\u00e3o \u00e9 um artigo de primeira necessidade. Mas para um imprevisto resolvem muito (n\u00e3o como recurso di\u00e1rio).", "id": "1621968555427209218"},{"created_at": "2023-02-04T18:19:14.000Z", "text": "H\u00e1 2-3 meses andavam sobre 1,2\u20ac euros. H\u00e1 um ano, 0,9\u20ac, aproximadamente. N\u00e3o \u00e9 um bem de primeira necessidade, mas nas fam\u00edlias com beb\u00e9s ou crian\u00e7as de curta idade s\u00e3o de muita ajuda. https://t.co/A3hJ89rLpA", "id": "1621936433618378756"},{"created_at": "2023-02-04T17:10:36.000Z", "text": "@dep_padrejoao @JornalGGN Enquanto est\u00e3o preocupados com as \"marmitas do 04\", o povo continua esperando alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m, Lula prometeu que todos teriam 3 refei\u00e7\u00f5es por dia. Cad\u00ea?", "id": "1621919161214504961"},{"created_at": "2023-02-04T16:49:13.000Z", "text": "@gleisi Enquanto se preocupam com os bastidores do BBB de direita, nada - eu disse: NADA! - sobre baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade e rem\u00e9dios. As prioridades do PT \u00e9 revirar a vida pessoal dos opositores.", "id": "1621913779993706496"},{"created_at": "2023-02-04T09:43:18.000Z", "text": "@nathpunky_3 simmm, por aqui \u00e9 quase item de primeira necessidade j\u00e1 que sem ela as roupas n\u00e3o secam de jeito nenhum pq \u00e9 muito \u00famido e frio", "id": "1621806593514807302"},{"created_at": "2023-02-04T02:36:29.000Z", "text": "O que venceu foi a falta de palavra! Disse que todos teriam 3 refei\u00e7\u00f5es por dia, at\u00e9 agora nem fala em baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade.\nDiscursinhos de Twuitter n\u00e3o enchem barriga de ningu\u00e9m! Queremos a\u00e7\u00f5es concretas! https://t.co/LhurWzDOtP", "id": "1621699180832899077"},{"created_at": "2023-02-04T02:25:25.000Z", "text": "@LulaOficial Por isso, todos os dias pergunto pro senhor se h\u00e1 alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, uma vez que, quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer. Outrossim, revis\u00e3o na carga de impostos s rem\u00e9dios, a do Brasil \u00e9 a mais alta do mundo.", "id": "1621696396792406018"},{"created_at": "2023-02-03T15:44:31.000Z", "text": "@o_antagonista Meu voto n\u00e3o ter\u00e1 nunca mais! Prometeu ajudar aos pobres, agora mete um Loko, n\u00e3o baixa pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade, n\u00e3o isenta o pobre do ir e aumento miser\u00e1vel do sal\u00e1rio m\u00edn s\u00f3 em maio. Enganou os eleitores.", "id": "1621535111190646786"},{"created_at": "2023-02-03T15:42:55.000Z", "text": "@LulaOficial E qual o plano pra baixar o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade? \nQuem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m. Tua proposta \u00e9 de que todos fa\u00e7am 3 refei\u00e7\u00f5es por dia, ent\u00e3o, viabilize isso.", "id": "1621534708709343234"},{"created_at": "2023-02-03T15:38:16.000Z", "text": "@LulaOficial Existe alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer.", "id": "1621533538662203397"},{"created_at": "2023-02-03T12:36:22.000Z", "text": "@LeonardRibeiro S\u00f3 itens de primeira necessidade. Faltou o lubrificante. \ud83d\ude0a", "id": "1621487759075545089"},{"created_at": "2023-02-03T08:36:04.000Z", "text": "@ppmascarenhas Qual \u00e9 o ordenado m\u00e9dio em Portugal?\nO que representa os consumo de primeira necessidade em percentagem no sal\u00e1rio? O que representa em percentagem a fatura da eletricidade no sal\u00e1rio? O que representa o cr\u00e9dito habita\u00e7\u00e3o em percentagem no sal\u00e1rio?", "id": "1621427286443433984"},{"created_at": "2023-02-03T04:39:36.000Z", "text": "@LulaOficial Resolva primeiro os problemas do Brasil, depois o senhor apazigua as guerras. Aqui estamos precisando de provid\u00eancias para combater a fome, precisamos que alimentos de primeira necessidade e rem\u00e9dios a pre\u00e7os acess\u00edveis. \u00c9 t\u00e3o dif\u00edcil assim fazer a isso?", "id": "1621367776479780864"},{"created_at": "2023-02-03T02:55:39.000Z", "text": "@fcancio Uma coisa que nos tempos que correm \u00e9 um bem de primeira necessidade...", "id": "1621341618035953665"},{"created_at": "2023-02-03T02:11:38.000Z", "text": "@JornalOGlobo Meu voto n\u00e3o ter\u00e1 nunca mais! Confiei nele, agora mete um louco qdo \u00e9 pra ajudar os pobres. Todos os dias pergunto se vai ter alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, nunca responde ou apresenta pelo menos um projeto.", "id": "1621330540954533892"},{"created_at": "2023-02-03T02:07:26.000Z", "text": "@LulaOficial Quando v\u00e3o diminuir os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Muita gente que n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m. Outra coisa, o desemprego est\u00e1 aumentando. \nQuero o Brasil que o senhor prometeu.", "id": "1621329484900175873"},{"created_at": "2023-02-02T23:44:00.000Z", "text": "@randolfeap Para os pobres pouco importam essas oscila\u00e7\u00f5es, Senador. N\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a nenhuma na vida de quem \u00e9 pobre. Porque isso n\u00e3o muda o pre\u00e7o dos insumos de primeira necessidade. Pobre precisa de fatos concretos de melhorias.", "id": "1621293386262011906"},{"created_at": "2023-02-02T22:18:34.000Z", "text": "@SenadoFederal A primeira necessidade era este prevaricador sair da presid\u00eancia do Senado.  Agora o pa\u00eds afunda de vez.", "id": "1621271889736761349"},{"created_at": "2023-02-02T22:12:02.000Z", "text": "\u201cCultura virou luxo, sabe? E n\u00e3o \u00e9 luxo. \u00c9 comida de primeira necessidade, n\u00e9? Qualquer na\u00e7\u00e3o, qualquer cultura tem seu ritmo, n\u00e9?\" Ad\u00e9lia Luzia Prado", "id": "1621270242168127488"},{"created_at": "2023-02-02T10:01:25.000Z", "text": "@G_L @brunodbranco O governo ganha muito dinheiro com esta infla\u00e7\u00e3o...devia ter em conta os bens de primeira necessidade com eletricidade inclu\u00edda. Crescimento \u00e1 conta de taxas e taxinhas... crescimento? N\u00e3o me fa\u00e7a rir...depois da pandemia e de tudo parado(zero) claro que tem de crescer.", "id": "1621086378053496832"},{"created_at": "2023-02-01T22:37:05.000Z", "text": "Produto de primeira necessidade. N\u00e3o percam. https://t.co/XgI4m1MYdn", "id": "1620914161701257216"},{"created_at": "2023-02-01T15:32:26.000Z", "text": "@UOLNoticias N\u00e3o dura mesmo. Enganou quem confiou nele, at\u00e9 agora n\u00e3o tem projeto pra diminuir os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, pq quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m! N\u00e3o isentou pobres do IR, aumento miser\u00e1vel do sal\u00e1rio m\u00edn s\u00f3 em maio, s\u00f3 palavras vazias no twtt", "id": "1620807292039102465"},{"created_at": "2023-02-01T15:27:00.000Z", "text": "@choquei N\u00e3o vai mesmo, enganou quem confiou nele. Prometeu combater a fome, mas n\u00e3o h\u00e1 um \u00fanico projeto pra diminuir os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m. N\u00e3o isentou pobres do IR, aumento miser\u00e1vel do sal\u00e1rio m\u00edn s\u00f3 em maio...", "id": "1620805927527141381"},{"created_at": "2023-02-01T15:07:21.000Z", "text": "@F__Medina @govpt Pois claro,com a infla\u00e7\u00e3o elevada,os apoios \u00e0s pessoas s\u00e3o praticamente nenhuns,n\u00e3o baixaram o iva dos bens de primeira necessidade,claro que podem estar a crescer", "id": "1620800980383330305"},{"created_at": "2023-02-01T14:13:02.000Z", "text": "@LulaOficial \"vou acabar com a fome\"\nQual ser\u00e1 a medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m. \nE a isen\u00e7\u00e3o do IR para os pobres?", "id": "1620787311985434624"},{"created_at": "2023-02-01T13:04:47.000Z", "text": "Imagina se o aplicativo do SIGAA tivesse uma tabela com os hor\u00e1rios do Circular, ningu\u00e9m ousaria excluir o aplicativo na primeira necessidade. Algo simples de fazer e que mudaria a vida de quem usa o aplicativo.\nSe liga @stiufrn!\nPrecisamos desse presente pra 2023.1 https://t.co/0Z4ag0qouq", "id": "1620770135366848513"},{"created_at": "2023-02-01T05:53:27.000Z", "text": "@Bruna_Hawk Na primeira necessidade de fazer uma cirurgia iria voltar correndo pro Brasil.", "id": "1620661586376671232"},{"created_at": "2023-02-01T01:56:59.000Z", "text": "@vmiziara_ @AlexandreLPinhe 1 real seria fant\u00e1stico.\nVitor me lembro quando comprei ELET a 5 reais em 2015. Na \u00e9poca era respons\u00e1vel por mais de 50% da gera\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, achavam q ia quebrar.\n\nA \u00faltima coisa que v\u00e3o fazer \u00e9 apagar a luz, \u00e9 um setor de primeira necessidade.", "id": "1620602079315398656"},{"created_at": "2023-02-01T00:38:50.000Z", "text": "Sal\u00e1rios baixos, rendas alt\u00edssimas, bens de primeira necessidade com pre\u00e7os inflacionados... https://t.co/DsD14luKr6", "id": "1620582410768244737"},{"created_at": "2023-01-31T18:54:31.000Z", "text": "@LulaOficial Quem sabe assim o senhor possa dizer quais s\u00e3o as medidas adotar\u00e1 para reduzir os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, posto que quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer. Tia proposta \u00e9 que todos tivessem 3 refei\u00e7\u00f5es por dia, portanto, prioridade viabilizar isso.", "id": "1620495759656497153"},{"created_at": "2023-01-31T18:36:42.000Z", "text": "@senadorhumberto Senador, precisamos urgente de medidas pra baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade. Quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m.", "id": "1620491276218138624"},{"created_at": "2023-01-31T18:33:54.000Z", "text": "@geraldoalckmin @LulaOficial @OlafScholz Vice e Ministro, o senhor sabe se h\u00e1 alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Porque quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m. Pergunto pro Lula e nunca responde, mas a proposta dele era que todos fizessem 3 refei\u00e7\u00f5es por dia.", "id": "1620490574150389760"},{"created_at": "2023-01-31T18:26:24.000Z", "text": "@senadorhumberto Estou esperando alguma medida pra baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, porque quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m. E esperando o que a primeira dama prometeu de ajudar moradores de ruas.", "id": "1620488686059290625"},{"created_at": "2023-01-31T17:37:52.000Z", "text": "Mercadona doa 1.900 toneladas de bens de primeira necessidade em 2022 https://t.co/aMOSnKGSWR \n\n#novumcanal #Mercadona #fazerobem", "id": "1620476470207594496"},{"created_at": "2023-01-31T13:11:36.000Z", "text": "A riqueza nacional, cresceu 6,7% , face ao ano anterior,o desemprego cresceu, as presta\u00e7\u00e3o das casas ao banco crescerem, os bens de primeira necessidade cresceram, electricidade e gaz cresceram e ent\u00e3o? Os cofres do estado cheios, j\u00e1 lembra Salazar cofres cheios, povo descal\u00e7o.", "id": "1620409464838066176"},{"created_at": "2023-01-30T19:30:40.000Z", "text": "@UOLNoticias N\u00e3o parece, at\u00e9 agora nem uma medida pra baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, a gente questiona e nem resposta tem.", "id": "1620142471656386560"},{"created_at": "2023-01-30T19:27:39.000Z", "text": "Estes criminosos est\u00e3o a atacar bens de primeira necessidade!!! https://t.co/3FzcaNgdGu", "id": "1620141710474108928"},{"created_at": "2023-01-30T19:27:18.000Z", "text": "@Haddad_Fernando O senhor tem alguma medida para baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Porque quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios precisa comer tamb\u00e9m, ministro.", "id": "1620141623370981376"},{"created_at": "2023-01-30T17:56:45.000Z", "text": "Pergunto ao @LulaOficial se existe alguma medida do governo pra reduzir os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade, porque quem n\u00e3o recebe benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer. No entanto, nunca respondem. https://t.co/R6YKHqRIPK", "id": "1620118834127720454"},{"created_at": "2023-01-30T17:47:48.000Z", "text": "Enqto uns fazem corpo mole pra trabalhar, outros d\u00e3o o seu melhor, agradecem a Deus uma oportunidade e fazem suas obriga\u00e7\u00f5es sem reclamar !! Imagina quem fica na empresa e quem sai na primeira necessidade de cortes ?", "id": "1620116582180732928"},{"created_at": "2023-01-30T14:41:23.000Z", "text": "14. \u201cToler\u00e2ncia e mente aberta s\u00e3o artigos de primeira necessidade dos sonhadores de hoje.\u201d", "id": "1620069668592680961"},{"created_at": "2023-01-30T00:50:18.000Z", "text": "gabriel fop eh um genio incompreendido. voc\u00eas se dizem pessoas boas mas na primeira necessidade de perd\u00e3o, vcs nao o d\u00e3o. lament\u00e1vel essa hipocrisia. caso ele saia da casa, a edi\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 manchada pela falta de miseric\u00f3rdia. #FICAFOP", "id": "1619860519976058880"},{"created_at": "2023-01-29T22:51:52.000Z", "text": "@LulaOficial Insisto: o governo tem alguma medida para baixar o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade? Tem algum posicionamento sobre corrigir tabela de IR pra isentar os pobres?", "id": "1619830717466415104"},{"created_at": "2023-01-29T21:46:58.000Z", "text": "@LaraLaravilha Item de primeira necessidade haahhaha", "id": "1619814382757888002"},{"created_at": "2023-01-29T20:50:52.000Z", "text": "Me fala a\u00ed um produto de primeira necessidade que custa UM D\u00cdGITO.\nN\u00e3o vale \u00e1gua.", "id": "1619800264822906881"},{"created_at": "2023-01-29T08:39:38.000Z", "text": "@senadorhumberto Vem c\u00e1, existe algum projeto pra baixar o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade? Quem est\u00e1 fora dos benef\u00edcios tamb\u00e9m precisa comer.", "id": "1619616245896343556"},{"created_at": "2023-01-28T17:09:50.000Z", "text": "@Joana18430972 Coisas de primeira necessidade", "id": "1619382252181356545"},{"created_at": "2023-01-28T14:21:15.000Z", "text": "@elieno_batista Mas, com o maquiador embaixo do bra\u00e7o. G\u00eanero de primeira necessidade. \ud83d\ude02", "id": "1619339826775592960"},{"created_at": "2023-01-27T22:18:48.000Z", "text": "@yul_haneul Aiaiai mulher, nesse frio \u00e9 item de primeira necessidade.", "id": "1619097618264784897"},{"created_at": "2023-01-27T22:18:48.000Z", "text": "@LulaOficial A primeira necessidade do nordeste \u00e9 ficar sem agua da transposi\u00e7\u00e3o para facilitar a vida do povo humilde...", "id": "1619097617354608640"},{"created_at": "2023-01-27T21:00:53.000Z", "text": "@LulaOficial @ricardostuckert Ent\u00e3o, chegaram numa conclus\u00e3o para baixar o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade e isen\u00e7\u00e3o do pobre no IR? \nO que importa para todos \u00e9 isso. O resto s\u00e3o flores.", "id": "1619078010396905473"},{"created_at": "2023-01-27T11:38:52.000Z", "text": "@jessicadacruz__ Mas eu n\u00e3o disse pra se tornar freira, disse somente pra entregar sua vida pra Jesus... \ud83e\udd70 Fa\u00e7a do Reino de Deus sua primeira necessidade, busque primeiro o Reino e Deus te dar\u00e1 o que voc\u00ea precisa!", "id": "1618936573462208513"},{"created_at": "2023-01-27T10:57:10.000Z", "text": "Preferia sal\u00e1rios dignos, menos desemprego, menos pobreza, produtos de primeira necessidade a pre\u00e7os justos, mas se calhar sou s\u00f3 eu https://t.co/OWsUDc7ZRY", "id": "1618926079531687936"},{"created_at": "2023-01-26T22:17:57.000Z", "text": "@cmc10030 @LuizArtur1059 @JosMatias17 Primeiramente o chega achou uma piada dar 125\u20ac \u00e0s pessoas. Achou tamb\u00e9m que isso \u00e9 gozar com as pessoas. O chega pediu para retirar o IVA nos produtos de primeira necessidade(tal como fez Espanha) e como tal n\u00e3o foi feito prop\u00f4s darem mais dinheiro  do que apenas 125.", "id": "1618735017169137665"},{"created_at": "2023-01-26T21:37:41.000Z", "text": "O mantra do Lula \u00e9 que \"sua miss\u00e3o \u00e9 que todos brasileiros fa\u00e7am 3 refei\u00e7\u00f5es por dia\". \n\nOk, beleza! Mas qual o plano pra baixar os pre\u00e7os dos alimentos de primeira necessidade? Quem est\u00e1 fora dos benef\u00edcio tamb\u00e9m precisa comer!", "id": "1618724883638394889"},{"created_at": "2023-01-26T21:35:29.000Z", "text": "@LulaOficial T\u00e1, mas qual o plano pra diminuir o pre\u00e7o dos alimentos de primeira necessidade?! Quem est\u00e1 fora dos benef\u00edcio tamb\u00e9m precisa comer.", "id": "1618724329621168134"},{"created_at": "2023-01-26T18:48:29.000Z", "text": "A Mercadona, empresa de supermercados, doou 1.900 toneladas de bens de primeira necessidade em 2022 a mais de 70 entidades de cariz social, entre as quais Bancos Alimentares, IPSS e ONG com as quais colabora em Portugal nas localidades onde est\u00e1\n\nhttps://t.co/Onm1Fs8CD5 https://t.co/YAyrwVZXeE", "id": "1618682301528870914"},{"created_at": "2023-01-26T16:30:13.000Z", "text": "Bens de primeira necessidade foram entregues a cantinas sociais, ao Banco Alimentar e a outras entidades sociais. https://t.co/UZgCkvbGaR", "id": "1618647506065178624"},{"created_at": "2023-01-26T16:11:30.000Z", "text": "@JulianaBrizola @gleisi Que bajula\u00e7\u00e3o a essa senhora hein Juliana? Kkk. Ta precisando de um cargo no governo querida?\nNa primeira necessidade que tiver, ela pisa em vc", "id": "1618642797497843712"},{"created_at": "2023-01-26T15:32:57.000Z", "text": "Mercadona doa 1900 toneladas de bens de primeira necessidade em 2022 https://t.co/T07UpdAVeC", "id": "1618633096747687936"},{"created_at": "2023-01-26T15:05:10.000Z", "text": "Em Espanha os alimentos de primeira necessidade t\u00eam\u00a0taxa\u00a0de\u00a0IVA\u00a0de 0%.\n\nhttps://t.co/Z3vIkbm2zd", "id": "1618626103501008900"},{"created_at": "2023-01-26T13:07:02.000Z", "text": "Mercadona doa 1900 toneladas de bens de primeira necessidade https://t.co/pZZNfJMBgO", "id": "1618596373888397312"},{"created_at": "2023-01-26T12:21:07.000Z", "text": "Mercadona doa 1900 toneladas de bens de primeira necessidade em 2022 https://t.co/z3a6fWIyxH", "id": "1618584819960774657"},{"created_at": "2023-01-26T12:09:13.000Z", "text": "Mercadona doa 1.900 toneladas de bens de primeira necessidade em 2022 - Grande Consumo https://t.co/vKO1xlzgjV", "id": "1618581826276151298"},{"created_at": "2023-01-26T10:37:25.000Z", "text": "Mercadona doou 1.900 toneladas de bens de primeira necessidade em 2022 - https://t.co/yPUUm1Lm73", "id": "1618558722237759488"},{"created_at": "2023-01-26T09:14:53.000Z", "text": "@yurimourarj Evito andar de \u00f4nibus pelo estresse que \u00e9, e por isso gasto menos no com\u00e9rcio, prefiro comprar pela internet. Me recuso a ter carro, mas reconhe\u00e7o que carro \u00e9 primeira necessidade nessa cidade. E com isso cada vez temos maiores congestionamentos", "id": "1618537953013432320"},{"created_at": "2023-01-26T00:04:09.000Z", "text": "@gleisi O que interessa \u00e9 que alimentos de primeira necessidade n\u00e3o baixaram e gasolina aumentou. Essas duas coisas s\u00e3o prioridades, o consumidor que o resultado e n\u00e3o o caminho que fizeram pra chegar nele. Resolvam!", "id": "1618399355597381633"},{"created_at": "2023-01-25T23:15:23.000Z", "text": "O dia mais belo: hoje\nA coisa mais f\u00e1cil: errar\nO maior obst\u00e1culo: o medo\nO maior erro: o abandono\nA raiz de todos os males: o ego\u00edsmo\nA distra\u00e7\u00e3o mais bela: o trabalho\nA pior derrota: o des\u00e2nimo\nOs melhores professores: as crian\u00e7as\nA primeira necessidade: comunicar-se", "id": "1618387082002731009"},{"created_at": "2023-01-25T22:54:47.000Z", "text": "\"...a aeronave C-105, operada pelo 1\u00b0/15\u00b0 GAV realizou, o lan\u00e7amento m\u00faltiplo de 2 toneladas de medicamentos e produtos m\u00e9dicos b\u00e1sicos de primeira necessidade,  De forma in\u00e9dita, FAB realiza lan\u00e7amento m\u00faltiplo na regi\u00e3o Yanomami\" https://t.co/VhoTYjGdrd via @fab_oficial", "id": "1618381901198413827"},{"created_at": "2023-01-25T22:35:53.000Z", "text": "A propaganda que se faz de algo destruidor \u00e9 feita como se fosse um artigo de primeira necessidade. Onde o ser humano chegou! https://t.co/gS3ZsfR75f", "id": "1618377141149913089"},{"created_at": "2023-01-25T22:25:24.000Z", "text": "@lcsena_ A mina q roubou t\u00e1 sendo tratada a p\u00e3o de l\u00f3, e os caras ficam pedindo ajuda e vaquinha pra famoso como se fosse item de primeira necessidade, ahh me poupe.", "id": "1618374504748814349"},{"created_at": "2023-01-25T21:03:18.000Z", "text": "@nisia_trindade @fatimabezerra Que vc acha em usar umas carretas pra percorrer o Brasil fazendo principalmente exames de primeira necessidade as mulheres?", "id": "1618353842852360193"},{"created_at": "2023-01-25T20:52:12.000Z", "text": "@EuSouZarolho Ha-des ver os produtos de primeira necessidade...", "id": "1618351052138643457"},{"created_at": "2023-01-25T14:09:57.000Z", "text": "A turma do faz o L \u00e9 a mesma do \u00d3dio do bem, a crueldade \u00e9 item de primeira necessidade pra essa corja. https://t.co/ZVLYmD0xo3", "id": "1618249820233412610"},{"created_at": "2023-01-25T12:57:46.000Z", "text": "Ser\u00e1 por causa do pre\u00e7o absurdo sobre os alimentos e g\u00eaneros de primeira necessidade. https://t.co/CXVq0Rt4JD", "id": "1618231654040096768"},{"created_at": "2023-01-25T12:28:09.000Z", "text": "@LucasdiGrassi E nos itens de primeira necessidade incide ICMS em torno de 12% sobre os R$ 1.000,00 que sobram.", "id": "1618224201038696450"},{"created_at": "2023-01-25T08:22:54.000Z", "text": "Mais uma ferramenta!A vivermos numa altura de grande infla\u00e7\u00e3o,agravada nos produtos alimentares de primeira necessidade,e a grande incerteza alimentar no mundo,\u00e9 util planear as compras e as nossas necessidades di\u00e1rias,para que n\u00e3o exista este t\u00e3o grande desperd\u00edcio alimentar! https://t.co/c6qUNZZzwR", "id": "1618162481486245890"}]