[{"tweets_quantity": 365},{"created_at": "2023-02-09T00:55:17.000Z", "text": "O duelo entre um primeiro-ministro autorit\u00e1rio e um dos intelectuais mais importantes do mundo ocidental.\nhttps://t.co/76cbdZUvkY", "id": "1623485654259605505"},{"created_at": "2023-02-09T00:54:34.000Z", "text": "@wpeixe2021 @KKidra @DiretoFront otan enfraquecida de onde?  n\u00e3o sei se vc viu hoje o primeiro ministro brit\u00e2nico e o Biden dizendo 'pelo tempo que precisar'.    Para bom entendedor meia palavra basta.  Putin fortaleceu a OTAN ao contr\u00e1rio de Trump que a enfraqueceu. kkkk", "id": "1623485474533785602"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:32.000Z", "text": "@o_antagonista Na pr\u00e1tica, o cara \u00e9 o primeiro-ministro !!", "id": "1623477916574052354"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:30.000Z", "text": "Primeiro-ministro timorense destaca na Austr\u00e1lia import\u00e2ncia do caf\u00e9\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twitter #google\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/vHwKwhsdey", "id": "1623477402985799680"},{"created_at": "2023-02-09T00:05:24.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea: Zelensky visitou Fran\u00e7a e Reino Unido hoje.\n\nNesta foto vemos Zelensky com o presidente franc\u00eas Macron e o primeiro-ministro alem\u00e3o Olaf Sholz\n\nZelensky est\u00e1 conseguindo novas armas para as For\u00e7as Armadas Ucranianas\n\n#Ucrania #Russia #OTAN #Zelensky https://t.co/maNYhCwe8E https://t.co/cyYQwKLzm3", "id": "1623473098749054977"},{"created_at": "2023-02-09T00:03:23.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea: Zelensky visitou Fran\u00e7a e Reino Unido hoje.\n\nNesta foto vemos Zelensky com o presidente franc\u00eas Macron e o primeiro-ministro alem\u00e3o Olaf Sholz\n\nZelensky est\u00e1 conseguindo novas armas para o Ex\u00e9rcito Ucraniano\n\n#Ucrania #Russia #OTAN #Zelensky https://t.co/QtQc4gXxZp https://t.co/DfEMFuCVJz", "id": "1623472591821316100"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:35.000Z", "text": "@DiretoFront O primeiro ministro t\u00e1 usando a guerra pra tentar distrair os s\u00e9rios problemas econ\u00f4micos que os ingleses est\u00e3o passando. Ningu\u00e9m se importa se v\u00e3o morrer mais civis ucranianos.", "id": "1623471889577287680"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:31.000Z", "text": "@ofensaculinaria eu vou virar primeiro ministro so pra proibir o uso desse material no brasil", "id": "1623467843185434624"},{"created_at": "2023-02-08T23:38:29.000Z", "text": "8 de janeiro de 2005 foi hist\u00f3rico. Dia em que os ent\u00e3o primeiro-ministro de Israel, Ariel Sharon, e l\u00edder da Palestina, Mahmoud Abbas, acordaram com o cessar da viol\u00eancia m\u00fatua entre os dois povos e reatar as negocia\u00e7\u00f5es de paz. Infelizmente, a paz ainda n\u00e3o \u00e9 realidade.", "id": "1623466326734868482"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:44.000Z", "text": "Prefeita de Barcelona, Ada Colau, escreveu ao primeiro-ministro Netanyahu para informar que suspendeu temporariamente o relacionamento institucional entre Barcelona e Tel Aviv at\u00e9 que as autoridades israelenses ponham fim ao sistema de viola\u00e7\u00f5es dos direitos humanos palestinos. https://t.co/BDzvieE0JY", "id": "1623465384644083712"},{"created_at": "2023-02-08T23:32:50.000Z", "text": "@_pgoulart_ primeiro ministro, presidente", "id": "1623464902844194816"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:13.000Z", "text": "Sr primeiro-ministro deveria escolher a Europa ou Portugal, assim est\u00e1 a afundar os dois. \u00c9 muito para si ou para qualquer outro. N\u00e3o queira ser mais papista que o Papa https://t.co/0NjbtKIUhA", "id": "1623463241597833218"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:57.000Z", "text": "@Dinho33383591 tenho vergonha de ser portugu\u00eas porque o presidente e o primeiro ministro do meu pais apoiou o luladrao", "id": "1623462668081283078"},{"created_at": "2023-02-08T23:16:40.000Z", "text": "@BolsonaroSP @ednamar00775640 mau demais esse luladrao...\ntenho vergonha de o presidente e primeiro ministro do meu pais Portugal apoiou o faz o L...", "id": "1623460835455533056"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:43.000Z", "text": "@antoniocostapm https://t.co/ttrmOGNNun\nSr Primeiro-ministro, este homem que quer contribuir para a economia do nosso pa\u00eds, continua \u00e0 espera que lhe resolvam o assunto e est\u00e1 prestes a perder a casa devido \u00e0 morosidade do processo.\nSe puder ajudar, agrade\u00e7o.\nCumprimentos", "id": "1623460092329836544"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:10.000Z", "text": "O primeiro-ministro conseguiu esta quarta-feira que Portugal recebesse o segundo cheque de Bruxelas, no entanto, a comiss\u00e3o nacional de acompanhamento do PRR detetou v\u00e1rios problemas na execu\u00e7\u00e3o dos fundos. https://t.co/FrXu0DMW9m", "id": "1623458192846995457"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:22.000Z", "text": "Vc sabia? Bolsonaro virou 'Bolsonero' em tu\u00edte de primeiro-ministro israelense \n https://t.co/lFqFrqwzDm", "id": "1623456732381908992"},{"created_at": "2023-02-08T22:50:39.000Z", "text": "Em 20/9/2002 o primeiro ministro do PSD, Dur\u00e3o Barroso, afirma com toda a certeza, na Assembleia da Rep\u00fablica, que \u201cO Iraque tem armas de destrui\u00e7\u00e3o maci\u00e7a, biol\u00f3gicas e qu\u00edmicas, e pode estar na emin\u00eancia de possuir armas nucleares\u201d. Depois, toda a gente viu o que se passou\u20267", "id": "1623454288633798656"},{"created_at": "2023-02-08T22:31:10.000Z", "text": "O primeiro-ministro, Ant\u00f3nio Costa, confirmou esta tarde no parlamento que Portugal vai enviar tr\u00eas blindados Leopard que v\u00e3o seguir para a Ucr\u00e2nia. https://t.co/l3HEuJ06TC", "id": "1623449383973928961"},{"created_at": "2023-02-08T22:12:08.000Z", "text": "O Presidente da Rep\u00fablica voltou a criticar a execu\u00e7\u00e3o lenta dos fundos europeus e avisa que ir\u00e1 pessoalmente ao terreno visitar as obras j\u00e1 conclu\u00eddas, acompanhado pelo primeiro-ministro. https://t.co/1252GG0S3J", "id": "1623444594712100865"},{"created_at": "2023-02-08T21:50:00.000Z", "text": "Atual primeiro-ministro do Reino Unido foi questionado sobre mandato de colega durante sess\u00e3o na C\u00e2mara dos Comuns; fala da pol\u00edtica foi feita em entrevista ao Spectator\n\nhttps://t.co/YQTtyhLVEe", "id": "1623439024668164097"},{"created_at": "2023-02-08T21:33:00.000Z", "text": "@gab36066418 @am3tisx @DiretoFront @Reuters O primeiro ministro Polaco havia dito isso em um jornal local \ud83d\udcd1", "id": "1623434746628911104"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:41.000Z", "text": "Naftali Bennett era primeiro-ministro de Israel no in\u00edcio da guerra e tentou mediar o fim do conflito.\n#PortalGP1 #Mundo #Putin \nhttps://t.co/VVKB2C1kWx", "id": "1623432904645971968"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:12.000Z", "text": "Ele ofereceu milh\u00f5es de mentes a SIS, caso os brit\u00e2nicos o ajudassem a expulsar os russos da Ucr\u00e2nia. E ainda prometeu jogar Atari com o primeiro ministro indiano da Inglaterra. https://t.co/BLf4XiBu3j", "id": "1623432783103139840"},{"created_at": "2023-02-08T21:25:10.000Z", "text": "\"Uma na\u00e7\u00e3o tentando prosperar com impostos \u00e9 como um homem com os p\u00e9s em um balde tentando puxar a al\u00e7a para cima.\"\n\nWinston Churchill, militar, estadista e escritor brit\u00e2nico. Foi primeiro-ministro do Reino Unido durante a Segunda Guerra Mundial", "id": "1623432774840631297"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:57.000Z", "text": "@VEJA Se o FED ou o BC do Reino Unido estabelecessem uma taxa de juros real de 8%, certamente Biden e o primeiro ministro ingl\u00eas colocariam a boca no trombone tamb\u00e9m, dado o grau de insanidade da coisa.", "id": "1623431967663443971"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:33.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6: Zelensky presenteou o UK com o capacete usado por um de seus pilotos de ca\u00e7a durante um evento nesta ter\u00e7a (8/2) em Dorset, sudoeste da Inglaterra. Mais tarde o primeiro-ministro brit\u00e2nico, Rishi Sunak, afirmou: \"nada est\u00e1 fora quest\u00e3o\" em termos de ajuda militar \u00e0 Ucr\u00e2nia\". https://t.co/ML5z0915H0", "id": "1623431864974249984"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:07.000Z", "text": "@AndreCVentura Hehe!\nStand-up no seu melhor! O pior \u00e9 eu n\u00e3o achar gra\u00e7a nenhuma. Se esse verme fosse primeiro-ministro eu emigrava para bem longe!\nFOSGA-SE!", "id": "1623430750740615175"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:15.000Z", "text": "@johnn_sr A suprema corte aqui j\u00e1 disse nada de casamento gay, esse Kishida vai cair feio aqui, ningu\u00e9m mais quer ele como primeiro ministro.", "id": "1623429777125421056"},{"created_at": "2023-02-08T20:57:14.000Z", "text": "\ud83c\udfaf Hoje a dizer ao Primeiro-Ministro que Portugal precisa de uma fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica mais pequena, moderna e digital, com melhor avalia\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o e maior progress\u00e3o salarial. https://t.co/SclrTHYqd3", "id": "1623425748932460546"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:34.000Z", "text": "@Defence360 @antoniocostapm @DefenceU @Exercito_pt A saga continua, primeiro o ministro dos neg\u00f3cios estrangeiros disse que eram 4, depois a ministra da defesa muda para 2, depois o primeiro ministro diz nenhum e agora muda para 3, at\u00e9 Mar\u00e7o ainda podem mudar de ideias outra vez.", "id": "1623424070678085634"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:20.000Z", "text": "Durante a visita do presidente Zelensky hoje ao reino unido, O primeiro ministro brit\u00e2nico Rishi Sunak an\u00fanciou que os blindados challenger 2 come\u00e7ar\u00e3o a chegar a Ucr\u00e2nia em mar\u00e7o. O que significa que provavelmente j\u00e1 est\u00e3o sendo treinadas as tripula\u00e7\u00f5es ucranianas. https://t.co/sslwkAcMAu", "id": "1623419985279295491"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:44.000Z", "text": "Primeiro-ministro brit\u00e2nico Sunak, ap\u00f3s intensa persegui\u00e7\u00e3o ao regime NAZI de Kiev, anuncia entrega acelerada de armas ocidentais para chegar a Kiev nos pr\u00f3ximos dias e semanas, em vez de meses ou anos. Sunak tamb\u00e9m anuncia o treinamento de um EX\u00c9RCITO para Kiev e ca\u00e7as de guerra https://t.co/vYIMnZlVWf https://t.co/mHCv6my4DZ", "id": "1623418827567505421"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:13.000Z", "text": "@Yurii_rock @coronelwho @DiretoFront De nada ainda dizer que vai enviar uma coisa, se a coisa chegar somente anos depois, como neste caso. \n\nPois o primeiro ministro brit\u00e2nico quis dizer em \"longo prazo\", ou seja, s\u00f3 depois da guerra \"acabar\" \ud83e\udd21 \n\nAli\u00e1s, belo show de apresenta\u00e7\u00e3o hein, bem similar ao Grammys https://t.co/L1oiiw93D4", "id": "1623417187057692673"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:33.000Z", "text": "A Pr\u00f3xima Pandemia: Enquanto voc\u00ea estava distra\u00eddo, Bill Gates foi at\u00e9 a Austr\u00e1lia discutir com o Primeiro-ministro sobre a prepara\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima Pandemia, Agenda clim\u00e1tica e a meta de redu\u00e7\u00e3o de emiss\u00f5es do governo de 43%, at\u00e9 2030!\ud83d\udc47 https://t.co/Pot4SVxDJq", "id": "1623416011243266051"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:51.000Z", "text": "Eu acho esse primeiro ministro da inglaterra uma gra\u00e7a https://t.co/KMZ5NpzZcd", "id": "1623414830521585667"},{"created_at": "2023-02-08T20:05:09.000Z", "text": "@paulomathias O BC \u00e9 o Primeiro Ministro do Brasil???\nResponde a\u00ed inteligente que vai se afundar junto com esse editorial med\u00edocre da @JovemPanNews .", "id": "1623412637907435520"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:53.000Z", "text": "@DoraKramer Voc\u00ea est\u00e1 equivocada, vivemos numa democracia onde o BC se sente como Primeiro Ministro.\nPode isso produ\u00e7\u00e3o???", "id": "1623412067754737664"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:37.000Z", "text": "@alertatotal Se o primeiro ministro puder ser votado em c\u00e9dulas de papel, para baratear o custo, nesse atual governo, seria a melhor sa\u00edda", "id": "1623412000284876801"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:59.000Z", "text": "@Lucydream20 @ThisIsSusana Nem Soares nem Costa. Nunca votei num primeiro ministro que tivesse ganho, mesmo naquele que foi primeiro ministro sem ter ganho.", "id": "1623409831070556160"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:31.000Z", "text": "@EricksonBalu @foioguto Sasuke est\u00e1 infiltrado em uma pris\u00e3o do pa\u00eds Redaku buscando uma cura pra uma doen\u00e7a misteriosa que acomete Naruto.\n\nO diretor da pris\u00e3o quer dar um golpe junto com o primeiro ministro do pa\u00eds e o trunfo \u00e9 um ex\u00e9rcito de dinossauros revivido por endo tessei.\n\n+", "id": "1623409206895292421"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:15.000Z", "text": "V\u00eddeo da minha interven\u00e7\u00e3o no debate com o Primeiro-ministro. https://t.co/SdvQuRId0t", "id": "1623408637598203908"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:40.000Z", "text": "@Winston1820 O #PASSOS #COELHO COMETEU ERROS COMO QUALQUER #SER #HUMANO COMO PRIMEIRO-MINISTRO \n\n\u00c9 UM #PROFESSOR e FOI #HONESTO !\n\nN\u00c3O ROUBOU O PA\u00cdS...\n\nE O QUE DISSE \u00c9 DE UMA PESSOA #HONRADA COMO A #POUCAS ...\n\n\u25a0NO PA\u00cdS!\n\n\u25a0NA #POL\u00cdTICA.\n\n\u25a0E SE CALHAR NEM H\u00c1 NENHUMA EM TODO O #PartidoPS https://t.co/NmIif7mEA2", "id": "1623405976735911941"},{"created_at": "2023-02-08T19:31:11.000Z", "text": "@Brunobaeee @andre_filth @hoje_no Errado, oque conta nesse caso \u00e9 se a pessoa \u00e9 um s\u00fadito do rei ou nao. Por exemplo o Trudeu do Canada \u00e9 um sudito dele e se curva ( o Trudeu nao e xefe de estado, mas primeiro ministro)", "id": "1623404093518618629"},{"created_at": "2023-02-08T19:29:01.000Z", "text": "@misteriouspavao Acho que o ladr\u00e3o sai por CPMI, e o\nChuchu ser\u00e1 primeiro ministro do parlamentarismo da NWO", "id": "1623403548250611712"},{"created_at": "2023-02-08T19:28:26.000Z", "text": "Putin prometeu que n\u00e3o mataria Zelensky, diz ex-primeiro-ministro de Israel https://t.co/nCPBSbm7LM", "id": "1623403398216224768"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:54.000Z", "text": "Putin prometeu que n\u00e3o mataria Zelensky, diz ex-primeiro-ministro de Israel https://t.co/yI10H61d3b", "id": "1623403264766083074"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:49.000Z", "text": "O cara do moletom verde aperta as m\u00e3os do sujeito com dedos de salsicha.  \n\n\ud83e\udd1d Velho belicista aperta a m\u00e3o de novato belicista\n\nZelensky encontra o rei Carlos III, ap\u00f3s reuni\u00e3o \n com o primeiro-ministro brit\u00e2nico Sunak.\n https://t.co/7QRq5Vranl https://t.co/LboOpFMTcA", "id": "1623402487657930753"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:41.000Z", "text": "Presidente vai encontrar-se com o primeiro-ministro brit\u00e2nico, dirigir-se ao parlamento e visitar as tropas ucranianas em forma\u00e7\u00e3o https://t.co/aaSPogmYBW", "id": "1623400193008848896"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:36.000Z", "text": "Durante a reuni\u00e3o com o primeiro-ministro do Reino Unido, o tema principal da conversa foi a coopera\u00e7\u00e3o em defesa, informou Zelensky\nhttps://t.co/EbIs97Z73c", "id": "1623399919003267073"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:36.000Z", "text": "Por outro lado, Zelensky diz: \"Ouvi do primeiro-ministro do Reino Unido, Sunak, seu desejo de fornecer ca\u00e7as brit\u00e2nicos \u00e0 Ucr\u00e2nia\".", "id": "1623397403406499840"},{"created_at": "2023-02-08T19:04:36.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83e\ude96\u2014 As tripula\u00e7\u00f5es ucranianas que chegaram ao Reino Unido na semana passada usar\u00e3o os tanques de batalha Challenger 2 \"para defender a Ucr\u00e2nia no pr\u00f3ximo m\u00eas\", diz o primeiro-ministro do Reino Unido, Sunak.\n#Zelensky https://t.co/BGp4DthH3k", "id": "1623397399942119425"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:14.000Z", "text": "Anselmo Crespo analisa a visita do presidente ucraniano, Volodymyr Zelensky, ao Reino Unido, onde o primeiro-ministro brit\u00e2nico admitiu estar a considerar o envio de ca\u00e7as \u00e0 Ucr\u00e2nia. https://t.co/pG7fnK5Gf8", "id": "1623396553045032961"},{"created_at": "2023-02-08T18:56:38.000Z", "text": "NOVIDADE: O Primeiro Ministro e o Presidente @ZelenskyyUa assinaram a Declara\u00e7\u00e3o de Londres, fortalecendo a parceria entre o Reino Unido e a Ucr\u00e2nia \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 https://t.co/px5Ht1BOJK", "id": "1623395398122364930"},{"created_at": "2023-02-08T18:56:15.000Z", "text": "pov primeiro semestre quando fiz um trabalho com o antonio costa (sim o primeiro ministro) https://t.co/xpHDYBpTfq", "id": "1623395300902674440"},{"created_at": "2023-02-08T18:52:55.000Z", "text": "@rafacarrilhor @Chapermann Respeito sua ideia, mas acredito que n\u00e3o queiram intriga. Pra mim o que faz mais sentido \u00e9 um semi-presidencialismo, onde diminuem o poder do presidente e temos um primeiro ministro. Na real \u00e9 o que j\u00e1 vem ocorrendo, com Xand\u00e3o fazendo esse papel. STF conversa mto sobre isso.", "id": "1623394462239006722"},{"created_at": "2023-02-08T18:44:47.000Z", "text": "@Dr_Mader_ T\u00e1 de brincadeira? ???\nO Presidente Putin e o Primeiro Ministro da \u00cdndia e o Presidente da \u00c1frica do Sul e o XI Jin Pin. \nV\u00e3o aceitar uma criatura que sauda a mandioca e estoca vento...t\u00e1 louco s\u00f3.", "id": "1623392414961438720"},{"created_at": "2023-02-08T18:44:14.000Z", "text": "Primeiro-ministro brit\u00e2nico Sunak diz que n\u00e3o descarta qualquer op\u00e7\u00e3o de assist\u00eancia militar \u00e0 Ucr\u00e2nia.\n\nAssist\u00eancia para S\u00edria ou Turquia??? https://t.co/83DXumDBbz", "id": "1623392275903528960"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:36.000Z", "text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83d\udee9\ufe0f\u2014 O presidente ucraniano Zelensky diz: \"Ouvi do primeiro-ministro brit\u00e2nico Sunak seu desejo de fornecer ca\u00e7as brit\u00e2nicos \u00e0 Ucr\u00e2nia\"", "id": "1623392118365425666"},{"created_at": "2023-02-08T18:42:29.000Z", "text": "o primeiro ministro da Inglaterra parece que acabou de entrar na universidade, esse homem tem idade pra t\u00e1 ali???", "id": "1623391837464498177"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:05.000Z", "text": "Primeiro-ministro anunciou envio de material militar no Parlamento, onde tamb\u00e9m an\u00fanciou que Portugal est\u00e1 a enviar ajuda humanit\u00e1ria para Turquia, S\u00edria e Chile https://t.co/JfKNNoGADN", "id": "1623390729618726917"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:51.000Z", "text": "Os tanques brit\u00e2nicos Challenger 2 chegar\u00e3o \u00e0 Ucr\u00e2nia em mar\u00e7o, - primeiro ministro do reino\n\n \"Estamos acelerando a entrega de nossas armas e das armas de nossos parceiros para que cheguem em dias ou semanas, n\u00e3o meses ou anos\", disse o primeiro-ministro brit\u00e2nico, Rishi Sunak https://t.co/VnFAwHtRFu", "id": "1623390419814850560"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:27.000Z", "text": "@CNNBrasil Tem tamb\u00e9m o Primeiro Ministro o Alexandre", "id": "1623388304535175169"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:55.000Z", "text": "Primeiro ministro brit\u00e2nico anuncia que for\u00e7a a\u00e9rea inglesa treinar\u00e1 pilotos ucranianos.", "id": "1623386157995139072"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:42.000Z", "text": "A bancada do PS tentou impedir-me de falar, mas n\u00e3o conseguiram: tinha de dizer ao primeiro-ministro que Jo\u00e3o Cravinho mentiu ao Parlamento, aos portugueses e \u00e9 um desastre para o pa\u00eds. Sermos representados por Cravinho fora de fronteiras \u00e9 um embara\u00e7o grande! https://t.co/fWhJxNtyZz", "id": "1623386100633948160"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:31.000Z", "text": "Eu acho isso aqui incr\u00edvel. O Presidente fica cara a cara com todo o congresso exposto a vaias e aplausos e t\u00e1 beleza. No Reino Unido o Primeiro Ministro tamb\u00e9m responde aos parlamentares assim, no olho. https://t.co/PH0Moo6KMU", "id": "1623385804054601729"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:00.000Z", "text": "O Primeiro Ministro @antoniocostaps nem respondeu porque sabe que temos raz\u00e3o \u2026 uma vergonha o sistema n\u00e3o detectar logo que naquela morada j\u00e1 est\u00e3o centenas e \u00e9 humanamente imposs\u00edvel \u2026 https://t.co/LJkHHt4fGS", "id": "1623385423299878918"},{"created_at": "2023-02-08T18:14:40.000Z", "text": "Sunak, primeiro ministro da Inglaterra,  diz que todas as op\u00e7\u00f5es est\u00e3o sendo estudadas para ajudar a Ucr\u00e2nia,  e diz que o envio de jatos de combate n\u00e3o est\u00e1 descartada.", "id": "1623384834222575616"},{"created_at": "2023-02-08T18:09:42.000Z", "text": "O Manchester City contratou um advogado que cobra \u00a3 400 mil por semana (o mesmo que Kevin de Bruyne ganha) para defender o clube das acusa\u00e7\u00f5es de viola\u00e7\u00f5es financeiras.\n\nO advogado Lord Pannick KC defendeu o ex primeiro ministro Boris Johnson durante os esc\u00e2ndalos na pandemia. https://t.co/7ZBelCMmwE", "id": "1623383586253557760"},{"created_at": "2023-02-08T18:06:28.000Z", "text": "A R\u00fassia prometeu responder caso o Reino Unido envie ca\u00e7as de combate \u00e0 Ucr\u00e2nia, informou a embaixada russa em Londres.\nMais cedo o presidente ucraniano encontrou-se com o Primeiro-ministro brit\u00e2nico em Londres e ventilou-se a possibilidade do envio de ca\u00e7as - porta-voz brit\u00e2nico https://t.co/6l75R4ek99", "id": "1623382770079735810"},{"created_at": "2023-02-08T18:03:47.000Z", "text": "Durante a visita do Pres. Zelensky hoje ao Reino Unido, o Primeiro-Ministro brit\u00e2nico Rishi Sunak anunciou que os blindados Challenger 2 come\u00e7ar\u00e3o a chegar \u00e0 Ucr\u00e2nia em mar\u00e7o, o que significa que provavelmente j\u00e1 est\u00e3o sendo treinadas tripula\u00e7\u00f5es ucranianas. https://t.co/NH3SPhm6lr", "id": "1623382096675733505"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:02.000Z", "text": "O primeiro-ministro chin\u00eas Li Keqiang presidiu na segunda-feira um semin\u00e1rio para solicitar opini\u00f5es sobre o projeto de relat\u00f3rio de trabalho do governo a representantes de organiza\u00e7\u00f5es de base e pessoas de todos os setores da sociedade.\n\nhttps://t.co/tiL9tytJgU https://t.co/Dg6LnrnDlG", "id": "1623381152081014784"},{"created_at": "2023-02-08T17:44:14.000Z", "text": "O Presidente da Rep\u00fablica acrescenta que tenciona visitar algumas das obras conclu\u00eddas ou em conclus\u00e3o com o primeiro-ministro. https://t.co/EiAqLHfpcE", "id": "1623377174798471179"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:05.000Z", "text": "Hoje, no Parlamento, o Primeiro-ministro @narendramodi  usou uma jaqueta feita de tecido com garrafas pet recicladas. Este \u00e9 mais um passo adiante do movimento #LiFE do Governo da \u00cdndia para um estilo de vida #sustent\u00e1vel. https://t.co/7bpwFi5tKV", "id": "1623375882105589773"},{"created_at": "2023-02-08T17:38:16.000Z", "text": "O presidente ucraniano foi hoje ao Reino Unido. Volodymyr Zelensky reuniu-se com o primeiro-ministro brit\u00e2nico, Rishi Sunak, discursou no Parlamento, em Westminster, e foi recebido em audi\u00eancia pelo rei Carlos III, no Pal\u00e1cio de Buckingham. De Londres, ele seguir\u00e1 para Paris. https://t.co/FDaQ1m0jU1", "id": "1623375676748316672"},{"created_at": "2023-02-08T17:34:53.000Z", "text": "A Inglaterra a v\u00e1rios dias em Greve Geral devido a infla\u00e7\u00e3o (consequ\u00eancia Guerra da Ucr\u00e2nia e do Brexit) e o primeiro ministro recebendo, em Londres, o Zelensky. N\u00e3o tem como ser mais ot\u00e1rio do que isso", "id": "1623374825371668515"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:00.000Z", "text": "O l\u00edder do PSD acusou o primeiro-ministro de empatar o pa\u00eds e vender ilus\u00f5es\nhttps://t.co/3qbrIaojWZ", "id": "1623373593961988096"},{"created_at": "2023-02-08T17:27:09.000Z", "text": "Primeiro-ministro respondeu \u00e0s quest\u00f5es da oposi\u00e7\u00e3o no Parlamento https://t.co/5gUIOiyhLU", "id": "1623372877331369994"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:11.000Z", "text": "O incidente de recusa de juiz foi apresentado por Jos\u00e9 S\u00f3crates h\u00e1 cerca de uma semana e seria uma forma de empatar a subida do recurso do Minist\u00e9rio P\u00fablico para o Tribunal da Rela\u00e7\u00e3o, j\u00e1 depois do ex-primeiro-ministro ter adiado a apresenta\u00e7... https://t.co/eWHni7uLUo", "id": "1623369109739081734"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:22.000Z", "text": "@hoje_no Cal\u00e7a curta kkkk. A apar\u00eancia parece que n\u00e3o \u00e9 requisito de primeiro ministro na UK", "id": "1623368402747199508"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:13.000Z", "text": "Primeiro-ministro respondeu \u00e0s quest\u00f5es da oposi\u00e7\u00e3o no Parlamento https://t.co/ugO7sRUZBe", "id": "1623367608148889600"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:45.000Z", "text": "O primeiro ministro portugu\u00eas n\u00e3o tem que anunciar a presen\u00e7a de zelenski no parlamento europeu! Acho que ele \u00e9 inconsciente n\u00e3o se lembra da seguran\u00e7a de zelenski! Ou ent\u00e3o \u00e9 um Inrespons\u00e1vel! Cada cavadela cada minhoca! Est\u00e1 irritado porque n\u00e3o quer a Ucr\u00e2nia dentro da UE!", "id": "1623367491379466242"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:40.000Z", "text": "Intervindo no debate preparat\u00f3rio do Conselho Europeu com o Primeiro-ministro. https://t.co/cIGHiFJI9d", "id": "1623364954970628096"},{"created_at": "2023-02-08T16:50:52.000Z", "text": "O Manchester City contratou um advogado que cobra \u00a3 400 mil por semana (o mesmo que Kevin de Bruyne ganha) para defender o clube das acusa\u00e7\u00f5es de viola\u00e7\u00f5es financeiras.\n\nO advogado Lord Pannick KC defendeu o ex primeiro ministro Boris Johnson durante os esc\u00e2ndalos na pandemia. https://t.co/NWO8cFEl0E", "id": "1623363748416069636"},{"created_at": "2023-02-08T16:31:12.000Z", "text": "O primeiro-ministro sublinhou que as maiores reservas de l\u00edtio existem nos dois lados da fronteira luso-espanhola: \u201c\u201cMais do que competir para cada um ter a sua f\u00e1brica de baterias e cada um ter a sua refinaria, devemos ter a capacidade de desenvol... https://t.co/mu5QEpHFlb", "id": "1623358796868337664"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:26.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\udde7O Presidente da Ucr\u00e2nia est\u00e1 no Parlamento da Gr\u00e3-Bretanha.\n\n \"Bem-vindo de volta ao Reino Unido, Volodymyr Zelenskyi. Aguardo seu discurso no Parlamento. A Ucr\u00e2nia vencer\u00e1\", tuitou o ex-primeiro-ministro brit\u00e2nico Boris Johnson. https://t.co/VU2NUFdzKw", "id": "1623358604618174464"},{"created_at": "2023-02-08T16:29:56.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe UE n\u00e3o pode ajudar S\u00edria p\u00f3s-terremoto devido a san\u00e7\u00f5es, diz primeiro-ministro grego Kyriakos Mitsotakis\n\n O primeiro-ministro explicou que a UE presta assist\u00eancia \u00e0s v\u00edtimas na Turquia, mas n\u00e3o ajuda os s\u00edrios, uma vez que \u00e9 imposs\u00edvel entregar mercadorias. https://t.co/vYj6IyM0TU", "id": "1623358480462520321"},{"created_at": "2023-02-08T16:28:27.000Z", "text": "O primeiro-ministro sublinhou que as maiores reservas de l\u00edtio existem nos dois lados da fronteira luso-espanhola: \u201c\u201cMais do que competir para cada um ter a sua f\u00e1brica de baterias e cada um ter a sua refinaria, devemos ter a capacidade de desenvol... https://t.co/PCQO1wga3F", "id": "1623358105437306880"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:32.000Z", "text": "No dia 31 de janeiro o Rei Philip da B\u00e9lgica fez um discurso \u00e0s autoridades do pa\u00eds por ocasi\u00e3o do Ano Novo. A Rainha e a Princesa Astrid tamb\u00e9m marcam presen\u00e7a nesta cerim\u00f3nia, durante a qual o Primeiro-Ministro tamb\u00e9m discursou. #B\u00e9lgica https://t.co/2ceVb7CM9K", "id": "1623357624107294722"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:21.000Z", "text": "Portugal est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de enviar tr\u00eas tanques Leopard 2 em mar\u00e7o | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/Txw8UQBAhu  #NoticiasdeCoimbra \u00a0O primeiro-ministro, Ant\u00f3nio Costa, anunciou hoje que Portugal tem em execu\u00e7\u00e3o o plano de manuten\u00e7\u00e3o dos tanques Leopard 2 e que est\u00e1 em co... https://t.co/ZT842pAtiD", "id": "1623356319615926276"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:11.000Z", "text": "O primeiro-ministro respondia ao deputado Bernardo Blanco, da Iniciativa Liberal, no debate preparat\u00f3rio do Conselho Europeu, no Parlamento. https://t.co/UChwOX8Xkg", "id": "1623356275974107136"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:09.000Z", "text": "No Parlamento, o primeiro-ministro ainda d\u00e1 alguns sinais de preocupa\u00e7\u00f5es da Uni\u00e3o Europeia nas respostas que deve dar \u00e0 Ucr\u00e2nia. https://t.co/ftmEAXGOqr", "id": "1623356269338718209"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:38.000Z", "text": "Embora n\u00e3o tendo nada a ver com isso acho por bem que o Sr. Primeiro Ministro se apresse a substituir o ministro Jo\u00e3o Gomes Cravinho antes que seja tarde. \ud83d\ude0f", "id": "1623355636657397762"},{"created_at": "2023-02-08T16:13:43.000Z", "text": "S\u00e3o urgentes medidas para travar o agravamento das presta\u00e7\u00f5es das fam\u00edlias com cr\u00e9dito \u00e0 habita\u00e7\u00e3o https://t.co/ZjUyoDo8zN\n\nSr. Presidentes, Srs. Deputados,\n\nSr. Primeiro-Ministro,\n\nO Sr. Primeiro-Ministro afirmou que \u201cN\u00e3o \u00e9 desej\u00e1vel que a taxa de juro suba tanto e o BCE deve \u2026", "id": "1623354398452723717"},{"created_at": "2023-02-08T16:13:06.000Z", "text": "@AssembleiaRepub O nosso primeiro ministro \u00e9 um aldrab\u00e3o assim como todos \u00e0 sua volta! Todos os dias temos casos de currup\u00e7\u00e2o dentro deste governo!", "id": "1623354243515052032"},{"created_at": "2023-02-08T16:13:02.000Z", "text": "Campeonato Primeiro-Ministro do Sri Lanka 1967", "id": "1623354225098129409"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:20.000Z", "text": "O primeiro ministro do Jap\u00e3o no fundo ficou boa a refer\u00eancia e a cr\u00edtica https://t.co/MZ7FRLWDdT", "id": "1623354051034218500"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:19.000Z", "text": "O Primeiro-Ministro do Reino Unido, Rishi Sunak, anunciou que o Reino Unido come\u00e7ar\u00e1 pilotos Ucranianos em jatos de combate padr\u00e3o fa OTAN... https://t.co/suZs6vjLd8", "id": "1623354046751834115"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:30.000Z", "text": "Primeiro-Ministro tanto diz que os sal\u00e1rios n\u00e3o podem aumentar porque estamos em crise como celebra o estrondoso sucesso do PIB, enquanto as grandes empresas anunciam lucros astron\u00f3micos.  https://t.co/n8DpKNAKZV", "id": "1623353586590662661"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:13.000Z", "text": "Ocidente 'bloqueou' o processo de paz R\u00fassia-Ucr\u00e2nia - ex-primeiro-ministro israelense - CMIO - https://t.co/zOmncMnHQJ #R\u00fassia #Ucr\u00e2nia", "id": "1623348485058699267"},{"created_at": "2023-02-08T15:49:44.000Z", "text": "O primeiro-ministro japon\u00eas anunciou sua inten\u00e7\u00e3o de discutir com a R\u00fassia a propriedade das Curilas - https://t.co/TDKfKxaRJz #Jap\u00e3o #R\u00fassia #T\u00f3quio #Ucr\u00e2nia", "id": "1623348360127082503"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:29.000Z", "text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udea8\ud83d\udca5 Zelensky agradeceu pessoalmente ao ex-primeiro-ministro Boris Johnson em seu discurso por unir outras na\u00e7\u00f5es ocidentais contra a R\u00fassia. https://t.co/4PeVLdPFNU", "id": "1623346285079105537"},{"created_at": "2023-02-08T15:34:52.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\uddec\ud83c\udde7 URGENTE: O ministro da Defesa do Reino Unido recebeu ordens de analizar quais jatos eles podem fornecer \u00e0 Ucr\u00e2nia - porta-voz do primeiro-ministro brit\u00e2nico Sunak - Reuters\n\n#Ucrania #OTAN #Russia https://t.co/gREwTPLF1E", "id": "1623344618619260930"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:56.000Z", "text": "@brunommribeiro @MafaldaMariano Luta sua maneira e na sua \u00e1rea. No entanto cada um no seu lugar, ou queres o Pinto da Costa como primeiro ministro?\nTODOS n\u00f3s os nortenhos \u00e9 que temos que lutar por isso!", "id": "1623343381140107265"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:40.000Z", "text": "@theluisribeiro Est\u00e1 vai verificar-se:\nUm dia Ant\u00f3nio Costa vai deixar de ser primeiro ministro", "id": "1623343310109646848"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:55.000Z", "text": "@mitosoprivada @Soul_StormOP eu n sei direito mas oq eu entendi era q o cara tinha meio q um edo tensei mas n era edo tensei mas o conceito era o mesmo e ele tava seguindo o plano do primeiro ministro do pais pra faze sla q porra\n\nhonestamente n prestei aten\u00e7\u00e3o nesse arci so gostei pq os sasusaku sao fofo", "id": "1623340353444102144"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:10.000Z", "text": "@Miltonneves A realidade.\nPresidente do BC \u00e9 igual um Primeiro Ministro.\nSe n\u00e3o cumpre a fun\u00e7\u00e3o, tem que deixar o cargo.\n\u00c9 a Lei.\nE esse a\u00ed s\u00f3 sabe aumentar os juros.\nAt\u00e9 n\u00f3s sabemos fazer isso.\nOlha, a infla\u00e7\u00e3o deu uma subida: aumenta os juros a\u00ed em 0,5%.\nF\u00e1cil.\n\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 https://t.co/6wCmq6Ac9v", "id": "1623340164788396040"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:53.000Z", "text": "Direto | Interven\u00e7\u00e3o do Primeiro-Ministro, Ant\u00f3nio Costa, no debate preparat\u00f3rio do Conselho Europeu. https://t.co/BpheoYt1c2", "id": "1623339086697365504"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:51.000Z", "text": "Direto | Interven\u00e7\u00e3o do Primeiro-Ministro, Ant\u00f3nio Costa, no debate preparat\u00f3rio do Conselho Europeu. https://t.co/qwiUYqoesl", "id": "1623339081399963648"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:05.000Z", "text": "@rogeriormacedo Futuro presidente?\nAs pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es legislativas portuguesas ter\u00e3o lugar at\u00e9 11 de outubro de 2026 para eleger Primeiro Ministro.\nApesar do crescimento do CHEGA, nunca ter\u00e3o dom\u00ednio absoluto.", "id": "1623337123347562498"},{"created_at": "2023-02-08T15:03:44.000Z", "text": "@ciro_nogueira E fala mal tamb\u00e9m, do tic TAC, Ciro, ex primeiro ministro do pior governo que o Brasil teve!", "id": "1623336784435331073"},{"created_at": "2023-02-08T15:03:34.000Z", "text": "Primeiro Ministro Japon\u00eas apoia NFTs e DAOs\nhttps://t.co/qgRO1zMXh2", "id": "1623336745444974592"},{"created_at": "2023-02-08T14:57:33.000Z", "text": "Ele manda nessa cidade, s\u00f3 n\u00e3o virou primeiro ministro pq trabalha mt https://t.co/BDB0zGWC2V", "id": "1623335229946568706"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:54.000Z", "text": "V\u00eddeo oficial do gabinete do Primeiro-Ministro brit\u00e2nico da visita do Presidente Zelensky ao Reino Unido hoje. https://t.co/4H2vfOoNZD", "id": "1623334564465704961"},{"created_at": "2023-02-08T14:43:36.000Z", "text": "Guerra na Ucr\u00e2nia. Zelensky agradece \"grande apoio\" do Reino Unido \nO presidente da Ucr\u00e2nia, Volodymyr Zelensky, agradeceu ao Reino Unido o \"grande apoio\" desde o in\u00edcio da invas\u00e3o russa, em breves palavras ap\u00f3s a chegada \u00e0 resid\u00eancia do primeiro-ministro brit\u00e2nico, Rishi Sunak https://t.co/MXw0IfKolh", "id": "1623331719183998976"},{"created_at": "2023-02-08T14:42:35.000Z", "text": "@Fmb61122 @catarina_mart Mais uma burrice. J\u00e1 n\u00e3o se lembra da amea\u00e7a de demiss\u00e3o do primeiro-ministro por causa dos professores? Sabe quem salvou o primeiro-ministro? O PSD. Estude.", "id": "1623331461410574337"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:22.000Z", "text": "Hoje, no Parlamento, o Primeiro-ministro Narendra Modi usou uma jaqueta feita de tecido com garrafas pet recicladas. Este \u00e9 mais um passo adiante do movimento #Vida do Governo da \u00cdndia para um estilo de vida #sustent\u00e1vel.\n\n@IndianDiplomacy \n@AmbSKReddy https://t.co/EEK08l9MCR", "id": "1623331158401462275"},{"created_at": "2023-02-08T14:40:00.000Z", "text": "Presidente da Ucr\u00e2nia visita o Reino Unido em sua 2\u00aa viagem ao exterior desde o in\u00edcio da guerra. Volodmir Zelenski se reunir\u00e1 com o primeiro-ministro Rishi Sunak, discursar\u00e1 no Parlamento e ser\u00e1 recebido por Charles 3\u00ba\n\n#JornalDaRecord #JR24H \nhttps://t.co/hhUpWBo6v2", "id": "1623330812216082434"},{"created_at": "2023-02-08T14:38:49.000Z", "text": "Volodymyr Zelensky visita o Reino Unido \ud83c\uddec\ud83c\udde7\n\n\ud83d\udc49 O Presidente ucraniano \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 visitou Londres, onde se encontrou com o primeiro-ministro brit\u00e2nico. \n\n\u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udcf7: Reuters https://t.co/eiy8x0Wfzt", "id": "1623330516312248322"},{"created_at": "2023-02-08T14:37:32.000Z", "text": "@ToGomes @carlos_diogo_c @gilda_fontes @SandraSoAlves @Antonio_Argo_KZ @carlosv96851 @MarioBPFerreira @jmedeiros71 @paulompereira @TiagoMa18953180 @Atalaia950 @EdericoNogueira @Anastasiya1451A @Marlia993599501 @__noggy__ @camalees @esquilo71 @IsabelDiogo @tulioleal @ObserverPT @mapi20 @Ann16289067 @FFigueiredoCor @rocovargas @Joaohpr @MsgrCarlos @VBTC_22 @sentiencehere @AnaMaars2020 @lordjimpt @MglMachado @Cesar_J_Lopez @zawevo @lizzyramos1983 @lusil1950 @EurocentricTuga @HelloTiago @CatWithUkraine @pedroCsimoes @rmgr1976 @TiagoCatrola77 @Ofra26255482 @jadrcarlos @JMdeOE @cjrolo @jpfpenedo @LuisFDias72 @vicsousa16 @Felix_Nuno \"At\u00e9 a derrota de Putin\" \n\"A agress\u00e3o de Putin n\u00e3o pode de forma alguma ser considerada um sucesso e, portanto, aceleramos e aumentamos nosso apoio militar \u00e0 Ucr\u00e2nia para garantir sua vit\u00f3ria na guerra este ano\", disse o primeiro-ministro brit\u00e2nico. https://t.co/mPl60G9QR5", "id": "1623330190150492161"},{"created_at": "2023-02-08T14:34:43.000Z", "text": "Zelensky n\u00e3o respondeu a perguntas de jornalistas brit\u00e2nicos sobre se ele estava esperando por lutadores e se sentia falta de Boris Johnson. Ap\u00f3s uma breve sauda\u00e7\u00e3o, ele e Sunak entraram na resid\u00eancia do primeiro-ministro brit\u00e2nico https://t.co/qausc0lUBJ", "id": "1623329484379238400"},{"created_at": "2023-02-08T14:29:31.000Z", "text": "\u201cNada tem reduzido tanto a desigualdade e a pobreza no mundo como a globaliza\u00e7\u00e3o\u201d: Primeiro Ministro @antoniocostapm Ant\u00f3nio Costa, no encerramento do Foro \u201cLa Toja, V\u00ednculo atl\u00e1ntico\u201d. \u201cN\u00e3o devemos atrasar o acordo UE - Mercosur\u201d. https://t.co/OiavHQqYCi", "id": "1623328176305844224"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:00.000Z", "text": "A #Reuni\u00e3oPlen\u00e1ria inicia-se \u00e0s 15h00 com o Debate preparat\u00f3rio do Conselho Europeu, com a participa\u00e7\u00e3o do Primeiro-Ministro.\n\nAcompanhe a emiss\u00e3o em direto em https://t.co/Z4hMP28C7q\n\n#assembleiadarepublica  #plenario #conselhoeuropeu https://t.co/8xwMmz6p4S", "id": "1623326281961025538"},{"created_at": "2023-02-08T14:15:15.000Z", "text": "@RONILSO35569855 @TerraBrasilnot Saia desse jornal bolsonarista que os mant\u00e9m na realidade paralela Lula usou uma analogia comparando ele e a rainha da Inglaterra! Na Inglaterra quem manda \u00e9 o primeiro Ministro e no Brasil o banco Central se Lula presidente do Brasil n\u00e3o pode contestar o BC quem poder\u00e1?", "id": "1623324583494287362"},{"created_at": "2023-02-08T14:13:56.000Z", "text": "O presidente ucraniano, Volodymyr Zelensky, far\u00e1 sua primeira visita ao Reino Unido desde a invas\u00e3o russa, nesta quarta-feira (08). O encontro com o primeiro-ministro Rishi Sunak tem como um de seus objetivos tratar da ajuda militar brit\u00e2nica \u00e0 Ucr\u00e2nia no conflito #LiveCNNBrasil https://t.co/dbySuBa9Yc", "id": "1623324253578747904"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:39.000Z", "text": "Zelensky desembarcou nesta quarta-feira (8) no Reino Unido para sua segunda visita ao exterior desde o in\u00edcio da invas\u00e3o russa h\u00e1 quase um ano. O presidente ucraniano ter\u00e1 uma reuni\u00e3o com o primeiro-ministro brit\u00e2nico Rishi Sunak.\nhttps://t.co/UaLONV31uV", "id": "1623321666175524865"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:02.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 UCR\u00c2NIA: Neste momento, Zelensky encontra-se reunido com o primeiro-ministro brit\u00e2nico Rishi Sumak.\nO escrit\u00f3rio de Sumak disse que o Reino Unido oferecer\u00e1 treinamento para as tropas ucranianas, incluindo a expans\u00e3o para pilotos de ca\u00e7a.", "id": "1623320753067429888"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:30.000Z", "text": "Narendra Modi quer ser ao mesmo tempo um homem forte antimu\u00e7ulmano e um l\u00edder global. Os esfor\u00e7os do primeiro-ministro indiano para suprimir um document\u00e1rio cr\u00edtico da BBC mostram como ele \u00e9 sens\u00edvel \u00e0 sua reputa\u00e7\u00e3o internacional https://t.co/78oVvNOkTz", "id": "1623319867578359811"},{"created_at": "2023-02-08T13:51:20.000Z", "text": "@Maks_NAFO_FELLA PARABENS, PRIMEIRO MINISTRO RISHI SUNAK, PELA AJUDA QAUE EST\u00c1 DANDO A UCRANIA, PARA EXPULSAR DE SEU TERRIT\u00d3RIO TODOS OS BANDIDOS ASSASINOS DE PUTIM E SEUS GENERFAIS COPR\u00d3FAGOS.", "id": "1623318566920495109"},{"created_at": "2023-02-08T13:47:40.000Z", "text": "@1963Cor_DeVolta Cavaco foi dos pol\u00edticos que mais lucrou enquanto Primeiro ministro e depois como presidente da Rep\u00fablica, comprou a\u00e7\u00f5es a 1\u20ac e vendeu a 3\u20ac, disse que era o mercado a funcionar, onde mora, em volta do condom\u00ednio fechado, \u00e9 s\u00f3 ex ministros e outros. Ainda o BES...", "id": "1623317643720638469"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:00.000Z", "text": "Presidente da Ucr\u00e2nia visita o Reino Unido em sua 2\u00aa viagem ao exterior desde o in\u00edcio da guerra. Volodmir Zelenski se reunir\u00e1 com o primeiro-ministro Rishi Sunak, discursar\u00e1 no Parlamento e ser\u00e1 recebido por Charles 3\u00ba\n\n#R7 #PortalR7  \nhttps://t.co/zFGYMhk5R0", "id": "1623316970547605506"},{"created_at": "2023-02-08T13:44:10.000Z", "text": "O Presidente da Rep\u00fablica defendeu esta quarta-feira que a execu\u00e7\u00e3o do Plano de Recupera\u00e7\u00e3o e Resili\u00eancia (PRR) tem de acelerar e anunciou que ir\u00e1 receber o primeiro-ministro, Ant\u00f3nio Costa, para um ponto da situa\u00e7\u00e3o, na pr\u00f3xima semana. \nMar... https://t.co/J2wtz9zwlA", "id": "1623316760236630017"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:17.000Z", "text": "Foro La Toja tem agora uma Mesa Redonda: Michel Temer, ex-presidente do Brasil; Mariano Rajoy, ex- presidente do governo de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8; Pedro Cateriano, ex- primeiro-ministro do Per\u00fa, e Paulo Portas, ex MNE de \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9. Tema: \u201cUma nova Ibero Am\u00e9rica e uma nova rela\u00e7\u00e3o transatl\u00e2ntica\u201d https://t.co/3oeYqZXHS0", "id": "1623316539838537730"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:04.000Z", "text": "No Parlamento, hoje,o primeiro-ministro Modi vestiu uma jaqueta feita de tecido com garrafas PET recicladas, simbolizando o Movimento #Vida.\u00e9 um movimento de massa global liderado pela \u00cdndia que pede a\u00e7\u00f5es individuais e comunit\u00e1rias para preservar o meio ambiente @IndianDiplomacy https://t.co/E5gEZOSPcc", "id": "1623314724581433345"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:33.000Z", "text": "Ele assistir\u00e1 \u00e0s tropas ucranianas sendo treinadas pelas for\u00e7as armadas brit\u00e2nicas, com o primeiro-ministro do Reino Unido, Rishi Sunak.\n\nZelensky discursar\u00e1 para o Parlamento do Reino Unido.", "id": "1623312579794698243"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:11.000Z", "text": "O an\u00fancio coincide com a visita do Presidente da Ucr\u00e2nia, Volodymyr Zelensky, ao Reino Unido para um encontro com o primeiro-ministro, Rishi Sunak, e um discurso no Parlamento. https://t.co/lpihCl69mD", "id": "1623312486039429122"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:08.000Z", "text": "Marcelo Rebelo de Sousa adiantou que a ida do primeiro-ministro ao Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m para um ponto da situa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do PRR \u201cser\u00e1 para a semana\u201c https://t.co/j7p8lwE1SX", "id": "1623312475926982657"},{"created_at": "2023-02-08T13:24:11.000Z", "text": "@LouTheblack Sim e a arma que matou o primeiro ministro japon\u00eas", "id": "1623311734302711808"},{"created_at": "2023-02-08T13:22:22.000Z", "text": "Exmo PRIMEIRO MINISTRO DO BRASIL seria poss\u00edvel investigar a invas\u00e3o de Bras\u00edlia e mandar de volta p/ cadeia o verdadeiro culpado, antes que ele afunde de vez o Pa\u00eds e nem seu sal\u00e1rio o Sr consiga receber. Coloca o ALCKMIN na Presid\u00eancia seria melhor para a imagem do nosso Pa\u00eds. https://t.co/xfJAdwUYSd https://t.co/8TTPAhKfBw", "id": "1623311277006245889"},{"created_at": "2023-02-08T13:17:17.000Z", "text": "@JacqueAldeia74 Espero q o Exmo PRIMEIRO MINISTRO DO BRASIL ALEXANDRE DE MORAIS veja o que este cidad\u00e3o anda fazendo com o PA\u00cdS. Daqui h\u00e1 pouco o REAL n\u00e3o ter\u00e1 valor nenhum e nem seu sal\u00e1rio ser\u00e1 pago. Devolva ao Pa\u00eds a sua tranquilidade. Coloca o ALCKMIN na Presid\u00eancia, uma op\u00e7\u00e3o melhor p n\u00f3s! https://t.co/88M6EWUbzm", "id": "1623309996472561664"},{"created_at": "2023-02-08T13:10:30.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Para quem n\u00e3o sabe rainha da Inglaterra \u00e9 de enfeite quem administra o pa\u00eds \u00e9 o primeiro Ministro", "id": "1623308289529315328"},{"created_at": "2023-02-08T13:06:13.000Z", "text": "Marcelo Rebelo de Sousa adiantou que a ida do primeiro-ministro ao Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m para um ponto da situa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o do PRR \u201cser\u00e1 para a semana\u201c https://t.co/pPhoXORzm5", "id": "1623307212658511872"},{"created_at": "2023-02-08T13:06:08.000Z", "text": "@katmarimac Exmo. Primeiro Ministro do Brasil ALEXANDRE DE MORAIS.. Cad\u00ea a responsabilidade  sobre este tipo de doa\u00e7\u00e3o da Lei Houanet em verbas p\u00fablicas. Vai deixar por isso mesmo?\n\nColoca este cidad\u00e3o atr\u00e1s das grades antes q ele afunde o Brasil e o real n tenha valor nenhum. Vai se calar. https://t.co/DtHcgMtK6U", "id": "1623307189778628609"},{"created_at": "2023-02-08T13:01:23.000Z", "text": "@SilasBa05720063 Por favor Exmo. Primeiro Ministro do Brasil ALEXANDRE DE MORAIS.. Devolva este cidad\u00e3o a CADEIA. Coloque o ALCKMIN em seu lugar. Seria muito mais f\u00e1cil para todos n\u00f3s engolir o vice do que este canalha a\u00ed. Ele foi o mandante da invas\u00e3o em Bras\u00edlia. https://t.co/e54ZEa2SbA", "id": "1623305993256939520"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:47.000Z", "text": "Presidente prepara visitas conjuntas com o primeiro-ministro a obras financiadas pelos fundos europeus https://t.co/HNSHwnruaG", "id": "1623305845344727040"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:48.000Z", "text": "@carmen_machete N\u00e3o me supreende, ele bloqueou me quando lhe chamei a aten\u00e7\u00e3o para o coment\u00e1rio dele onde dizia que \"o UK ter um primeiro ministro de origem indiana \u00e9 uma humilha\u00e7\u00e3o para o ocidente\" \ud83e\udd37", "id": "1623304591944065024"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:14.000Z", "text": "O presidente ucraniano foi recebido pelo primeiro-ministro brit\u00e2nico, Rishi Sunak, que aproveitou a ocasi\u00e3o para anunciar novas san\u00e7\u00f5es \u00e0 R\u00fassia https://t.co/7v42utIvJr", "id": "1623304447001591811"},{"created_at": "2023-02-08T12:54:19.000Z", "text": "O clube do vale e Azevedo\nO clube que matou 2 adeptos\nO clube do Vieira\nO clube do ventura\nO clube do primeiro ministro\nO clube do calabote\nO clube do ministro que diz que tem de sair mais cedo para ir ver o benfica\nO clube das falcatruas para os jogadores serem inscritos\n.\n.\n. https://t.co/7p0j1MN6Tv", "id": "1623304218504269824"},{"created_at": "2023-02-08T12:52:53.000Z", "text": "@RCasara Se a Inglaterra por exemplo gastar 50% do or\u00e7amento p\u00fablico c/ juros da d\u00edvida como o Basil, isso ir\u00e1 afetar o or\u00e7amento do servi\u00e7o p\u00fablico de sa\u00fade do pa\u00eds do qual depende 89% da popula\u00e7\u00e3o. Lembrando que l\u00e1 nem os parlamentares nem o primeiro-ministro tem plano de sa\u00fade privado.", "id": "1623303856183468035"},{"created_at": "2023-02-08T12:51:16.000Z", "text": "UE n\u00e3o pode ajudar S\u00edria ap\u00f3s terremoto devido a san\u00e7\u00f5es - primeiro-ministro grego, Kyriakos Mitsotakis https://t.co/eKhbJjWfrL", "id": "1623303447909990402"},{"created_at": "2023-02-08T12:50:08.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\udde7 APOIO DO PRIMEIRO-MINISTRO BRIT\u00c2NICO\n\n\u27a1 Volodymyr Zelensky Presidente Ucraniano, chegou ao Reino Unido na manh\u00e3 desta quarta-feira (8).\n\n#rdctv #noticias #politica #zelensky #reinounido #ucrania https://t.co/eO5cz0DR6p", "id": "1623303163737526274"},{"created_at": "2023-02-08T12:48:36.000Z", "text": "@izzynobre Se eu fosse vc eu levaria essa quest\u00e3o ao primeiro ministro", "id": "1623302776577990659"},{"created_at": "2023-02-08T12:37:03.000Z", "text": "@AndreCVentura \u00c9  ISSO !\n\nAGORA,JUIZO ...\n\nQUANTO MAIS #RESPONSABILIDADE \n\nMAIOR DEVE SER A #HUMILDADE E O SENTIDO DE #GOVERNAR PARA AS #PESSOAS QUE TE ELEGERAM...\n\nE APOIAR AS EMPRESAS TAMB\u00c9M...\n\nN\u00c3O ADIANTA SER PRIMEIRO-MINISTRO DE PORTUGAL.\n\nE N\u00c3O #LEVANTAR ESTE PA\u00cdS DO PO\u00c7O ONDE O METERAM ! https://t.co/mnNzPBctRx", "id": "1623299870512623619"},{"created_at": "2023-02-08T12:24:17.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\uddec\ud83c\udde7: O Reino Unido fornecer\u00e1 \u00e0 Ucr\u00e2nia capacidades de longo alcance - Primeiro-ministro\n\n#Ucrania #OTAN https://t.co/9Lk4ndMQWw", "id": "1623296657084366848"},{"created_at": "2023-02-08T12:08:20.000Z", "text": "Recebemos @ComradeRalph, Primeiro-Ministro de S\u00e3o Vicente e o Granadinas\ud83c\uddfb\ud83c\udde8, que fez uma visita oficial e se encontrou com o Presidente @NicolasMaduro para continuar a defender e aprofundar a unidade do CELAC, um verdadeiro mecanismo de integra\u00e7\u00e3o para os nossos povos. https://t.co/tfUUa8HljY", "id": "1623292643206696960"},{"created_at": "2023-02-08T12:06:06.000Z", "text": "#EnVivo \ud83c\udfa5Recebemos o Primeiro-Ministro Ralph Gonsalves no Pal\u00e1cio Presidencial de Miraflores. https://t.co/7EbnbBpwaZ", "id": "1623292084860989443"},{"created_at": "2023-02-08T12:05:19.000Z", "text": "\u00c9 sempre um prazer receber a visita do nosso grande amigo Ralph Gonsalves, Primeiro-Ministro de S\u00e3o Vicente e Granadinas. Tivemos uma reuni\u00e3o produtiva para rever a agenda de trabalho conjunto, coopera\u00e7\u00e3o, uni\u00e3o e irmandade entre os nossos povos. https://t.co/iJ25eFnTgZ", "id": "1623291883706359809"},{"created_at": "2023-02-08T12:01:10.000Z", "text": "Al\u00e9m de se reunir com o primeiro-ministro Rishi Sunak, o presidente ucraniano se encontrar\u00e1 com o rei Charles III. #Ucr\u00e2nia #ReinoUnido #TVCultura\nhttps://t.co/dN1QAPeSUj", "id": "1623290843103653890"},{"created_at": "2023-02-08T12:01:07.000Z", "text": "Al\u00e9m de se reunir com o primeiro-ministro Rishi Sunak, o presidente ucraniano se encontrar\u00e1 com o rei Charles III. #Ucr\u00e2nia #ReinoUnido #TVCultura\nhttps://t.co/nvMaVUOOTW", "id": "1623290828218064896"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:56.000Z", "text": "Primeiro-ministro h\u00fangaro pede que UE reconsidere san\u00e7\u00f5es\u00a0anti-russas https://t.co/0cMNl7QxGL", "id": "1623290782776979457"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:49.000Z", "text": "Primeiro-ministro h\u00fangaro pede que UE reconsidere san\u00e7\u00f5es\u00a0anti-russas https://t.co/uGbGXmx65v", "id": "1623290752372539396"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:42.000Z", "text": "Primeiro-ministro h\u00fangaro pede que UE reconsidere san\u00e7\u00f5es\u00a0anti-russas https://t.co/YJQJiV1Oj5", "id": "1623290724417413121"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:33.000Z", "text": "Primeiro-ministro h\u00fangaro pede que UE reconsidere san\u00e7\u00f5es\u00a0anti-russas https://t.co/3gKfcKL3eL", "id": "1623290687654330368"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:26.000Z", "text": "Primeiro-ministro h\u00fangaro pede que UE reconsidere san\u00e7\u00f5es\u00a0anti-russas https://t.co/Y59wTWrDF4", "id": "1623290657958776839"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:19.000Z", "text": "Primeiro-ministro h\u00fangaro pede que UE reconsidere san\u00e7\u00f5es\u00a0anti-russas https://t.co/5OvFvrhW0X", "id": "1623290625280933895"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:13.000Z", "text": "Primeiro-ministro h\u00fangaro pede que UE reconsidere san\u00e7\u00f5es\u00a0anti-russas https://t.co/am79NiiSpR", "id": "1623290602963062784"},{"created_at": "2023-02-08T11:49:25.000Z", "text": "Avi\u00e3o com Zelensky aterrou no aeroporto de https://t.co/o85RPHzyk3 brit\u00e2nica escreve que Zelensky ser\u00e1 recebido hoje pelo rei Carlos III\nPrimeiro-ministro do Reino Unido, Rishi Sunak, anunciar\u00e1 ajuda adicional \u00e0 Ucr\u00e2nia, incluindo armas de longo alcance https://t.co/56xflLbOif", "id": "1623287885867675648"},{"created_at": "2023-02-08T11:32:31.000Z", "text": "@gioschpe Como assim,inicio fraco do mandato? \nO cara j\u00e1 visitou 2 pa\u00edses,recebeu o primeiro ministro da maior pot\u00eancia da Europa,vai aos USA,est\u00e1 atuando na crise humanit\u00e1ria dos Yanomami,j\u00e1 tem apoio da maioria nas 2 casas legislativas... \nFico imaginando o que seria um primeiro m\u00eas bom!", "id": "1623283630532435968"},{"created_at": "2023-02-08T11:31:37.000Z", "text": "Presidente vai encontrar-se com o primeiro-ministro brit\u00e2nico, dirigir-se ao parlamento e visitar as tropas ucranianas em forma\u00e7\u00e3o https://t.co/Nrz1dCGc2g", "id": "1623283404186742785"},{"created_at": "2023-02-08T11:24:59.000Z", "text": "@ThePortuguesem8 Os Portugueses s\u00e3o uns frouxos que tem medo desses macacos. \nDeviam e de lhes dar forte e feio e recambia-los para casa do primeiro Ministro e Presidente da Rep\u00fablica.\nAmbos adoram estrangeiros e descendentes dos mesmos\u2026mas n\u00e3o vivem \u00e9 com eles\u2026chama-lhes parvos \ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude0e", "id": "1623281736841830403"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:15.000Z", "text": "K2, estou voltando para a @CIA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 e saindo do cargo de Primeiro-ministro e Ministro da Defesa do Reino Unido \ud83c\uddec\ud83c\udde7.  \n\nVou cuidar do Banco Mundial @WorldBank e do Banco Central @BancoCentralBR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  e trabalhar na @CIA.", "id": "1623280294613729280"},{"created_at": "2023-02-08T11:16:35.000Z", "text": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udccdZelensky est\u00e1 no Reino Unido.\n\nO fantoche ucraniano foi \u00e0 Inglaterra onde encontrou-se com o Primeiro Ministro Brit\u00e2nico, Rishi Sunak. Encontrar\u00e1-se com o Rei Ingl\u00eas Carlos 3\u00b0, e far\u00e1 um discurso ao parlamento.\n\nOs brit\u00e2nicos anunciar\u00e3o que treinar\u00e3o pilotos ucranianos. https://t.co/CjmEbpmluD", "id": "1623279622812041217"},{"created_at": "2023-02-08T11:07:25.000Z", "text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 | AGORA: Volodomyr Zelensky, presidente da Ucr\u00e2nia, acaba de pousar em Londres, para uma visitar ao primeiro-ministro brit\u00e2nico, Rishi Sunak.\n\nAl\u00e9m disso, Zelensky vai se reunir com o Rei Charles III. https://t.co/j042gqbJG3", "id": "1623277312811712515"},{"created_at": "2023-02-08T11:06:10.000Z", "text": "O top 2 com mais tempo de antena s\u00e3o o primeiro ministro e o presidente da rep\u00fablica. Que surpresa\u2026\n\nDepois em 3\u00ba vem um populista com + 10h que o rui rio (maior diferen\u00e7a que do rio para o Medina, que est\u00e1 em 10\u00ba)\n\nMas a culpa n\u00e3o \u00e9 o tempo de antena dado a fachos populistas\u2026 https://t.co/AhWTsosqoQ", "id": "1623277000696729602"},{"created_at": "2023-02-08T10:50:08.000Z", "text": "Presidente da Ucr\u00e2nia ter\u00e1 encontro com primeiro-ministro e far\u00e1 um discurso no Parlamento; esta \u00e9 a segunda viagem internacional do l\u00edder ucraniano desde a invas\u00e3o russa\n\nhttps://t.co/ilvvxDvK8U", "id": "1623272964647972872"},{"created_at": "2023-02-08T10:39:04.000Z", "text": "Presidente da Ucr\u00e2nia ter\u00e1 encontro com primeiro-ministro e far\u00e1 um discurso no Parlamento; esta \u00e9 a segunda viagem internacional do l\u00edder ucraniano desde a invas\u00e3o russa.\nhttps://t.co/j1qfxAz05I", "id": "1623270180133515267"},{"created_at": "2023-02-08T10:35:04.000Z", "text": "Paralvras minhas (Lenilson) agora:\n\nNo fim, a Constitui\u00e7\u00e3o de 2019 explica q o presidente e o primeiro ministro, eleitos pelos deputados (elei\u00e7\u00f5es indiretas) t\u00eam um mandado de 5 anos, com direito a uma s\u00f3 reelei\u00e7\u00e3o.\n\nTodos podem se candidatar a deputados. \n\n\ud83e\uddf6", "id": "1623269173479583747"},{"created_at": "2023-02-08T10:33:12.000Z", "text": "Falando clim\u00e3o, e esse aperto de m\u00e3o da premier de Alberta com o primeiro ministro? https://t.co/54SxBqOQPu", "id": "1623268705462284288"},{"created_at": "2023-02-08T10:31:00.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Piada pronta: o primeiro ministro a cair \u00e9 um comunista GORDO.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623268150585204737"},{"created_at": "2023-02-08T10:14:41.000Z", "text": "O presidente ucraniano \ud83c\uddfa\ud83c\udde6, Volodymyr Zelenskiy^(@ZelenskyyUa), est\u00e1 viajando a Londres \ud83c\uddec\ud83c\udde7 para se encontrar com o primeiro-ministro Rishi Sunak (@RishiSunak) e discursar no Parlamento. https://t.co/kqc7PjK009", "id": "1623264043241701379"},{"created_at": "2023-02-08T10:02:00.000Z", "text": "O Presidente ucraniano, Volodymyr Zelensky, vai hoje visitar o Reino Unido, onde ser\u00e1 recebido pelo primeiro-ministro brit\u00e2nico, Rishi Sunak, e dirigir-se ao Parlamento, em Londres, anunciou o Governo. \n\nhttps://t.co/jca8TK1ADL \n#jmmadeira", "id": "1623260852399874048"},{"created_at": "2023-02-08T09:50:12.000Z", "text": "Perante esta sucess\u00e3o de casos e somando-lhe os anteriores, Ant\u00f3nio Costa \u00e9 um primeiro-ministro nervoso, inquieto e inseguro. https://t.co/hiLhAZP1Er", "id": "1623257881855262722"},{"created_at": "2023-02-08T09:43:10.000Z", "text": "\u00c0queles que est\u00e3o ainda dormindo, depositando todas as suas confian\u00e7as, nas elei\u00e7\u00f5es de 4 de junho, deste ano, j\u00e1 temos um novo primeiro ministro, s\u00f3 falta fazer pseudo elei\u00e7\u00f5es justas, livres e transparente. Entretanto, contrapor  essa din\u00e2mica, exige unidade e luta nas ruas... https://t.co/AQQtPO6XRd", "id": "1623256114237263872"},{"created_at": "2023-02-08T09:38:02.000Z", "text": "As informa\u00e7\u00f5es que o primeiro ministro d\u00e1 ao Tribunal  Constitucional sobre o seu patrim\u00f3nio s\u00e3o uma sa de erros, gralhas e lacunas.\nUm chefe de um governo que se intitula de \" contas certas\", afinal tem dificuldade em aceitar as suas!\n@psocialista \n@antoniocostapm https://t.co/qyq31bxdF8", "id": "1623254820957167617"},{"created_at": "2023-02-08T08:53:00.000Z", "text": "Zelensky visita hoje o Reino Unido | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/kdVnrBPJ2U  #NoticiasdeCoimbra O Presidente ucraniano, Volodymyr Zelensky, vai hoje visitar o Reino Unido, onde ser\u00e1 recebido pelo primeiro-ministro brit\u00e2nico, Rishi Sunak, e dirigir-se ao Parlamento, em L... https://t.co/oyO3XiFpVN", "id": "1623243486525898753"},{"created_at": "2023-02-08T08:52:57.000Z", "text": "A elei\u00e7\u00e3o de Petr Pavel como Presidente da Rep\u00fablica Checa, por uns expressivos 58%, contra Babis, o antigo Primeiro-Ministro do pa\u00eds, \u00e9 uma boa not\u00edcia. https://t.co/WenLkmwwVb", "id": "1623243473166995457"},{"created_at": "2023-02-08T08:36:34.000Z", "text": "@NewKidPortugal O esquema \u00e9 muito maior que isso\nCurto bu\u00e9 de si kid mas acho que a sua mente ainda n\u00e3o lhe permite descernir a verdade real\n\nS\u00f3crates e Ant\u00f3nio Costa\nNo tempo de S\u00f3crates primeiro ministro\nJ\u00e1 tinha esquema secreto com bilion\u00e1rios do mundo, schaub klaus etc etc", "id": "1623239352917585921"},{"created_at": "2023-02-08T07:56:32.000Z", "text": "NETANYAHU REJEITA CHAMADA DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3 BIDEN PARA \u2018PAUSAR\u2019 A CONSTRU\u00c7\u00c3O DA JUD\u00c9IA E SAMARIA\nO primeiro-ministro rejeitou um pedido do governo Biden para congelar a constru\u00e7\u00e3o na Jud\u00e9ia e Samaria e interromper as demoli\u00e7\u00f5es de estruturas \u00e1rabes ilegais.\n\nhttps://t.co/75cnn5vjQk https://t.co/0MfKJGJN8a", "id": "1623229278534963200"},{"created_at": "2023-02-08T07:20:14.000Z", "text": "@antonioguterres @UN Sr. Ant\u00f3nio Guterres, num encontro consigo em Lisboa perguntei-lhe sobre a invas\u00e3o marroquina do Sahara Ocidental, o senhor era primeiro-ministro de Portugal e presidente da Internacional Socialista na altura. Hoje secret\u00e1rio da ONU, o que voc\u00ea fez para acabar com essa invas\u00e3o??", "id": "1623220140639657985"},{"created_at": "2023-02-08T06:02:10.000Z", "text": "Primeiro-ministro brit\u00e2nico reformula equipe e cria novos departamentos\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tidomundo. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#ti #tecnologia #tech #inovacao #programador\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/SYOeHIJoL1", "id": "1623200495543123968"},{"created_at": "2023-02-08T06:02:02.000Z", "text": "\u201cCabo Verde tem-se posicionado com muita resili\u00eancia e capacidade de adapta\u00e7\u00e3o, mesmo em contexto de crises\u201d \u2013 Primeiro Ministro @CaboVerde_Gov #\u00c1frica #CaboVerde #Agricultura #Sanita\u00e7\u00e3oDeAgua #Comida\nLeia mais: https://t.co/MVEJsLoJLT", "id": "1623200464018845696"},{"created_at": "2023-02-08T05:45:00.000Z", "text": "@educasotti88 @Pffeifer66 @AlexMagdyel um protesto leg\u00edtimo dos caminhoneiros, que lutavam justamente pela liberdade e contra a tiran\u00eda do primeiro ministro filho de Fidel Castro.", "id": "1623196176244695040"},{"created_at": "2023-02-08T04:48:52.000Z", "text": "Ex-primeiro-ministro israelense confirmou que 'a paz n\u00e3o tinha chance' na Ucr\u00e2nia - rep\u00f3rter - CMIO - https://t.co/xpepU5QCxH #Ucr\u00e2nia", "id": "1623182047610036224"},{"created_at": "2023-02-08T02:31:10.000Z", "text": "O Governo e o PT ir\u00e3o pagar caro ao n\u00e3o enfrentar Lira.......Criamos o Parlamentarismo \u00e0 l\u00e1 Brasileira e Lira sendo o Primeiro Ministro. https://t.co/hYW1b7EfXR", "id": "1623147394174001157"},{"created_at": "2023-02-08T02:27:02.000Z", "text": "@viccosta1971 @dschaumberger @merry123459 \u00c9s um idiota ,\u00e9 melhor ficar calado. Se n\u00e3o percebes que o Sr.Primeiro Ministro ganhou uma elei\u00e7\u00e3o e ela simplesmente herdou o cargo por ter sido previamente abandonado por um outro incompetente, ent\u00e3o vai te informar.Ela n\u00e3o foi eleita por o povo. Essa Sra n\u00e3o \u00e9 digna!", "id": "1623146356750667779"},{"created_at": "2023-02-08T02:25:02.000Z", "text": "@antoniocostapm Tome conta dos nossos Sr. Primeiro Ministro...\nPortugal merece ou melhor os portugueses merecem melhor...", "id": "1623145851894784000"},{"created_at": "2023-02-08T02:07:48.000Z", "text": "@CamargoDireita Alexandre ficou com medo da vota\u00e7\u00e3o para PR do senado e agora resolveu se fazer de cumpridor da CF. J\u00e1 era @alexandre mais cedo ou mais tarde vc ser\u00e1 condecorado como o primeiro ministro do STF a sofrer impeachment no Brasil. Esse dia vai chegar.", "id": "1623141515923976196"},{"created_at": "2023-02-08T01:41:58.000Z", "text": "@te_comuniquei Hitler virou primeiro ministro numa \u00e9poca de uma Alemanha culta como nunca antes na hist\u00f3ria. Esse cara tem que levar uma caldeirada nas costas.", "id": "1623135016413761536"},{"created_at": "2023-02-08T01:40:00.000Z", "text": "PSD acusa o primeiro-ministro de empatar o pa\u00eds https://t.co/PvyQISkxRi", "id": "1623134518306832385"},{"created_at": "2023-02-08T01:23:02.000Z", "text": "se ela n\u00e3o debutar ainda nesse semestre com o uk pop mais gay da hist\u00f3ria eu vou bater na porta do primeiro ministro https://t.co/kpEHOSafbY", "id": "1623130249629245441"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:14.000Z", "text": "Uma curiosidade de pa\u00edses por dia (at\u00e9 cansar) que podem ser \u00fateis na sua vida\u2753pt.14\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\nBenjamin Netanyahu j\u00e1 ocupou o cargo de primeiro-ministro israelense por quase 15 anos, e recentemente foi eleito para um novo mandato. Seu governo sempre teve como tradi\u00e7\u00e3o o cultivo de+", "id": "1623122498270240769"},{"created_at": "2023-02-08T00:43:00.000Z", "text": "@claudiashandi 2900 brutos nem 2000 l\u00edquidos d\u00e1, o que para um ex-primeiro-ministro \u00e9 um valor rid\u00edculo. Deixem-se de populismos de merda.", "id": "1623120174822961152"},{"created_at": "2023-02-08T00:39:05.000Z", "text": "@CarlaMaisBolos @antoniocostapm A liberdade de express\u00e3o funciona em ambos os sentidos e foi a senhora que a \u00fanica a criticar o meu pedido de ajuda ao Sr.Primeiro Ministro, por isso se algu\u00e9m n\u00e3o respeitou a liberdade de express\u00e3o \u00e9 a senhora. Eu n\u00e3o critiquei ningu\u00e9m, n\u00e3o inferiorizei ningu\u00e9m,s\u00f3 pe\u00e7o respeito!", "id": "1623119190050672646"},{"created_at": "2023-02-08T00:19:09.000Z", "text": "Primeiro-ministro brit\u00e2nico reformula equipe e cria novos departamentos - https://t.co/TJ32m8Slve - O primeiro-ministro brit\u00e2nico, Rishi Sunak, nomeou Grant Shapps ministro de Seguran\u00e7a Energ\u00e9tica e Kemi Badenoch ministra de Neg\u00f3cios e Com\u00e9rcio nesta ter\u00e7a-feira, ao criar quat... https://t.co/dTwV4WN9zH", "id": "1623114173545684992"},{"created_at": "2023-02-08T00:16:40.000Z", "text": "Descentralizach\u00e3o\n\u00c9 engra\u00e7ado que o nosso Governo, Ministros e Secret\u00e1rios, nem precisam ser empurrados;\n- Caem sozinhos.\nVem isto a prop\u00f3sito de o Ex Sr. Primeiro Ministro, reinventar a r\u00e1bula do \u201cCair que nem tordos\u201d acrescentando que \u00e9 preciso por os p\u00e9s no ch\u00e3o.\n\n\u00c1h pois \u00e9 . https://t.co/VIzn7kL942", "id": "1623113547256406018"},{"created_at": "2023-02-08T00:06:01.000Z", "text": "Sintam a diferen\u00e7a: \"O dinheiro da venda de petr\u00f3leo e g\u00e1s n\u00e3o entra no meu or\u00e7amento. \u00c9 para os fundos de pens\u00f5es, em benef\u00edcio das gera\u00e7\u00f5es futuras\".\n- Jonas Gahr Store\n(Primeiro-ministro da Noruega)", "id": "1623110869960822785"},{"created_at": "2023-02-07T23:53:15.000Z", "text": "@ppdpsd @LMontenegroPSD Car\u00edssimo,\nN\u00e3o se esque\u00e7a de falar das propostas do seu partido para os portugueses. Cada vez que o vejo na televis\u00e3o est\u00e1 sempre a dizer mal do primeiro ministro. O povo j\u00e1 sabe das maldades que o governo faz. Agora \u00e9 o tempo de falar das suas propostas.", "id": "1623107655974719491"},{"created_at": "2023-02-07T23:46:53.000Z", "text": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Grupos LGBTQ exigem que o Jap\u00e3o adote a lei do casamento entre pessoas do mesmo sexo antes do G7\n\nPessoas LGBTQ japonesas condenaram uma observa\u00e7\u00e3o discriminat\u00f3ria de um assessor s\u00eanior do primeiro-ministro Fumio Kishida, exigindo que seu governo promulgue leis para proibir https://t.co/uCzxAjzUsL", "id": "1623106053356265472"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:59.000Z", "text": "@snipper_z Vai aprender o hino da \u00cdndia, do teu querido primeiro ministro. Ou da uni\u00e3o sovi\u00e9tica. Ou da ucr\u00e2nia", "id": "1623098276235952135"},{"created_at": "2023-02-07T23:09:12.000Z", "text": "Montenegro nos concelhos: \n\u00abEu estou aqui a ouvir as pessoas e o primeiro ministro anda aqui a vender ilus\u00f5es\u00bb. https://t.co/GwHyKlXM7A", "id": "1623096569963708417"},{"created_at": "2023-02-07T23:06:26.000Z", "text": "Bolsonaro \u00e9 uma pessoa simples. Em um jantar com o ex-primeiro-ministro do Jap\u00e3o, recusou todo o card\u00e1pio e comeu miojo - o brasileiro, porque tamb\u00e9m \u00e9 nacionalista. E muito engra\u00e7ado, acredita? \ud83e\udd23\n\nVeja aqui e entenda por que ele tem tantos amigos \ud83e\udd17\nhttps://t.co/kimwBYHWtn", "id": "1623095872866189314"},{"created_at": "2023-02-07T23:01:58.000Z", "text": "Montenegro faz diferente. As pessoa em primeiro: \u00abO primeiro ministro tomou a op\u00e7\u00e3o mais errada sobre o PRR que foi canalizar 18,2 mil milh\u00f5es de euros para o investimento p\u00fablico quando empresas, fam\u00edlias, pequenos produtores agr\u00edcolas est\u00e3o todos \u00e0 espera de um financiamento\u00bb.", "id": "1623094747857395714"},{"created_at": "2023-02-07T22:58:17.000Z", "text": ".@ogatopolitico a primeiro ministro confirmed https://t.co/VFIcFXWhR2", "id": "1623093823118233602"},{"created_at": "2023-02-07T22:41:20.000Z", "text": "S\u00f3 o Primeiro Ministro e o Presidente da Rep\u00fablica tiveram mais tempo de antena que Andr\u00e9 Ventura em 2022\nQuase o mesmo tempo que os dois lideres do PSD e quase o dobro que o l\u00edder do IL. \nAo que parece os comunistas foram \"censurados\".\nhttps://t.co/gPBqU2j49E", "id": "1623089558643437568"},{"created_at": "2023-02-07T22:31:08.000Z", "text": "O primeiro-ministro e o presidente do PSD est\u00e3o em viagem pelo interior do pa\u00eds. \nAnt\u00f3nio Costa leva a agenda do PRR e pretende demonstrar como est\u00e1 a ser aplicado o dinheiro da bazuca europeia. \nNa Guarda, Lu\u00eds Montenegro lembrou que o Minist\u00e9ri... https://t.co/dYTuYLaP6J", "id": "1623086987778334721"},{"created_at": "2023-02-07T22:20:35.000Z", "text": "responsabilidades constitucionais e pol\u00edticas significativas, mas o primeiro-ministro \u00e9 respons\u00e1vel pela administra\u00e7\u00e3o do pa\u00eds e \u00e9 nomeado pelo presidente com a aprova\u00e7\u00e3o do parlamento. O equil\u00edbrio de poder entre o presidente e o primeiro-ministro \u00e9 uma caracter\u00edstica importante", "id": "1623084336567185409"},{"created_at": "2023-02-07T22:20:35.000Z", "text": "O regime semi-presidencialista \u00e9 um sistema pol\u00edtico que combina elementos do presidencialismo e do parlamentarismo. Neste regime, o chefe de estado \u00e9 o presidente da Rep\u00fablica e o chefe de governo \u00e9 o primeiro-ministro. O presidente \u00e9 eleito diretamente pelo povo e tem", "id": "1623084332930719744"},{"created_at": "2023-02-07T22:06:24.000Z", "text": "PRR: Montenegro diz que primeiro-ministro tem \u201candado a pedalar para tr\u00e1s\u201d https://t.co/ItMaU6Vt7R", "id": "1623080763380928512"},{"created_at": "2023-02-07T21:31:07.000Z", "text": "O primeiro-ministro e o presidente do PSD est\u00e3o em viagem pelo interior do pa\u00eds. \nAnt\u00f3nio Costa leva a agenda do PRR e pretende demonstrar como est\u00e1 a ser aplicado o dinheiro da bazuca europeia. \nNa Guarda, Lu\u00eds Montenegro lembrou que o Minist\u00e9ri... https://t.co/Max5nvXmkZ", "id": "1623071886400684036"},{"created_at": "2023-02-07T21:21:05.000Z", "text": "@antoniocostapm @govpt Sr primeiro ministro, eu trabalho numa empresa em que a digitaliza\u00e7\u00e3o j\u00e1 chegou pois n\u00e3o temos papel nem para secar as m\u00e3os ou limpar o rabo, se quisermos a op\u00e7\u00e3o \u00e9 levar de casa....obrigado digitaliza\u00e7\u00e3o....", "id": "1623069361874300928"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:33.000Z", "text": "EX: PRIMEIRO MINISTRO DE ISRAEL: PAISES DA OTAN BLOQUEARAM ACORDO ENTRE PUTIN E SELENSKYJ !!! https://t.co/CVMbNliKLC https://t.co/pcPmzNgHRY", "id": "1623068723224645633"},{"created_at": "2023-02-07T21:16:18.000Z", "text": "Meu querido amigo saindo fora da Ucrania chora choraaaa..\n\u00c8 o Primeiro Ministro e  REI da cachorada...\nRoqueie @MusicLive__  @BorisJohnson https://t.co/xqhHLK3L3a", "id": "1623068158868221961"},{"created_at": "2023-02-07T21:10:09.000Z", "text": "primeiro-ministro, Ant\u00f3nio Costa, sublinhou esta ter\u00e7a-feira a import\u00e2ncia de o pa\u00eds continuar focado na execu\u00e7\u00e3o do Plano de Recupera\u00e7\u00e3o e Resili\u00eancia (PRR) para transformar e tornar mais sustent\u00e1vel a economia nacional.\nRelaciona\u2026https://t.co/xdBwPMJ7so https://t.co/gjKhTStrxN", "id": "1623066607734910980"},{"created_at": "2023-02-07T21:02:45.000Z", "text": "Daniel Suidani, um pol\u00edtico que tem criticado duramente a rela\u00e7\u00e3o cada vez mais pr\u00f3xima entre os governos das Ilhas Salom\u00e3o e da China, foi destitu\u00eddo do cargo de primeiro-ministro da prov\u00edncia de Malaita, na pequena na\u00e7\u00e3o insular.\n\nEntenda: https://t.co/hEUB0U13A6", "id": "1623064746139197440"},{"created_at": "2023-02-07T20:55:22.000Z", "text": "@HenriqueST01 \u00c9 muito boa amigo, vale a pena! Mexe com v\u00e1rias quest\u00f5es da \u00e9poca. Al\u00e9m de uma parceria improv\u00e1vel com o primeiro ministro at\u00e9 quest\u00f5es religiosas da fam\u00edlia!", "id": "1623062887852920834"},{"created_at": "2023-02-07T20:52:57.000Z", "text": "@programa4por4 Esse e o nosso primeiro ministro.", "id": "1623062281503510530"},{"created_at": "2023-02-07T20:44:41.000Z", "text": "O mesmo Primeiro-ministro que renacionalizou a TAP porque era uma empresa fundamental bla bla bla... agora, privatiza-a, depois de l\u00e1 ter colocado milh\u00f5es de euros dos contribuintes e ter enchido os bolsos a muitos amigalha\u00e7os.\nVergonha! Que cambada! Corrup\u00e7\u00e3o \u00e0 descarada! PQP \ud83e\udd2c", "id": "1623060199056769024"},{"created_at": "2023-02-07T20:38:47.000Z", "text": "@Scarlet20842976 @webobserver2020 @AndreCVentura Ainda n\u00e3o respondeu a duas coisas:\n- Kurz primeiro-ministro da \u00c1ustria\n- \u00c1udios de outras l\u00ednguas que n\u00e3o o portugu\u00eas", "id": "1623058714537394179"},{"created_at": "2023-02-07T20:18:50.000Z", "text": "@mblopes1966 @cnnportugal Ah! Se foi o Santana Lopes, est\u00e1 desculpado [irony alert!!] ! Ele at\u00e9 foi primeiro ministro, concerteza ter\u00e1 boas raz\u00f5es [double irony alert!!] ! Deuchuguarde (bem lomge dos dinheiros p\u00fablicos)....", "id": "1623053694102278151"},{"created_at": "2023-02-07T20:17:49.000Z", "text": "@inesmorsantos @_Maria_Absoluta V\u00e1 para a Austr\u00e1lia,eles l\u00e1 t\u00eam stickers  estampados no carros,nunca vi nenhum imigrante achar que \u00e9 racismo,30% dos New Zealanders vivem l\u00e1,Austr\u00e1lia tem 189 nacionalidades de imigrantes,o Primeiro-ministro \u00e9 filho de um italiano,a ministra dos neg\u00f3cios estrangeiros \u00e9 asiatica\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/zwL4oeCs7N", "id": "1623053438602055680"},{"created_at": "2023-02-07T20:06:13.000Z", "text": "O primeiro-ministro visitou uma empresa do setor da pedra na Benedita, Alcoba\u00e7a, onde considerou que \u00e9 a boa execu\u00e7\u00e3o do PRR que vai ser capaz de transformar e melhorar a economia. https://t.co/3jjPjYjSXM", "id": "1623050518481305601"},{"created_at": "2023-02-07T20:05:07.000Z", "text": "@webobserver2020 @cmc10030 @AndreCVentura Exato! Eu n\u00e3o sei quem \u00e9 esse cidad\u00e3o que anda me importunando. Eu apoio o CHEGA e o ANDR\u00c9 VENTURA  ser\u00e1 o Primeiro-Ministro de Portugal, quer ele goste ou n\u00e3o", "id": "1623050241367760900"},{"created_at": "2023-02-07T19:55:41.000Z", "text": "@Scarlet20842976 @webobserver2020 @AndreCVentura N\u00e3o \u00e9 para dizer asneiras...\n\u00c9 para corrigir asneiras.\nE ainda n\u00e3o me disse quando \u00e9 que o Kurz foi primeiro-ministro da \u00c1ustria...", "id": "1623047870571229185"},{"created_at": "2023-02-07T19:55:11.000Z", "text": "A nota d solidariedade do Primeiro-ministro alem\u00e3o foi postada em turco e \u00e1rabe.\nInfelizmente n\u00e3o foi traduzido a nenhum idioma curdo.\n\u00c9 como se o terremoto n\u00e3o tivesse atingido em cheio as regi\u00f5es d maioria curda; nem como se a maior di\u00e1spora curda europeia estivesse na Alemanha https://t.co/3mt4TvpGvt", "id": "1623047741726392320"},{"created_at": "2023-02-07T19:49:03.000Z", "text": "@RBaptistaLeite @ppdpsd PSD uma cunha....\nNeg\u00f3cios\n17 de Dezembro de 2016.\nO presidente da C\u00e2mara do Seixal, Joaquim Santos (PCP), afirmou este s\u00e1bado, 17 de Dezembro, \u00e0 Lusa que recebeu a garantia do primeiro-ministro que o novo hospital do Seixal vai avan\u00e7ar em 2017, considerando ser uma necessidade.", "id": "1623046201867116592"},{"created_at": "2023-02-07T19:45:47.000Z", "text": "L\u00edder do PSD anda a visitar o distrito de Guarda e aproveitou para acusar o primeiro-ministro de estar a andar \u201cpara tr\u00e1s\u201d no que diz respeito ao PRR https://t.co/IgC1Vr7pm8", "id": "1623045379418628115"},{"created_at": "2023-02-07T19:44:06.000Z", "text": "Francisco Lou\u00e7\u00e3:... n\u00e3o h\u00e1 muito tempo o nosso primeiro-ministro garantia que a TAP era como as caravelas de outrora, descritas como o bem nacional mais prometedor para nos impor no mundo, o tesouro dos tesouros. 2/2 https://t.co/ybSCyh42JW", "id": "1623044955995250695"},{"created_at": "2023-02-07T19:43:04.000Z", "text": "PRR. Montenegro diz que primeiro-ministro tem \"andado a pedalar para tr\u00e1s\" https://t.co/Ndoeb6eItq", "id": "1623044693822152707"},{"created_at": "2023-02-07T19:42:41.000Z", "text": "@joicehasselmann Olha, quem seria o primeiro ministro?", "id": "1623044597638172674"},{"created_at": "2023-02-07T19:30:00.000Z", "text": "Augusto Santos Silva considera que o primeiro-ministro \u201ctem todas as condi\u00e7\u00f5es\u201d para assegurar o mandato at\u00e9 2026, contando com a \u201ccolabora\u00e7\u00e3o institucional\u201d do Presidente da Rep\u00fablica, a par da maioria ganha em janeiro de 2022. \n\nhttps://t.co/P0D8kjXPnM", "id": "1623041405273899009"},{"created_at": "2023-02-07T19:25:40.000Z", "text": "@Scarlet20842976 @webobserver2020 @AndreCVentura Mas ainda n\u00e3o disse quando \u00e9 que o Kurz foi primeiro-ministro da \u00c1ustria?\n\u00c9 ainda para hoje?\nE a lista dos pa\u00edses que proibiram o comunismo... Para quando?", "id": "1623040316843429894"},{"created_at": "2023-02-07T19:02:06.000Z", "text": "@joicehasselmann Quem vc indicaria pra primeiro ministro......Lira......Ciro......o pegador da Micheque", "id": "1623034383211892743"},{"created_at": "2023-02-07T18:57:04.000Z", "text": "O Manchester City contratou um advogado que cobra \u00a3 400 mil por semana (o mesmo que Kevin de Bruyne ganha) para defender o clube das acusa\u00e7\u00f5es de viola\u00e7\u00f5es financeiras.\n\nO advogado Lord Pannick KC defendeu o ex primeiro ministro Boris Johnson durante os esc\u00e2ndalos na pandemia. https://t.co/G9GmtGT8IR", "id": "1623033118994141200"},{"created_at": "2023-02-07T18:52:50.000Z", "text": "NOVO PRIMEIRO MINISTRO J\u00c1 https://t.co/ABweLdGKll", "id": "1623032051430526982"},{"created_at": "2023-02-07T18:43:47.000Z", "text": "@coesao_pt @CCDRCentro @ainterna_pt @agricultura_pt @ambiente_pt Neg\u00f3cios\n17 de Dezembro de 2016.\nO presidente da C\u00e2mara do Seixal, Joaquim Santos (PCP), afirmou este s\u00e1bado, 17 de Dezembro, \u00e0 Lusa que recebeu a garantia do primeiro-ministro que o novo hospital do Seixal vai avan\u00e7ar em 2017, considerando ser uma necessidade para a regi\u00e3o.", "id": "1623029773587910676"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:57.000Z", "text": "@sousamanel1 Neg\u00f3cios\n17 de Dezembro de 2016.\nO presidente da C\u00e2mara do Seixal, Joaquim Santos (PCP), afirmou este s\u00e1bado, 17 de Dezembro, \u00e0 Lusa que recebeu a garantia do primeiro-ministro que o novo hospital do Seixal vai avan\u00e7ar em 2017, considerando ser uma necessidade para a regi\u00e3o.", "id": "1623029315410460672"},{"created_at": "2023-02-07T18:41:00.000Z", "text": "[Edi\u00e7\u00e3o de fevereiro] Ideologia supremacista em expans\u00e3o\n\nJogando a \u00cdndia contra a China, os l\u00edderes ocidentais cortejam Narendra Modi, transformado em um democrata exemplar. No entanto, o primeiro-ministro est\u00e1 apoiado por uma ideologia hindu extremista https://t.co/Yz0OQfqUjU", "id": "1623029073793413120"},{"created_at": "2023-02-07T18:40:36.000Z", "text": "@GPPSocialista @BrilhanteDias @Renascenca Neg\u00f3cios\n17 de Dezembro de 2016.\nO presidente da C\u00e2mara do Seixal, Joaquim Santos (PCP), afirmou este s\u00e1bado, 17 de Dezembro, \u00e0 Lusa que recebeu a garantia do primeiro-ministro que o novo hospital do Seixal vai avan\u00e7ar em 2017, considerando ser uma necessidade para a regi\u00e3o.", "id": "1623028974434545664"},{"created_at": "2023-02-07T18:37:52.000Z", "text": "@IsraelinBrazil O melhor primeiro ministro de Ysrael !", "id": "1623028285822144521"},{"created_at": "2023-02-07T18:32:27.000Z", "text": "@PauloBarney @soblackmirror42 @KPR_Brasil Em uma analogia simples, no Brasil, o Estado, o governo e a suprema chefia das for\u00e7as armadas s\u00e3o responsabilidades do presidente.\n\nNa Coreia, o governo \u00e9 administrado pelo primeiro-ministro. O Estado e as for\u00e7as armadas, Kim Jong Un.\n\nA divis\u00e3o \u00e9 *semelhante* \u00e0 brit\u00e2nica.", "id": "1623026922606235667"},{"created_at": "2023-02-07T18:22:05.000Z", "text": "Primeiro-ministro da Nova Zel\u00e2ndia deve ir ao ar com Mike Hosking pela primeira vez desde 2021 https://t.co/tILebZP8Ll #Internacional #2021 #anos #aovivo #apareceu", "id": "1623024315523268608"},{"created_at": "2023-02-07T18:06:11.000Z", "text": "@fatiadofreixo Tobias para Primeiro Ministro", "id": "1623020314232819717"},{"created_at": "2023-02-07T18:03:54.000Z", "text": "@necrolipe No come\u00e7o do ano o primeiro ministro japon\u00eas pediu para que empresas considerassem um aumento salarial porque o sal\u00e1rio m\u00e9dio estava estagnado e a infla\u00e7\u00e3o subindo", "id": "1623019736312295425"},{"created_at": "2023-02-07T17:43:39.000Z", "text": "@axsenpai8 Isso n\u00e3o \u00e9 verdade, o primeiro ministro \u00e9 o Antonio Costa do partido socialista", "id": "1623014641344385049"},{"created_at": "2023-02-07T17:38:36.000Z", "text": "@manueloureiro2 Assim dizia um Ex. Primeiro Ministro Pedro Passos Coelho", "id": "1623013372336779282"},{"created_at": "2023-02-07T17:38:13.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Esse \u00e9 mais um idiota, foi primeiro ministro em Portugal, fez trabalho horr\u00edvel, como todo o socialista faz.", "id": "1623013275356082181"},{"created_at": "2023-02-07T17:29:52.000Z", "text": "@claudiashandi E porque n\u00e3o? E indemniza\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m. Ele n\u00e3o queria mas se todos os outros recebem porque raz\u00e3o ele n\u00e3o deveria receber, ainda mais se foi o melhor PRIMEIRO MINISTRO QUE PORTUGAL J\u00c1 TEVE?\nOs discursantes do AMORE foi quem inventou os la\u00e7os e trapassas para tramar  S\u00f3crates.", "id": "1623011172181061633"},{"created_at": "2023-02-07T17:25:45.000Z", "text": "Lu\u00eds Montenegro n\u00e3o quer um Pa\u00eds parado: \n\u00abEu creio que o primeiro ministro tem andado a pedalar para tr\u00e1s. E quando se pedala para tr\u00e1s, normalmente, fica-se no mesmo s\u00edtio. Quem anda de bicicleta sabe como \u00e9\u00bb!", "id": "1623010136049561632"},{"created_at": "2023-02-07T17:09:02.000Z", "text": "@sincera2023 Primeiro Ministro de Portugal esteve na posse do lar\u00e1pio sim, esquerdista Nato. O  @PartidoCHEGA faz oposi\u00e7\u00e3o ferrenha ao Governo. T\u00eam um vi\u00e9s Conservador.", "id": "1623005928579641355"},{"created_at": "2023-02-07T17:04:24.000Z", "text": "@NewKidPortugal Acho muit\u00edssimo bem. N\u00e3o se admite o que fizeram ao engenheiro S\u00f3crates.  Tudo N\u00c3O passou de inven\u00e7\u00f5es e mentiras e a BEM DA VERDADE ELE FOI O MELHOR PRIMEIRO MINISTRO QUE PORTUGAL J\u00c1 TEVE.", "id": "1623004765083906055"},{"created_at": "2023-02-07T17:01:18.000Z", "text": "@umbompatriota @KPR_Brasil O Kim \u00e9 o secret\u00e1rio geral do Partido dos Trabalhadores da Coreia. Ele \u00e9 o l\u00edder da revolu\u00e7\u00e3o coreana. Mas n\u00e3o o chefe de governo. \nN\u00e3o que n\u00e3o seja um cargo maior, mas n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que ser um presidente ou um primeiro ministro.", "id": "1623003984951750659"},{"created_at": "2023-02-07T16:56:05.000Z", "text": "@2girls1monteiro o antunes \u00e9 primeiro ministro", "id": "1623002669873868811"},{"created_at": "2023-02-07T16:48:25.000Z", "text": "@cnnportugal O Primeiro ministro LFV apertou o pesco\u00e7o a um socio do toupeirense", "id": "1623000741123174408"},{"created_at": "2023-02-07T16:35:52.000Z", "text": "Anivers\u00e1rio duplo hoje (da primeira dama e do primeiro ministro da minha vida)\n\nO vagabundo me d\u00e1 ctz que vai assistir o jogo comigo e eu libero a rainha pra passear e ela arruma um lugar super legal pra ir.\n\nO VAGABUNDO DESMARCA PORQUE ELE REPROVOU NO PSICOT\u00c9CNICO DO DETRAN", "id": "1622997584183808001"},{"created_at": "2023-02-07T16:33:31.000Z", "text": "@Scarlet20842976 @webobserver2020 @AndreCVentura Ainda n\u00e3o me disse quando \u00e9 que o Kurz foi primeiro-ministro da \u00c1ustria... Se calhar foi, s\u00f3 que a \"m\u00eddia podre\" diz que ele foi Chanceler...\nJu\u00edzo e invente coisas com nexo.", "id": "1622996993256587271"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:21.000Z", "text": "@Scarlet20842976 @webobserver2020 @AndreCVentura Mas diga-me l\u00e1 quando \u00e9 que o KURZ foi primeiro-ministro da \u00c1ustria?", "id": "1622995691814457348"},{"created_at": "2023-02-07T16:26:54.000Z", "text": "@webobserver2020 @Scarlet20842976 @AndreCVentura E n\u00e3o \u00e9 que a mo\u00e7a nem sabe que o Kurz n\u00e3o foi primeiro ministro da \u00c1ustria e s\u00f3 publico a parte que lhe interessava...\nExtrema-direitalha sempre apanhada na curva com as tretas.\nAqui vai a not\u00edcia completa:\nhttps://t.co/Mq7bGFMRlS", "id": "1622995328021540867"},{"created_at": "2023-02-07T16:24:49.000Z", "text": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udccdCoronel da Reserva espalhando fake news? A coisa t\u00e1 feia para o otanist\u00e3o.\n\nO pr\u00f3prio Primeiro Ministro da Pol\u00f4nia, Mateusz Morawiecki, declarou que a R\u00fassia aprendeu a superar as san\u00e7\u00f5es do Ocidente e crescer\u00e1 mais do que a Alemanha e o Reino Unido! https://t.co/dsXzebi0eH", "id": "1622994804954001408"},{"created_at": "2023-02-07T16:21:43.000Z", "text": "@Scarlet20842976 @PartidoCHEGA Voc\u00ea \u00e9 que diz que o Kurz ERA primeiro-ministro da \u00c1ustria e eu \u00e9 que n\u00e3o tenho argumentos....?\nAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH...", "id": "1622994023664308224"},{"created_at": "2023-02-07T16:20:50.000Z", "text": "@Scarlet20842976 @webobserver2020 @AndreCVentura Ai, ai...\nEle n\u00e3o ERA primeiro-ministro da \u00c1ustria...\nDepois tem de deixar de acreditar em \"fake-news\"\nhttps://t.co/Mq7bGFMRlS", "id": "1622993800430854144"},{"created_at": "2023-02-07T16:14:19.000Z", "text": "Nintendo diz que est\u00e1 aumentando os sal\u00e1rios dos funcion\u00e1rios \n\nA Nintendo disse esta manh\u00e3 que aumentar\u00e1 os sal\u00e1rios de seus funcion\u00e1rios em 10%, ap\u00f3s liga\u00e7\u00f5es do primeiro-ministro japon\u00eas, Fumio ... https://t.co/BiCafWxXB0", "id": "1622992158721449984"},{"created_at": "2023-02-07T16:08:12.000Z", "text": "@andretrig O primeiro ministro de Israel participou da posse do presidente Bolsonaro, n\u00e3o participou da \u00faltima.", "id": "1622990621873999873"},{"created_at": "2023-02-07T16:04:14.000Z", "text": "Primeiro-ministro brit\u00e2nico reformula equipe e cria novos ...\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @inCriptomoedas. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#bitcoin #btc #cripto #moedadigital #eth\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/1X1Cf6IiwU", "id": "1622989621159133184"},{"created_at": "2023-02-07T15:55:06.000Z", "text": "@N_Carvalheira L\u00e1 n\u00e3o saidinha, diminui\u00e7\u00e3o de pena, amigo influente. L\u00e1 o cara vai morrer na cadeia, n\u00e3o vai ser primeiro ministro brit\u00e2nico NUNCA.", "id": "1622987323355832321"},{"created_at": "2023-02-07T15:39:06.000Z", "text": "@mrsquintas A senhora \u00e9 mesmo c\u00ednica, ent\u00e3o o Costa n\u00e3o andou ou ainds anda de m\u00e3o dada com o S\u00f3crates com o Pinho com o Vara com o Jer\u00f3nimo com a Catarina? Todos eles envergonham a esquerda democr\u00e1tica, mas chegar a primeiro-ministro era o sonho do Kostov.", "id": "1622983299286040577"},{"created_at": "2023-02-07T15:25:23.000Z", "text": "O primeiro ministro diz para os portugueses continuarem a pedalar! N\u00e3o diz que v\u00e3o ser compensados por isso, com ordenados dignos! E quando j\u00e1 n\u00e3o poderem pedalar ficam com uma reforma de mis\u00e9ria! Porque os patr\u00f5es fogem aos descontos pagos para a s. Social, n\u00e3o fiscaliza\u00e7\u00e3o isto", "id": "1622979846602211328"},{"created_at": "2023-02-07T15:05:05.000Z", "text": "Verdade dif\u00edcil de engolir p lulistas/petistas\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7n\u00e3o tem saudades dos governos Lula. Mas de Hu Jintao, primeiro ministro chin\u00eas 2003-2013, per\u00edodo que\ud83c\udde8\ud83c\uddf3cresceu muito e puxou\ud83c\udde7\ud83c\uddf7pela importa\u00e7\u00e3o de commodities! Isso possibilitou avan\u00e7os sociais e sensa\u00e7\u00e3o de prosperidade do per\u00edodo https://t.co/9QfEm04lmN", "id": "1622974739592388608"},{"created_at": "2023-02-07T15:00:40.000Z", "text": "@LucianoGiusepp4 Vc viu esse v\u00eddeo? \nA Pr\u00f3xima Pandemia: Enquanto voc\u00ea estava distra\u00eddo, Bill Gates foi at\u00e9 a Austr\u00e1lia discutir com o Primeiro-ministro sobre a prepara\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima Pandemia, Agenda clim\u00e1tica e a meta de redu\u00e7\u00e3o de emiss\u00f5es do governo de 43%, at\u00e9 2030!\ud83d\udc47 https://t.co/8EOjoJM6CK", "id": "1622973627091017728"},{"created_at": "2023-02-07T15:00:01.000Z", "text": "A convite do primeiro-ministro chin\u00eas, Li Keqiang, o primeiro-ministro do Reino do Camboja, Hun Sen, far\u00e1 uma visita oficial \u00e0 China de 9 a 11 de fevereiro, anunciou nesta segunda-feira a porta-voz do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Mao Ning.\n\nhttps://t.co/qeubs2Xair https://t.co/n5uUaJ0zvs", "id": "1622973461965447169"},{"created_at": "2023-02-07T14:45:57.000Z", "text": "@BritoAfonso46 @AnaMartinsGomes @antoniocostapm Obrigado pela aten\u00e7\u00e3o especial que tem dado ao meu pa\u00eds S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe.  Todo o pa\u00eds sabe que o Primeiro Ministro \u00e9 o autor principal da inventona e torturas de 25 de Novembro.", "id": "1622969922711068672"},{"created_at": "2023-02-07T14:39:32.000Z", "text": "@KfaUruguay Como assim? \nEla \u00e9 uma rep\u00fablica parlamentarista?\nCom presidente e Primeiro ministro?", "id": "1622968308831080448"},{"created_at": "2023-02-07T14:38:17.000Z", "text": "Primeiro-ministro pede foco na execu\u00e7\u00e3o do PRR para tornar economia mais sustent\u00e1vel https://t.co/9hhaLRnuIJ", "id": "1622967994476265473"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:31.000Z", "text": "Putin prometeu \u00f1 matar Zelenskyy, diz o ex-primeiro-ministro israelense Naftali Bennett. \n\n\u201cEu perguntei: o q h\u00e1 c/isso? Voc\u00ea est\u00e1 planejando matar Zelenskyy?\"\n\nPutin: \"N\u00e3o vou matar Zelenskyy.\" \n\nBennett disse q ligou para Zelenskyy para inform\u00e1-lo sobre a promessa de Putin. (+) https://t.co/OxvfuOPdK3", "id": "1622966291576258560"},{"created_at": "2023-02-07T14:28:26.000Z", "text": "Afirma\u00e7\u00e3o do primeiro ministro brit\u00e2nico. Descendente de imigrantes indianos.\nSem papas na l\u00edngua...\nPor c\u00e1 os fingidos do costume ficam todos com ataques de hipocrisia sempre que algu\u00e9m diz exatamente o que disse o Primeiro da Gr\u00e3 Bretanha.\nTristes... \ud83d\ude28 https://t.co/lH6FCA90qR", "id": "1622965513679691777"},{"created_at": "2023-02-07T14:04:54.000Z", "text": "@sanchezcastejon @Hispani45816379 Est\u00e1 a falar do primeiro ministro portugu\u00eas? Ele fez tudo isso. Por isso \u00e9 uma mis\u00e9ria viver em Portugal", "id": "1622959592631148544"},{"created_at": "2023-02-07T14:04:49.000Z", "text": "Acho que este governo ainda \u00e9 pior que o do S\u00f3crates!!\n\u00c9 tudo mau,desde o presidente R., presidente da assembleia, primeiro-ministro, ministros... tudo, n\u00e3o ha nada que se aproveite!\nQue vergonha!", "id": "1622959570598658050"},{"created_at": "2023-02-07T14:02:43.000Z", "text": "Ant\u00f3nio Costa pede foco na execu\u00e7\u00e3o do PRR para tornar economia mais sustent\u00e1vel | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/xfnCczBS6R  #NoticiasdeCoimbra O primeiro-ministro, Ant\u00f3nio Costa, sublinhou hoje a import\u00e2ncia de o pa\u00eds continuar focado na execu\u00e7\u00e3o do Plano de Recupera\u00e7\u00e3o ... https://t.co/VigWSLozjO", "id": "1622959040526516224"},{"created_at": "2023-02-07T14:01:10.000Z", "text": "Primeiro-ministro anunciou a reestrutura\u00e7\u00e3o dos minist\u00e9rios do pa\u00eds e o novo l\u00edder do Partido Conservador. As altera\u00e7\u00f5es visam assegurar a constru\u00e7\u00e3o de um futuro melhor para os jovens, diz https://t.co/CXT1up5vRY", "id": "1622958651819413504"},{"created_at": "2023-02-07T13:53:50.000Z", "text": "O primeiro-ministro de uma das prov\u00edncias mais populosas das Ilhas Salom\u00e3o e um dos maiores cr\u00edticos da rela\u00e7\u00e3o do pa\u00eds com a China foi deposto por um voto de desconfian\u00e7a.  https://t.co/VTFz4MY7Zv", "id": "1622956808288477185"},{"created_at": "2023-02-07T13:51:07.000Z", "text": "Primeiro-ministro anunciou a reestrutura\u00e7\u00e3o dos minist\u00e9rios do pa\u00eds e o novo l\u00edder do Partido Conservador. As altera\u00e7\u00f5es visam assegurar a constru\u00e7\u00e3o de um futuro melhor para os jovens, diz https://t.co/Y93PFBZmuQ", "id": "1622956122893082625"},{"created_at": "2023-02-07T13:50:30.000Z", "text": "A Liga Guineense dos Direitos Humanos denunciou hoje a \u201cdeten\u00e7\u00e3o ilegal e abusiva\u201d de um cidad\u00e3o guineense, residente em #Nhacra, arredores de #Bissau, ap\u00f3s alegadas cr\u00edticas ao primeiro-ministro, #NunoGomesNabiam \n\nhttps://t.co/oioCPh4RCm\n\n#GuineBissau", "id": "1622955966235828224"},{"created_at": "2023-02-07T13:34:46.000Z", "text": "@aertonbio Meu primeiro ministro. sou fa. alem de ser lindo. Que homem!", "id": "1622952009325244417"},{"created_at": "2023-02-07T13:34:31.000Z", "text": "Primeiro-ministro desmente rumores de que ministro Paulo Rocha pediu pedido demiss\u00e3o\nhttps://t.co/nWR0gZbSWK https://t.co/PgZVf8L3yb", "id": "1622951944082817024"},{"created_at": "2023-02-07T13:31:10.000Z", "text": "NOTICIA:\nO ex-primeiro-ministro ucraniano afirma que a OTAN estava planejando desencadear uma guerra nuclear contra a R\u00fassia.  O ex-primeiro-ministro ucraniano Nikolai Azarov afirma que a OTAN planejava colocar a R\u00fassia em um confronto direto.  Informa\u00e7\u00f5es que, segundo ele, https://t.co/PgQBxfGlDj", "id": "1622951102328217602"},{"created_at": "2023-02-07T13:30:26.000Z", "text": "@deputadomoraes A Pr\u00f3xima Pandemia: Enquanto voc\u00ea estava distra\u00eddo, Bill Gates foi at\u00e9 a Austr\u00e1lia discutir com o Primeiro-ministro sobre a prepara\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima Pandemia, Agenda clim\u00e1tica e a meta de redu\u00e7\u00e3o de emiss\u00f5es do governo de 43%, at\u00e9 2030\n@deputadomoraes \ud83d\udc47\ud83d\udc49\u2620\ufe0f https://t.co/Zh1S0QFc6j", "id": "1622950918198001665"},{"created_at": "2023-02-07T12:33:16.000Z", "text": "O primeiro-ministro brit\u00e2nico procedeu a uma remodela\u00e7\u00e3o do governo, com mudan\u00e7as em quatro minist\u00e9rios e a cria\u00e7\u00e3o de um departamento de seguran\u00e7a energ\u00e9tica https://t.co/Dqh7bvSymy", "id": "1622936532712579073"},{"created_at": "2023-02-07T12:32:10.000Z", "text": "@joochips O futuro primeiro ministro Andr\u00e9 Ventura acha que Portugal vive numa epedemia de corrup\u00e7\u00e3o, o povo vive na mis\u00e9ria e nas ruas.\n\ud83e\udd14", "id": "1622936253816532995"},{"created_at": "2023-02-07T12:31:23.000Z", "text": "O futuro primeiro ministro Andr\u00e9 Ventura acha que Portugal vive numa epedemia de corrup\u00e7\u00e3o, o povo vive na mis\u00e9ria e nas ruas.\n\ud83e\udd14", "id": "1622936057300897792"},{"created_at": "2023-02-07T12:31:09.000Z", "text": "Um panfleto distribu\u00eddo em uma reuni\u00e3o com a presen\u00e7a de membros do partido governante do Jap\u00e3o afirmou que \"a homossexualidade \u00e9 um transtorno mental\". O primeiro-ministro Fumio Kishida tamb\u00e9m \u00e9 membro da reuni\u00e3o. #racismo\n\nhttps://t.co/N4i45SJMcL #SmartFLASH", "id": "1622935998614368256"},{"created_at": "2023-02-07T12:27:11.000Z", "text": "Greg Hands vai ocupar o lugar deixado vago por Nadhim Zahawi, que foi demitido pelo primeiro-ministro h\u00e1 uma semana. https://t.co/h6Wq3RCj86", "id": "1622934999379877895"},{"created_at": "2023-02-07T12:20:38.000Z", "text": "@ReginaBrasilia Daqui a pouco v\u00e3o tornar o vice-presidente em cargo efetivo, primeiro-ministro de... ops...", "id": "1622933351286841344"},{"created_at": "2023-02-07T12:13:12.000Z", "text": "@DepEduardoCunha O ministro Alexandre de Morais vai se tornar o primeiro ministro do pa\u00eds", "id": "1622931481533243393"},{"created_at": "2023-02-07T12:12:08.000Z", "text": "Corbyn admite que se envolveria com Putin para intermediar um cessar-fogo na Ucr\u00e2nia se fosse primeiro-ministro https://t.co/sSctf22K63 #Internacional #admite #cessarfogo #Corbyn #envolveria", "id": "1622931213219659776"},{"created_at": "2023-02-07T12:00:10.000Z", "text": "Vc sabia? Bolsonaro virou 'Bolsonero' em tu\u00edte de primeiro-ministro israelense \n https://t.co/HOtFkowGEp", "id": "1622928201516187652"},{"created_at": "2023-02-07T12:00:01.000Z", "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Recado do Primeiro-Ministro, Benjamin Netanyahu, sobre a ajuda humanit\u00e1ria enviada por Israel \u00e0 Turquia. https://t.co/1MLbML6H1v", "id": "1622928165659193346"},{"created_at": "2023-02-07T11:18:10.000Z", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe O primeiro-ministro paquistan\u00eas e seus ministros anunciaram a doa\u00e7\u00e3o de seus sal\u00e1rios de um m\u00eas para ajudar as v\u00edtimas do terremoto na Turquia e na S\u00edria.", "id": "1622917631824039937"},{"created_at": "2023-02-07T11:16:12.000Z", "text": "Quando Chippy conheceu Albo: Como o primeiro-ministro Chris Hipkins viajou para a Austr\u00e1lia para conhecer Anthony Albanese? https://t.co/TzEBohVEws #Internacional #alban\u00eas #Albanese #Albo #Anthony", "id": "1622917136225292288"},{"created_at": "2023-02-07T11:15:44.000Z", "text": "@LagosPatriota @JavardoPorco J\u00e1 h\u00e1 c\u00e1 quem se esteja a esfor\u00e7ar para ver se se evita \n\nEnquanto mantiverem o voto impresso c\u00e1, h\u00e1 esperan\u00e7a \n\nE mesmo assim j\u00e1 come\u00e7aram as roubalheiras \ud83d\ude0e sempre que podem \n\nFilho do Primeiro Ministro que fez o L com Lula \ud83d\ude0e https://t.co/yUb0yMwsiv", "id": "1622917019799617539"},{"created_at": "2023-02-07T11:14:03.000Z", "text": "O primeiro-ministro israelense, Benjamin Netanyahu, anunciou a aprova\u00e7\u00e3o de ajuda humanit\u00e1ria a S\u00edria. \"Israel recebeu uma solicita\u00e7\u00e3o de uma fonte diplom\u00e1tica para ajuda na S\u00edria e a aprovou\"\n\n#Turquia #TurquiaTerremoto #PrayForTurkey #Turkiye #siria https://t.co/ILPYo81IgE", "id": "1622916595335979013"},{"created_at": "2023-02-07T11:11:38.000Z", "text": "\ud83c\udd95 Com a aprova\u00e7\u00e3o de Sua Majestade o Rei, o Primeiro-Ministro anunciou a cria\u00e7\u00e3o de quatro novos departamentos.\n\nEsses departamentos garantir\u00e3o as habilidades e equipes certas para o povo brit\u00e2nico. https://t.co/qmjqVn25zf", "id": "1622915986998296576"},{"created_at": "2023-02-07T11:05:20.000Z", "text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Rishi Sunak, primeiro-ministro brit\u00e2nico, quer implementar um sistema de combate a censura nas universidades inglesas. \n\nAl\u00e9m disso, cogita nomear um respons\u00e1vel para investigar e penalizar censuras ocorridas no ambiente acad\u00eamico.\n\nA ideia \u00e9 criar um departamento \u2018anti-woke\u2018. https://t.co/yGvrelLmid", "id": "1622914402465771522"},{"created_at": "2023-02-07T11:05:05.000Z", "text": "Primeiro-ministro manifesta consterna\u00e7\u00e3o pelos \u201cefeitos devastadores\u201d provocados pelo terramoto na Turquia\nhttps://t.co/pSFEooH6hw https://t.co/rzfcWFjbPd", "id": "1622914339446431744"},{"created_at": "2023-02-07T10:19:26.000Z", "text": "Israel - O primeiro-ministro israelense, Benjamin Netanyahu, anunciou que \"aprovou\" o envio d ajuda \u00e0 S\u00edria. \"Israel recebeu uma solicita\u00e7\u00e3o processual de uma fonte diplom\u00e1tica para ajuda humanit\u00e1ria na S\u00edria e a aprovou\", declarou Netanyahu ante os representantes de seu partido. https://t.co/CbA04M4m2D", "id": "1622902850945777665"},{"created_at": "2023-02-07T10:18:48.000Z", "text": "@Fabiana34379985 Wiston Churchill repetiu a 6\u00aa s\u00e9rie e s\u00f3 aos 62 anos de idade se tornou primeiro ministro da Inglaterra.\nPodemos vencer!", "id": "1622902690517843970"},{"created_at": "2023-02-07T10:05:55.000Z", "text": "O Cons\u00f3rcio Lira n\u00e3o faz pol\u00edtica. O facilitador Lira quer a formaliza\u00e7\u00e3o do arranjo que lhe fez primeiro-ministro durante o governo Bolsonaro. A tens\u00e3o est\u00e1 contratada. Ou serei otimista? O governo quer uma sa\u00edda mesmo? (Trechos do artigo de hoje no Globo. Boa leitura.)", "id": "1622899450766032896"},{"created_at": "2023-02-07T10:02:37.000Z", "text": "@Htataruga @fabricadesustos Muito mais que primeiro Ministro, legisla, julga, sentenciar, executa, tudo sob o manto da intocabilidade, age ilegalmente vestindo toga.\nO Senado prevaricou.", "id": "1622898620990214144"},{"created_at": "2023-02-07T09:50:57.000Z", "text": "Olha as op\u00e7\u00f5es\u2026 \n\u201cRishi Sunak \u00e9 assombrado por fantasmas de primeiros-ministros do passado\n O retorno de Liz Truss \u00e0 briga pol\u00edtica \u00e9 um lembrete da fraqueza do primeiro-ministro brit\u00e2nico dentro de seu partido.\u201d \nO status de \u201cna merda\u201d foi atualizado. \n@VelhoGeneral @Geoforca https://t.co/aVkNKk0o5v", "id": "1622895682041389058"},{"created_at": "2023-02-07T09:48:45.000Z", "text": "Mas o Passos Coelho \u00e9 que leva sempre com as larachas de ser mau primeiro ministro. Um dia as pessoas v\u00e3o abrir os olhos e perceber que o assalto do Ant\u00f3nio Costa ao governo com a geringon\u00e7a foi o pior momento de governa\u00e7\u00e3o que tivemos https://t.co/isv67OgGX3", "id": "1622895130159067136"},{"created_at": "2023-02-07T08:30:09.000Z", "text": "@F__Medina @govpt @EU_Commission Palha\u00e7o cinico \u00e9 o que voc\u00eas s\u00e3o, quantos milh\u00f5es \u00e9 que j\u00e1 sa\u00edram do estado para voc\u00eas e vossos amiguinhos???? Devolvam tudo o que voc\u00eas roubaram ao povo e imediatamente \u00e9 c\u00eantimo por c\u00eantimo assim como esse monhe a quem lhe chamam primeiro ministro e o presidente da assembleia", "id": "1622875350790295553"},{"created_at": "2023-02-07T07:50:18.000Z", "text": "@katiaduarte Ele j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 o primeiro ministro( teve um esc\u00e2ndalo com a elei\u00e7\u00e3o e nome dele) foi at\u00e9 bom no mandato incialmente. Ele realmente quis implementar algumas coisas da qual ele falava e seguia,ele \u00e9 de direita. Mas no fim penso que se deixou levar. Foi mais fogo de artif\u00edcio \ud83d\ude15", "id": "1622865320355549185"},{"created_at": "2023-02-07T05:08:05.000Z", "text": "Deporta\u00e7\u00f5es e China dominam a primeira visita oficial de Chris Hipkins ao exterior como primeiro-ministro https://t.co/3SZYU4E5Y5 #Internacional #agenda #ascendente #China #Chris", "id": "1622824497526214660"},{"created_at": "2023-02-07T03:59:56.000Z", "text": "@queengowon e se tratando de reino unido a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 pior, l\u00e1 os direitos trans est\u00e3o sendo atacados como nunca, o primeiro-ministro chegou at\u00e9 a vetar uma lei da esc\u00f3cia que garantia direitos trans quebrando uma tradi\u00e7\u00e3o antiga de n\u00e3o interferir em outros pa\u00edses", "id": "1622807345670782976"},{"created_at": "2023-02-07T03:56:35.000Z", "text": "@pati_marins64 A coisa est\u00e1 t\u00e3o feia pra a Ucr\u00e2nia, que at\u00e9 o primeiro ministro polon\u00eas cogitou tranferir a tutela da parte oeste da Ucr\u00e2nia para a Pol\u00f4nia, de forma \"tempor\u00e1ria\". \n\nKKKKKK disso aquele o Hoje no mundo da OTAN n\u00e3o fala n\u00e9? KKKKK", "id": "1622806503853015041"},{"created_at": "2023-02-07T03:22:39.000Z", "text": "Mateusz Morawiecki, Primeiro Ministro da Pol\u00f4nia: \"O tempo presente pode ser chamado de tempo de luta por uma Nova Ordem Mundial. A Pol\u00f4nia est\u00e1 pronta para assumir a responsabilidade conjunta pela forma\u00e7\u00e3o de uma Nova Ordem Mundial.\" https://t.co/l7QJ6AYiSS", "id": "1622797966317654016"},{"created_at": "2023-02-07T03:18:28.000Z", "text": "@yatwgami - vcs demitiram o primeiro ministro?\n- sim!\n- e vai liberar casamento do msm sexo?\n- Nao!", "id": "1622796910758182915"},{"created_at": "2023-02-07T03:10:18.000Z", "text": "Alexandre de Moraes \u00e9 o \" primeiro ministro\" de um presidencialismo. \u00c9 hil\u00e1rio o q acontece nesse pa\u00eds!!!!!", "id": "1622794857432449027"},{"created_at": "2023-02-07T02:59:23.000Z", "text": "Viram como acabou o \u00faltimo primeiro-ministro abertamente fascista e agora t\u00e3o tomando cuidado para n\u00e3o levar tiro tamb\u00e9m \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf08\ud83c\udf08\u2728\u2728\u2728\u2728 https://t.co/ST73tWpWGu", "id": "1622792111249674240"},{"created_at": "2023-02-07T02:36:51.000Z", "text": "@areamilitarof S\u00e9rio mesmo que a galera t\u00e1 achando isso anormal? Acho que nunca vir\u00e3o a comitiva de seguran\u00e7as do presidente dos EUA, da R\u00fassia, do primeiro ministro da Inglaterra... Parem de acreditar em tudo quanto bobagem", "id": "1622786439636189186"},{"created_at": "2023-02-07T02:28:13.000Z", "text": "[BR] Primeiro-ministro do Jap\u00e3o demite assessor ap\u00f3s coment\u00e1rio contra casais do mesmo sexo: A ATHOSGLS \u00e9 o maior portal de not\u00edcias on-line focado no p\u00fablico LGBT, com 20 anos de experi\u00eancia, contando hoje com cerca de 1.280,000 p\u00e1ginas\u00a0... https://t.co/5WionmuukB", "id": "1622784266655641600"},{"created_at": "2023-02-07T02:22:18.000Z", "text": "@yaoissexual @Gustavo_SH_ @kae_ude @pride_anime mas no caso desse primeiro ministro \u00e9 s\u00f3 controle de danos mesmo kkkk", "id": "1622782776461197317"},{"created_at": "2023-02-07T02:21:53.000Z", "text": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83d\udca5\ud83d\udea8\ud83d\udcc3A irm\u00e3 do primeiro-ministro da S\u00edria, Hussein Arnous, foi morta junto com seus 11 filhos e netos quando sua casa desabou como resultado do terremoto.\n\nAmir Tsarfati", "id": "1622782672849317890"},{"created_at": "2023-02-07T02:14:24.000Z", "text": "@ciro_nogueira @Progressistas11 Ciro Nojeira! Vc olha o quintal do vizinho e esquece de olhar o seu quando deixou cheio de imundicia! Quem furou o teto para se reeleger mesmo e ainda n\u00e3o conseguiu? Bolsonaro, onde vc era o primeiro ministro, lembra !! Idiota", "id": "1622780786695974912"},{"created_at": "2023-02-07T02:04:57.000Z", "text": "@DiretoFront O primeiro-ministro polon\u00eas Morawiecki: \n\n \"Os territ\u00f3rios ocidentais da Ucr\u00e2nia estar\u00e3o seguros se ficarem temporariamente sob o protetorado do estado polon\u00eas.\"\n\n\u00c9 isso msm que eu li? \ud83e\udd21\n\nhttps://t.co/AgbF6K6xr9", "id": "1622778410828267520"},{"created_at": "2023-02-07T01:58:24.000Z", "text": "@RubemRodriguez1 @brom_elisa \u201cCumpanheiro, voc\u00ea sabe me dizer sem em 2016 antes do \u201cBozo\u201d ser Presidente (e sendo o culpado pelo fechamento das f\u00e1bricas da Ford) do Brasil, ele foi Primeiro Ministro da Austr\u00e1lia \ud83c\udde6\ud83c\uddfa? https://t.co/pFPBwE7v8S", "id": "1622776760940040192"},{"created_at": "2023-02-07T01:50:52.000Z", "text": "\u00c9 impressionante estar solid\u00e1rio com todos senhor primeiro ministro @antoniocostapm  e nunca \u00e9 solid\u00e1rio com os portugueses Portugal est\u00e1 a ficar perto de Cuba ! https://t.co/TqiLW9wNzt", "id": "1622774865030782977"},{"created_at": "2023-02-07T01:48:06.000Z", "text": "O que \u00e9 que isso traz de produtivo para Portugal senhor primeiro ministro @antoniocostapm ? https://t.co/TqiLW9wNzt", "id": "1622774168084262913"},{"created_at": "2023-02-07T01:45:20.000Z", "text": "A Primeiro Ministro falando para o Z\u00e9 Lensky transferir seus territ\u00f3rios ocidentais para a Pol\u00f4nia, diz que estariam seguros l\u00e1, que \u00e9 da OTAN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/mElByTigkV", "id": "1622773471926255619"},{"created_at": "2023-02-07T01:42:08.000Z", "text": "@sincera2023 Ele deve ser uma esp\u00e9cie de primeiro-ministro do inferno, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel haver tanta ruindade em um simples mortal.", "id": "1622772668687699971"},{"created_at": "2023-02-07T01:24:54.000Z", "text": "Os coment\u00e1rios do ex-primeiro-ministro israelense Naftali Bennett s\u00e3o apenas a mais recente adi\u00e7\u00e3o a uma montanha de evid\u00eancias de que as pot\u00eancias ocidentais obstru\u00edram a paz nos primeiros dias da guerra na Ucr\u00e2nia. https://t.co/mCHrXaJ5S4", "id": "1622768332402307074"},{"created_at": "2023-02-07T00:55:39.000Z", "text": "1.\ud83c\uddea\ud83c\uddf9 Primeiro-ministro da Eti\u00f3pia se re\u00fane com l\u00edderes Tigray pela primeira vez desde o acordo de paz\n\n O primeiro-ministro da Eti\u00f3pia, Abiy Ahmed, reuniu-se com os l\u00edderes Tigrayan pela primeira vez desde que os dois lados assinaram um tratado de paz h\u00e1 tr\u00eas meses. https://t.co/ZAH8fFD9t2", "id": "1622760972233449474"},{"created_at": "2023-02-07T00:27:36.000Z", "text": "O primeiro-ministro polon\u00eas Morawiecki disse que  n\u00e3o h\u00e1 decis\u00e3o sobre a transfer\u00eancia de ca\u00e7as ocidentais para a Ucr\u00e2nia.\n \"Todas as decis\u00f5es sobre ca\u00e7as ser\u00e3o tomadas dentro da OTAN e, no momento, n\u00e3o h\u00e1 acordo sobre o qual possamos dizer mais alguma coisa.\" https://t.co/rpbHuLjEVo", "id": "1622753913085607936"},{"created_at": "2023-02-07T00:24:43.000Z", "text": "Ex-primeiro-ministro israelense Bennett diz que os EUA 'bloquearam' suas tentativas de um acordo de paz R\u00fassia-Ucr\u00e2nia\nBennett diz que os EUA e seus aliados ocidentais decidiram 'continuar atacando Putin' e n\u00e3o negociar\nFonte @Antiwarcom https://t.co/AbFnA3gj8f", "id": "1622753186241978373"},{"created_at": "2023-02-07T00:23:35.000Z", "text": "Chega prop\u00f5e comiss\u00e3o eventual sobre alegada interfer\u00eancia do primeiro-ministro na banca https://t.co/PkdpCvUABh", "id": "1622752899926220800"},{"created_at": "2023-02-06T23:50:08.000Z", "text": "o primeiro ministro de israel benjamin super nintendo", "id": "1622744480922075137"},{"created_at": "2023-02-06T23:44:53.000Z", "text": "@IsraelinBrazil Essa \u00e9 a diferen\u00e7a quando se fala em extremismo. Parab\u00e9ns ao povo Judeu e ao Primeiro Ministro de Israel.", "id": "1622743161587073024"},{"created_at": "2023-02-06T23:44:45.000Z", "text": "Alguns outros dos in\u00fameros deveres e obriga\u00e7\u00f5es do primeiro-ministro e seu conselho de ministros: https://t.co/Jx5GkfutSu", "id": "1622743126128447488"},{"created_at": "2023-02-06T23:44:44.000Z", "text": "O que faz o primeiro-ministro? Seria um cargo decorativo para enganar o t\u00e3o importante e relevante \"ocidente\"?\n\nLonge disso, o primeiro-ministro da RPDC \u00e9 o chefe do governo da republica socialista e suas responsabilidades s\u00e3o uma das mais importantes no pa\u00eds. https://t.co/ddtgRSMTnW", "id": "1622743123720826880"},{"created_at": "2023-02-06T23:37:42.000Z", "text": "Ex-primeiro-ministro israelense confirmou que 'a paz n\u00e3o tinha chance' na Ucr\u00e2nia - rep\u00f3rter - RT World News - https://t.co/hVmzRuPANJ", "id": "1622741353787424770"},{"created_at": "2023-02-06T23:34:31.000Z", "text": "@FlviaLeo16 Imperador AM\nPresidente Lula\nPrimeiro ministro Pacheco\nMesclado doido", "id": "1622740552637718529"},{"created_at": "2023-02-06T22:58:40.000Z", "text": "@misteriouspavao @jairbolsonaro O Presidente sempre foi contra uma interven\u00e7\u00e3o, agiu como um primeiro ministro, acho que o seu problema foi excesso de ego, disse que sabia o que estava fazendo, e no final das contas nos abandonou mesmo. https://t.co/EHQqYI6KrD", "id": "1622731529687379968"},{"created_at": "2023-02-06T22:55:08.000Z", "text": "Primeiro-ministro noruegu\u00eas pede para manter contatos abertos com a R\u00fassia em meio ao isolamento https://t.co/sZwd9IQFZv", "id": "1622730640205512716"},{"created_at": "2023-02-06T22:51:14.000Z", "text": "@ToGomes @MarioBPFerreira @SandraSoAlves @gilda_fontes @jmedeiros71 @paulompereira @carlosv96851 @TiagoMa18953180 @Atalaia950 @EdericoNogueira @Anastasiya1451A @Marlia993599501 @__noggy__ @camalees @carlos_diogo_c @esquilo71 @IsabelDiogo @tulioleal @ObserverPT @mapi20 @Ann16289067 @FFigueiredoCor @rocovargas @Joaohpr @MsgrCarlos @VBTC_22 @sentiencehere @AnaMaars2020 @lordjimpt @Antonio_Argo_KZ @MglMachado @Cesar_J_Lopez @zawevo @lizzyramos1983 @lusil1950 @EurocentricTuga @HelloTiago @CatWithUkraine @pedroCsimoes @rmgr1976 @TiagoCatrola77 @Ofra26255482 @jadrcarlos @JMdeOE @cjrolo @jpfpenedo @LuisFDias72 @vicsousa16 @Felix_Nuno \"Putin age como um traficante de drogas\", disse o primeiro-ministro da Pol\u00f4nia sobre os contratos entre o Ocidente e a R\u00fassia.\n\n  \"O traficante d\u00e1 a primeira dose de gra\u00e7a ou barato para que o viciado volte para o suplemento e aceite qualquer pre\u00e7o\", disse Moravetskyi. https://t.co/mRysCFlfAh", "id": "1622729660520927235"},{"created_at": "2023-02-06T22:49:14.000Z", "text": "@manjos Mas ainda h\u00e1 dois meses entrevistaram o primeiro ministro, porque n\u00e3o o confrtaram!!!", "id": "1622729158500524033"},{"created_at": "2023-02-06T22:48:21.000Z", "text": "Vc sabia? Bolsonaro virou 'Bolsonero' em tu\u00edte de primeiro-ministro israelense \n https://t.co/wwvSywOWrO", "id": "1622728935594156037"},{"created_at": "2023-02-06T22:47:52.000Z", "text": "Votaria no Ricardo Paes Mamede para primeiro-ministro de Portugal. N\u00e3o \u00e9 um revolucion\u00e1rio, n\u00e3o substituiria o sistema capitalista, mas certamente ter\u00edamos uma sociedade mais justa e uma economia mais saud\u00e1vel.\nRPM sabe o que \u00e9 necess\u00e1rio, sabe o como fazer e \u00e9 \u00edntegro. https://t.co/hl8h0vSCZS", "id": "1622728813472882688"},{"created_at": "2023-02-06T22:45:42.000Z", "text": "QUAL O CARGO QUE O MARCOLA TER\u00c1 NA QUADRILHA MINISTERIAL?\n\nEU APOSTO EM PRIMEIRO MINISTRO!\n\nLOGO ABAIXO DO DITADOR REI, ALEXANDRE HITLER!", "id": "1622728265734447105"},{"created_at": "2023-02-06T22:21:07.000Z", "text": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udccdO Primeiro-Ministro da Pol\u00f4nia deu declara\u00e7\u00f5es que elucidam o que j\u00e1 vinha h\u00e1 muito sendo anunciado pelo Kremlin e demais fontes russas.\n\nA Pol\u00f4nia pretende assumir parte do territ\u00f3rio ucraniano.\n\nO primeiro passo j\u00e1 foi dado quando da integra\u00e7\u00e3o de postos de oficiais.", "id": "1622722079056359425"},{"created_at": "2023-02-06T22:21:06.000Z", "text": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udccd\n\u201cN\u00e3o acho que Putin ousaria atacar um pa\u00eds que \u00e9 membro ativo da OTAN. Ele \u00e9 tudo menos suicida. Os territ\u00f3rios ocidentais da Ucr\u00e2nia estar\u00e3o seguros se ficarem temporariamente sob o protetorado do estado polon\u00eas\u201d, Primeiro-Ministro da Pol\u00f4nia Mateusz Morawiecki https://t.co/zY2a3yCPeK", "id": "1622722076627939329"},{"created_at": "2023-02-06T22:00:22.000Z", "text": "@celestemartins3 @ThiagoResiste @LulaOficial Aqui ela tem um ladr\u00e3o de estima\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m o @antoniocostapm o Primeiro-Ministro do governo mais corrupto de sempre mas os dias dele e da sua quadrilha socialista est\u00e3o contados.\n#Chega", "id": "1622716859798749186"},{"created_at": "2023-02-06T21:54:52.000Z", "text": "@guterres54 @HMCSLuciana @octavio_guedes um pa\u00eds quebrado como voc\u00eas afirmam que o bolsonaro fez n\u00e3o teria dinheiro para emprestar a outros pa\u00edses e se bolsonaro e facista ent\u00e3o e um facista de merda genocida ent\u00e3o o ex- primeiro ministro do jap\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 pois s\u00f3 depois de mais de 1000 e muita cr\u00edtica e", "id": "1622715475384999936"},{"created_at": "2023-02-06T21:49:25.000Z", "text": "@AndreiaSadi @estudioi @GloboNews N\u00e3o votamos no campos neto n\u00e3o tem pq ele ter esse status de primeiro ministro, uma vez que tem um protagonismo na economia sem nenhum compromisso com a sociedade.", "id": "1622714103214080011"},{"created_at": "2023-02-06T21:46:07.000Z", "text": "O antigo primeiro-ministro e atual presidente da c\u00e2mara da Figueira da Foz gastou mais de 200.000 euros em apenas um ano de mandato aut\u00e1rquico em ajustes diretos com amigos, filhos de amigos e colegas da alian\u00e7a, o partido que fundou e que abandonou... https://t.co/2EwNUVJ7MN", "id": "1622713272351817734"},{"created_at": "2023-02-06T21:44:07.000Z", "text": "O Pol\u00edgafo SIC investigou. Recuperamos o que disse o primeiro-ministro, Ant\u00f3nio Costa, \u00e0 RTP. \u201cCreio que nunca tivemos cinco anos consecutivos sem qualquer congelamento na carreira\u201c. Ser\u00e1? https://t.co/XLK0WvaOkU", "id": "1622712770062942221"},{"created_at": "2023-02-06T21:37:58.000Z", "text": "@doarcodovelho @tangocore30 \u00c9 mais o contr\u00e1rio todos os Portugueses s\u00e3o explorados por um indiano que s\u00f3 por acaso \u00e9 o primeiro-ministro do pa\u00eds.", "id": "1622711223438508040"},{"created_at": "2023-02-06T21:31:48.000Z", "text": "@JornalBSM O primeiro ministro do Canad\u00e1 \u00e9 forte aliado da China", "id": "1622709668031201309"}]