[{"tweets_quantity": 49},{"created_at": "2023-02-08T23:53:12.000Z", "text": "Jaragu\u00e1 do Sul entrega \u00e0 comunidade Pronto-Socorro e precisa de mais m\u00e9dicos https://t.co/1secTxUkZX", "id": "1623470029768359936"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:29.000Z", "text": "eu n\u00e3o acredito q vou ter q ir no pronto-socorro so por causa dessa gripezinha", "id": "1623460537597042689"},{"created_at": "2023-02-08T21:37:12.000Z", "text": "Hospital do Cora\u00e7\u00e3o apresenta o seu novo pronto-socorro. https://t.co/ON5xyAlB7M https://t.co/wsTvB6FZ0k", "id": "1623435802892967936"},{"created_at": "2023-02-08T21:02:55.000Z", "text": "O pronto-socorro \u00e9 destinado a situa\u00e7\u00f5es de sa\u00fade graves, de alta complexidade, que exigem atendimento imediato e oferecem risco \u00e0 vida. Geralmente, os pacientes s\u00e3o encaminhados para os hospitais pelos servi\u00e7os de urg\u00eancia e emerg\u00eancia.", "id": "1623427175536906240"},{"created_at": "2023-02-08T20:14:32.000Z", "text": "Pronto-socorro de Imbetiba, em Maca\u00e9, tem local de entrada alterado devido a obras | Norte Fluminense | G1 #intertvrj  https://t.co/tMwPd6bcbO", "id": "1623415001527513091"},{"created_at": "2023-02-08T18:14:22.000Z", "text": "Saudades das not\u00edcias do jornal da minha cidade.\n\n\"Escorrega no bacon ao pronto-socorro\" https://t.co/L4e6STmmXG", "id": "1623384760423686145"},{"created_at": "2023-02-08T16:41:57.000Z", "text": "Gabinete do Xerife do Condado de Nash foram notificados de um jovem que havia sido levado ao pronto-socorro com ferimentos graves e estava morto ao chegar ao Nash UNC Healthcare em Rocky Mount, Carolina do Norte, cerca de 80 quil\u00f4metros a leste de Raleigh.", "id": "1623361503398137858"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:34.000Z", "text": "\ud83e\ude7aA Prefeitura de Maca\u00e9 informa que deu in\u00edcio nesta quarta-feira (8) \u00e0 1\u00aa fase da reforma do Pronto-socorro Municipal, no bairro Imbetiba. Durante este per\u00edodo, a entrada dos pacientes ser\u00e1 pelo estacionamento da unidade, na Rua Dr. Luiz Belegard. \n\ud83c\udf10https://t.co/2QkdyGxbmk https://t.co/ysHAxDhszd", "id": "1623360651010707469"},{"created_at": "2023-02-08T14:43:52.000Z", "text": "dia 22 de mar\u00e7o saindo do cinema e indo direto para o pronto-socorro", "id": "1623331786662023171"},{"created_at": "2023-02-08T14:40:10.000Z", "text": "O pronto-socorro do HRT recebeu a doa\u00e7\u00e3o de oito cadeiras de rodas, pelo Rotary Clube, para facilitar o deslocamento dos pacientes, principalmente da \u00e1rea de ortopedia.\ud83d\udc9e \n\n\u270dhttps://t.co/nVp6ge2EwG\n\n#doa\u00e7\u00e3o #hrt #sa\u00fadedf #sa\u00fade #sus #gdf #df #bras\u00edlia https://t.co/xMRVCDSAFs", "id": "1623330853915963392"},{"created_at": "2023-02-08T13:51:00.000Z", "text": "fui no pronto-socorro ontem pra pegar atestado pra n\u00e3o descontarem um dia do meu pagamento, e fazendo as contas aqui, sairia muito mais barato deixarem eles descontarem o meu dia de trabalho \ud83e\udd21", "id": "1623318483277684737"},{"created_at": "2023-02-08T12:36:18.000Z", "text": "\u2705 A pr\u00f3xima fase da amplia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 o pronto-socorro e a maternidade. Ao final dos servi\u00e7os, o Hetrin ter\u00e1 149 leitos, entre eles 20 de enfermaria para cl\u00ednica cir\u00fargica e 20 de UTI. \n\n\ud83d\udc9a \u00c9 a regionaliza\u00e7\u00e3o da sa\u00fade transformando vidas!", "id": "1623299684218413057"},{"created_at": "2023-02-08T11:22:32.000Z", "text": "Enfermeiros e m\u00e9dicos do Pronto-Socorro Infantil participam de curso de aprimoramento https://t.co/kEPxNjvMhZ", "id": "1623281117666082822"},{"created_at": "2023-02-08T11:06:48.000Z", "text": "@DaianeSeibert E sim, o brasil usa quantidades catastr\u00f3ficas de antibi\u00f3tico. S\u00f3 voc\u00ea ver em servi\u00e7os de Pronto-Socorro quantas crian\u00e7as que saem pra casa com amoxi ou at\u00e9 azitro xarope pra tratar resfriado (QUE TEM CAUSA VIRAL) junto com corticoide...", "id": "1623277159031705601"},{"created_at": "2023-02-08T10:56:46.000Z", "text": "ontem protagonizei uma nova modalidade ol\u00edmpica - a corrida em fuga do rato que entrou no pronto-socorro e se viu correndo em minha dire\u00e7\u00e3o", "id": "1623274634954133505"},{"created_at": "2023-02-08T02:14:10.000Z", "text": "Tinha me arrumado e tudo, da\u00ed tive que ir pro banheiro me limpar, consegui ser atendida logo, fui pro trabalho, cheguei l\u00e1 s\u00f3 algu\u00e9m me levar ao pronto-socorro porque tava tonta demais pra continuar dirigindo", "id": "1623143118865408006"},{"created_at": "2023-02-07T22:01:35.000Z", "text": "Institui\u00e7\u00e3o oferece Pronto-socorro Adulto e Infantil 24 horas, unidades de interna\u00e7\u00e3o, UTI, Centro Cir\u00fargico e Centro M\u00e9dico para agendamento de exames e consultas em diversas especialidades #saude #cirurgiaseletivas #hospitais #hospital #gestaohospitalar https://t.co/5wQKDRlPpJ", "id": "1623079553605292035"},{"created_at": "2023-02-07T21:30:22.000Z", "text": "Veinho foi atropelado DE FRENTE ao pronto-socorro aqui da Zona Oeste, e estavam esperando a AMBUL\u00c2NCIA pra fazer os procedimentos, os pol\u00edcias da ocorr\u00eancia ficaram mais indignados com as minhas risadas do que com a situa\u00e7\u00e3o  ali presente", "id": "1623071696457531393"},{"created_at": "2023-02-07T20:42:11.000Z", "text": "A sogra de V\u00edtor Pereira t\u00e1 a caminho do pronto-socorro agora", "id": "1623059573212069890"},{"created_at": "2023-02-07T18:37:05.000Z", "text": "Esse m\u00eas \u00e9 capaz de eu parar em pronto-socorro por conta de estresse, n\u00e3o seria novidade se acontecesse novamente. Fervereiro vai ser t\u00e3o corrido que j\u00e1 estou com \u00f3dio.", "id": "1623028090422149121"},{"created_at": "2023-02-07T15:48:56.000Z", "text": "O pronto-socorro do Ana costa usa tv box pra passar as senhas ahshahshhahsha", "id": "1622985771786416135"},{"created_at": "2023-02-07T13:45:00.000Z", "text": "V\u00eddeo: criminoso leva surra de mulheres ap\u00f3s furto e vai parar no pronto-socorro de Belo Horizonte\n\n#Itatiaia \n\nhttps://t.co/hLNxqJ1YDE", "id": "1622954582581161984"},{"created_at": "2023-02-07T12:03:19.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f IMAGENS FORTES | MULHER \u00c9 AGREDIDA NO MEIO DA RUA EM SANTA RITA DO SAPUCA\u00cd (MG): V\u00edtima, de 25 anos, foi socorrida e levada ao pronto-socorro. Mais informa\u00e7\u00f5es em https://t.co/X2XCukrTnQ https://t.co/CwiXUZYnbX", "id": "1622928994055118851"},{"created_at": "2023-02-07T03:01:03.000Z", "text": "eu estou muito doente, mas n\u00e3o quero pegar atestado. de onde eu aprendi isso? e para quem eu quero provar? e pronto-socorro n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 para quem est\u00e1 morrendo?", "id": "1622792530164084736"},{"created_at": "2023-02-07T01:36:41.000Z", "text": "@Mat3sMota vai sozinho porra, tu tem quase 17 anos e n\u00e3o aabe ir no pronto-socorro?", "id": "1622771298639220736"},{"created_at": "2023-02-06T23:28:55.000Z", "text": "I'm at Pronto-Socorro in Natal, Rio Grande do Norte https://t.co/Sjzn9SZRhW", "id": "1622739142713958401"},{"created_at": "2023-02-06T22:28:47.000Z", "text": "@Lorelay_Fox N\u00e3o, fiz pior. Enfiei no nariz e quase morri asfixiado entre idas e vindas ao pronto-socorro. \u00c9 a hist\u00f3ria favorita da minha m\u00e3e", "id": "1622724008373280771"},{"created_at": "2023-02-06T22:18:49.000Z", "text": "@aeyowess n\u00e3o costumo sentir c\u00f3lica, mas tenho crises de enxaqueca fort\u00edssimas, da n\u00e1usea e as vezes por parar no pronto-socorro. de boas \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "id": "1622721503971123206"},{"created_at": "2023-02-06T20:29:29.000Z", "text": "@G4Hater @SofascoreBR @Gremio T\u00e1 sentindo demais. Vai pro pronto-socorro se t\u00e1 sangrando tanto.", "id": "1622693989295001611"},{"created_at": "2023-02-06T20:04:41.000Z", "text": "@LulaOficial Precisamos de pronto-socorro oftalmol\u00f3gicos! Sou de Campinas, SP e, pelo menos aqui, n\u00e3o temos. Um PS regular n\u00e3o \u00e9 preparado pra atender uma urg\u00eancia oftalmol\u00f3gica. Uma ulcera\u00e7\u00e3o na c\u00f3rnea ou alguma infec\u00e7\u00e3o mais grave pode causar problemas graves de vis\u00e3o se n\u00e3o tratados logo", "id": "1622687746593529856"},{"created_at": "2023-02-06T14:33:19.000Z", "text": "Gente quem um dia pensou \u201c deixa eu colocar um monte de gente na terra pra eles sofrerem se amarem e depois morrer no pronto-socorro\u201d NO MEU PLANT\u00c3O", "id": "1622604356859076609"},{"created_at": "2023-02-06T13:41:19.000Z", "text": "@natanassuncao_ o que vai jogar v\u00f4lei com a galera, torce o joelho, vai parar no pronto-socorro e acaba a resenha.\n\n*aconteceu ontem*", "id": "1622591267237515265"},{"created_at": "2023-02-06T13:22:46.000Z", "text": "Arnold Schwarzenegger \u2013 Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o\nArnold Schwarzenegger se envolveu em um acidente de tr\u00e2nsito que levou um ciclista ao pronto-socorro \u2013 mas n\u00e3o \u00e9 algo que ele poderia ter evitado ou at\u00e9 mesmo ser culpado, segundo noticiou o site TMZ. # # # # # #\n\nhttps://t.co/l2VWI0mEun https://t.co/yabp2Ea5jR", "id": "1622586602668142593"},{"created_at": "2023-02-06T13:17:05.000Z", "text": "Acabei de publicar: 'Guia de ecografia para pronto-socorro e UTI', para 119,20 via @amazon https://t.co/AlYYr19al3", "id": "1622585170569076739"},{"created_at": "2023-02-06T07:36:13.000Z", "text": "Essa hora no pronto-socorro ainda bem que n\u00e3o aconteceu nada \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "id": "1622499388202401794"},{"created_at": "2023-02-06T04:35:34.000Z", "text": "humana e \u00e9 levado pelo Pronto-Socorro. O Filme termina com os Her\u00f3is ajudando a reconstruir a j\u00e1 destru\u00edda Cidade de Nova York (sim, isso seria extremamente importante pro futuro e afetaria basicamente todos os Filmes do MCU daqui pra frente), e ver\u00edamos Scar acordando em uma +", "id": "1622453928632672258"},{"created_at": "2023-02-06T04:09:27.000Z", "text": "@VitorAnasta10 A professora saiu da sala puta da vida junto dele pra mandar pro pronto-socorro pra dar pontos em lugares que cortou e a sala toda tava com a cara azul segurando pra n\u00e3o rir enquanto ela ainda podia ouvir. Foi um momento muito s\u00e9rio mas pessoalmente foi engra\u00e7ado, tinha um timing", "id": "1622447354522517506"},{"created_at": "2023-02-06T02:00:35.000Z", "text": "@Denilson137 @victorantunes_ Pronto-socorro \u00e9 uma modalidade de atendimento em sa\u00fade para casos que necessitam de atendimento imediato. Tamb\u00e9m o fazem em hospitais veterin\u00e1rios.", "id": "1622414923698524160"},{"created_at": "2023-02-06T01:55:22.000Z", "text": "@renatuhh_ @victorantunes_ Eu nunca visitei a cidade, mas essa incapacidade de diferenciar as coisas da qual voc\u00ea sofre independe de posi\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica. J\u00e1 chamou o Uber? Lembrando que voc\u00ea tem de ir a um pronto-socorro, n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que cl\u00ednica veterin\u00e1ria.", "id": "1622413612332589057"},{"created_at": "2023-02-06T01:29:51.000Z", "text": "Preciso ir ao pronto-socorro. Meu cora\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a bater de um jeito que nunca senti depois de te conhecer. \u2014 Victor te desafio a arrumar um emprego, pesadinha essa ein https://t.co/Fvp0G9Kboe", "id": "1622407188328185857"},{"created_at": "2023-02-06T00:59:34.000Z", "text": "Outro dia no pronto-socorro a pol\u00edcia acompanhou juntamente com o bombeiro um caso de espancamento era um rapaz com caracter\u00edsticas de quem morava na rua mas por\u00e9m foi encontrado espancado. Alguma coisa me disse que quem o espancou foi a pol\u00edcia e simplesmente acompanhou...segue", "id": "1622399567579811845"},{"created_at": "2023-02-05T16:47:00.000Z", "text": "@Larissadallier @gigica_melo Imposs\u00edvel mesmo! Sinto frio at\u00e9 f\u00e1cil, mas ontem \u00e0 noite c ar ligado, ventilador encima na m\u00e1x velocidade voando as cortina td e sem camisa ainda tava pinicando a pele sobre o travesseiro de t\u00e3o quente. E detalhe, CHOVENDO. Se faltasse luz era acordar no pronto-socorro.", "id": "1622275611837308928"},{"created_at": "2023-02-05T13:16:35.000Z", "text": "H\u00e1 2 anos, eu minha cadela tamb\u00e9m fomos atacadas por uma Pitbull aqui no Jardim Am\u00e9rica. No meu caso, foi o contr\u00e1rio: consegui proteger minha cadelinha, mas fiquei muito ferida. Fui parar no pronto-socorro e passei dez dias sem poder andar - joelhos e costas destru\u00eddos.", "id": "1622222655410642945"},{"created_at": "2023-02-05T13:15:37.000Z", "text": "era p ser so uma ficada c a albanice e hj ela ta me levando pro pronto-socorro", "id": "1622222414741491713"},{"created_at": "2023-02-05T01:38:25.000Z", "text": "Pensa num tempo onde pessoas que salvam vidas em pronto-socorro est\u00e3o inseguras se s\u00e3o \"suficientes\" porque n\u00e3o s\u00e3o \"material para publi em Insta\".\n\nHora de rever a quem damos aten\u00e7\u00e3o?\ud83e\udd14#bbb23 https://t.co/ckqAJu3TJ4", "id": "1622046958528483328"},{"created_at": "2023-02-04T23:06:29.000Z", "text": "@08nathh Ele deslocou de lugar e come\u00e7ou a perfurar. Nem eu entendi direito, mas precisei ir pro pronto-socorro tirar \u00e0s pressas", "id": "1622008721072062469"},{"created_at": "2023-02-04T19:37:02.000Z", "text": "uma paz o pronto-socorro https://t.co/ut3JxU8SNO", "id": "1621956013522927621"},{"created_at": "2023-02-04T13:14:52.000Z", "text": "Cheguei no MaterDei com minha irm\u00e3 e o pronto-socorro fechado, ningu\u00e9m entra e ningu\u00e9m sai... QUE PORRA \u00c9 ESSA GENTE", "id": "1621859836072697856"},{"created_at": "2023-02-04T13:06:13.000Z", "text": "Transtorno bipolar: como um epis\u00f3dio de mania me levou ao pronto-socorro\u00a0psiqui\u00e1trico https://t.co/vijH21ZaP0", "id": "1621857659015004161"}]