[{"tweets_quantity": 470},{"created_at": "2023-02-09T00:59:28.000Z", "text": "@Brunoo_k_ Michael jogou demais na reta final dele pelo Flamengo mesmo", "id": "1623486708145692672"},{"created_at": "2023-02-09T00:58:49.000Z", "text": "Esse calend\u00e1rio bugado s\u00f3 serviu pra atrapalhar e muito, nas pr\u00f3ximas 3 semanas eu tenho cerca de 14 provas\nInclusive acho que vou cancelar mat\u00e9ria nessa reta final pq sei que n\u00e3o vou aguentar essa palha\u00e7ada", "id": "1623486542613303298"},{"created_at": "2023-02-09T00:56:59.000Z", "text": "Participantes que v\u00e3o chegar na reta final do BBB: Cezar Black, Amanda e Sarah, o p\u00fablico vai deixar eles pq quer eliminar quem causa no programa e quando v\u00ea as plantas est\u00e3o na final. #bbb #Bbb23", "id": "1623486081973747713"},{"created_at": "2023-02-09T00:55:01.000Z", "text": "@Gaxininh0 @Rodrvm08 EXATAMENTE\nEu fui perceber isso s\u00f3 na reta final do jogo e com fiquei com essa exata rea\u00e7\u00e3o: https://t.co/Co9ohx2lKn", "id": "1623485587201175554"},{"created_at": "2023-02-09T00:53:04.000Z", "text": "Foi um jogo que n\u00e3o parou de me surpreender em nenhum momento, at\u00e9 a reta final ele tinha coisas especiais preparadas pra mim. Nos \u00faltimos 4 anos a minha vis\u00e3o sobre jogos mudou muito por causa da Fromsoftware, e chegamos no que eu considero a obra-prima deles.+ https://t.co/smFjuq19Bf", "id": "1623485095314087937"},{"created_at": "2023-02-09T00:51:59.000Z", "text": "@adeleilish Amg, eu esqueci completamente desse detalhe kkkkkk. Por\u00e9m ele j\u00e1 est\u00e1 na reta final, eu acho", "id": "1623484824131448833"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:31.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 como com essa reta final de acotar", "id": "1623484200828502021"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:53.000Z", "text": "@ToTTheGreaT Foda que mesmo o combate bem feito ainda tem um monte de problema com os personagens inimigos que simplesmente atacam voc\u00ea pra dar 0 de dano com 0% ou uma chance de tipo 10% de hit e dps vc mata eles, \u00e9 mt broxa. Eu gosto um pouco da reta final apesar de achar ela mt cringe tho", "id": "1623483288940601345"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:44.000Z", "text": "eu estava muito feliz em finalmente estar na reta final para abrir meu projeto, mas com essa cagada que deram no twitter, estou achando que n\u00e3o vou nem finalizar\u2026", "id": "1623483252001411072"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:36.000Z", "text": "Faculdade, casa, filha, marido\u2026 N\u00e9 pra qualquer um n\u00e3o em, mas mt mt mt grata! Eu to amando essa reta final da faculdade, \u00e9 puxado mas \u00e9 gratificante \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "1623483215586422784"},{"created_at": "2023-02-09T00:43:25.000Z", "text": "Odeio essa reta final da menstrua\u00e7\u00e3o que fico reflexiva demais", "id": "1623482669056069634"},{"created_at": "2023-02-09T00:42:51.000Z", "text": "Rafael: n\u00e3o existe dar oportunidade pra um goleiro de 33 anos com nem 100 jogos na carreira com a reta final de temporada que o Felipe fez.\nFranco: rota\u00e7\u00e3o de MLS, mas n\u00e3o tem outro...\nWellington: Oscila demais...\nPablo: come\u00e7o de temporada HORR\u00cdVEL\nNestor e Luciano: idem.", "id": "1623482525745119232"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:30.000Z", "text": "E voc\u00eas sabem o que que \u00e9 lavagem de dinheiro tamb\u00e9m? A reta final de Enigma (s\u00f3 que sem a parte do dinheiro)\n\nhttps://t.co/HVFuJL0ket", "id": "1623481680978759680"},{"created_at": "2023-02-09T00:38:23.000Z", "text": "T\u00f4 simplesmente CANSADA, muito cansada, essa reta final massacra. \nJ\u00e1 disse que t\u00f4 cansada?! \nQuase 40 semanas j\u00e1 \ud83e\udee0", "id": "1623481401986232324"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:49.000Z", "text": "Feliz demais por Lorrane, reta final da faculdade, ela se esfor\u00e7ou muito e deu o melhor de si!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "1623481258834554887"},{"created_at": "2023-02-09T00:36:32.000Z", "text": "Que falha de Geaze... Bola j\u00e1 estava sob dom\u00ednio do Santa Cruz. Press\u00e3o desnecess\u00e1ria agora na reta final do segundo tempo. Vai ter que remar de novo para estar em vantagem #trarruda", "id": "1623480933557932033"},{"created_at": "2023-02-09T00:33:05.000Z", "text": "@Babimicheletto Matteo vai ser trazer a sorte pro Br ganhar esse campeonato.\n\nBoa sorte na reta final da gesta\u00e7\u00e3o \ud83c\udf39\n\nPosta muita fotos e v\u00eddeo do Matteo pfv", "id": "1623480067622948865"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:57.000Z", "text": "Virada em Bragan\u00e7a!\n\nTricolor vencia at\u00e9 reta final da partida com gola\u00e7o do Galoppo, mas sofre virada e perde mais uma vez contra o Red Bull Bragantino. O que dizer? https://t.co/EWnrubehPF", "id": "1623479528600358913"},{"created_at": "2023-02-09T00:30:04.000Z", "text": "Agora, o rubro-negro ter\u00e1 pela frente o Jacuipense, advers\u00e1rio direto na briga pela G4 do estadual.\n\nE como foi na reta final da s\u00e9rie C ano passado, mais do que nunca agora \u00e9 a hora do torcedor rubro-negro lotar o barrad\u00e3o e empurrar o Vit\u00f3ria nesses dois jogos seguidos.", "id": "1623479306658713601"},{"created_at": "2023-02-09T00:29:17.000Z", "text": "@AndersonMatos93 Agora \u00e9 encher o Barrad\u00e3o e classificar nessa reta final", "id": "1623479112806400000"},{"created_at": "2023-02-09T00:25:52.000Z", "text": "As bichinhas devem t\u00e1 gravando todas as cenas tensas nessa reta final  https://t.co/KlxXY6yFbP", "id": "1623478252428836866"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:10.000Z", "text": "E o m\u00e9dico falando que eu n\u00e3o posso passar estresse nesta reta final kkkkkk mal sabe que tor\u00e7o para o SPFC.", "id": "1623477823297003523"},{"created_at": "2023-02-09T00:23:44.000Z", "text": "VEJA NO PORTAL MULHER AMAZ\u00d4NICA\n\nPrefeitura de Manaus divulga obras do Dimicro em reta final\n\nLeia em: https://t.co/t4UcpCVibX\n\nNOS SIGA NAS REDES SOCIAIS\n\n@portalmulheramazonica_am (Instagram) https://t.co/bHMUZ4bEQT", "id": "1623477715939491840"},{"created_at": "2023-02-09T00:18:48.000Z", "text": "@Paulistao TUDO IGUAL! Reta final vai pegar fogo! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "1623476472194162697"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:17.000Z", "text": "Bola a\u00e9rea do Bragantino j\u00e1 vinha amea\u00e7ando o S\u00e3o Paulo nessa reta final. Rafael fez um milagre no cabeceio de Pop\u00f3, Alan Franco perdeu no alto, e Praxedes empata a partida", "id": "1623476089648517120"},{"created_at": "2023-02-09T00:16:09.000Z", "text": "Conseguimos avan\u00e7ar bem hoje no Heavy Metal! Passamos da fase do p\u00e2ntano, trecho Tiki, trocamos de roupa duas vezes (todas inclusive completamente inadequadas pra uma batalha kkkk) e agora j\u00e1 estamos caminhando pra reta final! \n\nAcredito que amanh\u00e3 finalizaremos a campanha! \ud83e\udd29", "id": "1623475806126190592"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:47.000Z", "text": "nessa reta final meu cora\u00e7\u00e3o ta s\u00f3 ansiedade.,,,doida pra segurar minha beb\u00ea nos bra\u00e7os \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "1623475460691599361"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:41.000Z", "text": "FINAAAAAL DE JOGO!\n\nO @ECVitoria vence o @atletico_ba por 2 a 1 e segue rumo ao G-4 do Campeonato Baiano 2023. J\u00e1 o Carcar\u00e1 v\u00ea os advers\u00e1rios se distanciando e j\u00e1 liga o alerta na reta final do certame estadual.\n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano.\n#Baian\u00e3oNaTVE #FutebolBaiano https://t.co/CTd58optG8", "id": "1623474934885351425"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:32.000Z", "text": "@manobrown Oi Brown estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623474897790943233"},{"created_at": "2023-02-09T00:12:02.000Z", "text": "@vinijr Oi Vini estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623474769147437057"},{"created_at": "2023-02-09T00:11:06.000Z", "text": "povo cismou em tocar no meu nome agr na reta final da gravidez, a\u00ed olha povo esquece que eu amo briga e que gosto de ir na porta \ud83d\ude02\ud83e\udef6\ud83c\udffb", "id": "1623474535025504259"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:37.000Z", "text": "@rennanleta @falamuka @jeje_cricri @eurenesilva @raullsantiago @_anahikari @LeviKaique @gleicidamasceno @fiotioficial @arafamon @camilamoradia @ademaravilha @mylaura_m @malfeitona Estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623474162365857794"},{"created_at": "2023-02-09T00:08:24.000Z", "text": "Gente, Tamo na reta final da rifa e se isso n\u00e3o acabar, vamos encerrar o projeto pois terei q devolver a cada um que comprou; n\u00e3o daremos prosseguimento \u00e0s marmitex e ajuda ao asilo. Tem dois meses q eu t\u00f4 implorando ajuda! Pfv Massa!!", "id": "1623473855690858497"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:24.000Z", "text": "@debateydebate simplesmente viciado em tomar gol na reta final", "id": "1623473601910374402"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:01.000Z", "text": "@judepaulla1 @JanjaLula Oi Jude estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623473505995030529"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:21.000Z", "text": "@alexcrfla 2018: Dorival comanda o time na reta final e faz um bom trabalho\n2019: come\u00e7ou mal a temporada e com pardal no comando\n2019: JJ vem e ganhamos tudo\n\n2022: Dorival comanda o time na reta final e faz um bom trabalho\n2023: come\u00e7ou mal a temporada e com pardal no comando\n2023: ...", "id": "1623472334324506625"},{"created_at": "2023-02-08T23:54:13.000Z", "text": "@FePaesLeme Oi Fe estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623470286451486721"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:46.000Z", "text": "@ilanasalesreal Oi Ilana estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623470171410124801"},{"created_at": "2023-02-08T23:53:24.000Z", "text": "Unidos da Ponte faz \u00faltimo ensaio de rua na reta final de prepara\u00e7\u00e3o. - \nhttps://t.co/eUMrDEKrOs \n#Samba #Carnaval #RioCarnaval #UnidosdaPonte #Sapuca\u00ed #Samb\u00f3dromo #CarnavalCarioca #Carnaval2023 - Baixe o novo aplicativo na Play Store: https://t.co/QkghiOQXNf https://t.co/X0HT7NNf5h", "id": "1623470081480032261"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:37.000Z", "text": "@santosgio23 @RickSouza faltou certo, 25\nquerendo ou nao, tem um p\u00fablico do bbb q acompanha a reta final da novela s\u00f3 p ver o programa, por isso pica 27, 28", "id": "1623469882900729856"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:11.000Z", "text": "@tantotupiassu Oi Tanto estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623469773160960000"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:43.000Z", "text": "@eurenesilva Oi Rene estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623469657301610499"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:54.000Z", "text": "@Cauefabiano Oi Cau\u00ea estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? Obrigada https://t.co/g0AB9HVLvv", "id": "1623468946329423873"},{"created_at": "2023-02-08T23:47:01.000Z", "text": "Reta final, tudo que eu estou com vontade de comer eu estou comendo, dei aulas no macarr\u00e3o. Ficou aulas do jeito que eu queria", "id": "1623468475942375425"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:29.000Z", "text": "acordei pensando que o trabalho estava feito que eu n\u00e3o ia mais precisar de treino fui ing\u00eanua por pensar que a cura era t\u00e3o f\u00e1cil mas n\u00e3o h\u00e1 reta final nem linha de chegada a cura \u00e9 trabalho di\u00e1rio", "id": "1623468090112585728"},{"created_at": "2023-02-08T23:45:16.000Z", "text": "@cleytu Oi Cleytu estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? Obrigada https://t.co/g0AB9HVLvv", "id": "1623468032675745793"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:23.000Z", "text": "@cynaramenezes Oi Cynara estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? Obrigada https://t.co/g0AB9HVLvv", "id": "1623465547282227201"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:16.000Z", "text": "A Daniela passou 24 anos em coma e agora na reta final da novela me metem ela em coma de novo, pelo amor de Deus minha bichinha merece paz \nhttps://t.co/AYJ3kGnJ4x", "id": "1623465515833335808"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:11.000Z", "text": "Um relat\u00f3rio t\u00e9cnico do Tribunal Superior Eleitoral (TSE) aponta que a campanha do presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT) n\u00e3o declarou as doa\u00e7\u00f5es de artistas que teria recebido para a \u201csuper live\u201d realizada na reta final do primeiro turno da elei\u00e7\u00e3o de 2022, https://t.co/Q3iM6Zocbg", "id": "1623465497160212480"},{"created_at": "2023-02-08T23:35:01.000Z", "text": "cheguei na reta final de altamira e sigo com um mix de sentimentos. \n\n\u00f3dio, \u00f3dio, \u00f3dio, \u00f3dio e tristeza por quem foi injusti\u00e7ado nessa hist\u00f3ria e teve sua vida destru\u00edda.", "id": "1623465452881027080"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:52.000Z", "text": "o q me conforta \u00e9 saber q pelo menos metade da faculdade j\u00e1 foi e se tudo der certo ano q vem eu t\u00f4 na reta final", "id": "1623465415119630336"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:09.000Z", "text": "@safbf @deborabaldin_ @lulaverso @JanjaLula Sinceramente voc\u00ea poderia ter feito mais na campanha. Abandonou o canal do YouTube na reta final  Enquanto o Felipe Neto que nem era um ativista de esquerda, fazia v\u00eddeos todos os dias.", "id": "1623465235750305792"},{"created_at": "2023-02-08T23:30:09.000Z", "text": "Em reta final, Aparecida faz \u00faltimos ensaios de bateria neste fim de semana https://t.co/nSv25ibXKF via @chefaodanoticia", "id": "1623464229910069248"},{"created_at": "2023-02-08T23:27:03.000Z", "text": "Johnny e Giro, a m\u00e1scara de pedra, Noriosuke Jovem e a volta do spin\n\nMds essa reta final t\u00e1 mt boa!!\n\nApenas 10 cap\u00edtulos para a conclus\u00e3o dessa parte https://t.co/JD4B8dow2h", "id": "1623463449408811009"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:04.000Z", "text": "Meu Deus a susu voltou a defender bem na reta final do campeonato s\u00f3 pra garantir a renova\u00e7\u00e3o \ud83e\udd72\ud83d\ude13 pfv gestao nao caia nessa dnv \ud83d\udde3\ufe0f \n#VoleiNoSportTV", "id": "1623462697441320960"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:09.000Z", "text": "Com exce\u00e7\u00e3o do 4x1 contra a Portuguesa, o S\u00e3o Paulo ainda n\u00e3o conseguiu marcar no primeiro tempo. Naquela ocasi\u00e3o ainda fez o primeiro aos 37, na reta final. Tem MUITA coisa pra melhorar esse time, principalmente ofensivamente.", "id": "1623461962846707714"},{"created_at": "2023-02-08T23:19:28.000Z", "text": "Reta final de gravidez, tive um janeiro p\u00e9ssimo, uma primeira semana de fevereiro pior ainda... E meu c\u00e9rebro agora t\u00e1 exatamente como esse v\u00eddeo. https://t.co/lzatKXJMVt", "id": "1623461540450955265"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:58.000Z", "text": "a reta final do trabalho \u00e9 a que mais me anima e a que mais me deixa exausta tbm\nanimada com um ciclo que eu t\u00f4 encerrando, com tudo de novo que pode vir depois e completamente exausta \nn\u00e3o aguento mais olhar pra minha disserta\u00e7\u00e3o \ud83e\udee0\ud83e\udee0\ud83e\udee0", "id": "1623461165232685057"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:03.000Z", "text": "nem a parte que ela \"trai\" o Nacib eles deram \u00eanfase direito e pior, a reta final n\u00e3o foi de modo algum focado nela. Se tirassem a personagem da novela, ela n\u00e3o faria falta alguma", "id": "1623459925455249410"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:54.000Z", "text": "Reta final da montagem falta muito pouco para dar a partida no motor #instagramdown #NintendoDirect #HelpTurkey #mec\u00e2nica #autos #AUTO #Automotive #AutoExpo2023 #autosport #motocycle #viral # https://t.co/kmqHLhiJ0Y", "id": "1623459386629783553"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:01.000Z", "text": "Por isso, pedimos desculpas a nossos seguidores. Queria trazer toda emo\u00e7\u00e3o desta reta final, realmente - inimagin\u00e1vel. \nO p\u00eanalti que voltamos a partida foi cometido por Sandler, que logo foi expulso. E instantes depois, ap\u00f3s bom levantamento, Paix\u00e3o cabeceou tirando do goleiro.", "id": "1623458406987345921"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:02.000Z", "text": "Maravilha. Est\u00e3o usando mais a m\u00fasica na reta final da novela https://t.co/VLaYcJ9EAB", "id": "1623458158734716929"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:25.000Z", "text": "Um jogo e placar surpreendente em Itaja\u00ed. A aus\u00eancia  do goleiro Igor Bohn e do ataque titular, a desorganiza\u00e7\u00e3o defensiva e a demora do t\u00e9cnico Alex para mexer no time pesaram para a derrota, depois de virar o placar na reta final da partida. O t\u00e9cnico do Barra , H.  Maria,++", "id": "1623456998435217408"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:24.000Z", "text": "eu na reta final da minha gradua\u00e7\u00e3o pensando que n\u00e3o aprendi quase nada nesses 5 anos", "id": "1623456993817276416"},{"created_at": "2023-02-08T23:00:47.000Z", "text": "Aparentemente, tudo resolvido!\nInfelizmente esta plataforma bloqueou v\u00e1rios tweet's por \"limite di\u00e1rio atingido\". J\u00e1 na reta final (e mais emocionante) ficamos sem postar o tempo real.", "id": "1623456838573522944"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:14.000Z", "text": "reta final \u00e9 o auge porraaaa", "id": "1623456448343846912"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:36.000Z", "text": "\ud83d\udccdNa Arena da Amaz\u00f4nia, Manaus e Rio Negro ficaram num empate em 1 a 1. Kadu marcou para o Gavi\u00e3o e Rubran fez para o Galo na rea\u00e7\u00e3o do time na reta final de jogo \n\n\ud83d\udcf8 @rudsonrenancsm_ https://t.co/DKdYYzEUrF", "id": "1623456039491485696"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:51.000Z", "text": "TESTES DO NOVO PORSCHE CAYENNE CHEGAM \u00c0 RETA FINAL.\nClique no link e leia no Coisas de Agora.\nhttps://t.co/8UDn3CREHh https://t.co/EhNH1DZV9V", "id": "1623455599009873922"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:35.000Z", "text": "@Typ_Speed Na verdade shin ultraman foi adiado por cauda da pandemia (na verdade os \u00faltimos adiamentos de shin evangelion tb foram por causa da pandemia, mas isso na reta final, sem contar as inumeras vezes q a produ\u00e7\u00e3o foi prorrogada ao longo dos anos).", "id": "1623455028718764033"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:06.000Z", "text": "Cara, completamente sem palavras pro tanto que a equipe tem sido maravilhosa me ajudando nessa reta final da gesta\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas n\u00e3o fazem ideia como tem sido leve.\n\nAgradecimento p\u00fablico sim pq esses merecem o mundo \ud83d\udc9c \n\n@DeluaCamila @kevinthelorde @whyoliv", "id": "1623454403591299073"},{"created_at": "2023-02-08T22:48:24.000Z", "text": "Vc sabia? Na reta final de 2020, o ministro Kassio Nunes Marques, primeiro indicado pelo presidente Jair Bolsonaro ao STF, concedeu liminar que afrouxa a Lei da Ficha Limpa \n https://t.co/QsH6VYcRWd", "id": "1623453723371401217"},{"created_at": "2023-02-08T22:35:04.000Z", "text": "Maravilindas! Na reta final da gravidez, @ClaudiaRaia relembra foto com filha, Sophia Raia - https://t.co/GudrQwVKUB https://t.co/MjHyK7A96m", "id": "1623450368972673028"},{"created_at": "2023-02-08T21:45:03.000Z", "text": "arrumando o arm\u00e1rio vi a revista da turma e comecei a ler. deu saudade do pessoal ali na reta final", "id": "1623437778808889344"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:40.000Z", "text": "Em ritmo de reta final, dei um mal jeitinho, mas faz parte, o importante \u00e9 n\u00e3o desanimar, tmj @caffeinearmy \ud83d\ude09\ud83d\ude00\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/LocxiI227A", "id": "1623437683057119233"},{"created_at": "2023-02-08T21:41:35.000Z", "text": "Reta final de #MardoSertao t\u00e1 chegando e eu n\u00e3o t\u00f4 preparada \ud83e\udd7a", "id": "1623436906339139584"},{"created_at": "2023-02-08T21:36:47.000Z", "text": "to fazendo as coisas devagarzinho, essa reta final t\u00e1 me sugando \ud83d\ude30", "id": "1623435699864358912"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:05.000Z", "text": "Em reta final, Aparecida faz \u00faltimos ensaios de bateria neste fim de semana https://t.co/l5qR8uyZTw via @portalremador", "id": "1623435272146006016"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:39.000Z", "text": "Reta final de carnaval suga toda energia e semana do cara", "id": "1623433905784373249"},{"created_at": "2023-02-08T21:29:06.000Z", "text": "Martial nunca est\u00e1 dispon\u00edvel, Weghorst infelizmente n\u00e3o est\u00e1 no n\u00edvel necess\u00e1rio para ser titular do United. Rashford n\u00e3o s\u00f3 pode ser como PRECISA ser o centroavante do clube nessa reta final de temporada. \u00c9 ele, n\u00e3o tem como n\u00e3o ser ele.", "id": "1623433766655102977"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:44.000Z", "text": "Investidores permaneceram focados na reta final dos balan\u00e7os das empresas e nos pronunciamentos de integrantes do FED\n\nhttps://t.co/RRziPA7eLA\n\n#EUA #Mercados #WallSt #NY #FED #Economia #Infla\u00e7\u00e3o #Juros #Fintwit #Noticias", "id": "1623433422340517888"},{"created_at": "2023-02-08T21:27:02.000Z", "text": "Fim de Jogo\n\nBarra FC 4 x 3 Ava\u00ed \n\nLe\u00e3o da Ilha teve tudo para sair vitorioso de Itaja\u00ed, mas em falhas individuais cedeu o empate duas vezes e ainda levou a virada na reta final do jogo. \n\nPifou muito o sistema defensivo do Ava\u00ed.\n\nFoto: L\u00e9o Piva \n\n#Catarinense2023 https://t.co/7EMDBziLK8", "id": "1623433244887642113"},{"created_at": "2023-02-08T21:26:21.000Z", "text": "Pelo jeito o M\u00e1rio Teixeira vai investir na vingan\u00e7a da Deodora pra essa reta final. Acho interessante, se ele n\u00e3o acabar com a trama em uma semana, n\u00e9 ? Kkkkk #MardoSertao", "id": "1623433075396063232"},{"created_at": "2023-02-08T21:22:08.000Z", "text": "Manauara na press\u00e3o na reta final de jogo \n\nManauara 2x2 Princesa https://t.co/DUEZYK3BTf", "id": "1623432013360562176"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:37.000Z", "text": "Epa!\nDesconta Sunderland e teremos emo\u00e7\u00e3o na reta final na Luz\n2-1 77\n#FACup", "id": "1623431631829716995"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:09.000Z", "text": "@kmsbusan KKKKKKKKKKKKKKKK quando eu comecei a ler tbm fiquei em duvida se continuava ou nao, mas \u00e9 tao bem escrita e constru\u00edda que nao pude evitar, muito boa MESMO e acho q finalmente ta chegando numa reta final, ent eu leio e deixo quieto ate a pr\u00f3xima att", "id": "1623430507252920326"},{"created_at": "2023-02-08T21:14:49.000Z", "text": "@annaca_1 Pelo menos me faz rir nessa reta final.", "id": "1623430170106544128"},{"created_at": "2023-02-08T21:14:09.000Z", "text": "Eu vi isso e fiquei \"Hm Juuru 2.0?\" E ai fiquei esperando ele pintar algo no come\u00e7o ou sla, olhar outras pinturas, mas s\u00f3 tive um gostinho disso 13 EPS depois e ai ele s\u00f3 desenhou algo na reta FINAL. \n\nEu me senti extremamente triste por ter esperado isso igual tonta. https://t.co/ocFLRcP4yb", "id": "1623430003982467075"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:43.000Z", "text": "Jo-Wilfried Tsonga e Gilles Simon j\u00e1 pararam recentemente, enquanto nomes como Richard Gasquet e Gael Monfils tamb\u00e9m caminham para a reta final de carreira. Todos top 10, que tiveram o \"azar\" de jogarem na mesma \u00e9poca de Djoko, Federer, Nadal, Murray e outros. (+)", "id": "1623429892980322306"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:26.000Z", "text": "XJ6 TURBO R Garcia  4\u00aa FASE - RETA FINAL NA JESKAP\nASSISTA AQUI &gt;&gt; https://t.co/SzdoLB5yek\n \n#Youtube #Yt #CanalJeskap https://t.co/IiFfBaNUBc", "id": "1623429821714817029"},{"created_at": "2023-02-08T21:12:00.000Z", "text": "J\u00e1 sentindo um cheirinho de saudade desse povo lindo de Canta Pedra!! \ud83e\udd70\n\nV\u00ea s\u00f3 esses #bastidores da reta final de #MardoSert\u00e3o!!\n\nVamos continuar acompanhando essa hist\u00f3ria? \u00c9 j\u00e1, j\u00e1, \u00e0s 18:25 \u231a\ufe0f https://t.co/mYXXTVWSEh", "id": "1623429461806030848"},{"created_at": "2023-02-08T21:11:44.000Z", "text": "@yannehellenn Queria Dorival fora porque o time foi horr\u00edvel na reta final e n\u00e3o dava sinais de que iria melhorar, cada vez piorava mais e ele dava sinais claro que vivia na m\u00e3o do elenco. Dito isso, achei boa a contrata\u00e7\u00e3o do VP, acho que \u00e9 muito capaz de fazer esse time jogar melhor que +", "id": "1623429396571758597"},{"created_at": "2023-02-08T21:09:25.000Z", "text": "XJ6 TURBO R Garcia  4\u00aa FASE - RETA FINAL NA JESKAP\nASSISTA AQUI &gt;&gt; https://t.co/QgvdlpkpNO\n \n#Youtube #Yt #CanalJeskap https://t.co/VU1ACXMCp5", "id": "1623428811982241793"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:41.000Z", "text": "Na sua reta final, a 30\u00aa MAJ - Itiner\u00e2ncia, est\u00e1 com sua programa\u00e7\u00e3o de oficinas a todo vapor, at\u00e9 o dia 05/03.\n\u00c9 uma \u00f3tima oportunidade para participar, aprender e compartilhar conhecimento. \n\ud83d\udcccConfira o cronograma de oficinas e participe:  https://t.co/a329wmkUoo https://t.co/N2qRUjFJXe", "id": "1623428378522005504"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:26.000Z", "text": "XJ6 TURBO R Garcia  4\u00aa FASE - RETA FINAL NA JESKAP\nASSISTA AQUI &gt;&gt; https://t.co/EVjz9H3a8V\n \n#Youtube #Yt #CanalJeskap https://t.co/KXboikBDEl", "id": "1623428313510182913"},{"created_at": "2023-02-08T21:05:27.000Z", "text": "XJ6 TURBO R Garcia  4\u00aa FASE - RETA FINAL NA JESKAP\nASSISTA AQUI &gt;&gt; https://t.co/gQZWrQorx1\n \n#Youtube #Yt #CanalJeskap https://t.co/fIvhRdG4ea", "id": "1623427813138202624"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:52.000Z", "text": "Na reta final do meu enxoval, e ontem compramos nosso primeiro m\u00f3vel pra casa, a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 maravilhosa", "id": "1623426911794864134"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:24.000Z", "text": "XJ6 TURBO R Garcia  4\u00aa FASE - RETA FINAL NA JESKAP\nASSISTA AQUI &gt;&gt; https://t.co/BrAW51H8SP\n \n#Youtube #Yt #CanalJeskap https://t.co/FRhpvryIAN", "id": "1623426794308116482"},{"created_at": "2023-02-08T21:00:18.000Z", "text": "A\u00ed.. Eu t\u00f4 t\u00e3o exausta nessa reta final da gravidez que nem um acidente com fratura exposta me fez ir ajudar \ud83d\ude2d e eu amo socorrer esse tipo de acidente \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d (a mo\u00e7a acidentada n\u00e3o estava s\u00f3 estava dois homem ajudando ela ja)", "id": "1623426520357171201"},{"created_at": "2023-02-08T20:41:46.000Z", "text": "@CRFMakson @CuriosidadesBRL @RMPoficial Abel dps q o Palmeiras foi Campe\u00e3o da Libertadores tmb Deu F\u00e9rias.\nE tanto q Contra Cuiab\u00e1,Athletico Pr e Cear\u00e1 jogou com Time da Copinha Jr na Reta Final do Brasileiro.", "id": "1623421852671418369"},{"created_at": "2023-02-08T20:28:27.000Z", "text": "@robeider consegue sim! \ud83d\udcaa\ud83c\udffe a reta final \u00e9 loucura, mas depois um al\u00edvio", "id": "1623418502739800065"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:21.000Z", "text": "Big Daters voltando (reta final) https://t.co/3GovxtjImu", "id": "1623414701815398400"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:54.000Z", "text": "@Carlozz42586127 Jamais! S\u00e3o mais de mil dias esperando, estamos na reta final, se n\u00e3o for hoje vai ser em breve", "id": "1623412577299472387"},{"created_at": "2023-02-08T19:46:10.000Z", "text": "Ontem tivemos a estreia do nosso pen\u00faltimo epis\u00f3dio da campanha, marcando assim a reta final dela.\n\n O epis\u00f3dio 26 t\u00e1 cheio de momentos eletrizantes, vem conferir!\n\nhttps://t.co/tNRkdV9EdB https://t.co/h7wjG9hsgn", "id": "1623407861467435010"},{"created_at": "2023-02-08T19:44:27.000Z", "text": "@_vitinhozinho_ E nos \u00faltimos jogos?\n\nJogamos mal as finais, e n\u00e3o vencemos na reta final do Brasileiro.", "id": "1623407429030498307"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:15.000Z", "text": "@rosana Oi Rosana estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623406122936725504"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:29.000Z", "text": "@PauloVieiraReal Oi Paulo estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623405930049114113"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:11.000Z", "text": "@LeilaGermano Oi Leila estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623405854224445443"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:01.000Z", "text": "a @oldskullesports Assume a ponta nessa reta final, falta apenas 1 hora!!\n\n@jkg_esport @UFMGEsports @gaming_ownage @raizen_games @Destiny191001 https://t.co/xi7v1TWvIZ", "id": "1623405560564527111"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:57.000Z", "text": "@TatiNefertari Oi Tati estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623405542839406602"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:22.000Z", "text": "@AndreiaSadi @estudioi @GloboNews Oi Andreia estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623405396219027465"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:12.000Z", "text": "A carreira toda limpa pra chegar na reta final fazer besteira , meu Deus", "id": "1623405355966337026"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:25.000Z", "text": "Vc sabia? Na reta final de 2020, o ministro Kassio Nunes Marques, primeiro indicado pelo presidente Jair Bolsonaro ao STF, concedeu liminar que afrouxa a Lei da Ficha Limpa \n https://t.co/GBFYPXyWnv", "id": "1623402386780831746"},{"created_at": "2023-02-08T19:24:22.000Z", "text": "Filipe Toledo chegando na praia para o Finals Day! \ud83d\udd25\n\nDaqui a pouco, Filipinho vai encarar Jo\u00e3o Chumbinho, numa bateria somente de brasileiros nas quartas de final. Acompanhe tudo dessa reta final de Pipe aqui nas redes do OFF e no @sportv 3! \ud83d\udde3\ufe0f #OFFnoHava\u00ed #WSLnoSportv https://t.co/6cT01jXXs0", "id": "1623402377054195713"},{"created_at": "2023-02-08T19:17:06.000Z", "text": "@Augusto07775798 @povotime1910 @TiagoSalazar Vale sim, at\u00e9 pq a reta final dos camps \u00e9 s\u00f3 depois de Agosto", "id": "1623400547922370560"},{"created_at": "2023-02-08T19:16:10.000Z", "text": "A professora tentando fazer a gente desistir do curso j\u00e1 agora na reta final, nem ferrando que vou jogar fora todo o dinheiro investido dos meus pais na minha gradua\u00e7\u00e3o", "id": "1623400312504479745"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:27.000Z", "text": "Kung Fu Panda 2\n\nO primeiro \u00e9 melhor, mas esse \u00e9 mto mais \u00e9pico. A catarse da reta final \u00e9 invej\u00e1vel. O vil\u00e3o \u00e9 merdinha (eu j\u00e1 esperava). https://t.co/m2JZFwjpY0", "id": "1623398874302803970"},{"created_at": "2023-02-08T19:10:16.000Z", "text": "@JooVict30935489 @Andersonrt02 Maria vai com o ibope nada! A Dona \u00e9 flopada mesmo, ngm mandou os fan\u00e1ticos de A Dona virem debochar da reta final de CCOA. Agora q aguentem! Teve peito pra debochar vai ter pra ouvir as vdds tbm, pq esse mundo capota meu bem e estou aqui pra jogar na cara dos hip\u00f3critas", "id": "1623398828249415680"},{"created_at": "2023-02-08T19:07:07.000Z", "text": "@JooVict30935489 @Andersonrt02 Quando q eu falei mal de CCOA? Me poupe! Estou falando de A Dona mesmo pq os fan\u00e1ticos dela vieram debochar da reta final de CCOA e que A Dona iria pisar. E no final olha a\u00ed, n\u00e3o elevar sequer 1 redondo de m\u00e9dia, vive marcando 4 de m\u00e9dia. Me poupe!", "id": "1623398035366486016"},{"created_at": "2023-02-08T18:59:56.000Z", "text": "@anna_mbook Bem queria t\u00e1 com 20 anos mesmooo t\u00f4 na reta final dos 20 kkkkkkkk", "id": "1623396227097194497"},{"created_at": "2023-02-08T18:50:14.000Z", "text": "@yannehellenn @pela_copa De setembro em diante a equipe n\u00e3o evoluiu, pelo contr\u00e1rio, a cada jogo piorava mais.  Foi campe\u00e3o e merece os cr\u00e9ditos por isso, mas teve  + sorte do que compet\u00eancia na reta final e decisiva. N\u00e3o tinha evid\u00eancia pra acreditar que o Fla continuaria jogando em alto n\u00edvel esse ano.", "id": "1623393784338718720"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:07.000Z", "text": "Eu espero que a Akutani saiba o esteja fazendo nessa reta final de Jujutsu,e n de uma Gotoge e rushe o manga,pra terminar logo e n\u00e3o s\u00f3 isso como tamb\u00e9m como ela vai ressolver essas merdas,pq ela tem dois vil\u00f5es n\u00edveis Madara no final do Shippuden,e isso \u00e9 preoucupante pra krl.", "id": "1623391493166710785"},{"created_at": "2023-02-08T18:40:44.000Z", "text": "chocolate com pimenta j\u00e1 t\u00e1 entrando em reta final n\u00e9", "id": "1623391394143301632"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:16.000Z", "text": "Que reta final de semana,personas!", "id": "1623390271051276301"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:41.000Z", "text": "@harleyzuinn A perturba\u00e7\u00e3o que ela gerava nas pessoas da casa amiga\u2026 era muito bom + que ela tava junto com as comadres naquela reta final antes do pared\u00e3o", "id": "1623389872571535361"},{"created_at": "2023-02-08T18:21:00.000Z", "text": "Lendo o cap\u00edtulo de hj de Skin on Skin e estou com medo de Loki e Sylvie brigarem antes de terem o happy ending.\nO cap\u00edtulo de hj j\u00e1 me deixou tensa, mesmo com um final feliz, imagine se eles discutirem em algum momento, na reta final da fic \ud83d\udc94", "id": "1623386427638554636"},{"created_at": "2023-02-08T18:20:06.000Z", "text": "ela com a maior reta final do hor\u00e1rio desde Sonho Meu, a maior m\u00e9dia desde Tropicaliente, o lend\u00e1rio \u00faltimo cap batendo 58 \u00e0s 19h... cultural reset https://t.co/dwVG2Bkkrr", "id": "1623386203113267201"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:40.000Z", "text": "FINALS DAY! \ud83d\udd25\n\nPipe est\u00e1 ON e hoje rola a reta final da etapa. No geral, s\u00e3o 3 brasileiros ainda na disputa masculina e um deles pode terminar o dia como campe\u00e3o da primeira etapa da temporada. Todos na torcida por a\u00ed? \ud83c\udf0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ti410oF1UU", "id": "1623386093805510662"},{"created_at": "2023-02-08T18:19:09.000Z", "text": "@camilauser_ Pior que na reta final do brasileir\u00e3o ele tava bem, s\u00f3 que juventude e Am\u00e9rica mg n\u00e3o \u00e9 par\u00e2metro", "id": "1623385965594132485"},{"created_at": "2023-02-08T18:14:17.000Z", "text": "@basquetebrasil @Ymateus02 @EuroCup @Penya1930 @ratiopharmulm Oi ADM estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623384739028647936"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:54.000Z", "text": "t\u00f4 sentindo um sono surreal agora na reta final, qualquer oportunidadezinha eu t\u00f4 dormindo", "id": "1623384642207227908"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:39.000Z", "text": "@YgorFremo Oi Ygor estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623384577895964684"},{"created_at": "2023-02-08T18:12:30.000Z", "text": "@IrlanSimoes Passei a reta final torcendo pro Vasco ficar s\u00f3 pra poder ir a S\u00e3o Janu\u00e1rio, ao menos Deus me escutou agora", "id": "1623384288484794379"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:40.000Z", "text": "S\u00f3 de pensar que j\u00e1 estou na reta final do meu aparelho, aleluia \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1623383830638764041"},{"created_at": "2023-02-08T18:09:27.000Z", "text": "Quero ver todo mundo juntinho com a gente, estamos reta final! https://t.co/8xeAbWDKp4", "id": "1623383524857335809"},{"created_at": "2023-02-08T18:07:51.000Z", "text": "@ligaportugal @hugob0ssfifa @SCPeSports Com o seu 2\u00ba golo, @AfonsoDantxs_ e @Coelho11_ aquecem esta reta final \ud83e\udd75\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/ijADOPR0Mm\n\ud83c\udf99\ufe0f @hugob0ssfifa &amp; Varela\n\n#FIFAnaRTP https://t.co/7VnIL6tIFo", "id": "1623383120094298112"},{"created_at": "2023-02-08T17:47:46.000Z", "text": "@ninfss @tataferreira_ Vai ser bem na reta final hein", "id": "1623378065681223695"},{"created_at": "2023-02-08T17:47:35.000Z", "text": "- dia de consulta hoje, essa reta final qualquer consulta me deixa nervosa \ud83e\udd23\ud83e\udd70", "id": "1623378019904589841"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:44.000Z", "text": "@RutthFord @misto_12 O problema pra min \u00e9 a metade pro final, o jogo fica repetitivo por durar demais, e a reta final que \u00e9 uns corredores sem texturas com centenas de inimigos esponjas de bala, parece que acabou o dinheiro e tentaram enrolar da pior forma poss\u00edvel", "id": "1623377553850306567"},{"created_at": "2023-02-08T17:41:56.000Z", "text": "Novo cap\u00edtulo 14 da WebComic Vida Longa Ao Marinheiro!\nEstamos chegando na reta final!!\nLeia aqui - https://t.co/Q0L6dOggli\nCompre a vers\u00e3o f\u00edsica aqui - https://t.co/s6zlkUiDc4 https://t.co/EGdCvZbaUa", "id": "1623376599851667493"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:25.000Z", "text": "Na reta final da elabora\u00e7\u00e3o da tese, t\u00f4 tentando fechar umas lacunas factuais e vim na hemeroteca de MG consultar jornais.\nEis que me deparo com o an\u00fancio do 1\u00b0 Semin\u00e1rio de Economia Mineira de Diamantina.\n\nVeja a\u00ed @harleys74 e @hugocerqueira https://t.co/LAhRn1VjSK", "id": "1623375964175577088"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:47.000Z", "text": "@jorgenatan Natan, a quest\u00e3o \u00e9 que vc t\u00e1 analisando \"ganhou t\u00edtulo\". Do lado qualitativo, a performance do Flamengo era muito fraca j\u00e1 na reta final com Dorival. Jogou mal contra o Corinthians e ganhou nos penaltis e jogou mal contra o CAP com 1 a mais, sem falar na reta final horr\u00edvel no BR", "id": "1623374294934818847"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:58.000Z", "text": "@kaiocezar_kc E quando que voc\u00ea vai narrar imparcialmente? O cora\u00e7\u00e3o alvipreto transpareceu na reta final de jogo, o que foi um desrespeito aos milhares de tricolores que estavam assistindo e torcendo pro Fortaleza.", "id": "1623374089216720896"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:37.000Z", "text": "Ai Miguel me dando susto atr\u00e1s de susto nessa reta final", "id": "1623374003128700937"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:29.000Z", "text": "@Omardeideais Oi Omar, estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? Obrigada https://t.co/g0AB9HVLvv", "id": "1623373969695903761"},{"created_at": "2023-02-08T17:29:44.000Z", "text": "@juzao Oi Juzao, estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? Obrigada https://t.co/g0AB9HVLvv", "id": "1623373525678493696"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:44.000Z", "text": "@IMedicis Oi Maria, estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? Obrigada https://t.co/g0AB9HVLvv", "id": "1623373276994015249"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:02.000Z", "text": "@bicmuller Oi Bic, estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? Obrigada https://t.co/g0AB9HVLvv", "id": "1623373100409622563"},{"created_at": "2023-02-08T17:25:17.000Z", "text": "@witchersatte quaseee, t\u00e1 na reta final! \ud83e\udd7a", "id": "1623372409498701836"},{"created_at": "2023-02-08T17:24:33.000Z", "text": "@bh27depre desempenho fraco nas duas finais, e na reta final da temporada", "id": "1623372224928354316"},{"created_at": "2023-02-08T17:20:36.000Z", "text": "@luizfara @TNTSportsBR Absurdo. O percentual de aproveitamento do #Dorival era imbat\u00edvel. Final do Brasileiro ele colocou os reservas. Se n\u00e3o foi vice na reta final, \u00e9 pq os titulares estavam na Copa Do Brasil e Libertadores e n\u00e3o havia mais chance de t\u00edtulo.", "id": "1623371229666111488"},{"created_at": "2023-02-08T17:13:49.000Z", "text": "@QueirozSabrynna eu peguei a pandemia no 4bi do 1\u00b0 ano, quando a gente veio voltar j\u00e1 est\u00e1vamos no 4\u00b0, muita gente da turma fala que a gente parece estar se conhecendo ainda, tem muita gente que eu t\u00f4 fazendo amizade agora na reta final, pessoas que n\u00e3o consegui conhecer nesses quase 5 anos", "id": "1623369522475372552"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:39.000Z", "text": "esse manga n\u00e3o tava na reta final? como assim novo arco? https://t.co/YbyR0msFHk", "id": "1623369228710514693"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:06.000Z", "text": "@eurenesilva Oi Rene, estamos na reta final da vakinha para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? Obrigada https://t.co/g0AB9HVLvv", "id": "1623367579577339904"},{"created_at": "2023-02-08T17:05:10.000Z", "text": "@Jujuca1987 Oi Joana, estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? https://t.co/g0AB9HVLvv", "id": "1623367343802880023"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:32.000Z", "text": "@bacioli Oi Bruno, estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? https://t.co/g0AB9HVLvv", "id": "1623367186063495169"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:09.000Z", "text": "@Leo_Pillar Esse \u00e9 o maior mito que existe. O time n\u00e3o vinha mal. Teve 80% de aproveitamento na reta final antes das finais inclusive com goleadas.\n\nO time n\u00e3o jogou muito bem as finais. Depois n\u00e3o jogou serio mais no Brasileir\u00e3o ja decidido.", "id": "1623366837135151114"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:31.000Z", "text": "@BR1570 @felipefragoso_ Ta doido. O que um jogo nao faz. O cara tava na copa 2 meses atr\u00e1s. Melhor jogador das finais e da reta final de 22..", "id": "1623365922407780370"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:47.000Z", "text": "@wendson_crf Agora, pegar uma terra arrasada, fazer o time atingir o auge de futebol p\u00f3s Jorge Jesus, bater campe\u00e3o de Libertadores e Copa do Brasil pra na reta final desses 5 meses oscilar e ser tratado dessa forma, acho muito exagero...", "id": "1623365740098121728"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:01.000Z", "text": "@maurocezar @patrick_1972 Dos mesmos criadores das campanhas \u201cFORA RODINEI\u201d, \u201cFICA PAULO SOUSA\u201d e \u201cFORA DORIVAL\u201d hahahaha sabem muito msm, a verdade \u00e9 que a Flamimimi parece ser os q n\u00e3o estavam satisfeito com dois t\u00edtulos numa temporada PERDIDA. O cara n\u00e3o conseguir mobilizar o elenco pra reta final (+)", "id": "1623365295741231104"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:40.000Z", "text": "Esta reta final de folia...\nT\u00e1 mexendo com os brios da galera ..\n\nEstava muito tranquilo este pr\u00e9 carnaval!", "id": "1623362437553463298"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:54.000Z", "text": "@danielsenra @JfersonCRF_1990 O Flamengo ficou jogando a reta final de um Brasileiro \"j\u00e1 ganho\" pelo Palmeiras apenas para se desgastar e perder essa oportunidade de voltar antes de todos...", "id": "1623362244804333568"},{"created_at": "2023-02-08T16:44:20.000Z", "text": "@AdlerX_01 Eu particularmente n\u00e3o gosto muito do Friend, ele me decepcionou muito na reta final", "id": "1623362100876673026"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:01.000Z", "text": "Quarta-feira de #Goianao2023 e #PernambucanoMeuAmor na tela do Nosso Futebol. \u00c9 reta final da fase de classifica\u00e7\u00e3o, cada jogo \u00e9 decisivo. Se liga na programa\u00e7\u00e3o. https://t.co/7ooaK9mYnO", "id": "1623359758345375746"},{"created_at": "2023-02-08T16:33:46.000Z", "text": "@MathEng_CRF mas sendo sincero o cebolinha se destacou menos do que o vitinho em 2018 na reta final de dorival, onde em minha opini\u00e3o em 18 o vitinho junto com everton ribeiro na reta final eram os melhores do time, cebolinha passou longe de ser o melhor jogador do time b de dorival", "id": "1623359442451415042"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:54.000Z", "text": "@LucasKneipp2 nesses casos eu acredito que eles t\u00e3o fazendo uma escolha devido ao n\u00edvel t\u00e9cnico pq inclusive o jogos dos times que eles torcem no BR muitas vezes deixam de acompanhar. Vendo s\u00f3 alguns jogos espec\u00edficos e decisivos normalmente j\u00e1 na reta final do campeonato", "id": "1623357716075843589"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:56.000Z", "text": "@RubronegroInfo_ De todos os treinadores que vieram depois do Mister ele foi o \u00fanico que chegou com um futebol pr\u00f3ximo ao dele, o time caiu com o Dorival na reta final porque sentiu os 6 meses p\u00edfios do Paulo Sousa onde destruiu os jogadores e ele foi obrigado a preservar sen\u00e3o iriam quebrar.", "id": "1623356465435009024"},{"created_at": "2023-02-08T16:14:45.000Z", "text": "Na reta final avariei um carro, fodasee", "id": "1623354659246047232"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:20.000Z", "text": "@setteeio O Raphael passou 4 anos arrotando que tinha planos para caso o Lula fosse eleito. No melhor estilo \"tanto faz, pois os dois s\u00e3o iguais\".\nNa reta final percebeu a merda que fez.\nEnt\u00e3o esse era o plano? Vender a sa\u00edda... pelo Afonso Penal.\nPutz! Deu ruim, n\u00e9?", "id": "1623353042551685120"},{"created_at": "2023-02-08T16:06:16.000Z", "text": "O caso do Wesley Gasolina e de outros do elenco s\u00e3o intrigantes. Chegou ano passado e foi muito bem sempre que entrou, mesmo sendo na reta final da temporada. J\u00e1 na atual temporada, tem errado bastante e \u00e9 bastante criticado. A queda nas atua\u00e7\u00f5es nesses quatro jogos n\u00e3o \u00e9 normal.", "id": "1623352522361516032"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:25.000Z", "text": "@maurocezar @elderonline A reta final do Flamengo na temporada passada foram os t\u00edtulos da copa do Brasil e da libertadores. O objetivo do clube era esse e foi alcan\u00e7ado. Demitir o treinador por jogos do brasileiro na reta final \u00e9 uma desculpinha bem fraca. Se tivesse sotaque ou hablasse era rei p uns a\u00ed", "id": "1623348534522318848"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:11.000Z", "text": "N\u00e3o realizei nenhum dep\u00f3sito esse ano ainda. Eu era pra est\u00e1 'confort\u00e1vel' . Acabei Janeiro sem realizar nenhum dep\u00f3sito. E acho que garanti fevereiro tb. J\u00e1 t\u00e1 garantido tb todas as interven\u00e7\u00f5es nessa reta final da ISL. ( Falta 17 jogos e semi finais/final )", "id": "1623348475017547779"},{"created_at": "2023-02-08T15:43:22.000Z", "text": "Vai flopar total na reta final, como o do ano passado. https://t.co/cJkZUM6t3b", "id": "1623346759870173184"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:58.000Z", "text": "@Leitero11 @MathEng_CRF O desempenho caiu na reta final, o que poderia ser uma quest\u00e3o f\u00edsica. Dorival tinha o direito de ter uma pr\u00e9 temporada ao menos.", "id": "1623346157396033536"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:43.000Z", "text": "A situa\u00e7\u00e3o do PA,Scooby e Gustavo na reta final do programa j\u00e1 estava ca\u00f3tica \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/H9EhPIXYTD", "id": "1623345588854030336"},{"created_at": "2023-02-08T15:33:33.000Z", "text": "listinha quase na reta final gra\u00e7as a Deus!!!", "id": "1623344289588604928"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:40.000Z", "text": "@nathfinancas Oi Nath estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623343564456398848"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:00.000Z", "text": "@emicida Oi Emicida estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623343397720190987"},{"created_at": "2023-02-08T15:28:26.000Z", "text": "ta come\u00e7ando arder a reta final do carnaval \ud83d\udd25", "id": "1623343001434042370"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:45.000Z", "text": "@faydabelo Oi Fayda estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623342578354556928"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:10.000Z", "text": "@canalrubronegro Verdade, \"SE\" n\u00e3o faz parte ent\u00e3o n\u00e3o adianta achar que \"SE\" o Dorival estivesse no time, n\u00e3o ter\u00edamos passado vexame... A reta final do Brasileiro j\u00e1 era um vexame atr\u00e1s do outro.\n\nPregui\u00e7a sim, \u00e9 frequente os intoc\u00e1veis oscilarem, especialmente ER7. Isso \u00e9 um fato.", "id": "1623342430673043457"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:52.000Z", "text": "\ud83d\udea8 Juventus decidiu que ir\u00e1 reduzir suas contas em 70 milh\u00f5es de euros e n\u00e3o renovar\u00e1 com os jogadores que est\u00e3o na reta final de contrato. Paredes e Di Mar\u00eda est\u00e3o nessa lista e ficar\u00e3o livres no mercado em junho de 2023. @JohnTextor https://t.co/3jkHVdw7A0", "id": "1623342355460808709"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:25.000Z", "text": "@CricaCRF @Marlongomess Ele quase perde esses dois t\u00edtulos irm\u00e3o\n\nCopa do Brasil gra\u00e7as a Fagner e Mateus Vital\n\nLibertadores gra\u00e7as a Les\u00e3o do Filipe Lu\u00eds e o jogador expulso do CAP\n\nEsqueceu disso?\n\nE reta final desastrosa do Dorival? Ainda lembra?", "id": "1623342241212243968"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:12.000Z", "text": "@Omardeideais Oi Omar estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623342188754092035"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:57.000Z", "text": "@depretas Oi Gabi estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623342125080272899"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:49.000Z", "text": "@JosyRamos Oi Josy estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623342092821962752"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:29.000Z", "text": "satisfat\u00f3rio demais ver o raio x dos meus dentes no come\u00e7o do tratamento e agora. aaaa na reta final pra tirar o aparelho", "id": "1623340749935747073"},{"created_at": "2023-02-08T15:11:42.000Z", "text": "Novo Cayenne \u00e0 vista: Porsche diz que testes do SUV est\u00e3o na reta final\n\n#Porsche #porscheclub #porschecayenne #porschelife #Cayenne #CayenneTurboGT #CayenneCoupe #cayenneturbos #cayennehybrid #CayennePlatinumEdition #SUV\n\nhttps://t.co/PlGPwrYaAm", "id": "1623338792240152577"},{"created_at": "2023-02-08T15:08:17.000Z", "text": "Voto p ficar e triplo s\u00f3 e bom no decorrer do programa \nExceto se persistir com ele na reta final\n\n#BBB23 https://t.co/U6yPgwPmBh", "id": "1623337931858477056"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:48.000Z", "text": "@delucca Isso explica parte da milit\u00e2ncia progressista do RJ \u201ctirando o p\u00e9\u201d na reta final da elei\u00e7\u00e3o no ano passado.\nE eu acho que tem que esvaziar o PL mesmo. Ainda que ele n\u00e3o venha pra base aliada, s\u00f3 o fato de sair da oposi\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 um adianto.", "id": "1623336049199001600"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:18.000Z", "text": "\u00c9 l\u00f3gico que ia ter gente defendendo o aumento dos jogos da Nintendo pra 70 conto, n\u00e9? \"N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o caro\", \"Videogame custa muito\", \"O drama do brasileiro n\u00e3o influencia o mundo\". O ponto n\u00e3o \u00e9 julgar o produto, mas sim o timing desse movimento. Reta final do Switch, sabe? Me poupe", "id": "1623335922778480641"},{"created_at": "2023-02-08T14:59:33.000Z", "text": "@leo_tupi No ritmo do tartaruga, chega pra reta final do brasileir\u00e3o....", "id": "1623335733720231938"},{"created_at": "2023-02-08T14:58:11.000Z", "text": "@thiagorosarpg @acordeitarde Estamos na reta final de Storm King's Thunder. O @acordeitarde \u00e9 o mestre. Eu jogo um gnomo mago de lvl 13, acho.", "id": "1623335388164005889"},{"created_at": "2023-02-08T14:55:59.000Z", "text": "minha mem\u00f3ria RAM chegou hoje, t\u00f4 doido pra instalar mas tenho medo de fuder meu notebook justo agora na reta final do TCC", "id": "1623334834356596736"},{"created_at": "2023-02-08T14:49:03.000Z", "text": "@brt3y4 Cara esta Key \u00e9 uma mosca morta que s\u00f3 late dentro do quarto pq o Tadeu tb n\u00e3o fala sobre as falas machistas dela?Ser\u00e1 uma vergonha esta mulher que n\u00e3o siginifica nada para o volei poder estar entre os 5 na reta final,a culpa n\u00e3o s\u00e3o dos grupos e sim deste boninho", "id": "1623333090683658241"},{"created_at": "2023-02-08T14:42:06.000Z", "text": "sensa\u00e7\u00e3o estranha no corpo, espero q n\u00e3o seja covid nessa reta final pras f\u00e9rias e carnaval https://t.co/9Rt6phDzTc", "id": "1623331341138857985"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:50.000Z", "text": "O futuro me assusta TANTO, e eu sei que n\u00e3o posso mais evitar pensar nisso, eu j\u00e1 t\u00f4 quase na reta final, preciso saber o que quero fazer da minha vidakkkkk", "id": "1623330015126384640"},{"created_at": "2023-02-08T14:33:46.000Z", "text": "\ud83d\udcc9Ontem as novelas mexicanas reagiram! A reprise de #ADona marcou 5.6, #TresVezesAna 5.7 e a reta final de #VencerODesamor 5.3. Voc\u00eas acham que pode virar tend\u00eancia? https://t.co/5Ys9tPHHWN", "id": "1623329244582404096"},{"created_at": "2023-02-08T14:29:40.000Z", "text": "@SamuelCruzeir0 @cec_informs_ Esse povo t\u00e1 maluco p\u00f4, Bidu reta final ano passado acertava nada, Luvannor odiado por todos, desses a\u00ed s\u00f3 Jaj\u00e1 e Z\u00e9 Ivaldo que o cap quis de volta que realmente foi perda, por isso odeio campeonato mineiro 2019 a gente ganhou e deu no que deu", "id": "1623328212192305152"},{"created_at": "2023-02-08T14:25:38.000Z", "text": "Reta final da gravidez e a fase mais dif\u00edcil sem sombra de d\u00favidas", "id": "1623327196596109312"},{"created_at": "2023-02-08T14:20:06.000Z", "text": "de R$713 juntamos R$643 em menos de 24h!!!!!!!!! falta bem pouco e isso s\u00f3 foi capaz por causa de vcs galera, TODOS Q AJUDARAM, sendo compartilhando a foto, doando R$0,50, doando R$100... todo mundo, todo mundo!! vlw galera\n\nqm quiser ajudar ainda nessa reta final\n03483917063 pix https://t.co/cEircQLiIH", "id": "1623325807048372225"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:36.000Z", "text": "@camisasramalho Esse palmeirense \u00e9 um oportunista, engenheiro de obra pronta.\n\nSen\u00e3o demite o Dorival e perde ele iria dizer que a diretoria foi amadora por ter sido resultadista e que o decl\u00ednio na reta final de 2022 indicava uma mudan\u00e7a.", "id": "1623325678014791680"},{"created_at": "2023-02-08T14:17:58.000Z", "text": "@Leonard50129076 @marcos_varsano Saida do Arrascaeta Ok, mas nao justifica tirar Everton Ribeiro do time.\n\nN\u00e3o pode ir para a reta final do jogo com um time ser armador.", "id": "1623325269716074497"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:15.000Z", "text": "@silvajunior Vai falar dos t\u00edtulos, blz. Devem sem amplamente comemorados, mas as p\u00e9ssimas partidas de Dorival, voc\u00ea faz vista grossa. A\u00ed meu ver a an\u00e1lise correta \u00e9 essa, apesar dos t\u00edtulos, o time foi muito mal na reta final.", "id": "1623323828804890625"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:48.000Z", "text": "DIA DE BAHIA!\n\nVoltando a jogar pelo Estadual e com a reta final j\u00e1 se aproximando, o Tricolor entra em campo podendo carimbar a classifica\u00e7\u00e3o para pr\u00f3xima fase nesta noite. Na partida de hoje esperamos um time mais eficiente na \u00faltima bola e bastante objetivo nas decis\u00f5es. https://t.co/i6T4Y7E7WL", "id": "1623323213630513152"},{"created_at": "2023-02-08T14:09:26.000Z", "text": "\u00c9 estranho pensar que meus dois \u00eddolos est\u00e3o na reta final da carreira sabe? Um foi jogar na arabia em m\u00e1 fase e o outro n\u00e3o sai do departamento m\u00e9dico. \u00c9 mto triste ver que um est\u00e1 com 41 anos e o outro com 38, e s\u00e3o tempos que n\u00e3o ir\u00e3o voltar. https://t.co/eN4H7E0SxZ", "id": "1623323119002828802"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:36.000Z", "text": "Reta final..\ud83d\udd13\ud83d\ude4f\ud83c\udfff", "id": "1623320395469258753"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:25.000Z", "text": "Primeira fase do Baian\u00e3o entra na reta final https://t.co/D9EDRS6QPL \n#Baian\u00e3o #BaVi #ECBahia #ECVit\u00f3ria https://t.co/KBTaFVRnLH", "id": "1623320346542673921"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:49.000Z", "text": "Quem fala de mandar o vp embora \u00e9 maluco! Esse negocio de dorival tbm. Dorival \u00e9 a cabe\u00e7a *******. Time n\u00e3o jogando desgra\u00e7a nenhuma na reta final do ano passado, vsf. Ent\u00e3o assim, essa diretoria \u00e9 uma merda, vem fazendo merda tem tempo. https://t.co/zBpwV6TZp1", "id": "1623319944887734274"},{"created_at": "2023-02-08T13:54:17.000Z", "text": "Quanto mas eu durmo, mas sono eu tenho! Essa reta final t\u00e1 foda .. \ud83d\ude29\ud83d\ude22", "id": "1623319309798805504"},{"created_at": "2023-02-08T13:51:41.000Z", "text": "@womonteiro Estamos jogando mal desde da reta final do Brasileiro...perdemos para o Palmeiras por erros infantis cometido...e aconteceu a mesma coisa ontem...dificil querer arrumar culpados nesse momento,mas precisamos de mudan\u00e7as urgente!", "id": "1623318653910351875"},{"created_at": "2023-02-08T13:49:11.000Z", "text": "Para tudo valer a pena na hora de acordar, tem que ter uma meta emocionante e desafiadora. Ah, como vou fazer isso? Concentre-se nos resultados, no que surge depois da reta final. A sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de pura felicidade. O seu GPS \u00e9 saber o que te aproxima do seu objetivo.", "id": "1623318024068505613"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:50.000Z", "text": "estamos na reta final do @DiskBicha \u2764\ufe0f\n\nmas ainda tem epis\u00f3dio pra sair. inclusive saiu um novo hj! https://t.co/WpMjHU8m59", "id": "1623317431660736515"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:31.000Z", "text": "@cesarcrfk VP n\u00e3o mas Braz, diretoria e jogadores sim,pelas f\u00e9rias de 2 meses,pelo in\u00edcio de f\u00e9rias na reta final do brasileiro e por n\u00e3o terem culh\u00e3o de se recuperar fisicamente para a competi\u00e7\u00e3o que todo flamenguista sonha.Simplesmente todo mundo cagou para o mundial e a torcida que sofre", "id": "1623315590550102020"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:23.000Z", "text": "\u00c9 HOJE! Chegou o grande dia! \u2728\ud83d\udcb0 \n\nO KSOP GGPoker come\u00e7a hoje. Como a BetMidas \u00e9 a patrocinadora oficial do evento, voc\u00ea vai ter a oportunidade de dar seus palpites na reta final dos principais torneios. Vai ser a sua chance de dar GOLD. #pokeronline #livepoker  #ksop #ksoprio https://t.co/8UmHTWsRyB", "id": "1623315559549919233"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:20.000Z", "text": "vsfd \"pedagogicamente falando \u00e9 por isso\" m\u00e3e vc n\u00e3o acha que agora, na reta final, isso n\u00e3o seria prejudicial para n\u00f3s? tipo \"ah \u00e9 pra sair do comodismo\" meu filho, foram 2 anos transitando entre a sala pra achar um grupo decente", "id": "1623315545046102019"},{"created_at": "2023-02-08T13:36:24.000Z", "text": "@Dudu A novela quase na reta final e a Globo ainda tentando explicar quem \u00e9 quem. Pelo visto, a trama da deepfake foi com Deus", "id": "1623314808098500611"},{"created_at": "2023-02-08T13:33:07.000Z", "text": "Produtor de \"Ice Merchants\" precisa de financiamento para reta final rumo aos \u00d3scares https://t.co/sy3cYEVrg2", "id": "1623313980705103873"},{"created_at": "2023-02-08T13:27:25.000Z", "text": "Renan Viana (20) / R\u00f4mulo (21)\n\n- R\u00f4mulo ocupou as pontas em 2022, por\u00e9m a concorr\u00eancia acirrou.\n- Renan Viana foi inscrito para a reta final do PR.\n\nPergunta: Qual tem mais caracter\u00edsticas de 9? \n\nVejo vantagem para o Renan no piv\u00f4, disputas a\u00e9reas e at\u00e9 presen\u00e7a de \u00e1rea. https://t.co/ERFlYFOtpW", "id": "1623312547855073280"},{"created_at": "2023-02-08T13:24:27.000Z", "text": "@gerasofascore Eu acho que o Ceni deu certo no Flamengo, o futebol n era o mais brilhante mas ele ganhou um campeonato brasileiro numa reta final absurda \ud83e\udd37", "id": "1623311798207229952"},{"created_at": "2023-02-08T13:23:55.000Z", "text": "at\u00e9 a reta final de prepara\u00e7\u00e3o da viagem eu j\u00e1 vou estar em 70 grupos", "id": "1623311666967453699"},{"created_at": "2023-02-08T13:18:18.000Z", "text": "Esse ano come\u00e7a os est\u00e1gios, reta final, gra\u00e7as a Deus! A escolha dos campus de est\u00e1gio ser\u00e1 de acordo com a m\u00e9dia geral do aluno em compara\u00e7\u00e3o aos demais. Serei a 2\u00aa a escolher, porra, t\u00f4 feliz! S\u00f3 espero escolher certo hahahaha", "id": "1623310251826073606"},{"created_at": "2023-02-08T13:14:14.000Z", "text": "@robertbitten_ a reta final \u00e9 o suficiente pra subir umas 3 posi\u00e7\u00e3o", "id": "1623309230672429056"},{"created_at": "2023-02-08T13:14:07.000Z", "text": "@raflamello81 N\u00e3o digerir nem as derrota na reta final do brasileir\u00e3o ano passado, imagine essa em uma semi final de um mundial, que foi por pura incompet\u00eancia", "id": "1623309198770548736"},{"created_at": "2023-02-08T13:13:17.000Z", "text": "@jpaulocosta1 @goldorayo Eu n\u00e3o disse que ele n\u00e3o tem o meu respeito, pelo o contr\u00e1rio\u2026 Eu gosto e sempre gostei do DorivalJr\u2026 \n\nEu Disse que o Flamengo ja Na reta final com o DorivalJr apresentava um Futebol pessimk tbm.", "id": "1623308990984646656"},{"created_at": "2023-02-08T13:09:31.000Z", "text": "Odeio tirar sangue, andei uns 20 minutos e meu p\u00e9 ta inchado, falta de ar... iiiih, essa reta final", "id": "1623308040958054400"},{"created_at": "2023-02-08T13:06:21.000Z", "text": "Se estiv\u00e9ssemos no calor da reta final de 2021 eu faria uma loucura. https://t.co/hfaz2pbRZv", "id": "1623307246041026570"},{"created_at": "2023-02-08T13:05:15.000Z", "text": "@vcanedo @churumeIas @pedrocertezas n\u00e9 n\u00e3o? kkkkkkkk e tu v\u00ea que o brasileiro que mais deveria prestigiar essa conquista caga e anda.. que \u00e9 o Diego Ribas, ele n\u00e3o \u00e9 nem lembrado pelos colegas de time. Um fracassado que deu sorte na reta final n\u00e9. como tantos outros... foi s\u00f3 mais um, pelo fato de da caneta n\u00e9 kkk", "id": "1623306970122919936"},{"created_at": "2023-02-08T13:02:33.000Z", "text": "@__veeevs Na reta final dos confrontos dessa p\u00e1gina eu nunca consigo escolher direito", "id": "1623306289014099968"},{"created_at": "2023-02-08T12:56:05.000Z", "text": "Na reta final do curso , j\u00e1 fiz meu primeiro socorro!! Nossa que gratificante voc\u00ea poder olhar e dizer estou preparado \ud83d\ude4f\ud83d\ude0d", "id": "1623304661712207876"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:53.000Z", "text": "Produtor de \u201cIce Merchants\u201d procura financiamento para reta final rumo aos \u00d3scares https://t.co/lTJ01jWelf", "id": "1623304612047355907"},{"created_at": "2023-02-08T12:53:46.000Z", "text": "@pensandinho @maurocezar Cara ent\u00e3o, t\u00ednhamos um ano perdido ou voc\u00eas esqueceram?\nParece que sim.\nTimes fazem excelente campanha e v\u00e3o mal na reta final e mesmo assim vencem! As vezes um esquema de jogo j\u00e1 definido e encaixado faz diferen\u00e7a.\nEnfim!", "id": "1623304076824829955"},{"created_at": "2023-02-08T12:51:14.000Z", "text": "Acompanhei nesta manh\u00e3 as obras do 1\u00b0 hospital de transi\u00e7\u00e3o de Campinas, que tem como foco a desospitaliza\u00e7\u00e3o de pacientes. Ser\u00e3o 100 novos leitos a quem estiver em reta final de recupera\u00e7\u00e3o, desafogando quartos nos demais hospitais da cidade. Vit\u00f3ria da sa\u00fade campineira! https://t.co/Q1YTTwCqAa", "id": "1623303440414740480"},{"created_at": "2023-02-08T12:44:57.000Z", "text": "Ainda Progressistas n\u00e3o entenderam que nesta reta final o Lula n\u00e3o se importa mais do que o Estad\u00e3o pensa , mas quer impor a ideologia comunista na AL https://t.co/vJw74SJKBk", "id": "1623301859573112833"},{"created_at": "2023-02-08T12:43:31.000Z", "text": "\u00e9 incr\u00edvel como a Televisa n\u00e3o economizou nos efeitos especiais dos primeiros cap\u00edtulos da novela, parecia realmente que tinha duas irm\u00e3s.\n\nE na reta final, simplesmente cagaram o foda-se ao ver que a novela tava fracassando e fizeram aquele reencontro horr\u00edvel.\n#TresVezesAna https://t.co/0TMalySRZ8", "id": "1623301497743089664"},{"created_at": "2023-02-08T12:40:54.000Z", "text": "@ferteixeira1 O PEC \u00e9 o jogador mais injusti\u00e7ado do VASCO. Na reta final da s\u00e9rie B ele foi um dos melhores jogadores do time. Est\u00e1 evoluindo cada vez mais. Acho que este ano pode ser o melhor da carreira dele.", "id": "1623300842458693633"},{"created_at": "2023-02-08T12:35:57.000Z", "text": "reta final, nao consigo mais dormir ate o carnaval", "id": "1623299594963628035"},{"created_at": "2023-02-08T12:35:25.000Z", "text": "Eu t\u00f4 t\u00e3o ansiosa nessa reta final, tem tanta coisa p fazer, tanta coisa p planejar mdssss eu vou surtar \ud83e\udd2f", "id": "1623299460607385600"},{"created_at": "2023-02-08T12:33:51.000Z", "text": "Testes do novo Porsche Cayenne chegam \u00e0 reta final. Terceira gera\u00e7\u00e3o atualizada do Cayenne ser\u00e1 revelado ainda durante o primeiro semestre de 2023. #PorscheCayenne #Porsche #Cayenne #SUV #Terceiragera\u00e7\u00e3o https://t.co/BBhPeNugg4 https://t.co/IGRc2rA6SW", "id": "1623299065306923009"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:23.000Z", "text": "Estamos na reta final do @DiskBicha e hoje saiu um epis\u00f3dio, com participa\u00e7\u00e3o do @thiwitter e do @paulorcorrea_ , comentando as atrocidades do Grammy 2023\n\nVem ouvir: https://t.co/UzRM4ePQW7 https://t.co/REHkaU5jKi", "id": "1623298699051819008"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:15.000Z", "text": "@Mauro321 Entendo, mas a reta final da temporada de 22 ele foi o melhor jogador, acredito que a diretoria errou em dar 60 dias de f\u00e9rias.", "id": "1623298664729874432"},{"created_at": "2023-02-08T12:31:23.000Z", "text": "@marilfenidato Pior que \u00e9 isso mesmo e esse pensando de n\u00e3o existir reta final \u00e9 foda que alivia e desespera ao mesmo tempo kkkkk esse \u00e9 meu ano \u2764\ufe0f\u2728\ufe0f\ud83e\udec2 o suspiro vem", "id": "1623298447255252992"},{"created_at": "2023-02-08T12:31:22.000Z", "text": "@vinycinhuss @chicogarciaa Hahaha. Quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 que sem o Dorival n\u00e3o teria final. \u00c9 que pelo andar da carruagem, os mesmos problemas de hoje j\u00e1 se apresentavam na reta final. E n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o somente do Dorival n\u00e3o,at\u00e9 pq acho um \u00f3timo treinador..", "id": "1623298439302766593"},{"created_at": "2023-02-08T12:31:11.000Z", "text": "Reta final para o WordCamp Porto Alegre 2019 https://t.co/8O09UyHaFq", "id": "1623298395577241601"},{"created_at": "2023-02-08T12:25:22.000Z", "text": "@milho_eb Nem com Dorival a gente ganharia algo .. s\u00f3 olhar a reta final do ano passado, Dorival \u00e9 mais do mesmo, tanto que n\u00e3o tem ningu\u00e9m querendo ele.", "id": "1623296932750716928"},{"created_at": "2023-02-08T12:24:08.000Z", "text": "coringuei valendo \nreta final de curso eh um verdadeiro inferno, principalmente quando vc se encontra extremamente sozinha e sem nenhum verdadeiro amigo ao lado no dia a dia naquele inferno.", "id": "1623296621667577857"},{"created_at": "2023-02-08T12:22:54.000Z", "text": "Reta final da gesta\u00e7\u00e3o judia demaissss", "id": "1623296311419174914"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:41.000Z", "text": "Reta final meu ***** me p\u00f4s em estado de alerta pro dia todo \nterminei um caco sinceramente olha", "id": "1623296005889224704"},{"created_at": "2023-02-08T12:14:57.000Z", "text": "@alexcrfla N\u00e3o. O trabalho dele n\u00e3o foi t\u00e3o bom assim como dizem. O \u00fanico m\u00e9rito foi consertar um pouco o sistema defensivo. A reta final do Flamengo foi um Deus nos acuda", "id": "1623294308710318080"},{"created_at": "2023-02-08T12:13:20.000Z", "text": "@bicmuller Oi Bic estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623293902168944640"},{"created_at": "2023-02-08T12:12:46.000Z", "text": "@MastteSoul @fpcoliveira Final se ganha. Em 2019 o Flamengo jogou infinitamente pior contra o River do que as duas finais do ano passado. Mas rlx fera, j\u00e1 entendi que a reta final do Dorival pra vcs era motivo de demiss\u00e3o. Agora \u00e9 torcer pro mau car\u00e1ter do VP dar certo.", "id": "1623293758983790592"},{"created_at": "2023-02-08T12:11:57.000Z", "text": "@mar_do_sertao A melhor novela dos \u00faltimos tempos\u2026 Timb\u00f3 \u00e9 \u00edcone! Uma pena j\u00e1 est\u00e1 na reta final\u2026 Puro suco de cultura nordestina \ud83e\udd29\u2600\ufe0f", "id": "1623293555111239681"},{"created_at": "2023-02-08T12:10:47.000Z", "text": "@BobdeMorais J\u00e1 revi aquela reta final de temporada e isso \u00e9 um fato. N\u00e3o sei se venceria. Fisicamente time parecia morto. N\u00e3o vou falar em bando porque o time do Dorival chegou a fazer grandes jogos. Mas a reta final foi horr\u00edvel. Poderia sair sem nada tranquilamente.", "id": "1623293261962964993"},{"created_at": "2023-02-08T12:04:53.000Z", "text": "@federicodevito Oi Federico estamos na reta final da vakinha, para ajudar a Hemilly a participar de um torneio de handebol na Europa, pode nos ajudar a divulgar? \n\nhttps://t.co/NxHkbQNFrS", "id": "1623291776583757826"},{"created_at": "2023-02-08T11:59:03.000Z", "text": "Ufa! Foi no aperto, mas foi!\n\nPerderam um 1\u00ba set parelho, focaram na reta final do 2\u00ba pra empatar, e prevaleceram com autoridade no match tiebreak.\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Stefani/\ud83c\udde8\ud83c\uddf3Zhang \nd. \n(2) \ud83c\uddf0\ud83c\uddffDanilina/\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Kichenok\n\n6-7 6-3 (10-5)\n\nVAMOOO \ud83d\udcaa", "id": "1623290306593452033"},{"created_at": "2023-02-08T11:54:42.000Z", "text": "Cl\u00e1udia Raia est\u00e1 na reta final da sua gravidez, mas mesmo nesta fase a atriz brasileira consegue encontrar piada em coisas simples e divertir-se a ela, e aos seus seguidores do Instagram, tal como foi o exemplo do v\u00eddeo partilhado nesta ter\u00e7a-feira, dia\u2026 https://t.co/pvRxGq1Iui", "id": "1623289212576440321"},{"created_at": "2023-02-08T11:49:29.000Z", "text": "@Tatiane27922757 @JacobinBrasil @LulaOficial Aaaaaah, Tati, que maravilha te encontrar aqui! E simmm, muitas saudades. Eu desnaturado sumi no final do ano passado. Loucuras de reta final de tese. Depois vou te mandar uma mensagem no zap para saber como voc\u00ea t\u00e1! \u2764\ufe0f", "id": "1623287902883946496"},{"created_at": "2023-02-08T11:48:31.000Z", "text": "Agora a salva\u00e7\u00e3o do Flamengo no mundial era o Dorival, parece at\u00e9 que o time passeou na final da libertadores jogando com o 1 a mais e na final da CB, parece at\u00e9 que o time ganhou todos os jogos da reta final do brasileiro, pelo amor de Deus, tenha santa paci\u00eancia.", "id": "1623287657148080128"},{"created_at": "2023-02-08T11:42:36.000Z", "text": "#Novidades Novo Porsche Cayenne entra na reta final de testes https://t.co/es7wpEydcB", "id": "1623286168795365377"},{"created_at": "2023-02-08T11:41:53.000Z", "text": "n\u00e3o tenho mais tempo pra esperar conte\u00fado das minhas favs a qualquer hora n\u00e3o kkkkk infelizmente a velhice chega pra todos (a crise dos 22 \ud83c\udf1a) tenho contas pra pagar, uma casa pra cuidar e um curso em reta final, se eu n\u00e3o dormir minhas preciosas 4 horas de sono di\u00e1rias j\u00e1 era", "id": "1623285989471821826"},{"created_at": "2023-02-08T11:40:52.000Z", "text": "@diariodenovelas Me arrepiei com o grito da B\u00e1rbara e do Lino situando brincar de gato e rato, cara essa reta final t\u00e1 incr\u00edvel", "id": "1623285730536562688"},{"created_at": "2023-02-08T11:36:19.000Z", "text": "@AirtonJ37908161 @Euclides_crf Eu j\u00e1 acho que seria duvidoso, o flamengo jogou muito com ele mas na reta final inclusive nas finais o time j\u00e1 mostrava que n\u00e3o estava bem, n\u00e3o sei se o Vitor Pereira era o nome, mas o Dorival n\u00e3o era esse nome para continuar no time.", "id": "1623284587697737728"},{"created_at": "2023-02-08T11:35:00.000Z", "text": "Unidos de Vila Isabel entra na reta final de prepara\u00e7\u00e3o para o desfile. - \nhttps://t.co/XXzS6BqaQi \n#Samba #Carnaval #RioCarnaval #VilaIsabel #Sapuca\u00ed #Samb\u00f3dromo #CarnavalCarioca #Carnaval2023 - Baixe o novo aplicativo na Play Store: https://t.co/QkghiORvCN https://t.co/0r5hwWsWKj", "id": "1623284255001542656"},{"created_at": "2023-02-08T11:29:51.000Z", "text": "A pr\u00e9-venda de Incontrol\u00e1vel vol.1 est\u00e1 em reta final (acaba dia 10/02)! Corre no nosso site e garante o seu exemplar com os brindes e desconto exclusivo. \n\n#luoeditora #Novelincontrol\u00e1vel #book #boyslove\n\nhttps://t.co/BMwxH50MXu https://t.co/Aqus7efexg", "id": "1623282961343733762"},{"created_at": "2023-02-08T11:26:26.000Z", "text": "O cara admitiu que n\u00e3o conseguiu motivar o time na reta final, por causa disso o elenco ficou mais tempo de f\u00e9rias https://t.co/f511xFOTyg", "id": "1623282100743929857"},{"created_at": "2023-02-08T11:17:40.000Z", "text": "O Trabalho do VP no Corinthians mostrou que ele \u00e9 um bom t\u00e9cnico, mas que demora para arrumar o time. O Corinthians s\u00f3 foi jogar bola na reta final. Quem contratou ele pro Flamengo devia ter notado isso. O come\u00e7o do trabalho confirma isso. Al\u00e9m de ter sido desonesto com a torcida", "id": "1623279894070272003"},{"created_at": "2023-02-08T11:05:02.000Z", "text": "Taxa de desemprego caiu para 6% em 2022 (acelerou na reta final do ano) https://t.co/uRMAcy4F3r #economiaaominuto", "id": "1623276713210699778"},{"created_at": "2023-02-08T11:04:55.000Z", "text": "comer logo antes de ir pra academia \u00e9 uma p\u00e9ssima ideia eu acordei com fome e fui tomar meu caf\u00e9 e comer meu p\u00e3ozinho com ovo pra em seguida sair pois quando tava l\u00e1 na reta final o enj\u00f4o bateu forte vim at\u00e9 pra casa mais cedo", "id": "1623276686799212546"},{"created_at": "2023-02-08T11:03:36.000Z", "text": "@graccoiac @SofascoreBR @KingJames @NBABrasil Pegou pela frente o melhor time do s\u00e9culo 21 em 4 finais, pegou um Kawhi endiabrado em outra final e escolheu o Lakers reta final de carreira, com tantas op\u00e7\u00f5es melhores...", "id": "1623276352483860482"},{"created_at": "2023-02-08T10:59:41.000Z", "text": "T\u00e3oooo perto de realizar mais um sonho. T\u00e3o ansiosaaaa! Que Deus aben\u00e7oe essa reta final", "id": "1623275368453926912"},{"created_at": "2023-02-08T10:57:24.000Z", "text": "Continue a repetir: ESPERE A RETA FINAL\nESPERE A RETA FINAL\nESPERE A RETA FINAL\nESPERE A RETA FINAL\nESPERE A RETA FINAL\nESPERE A RETA FINAL\nESPERE A RETA FINAL", "id": "1623274793796509698"},{"created_at": "2023-02-08T10:55:14.000Z", "text": "O Cruzeiro de Pezzolano ontem fez uma de suas piores partidas desde o rebaixamento, lembrou muito a reta final do Luxemburgo em 2021, naquelas noites melanc\u00f3licas de S\u00e9rie B.\n\nPouqu\u00edssimo futebol e um deserto de ideias, que seja o fundo do po\u00e7o das atua\u00e7\u00f5es e que n\u00e3o se repita.", "id": "1623274248998424577"},{"created_at": "2023-02-08T10:51:05.000Z", "text": "@caarloss08 Sim. mas de resto todos s\u00e3o do nosso tempo, quem v\u00ea beisebol ainda pegou a reta final do Barry Bonds", "id": "1623273205581459458"},{"created_at": "2023-02-08T10:45:49.000Z", "text": "@pisounalinha S\u00f3 se considerar apenas PPG, quando se joga em time que atua em fun\u00e7\u00e3o do seu recorde no 2\u00ba ano totalmente fracassado, mas stats avan\u00e7ados provam que o decl\u00ednio, inevit\u00e1vel, em efici\u00eancia  e contribui\u00e7\u00e3o p vit\u00f3ria, vem a galope mesmo c/ pontua\u00e7\u00e3o alta, tal qual Kobe na reta final", "id": "1623271879875207169"},{"created_at": "2023-02-08T10:40:12.000Z", "text": "Produtor de \u201cIce Merchants\u201c precisa de financiamento para reta final rumo aos \u00d3scares https://t.co/UbSSrxTGn6", "id": "1623270464175972353"},{"created_at": "2023-02-08T10:38:41.000Z", "text": "Produtor de \u201cIce Merchants\u201c precisa de financiamento para reta final rumo aos \u00d3scares https://t.co/wHCxi7w0DA", "id": "1623270081827315715"},{"created_at": "2023-02-08T10:34:55.000Z", "text": "mta coisa p minha cabecinha nessa reta final", "id": "1623269136833937409"},{"created_at": "2023-02-08T10:34:43.000Z", "text": "A\u00ed a diretoria troca o t\u00e9cnico na reta final da temporada mete 60 dias de folga pra o elenco, n\u00e3o traz um \u00fanico refor\u00e7o. MAS A CULPA DA DERROTA \u00c9 DA ARBITRAGEM. Pelo amor de Deus, nos poupe. Tava com a faca e o queijo, chutou o queijo e enfiou a faca no olho.", "id": "1623269083977244674"},{"created_at": "2023-02-08T10:31:10.000Z", "text": "@FenixBR04 @EdensZeroPortal Ah 25 j\u00e1 \u00e9 reta final, t\u00e1 mais pr\u00e1 l\u00e1 do que pra c\u00e1", "id": "1623268192150863873"},{"created_at": "2023-02-08T10:30:48.000Z", "text": "imposs\u00edvel tankar essa reta final do semestre namoral", "id": "1623268098521329664"},{"created_at": "2023-02-08T10:03:26.000Z", "text": "@Miguelitorkkkkk eu tava na reta final sabe kskksksksk\nia nascer no dia 29, a segunda-feira em que j\u00e1 n existia mais nd", "id": "1623261213097353216"},{"created_at": "2023-02-08T09:33:19.000Z", "text": "@Zambelli2210 Estava \u00f3timo voc\u00ea sumida, pelo menos n\u00e3o estava arrumando confus\u00e3o. Vc sabe que prejudicou Bolsonaro na reta final das elei\u00e7\u00f5es.", "id": "1623253634870915076"},{"created_at": "2023-02-08T09:31:57.000Z", "text": "@CLiliputiano At\u00e9 agora inconformada que o aquele sujeito que perguntaria a filha o que fez para ser abusada, n\u00e3o est\u00e1 nesta reta final \ud83e\udd74 Voc\u00eas me decepcionaram, gente", "id": "1623253288484216834"},{"created_at": "2023-02-08T09:15:20.000Z", "text": "XJ6 TURBO R Garcia  4\u00aa FASE - RETA FINAL NA JESKAP \nASSISTA AQUI &gt;&gt; https://t.co/IF5SBsmTUb \n \n #Diego #Faustino #DIEGOFAUSTINO #68 #Youtube #Yt #CanalJeskap https://t.co/f0YLYGcz1F", "id": "1623249106285039617"},{"created_at": "2023-02-08T09:11:22.000Z", "text": "XJ6 TURBO R Garcia  4\u00aa FASE - RETA FINAL NA JESKAP \nASSISTA AQUI &gt;&gt; https://t.co/5fkaSkVe2J \n \n #Diego #Faustino #DIEGOFAUSTINO #68 #Youtube #Yt #CanalJeskap https://t.co/xsggNjfe37", "id": "1623248110980935680"},{"created_at": "2023-02-08T09:09:19.000Z", "text": "XJ6 TURBO R Garcia  4\u00aa FASE - RETA FINAL NA JESKAP \nASSISTA AQUI &gt;&gt; https://t.co/w6AEgKRnFz \n \n #Diego #Faustino #DIEGOFAUSTINO #68 #Youtube #Yt #CanalJeskap https://t.co/QiI2wfMpo8", "id": "1623247591738572801"},{"created_at": "2023-02-08T09:07:19.000Z", "text": "XJ6 TURBO R Garcia  4\u00aa FASE - RETA FINAL NA JESKAP \nASSISTA AQUI &gt;&gt; https://t.co/OaM3cSXvqk \n \n #Diego #Faustino #DIEGOFAUSTINO #68 #Youtube #Yt #CanalJeskap https://t.co/j9bDIduO79", "id": "1623247092398403586"},{"created_at": "2023-02-08T09:03:20.000Z", "text": "XJ6 TURBO R Garcia  4\u00aa FASE - RETA FINAL NA JESKAP \nASSISTA AQUI &gt;&gt; https://t.co/MeCaAA64iw \n \n #Diego #Faustino #DIEGOFAUSTINO #68 #Youtube #Yt #CanalJeskap https://t.co/MFniO2wweH", "id": "1623246088286109697"},{"created_at": "2023-02-08T08:41:03.000Z", "text": "Produtor de \"Ice Merchants\" precisa de financiamento para reta final rumo aos \u00d3scares https://t.co/JBTE8cGihN", "id": "1623240479210078208"},{"created_at": "2023-02-08T08:18:18.000Z", "text": "Produtor de \"Ice Merchants\" precisa de financiamento para reta final rumo aos \u00d3scares - https://t.co/MFDb04lshJ https://t.co/GEwIwTpDIM", "id": "1623234753590710273"},{"created_at": "2023-02-08T08:00:07.000Z", "text": "Ice Merchants precisa de financiamento para reta final rumo aos \u00d3scares https://t.co/c5o7DLnskq #culturaaominuto", "id": "1623230179958226944"},{"created_at": "2023-02-08T07:57:26.000Z", "text": "\u00c9 fevereiro, tudo indica que minhas metas liter\u00e1rias v\u00e3o ficar pra a partir de mar\u00e7o. Reta final do mestrado e eu surtando todo dia.", "id": "1623229505555898369"},{"created_at": "2023-02-08T07:27:21.000Z", "text": "@marcioalexandre @pedrotorre Fato. Com Dorival o Fla j\u00e1 vinha mal na reta final do campeonato brasileiro - perdeu at\u00e9 para o rebaixado Ava\u00ed no Maracan\u00e3. E ganhou as duas copas jogando mal tamb\u00e9m.", "id": "1623221931364196358"},{"created_at": "2023-02-08T07:20:01.000Z", "text": "Na reta final da campanha. https://t.co/1onn6IugK8", "id": "1623220085681709056"},{"created_at": "2023-02-08T07:15:33.000Z", "text": "@Zambelli2210 Antes eu te seguia. Mas aquela sua atitude de correr atr\u00e1s daquele cara, com arma na m\u00e3o, foi muito rid\u00edculo.\nTenho uma convic\u00e7\u00e3o de que voc\u00ea e o Roberto Jefferson fizeram o Bolsonaro perder a elei\u00e7\u00e3o.\nAs atitudes de voc\u00eas dois,na reta final da elei\u00e7\u00e3o,fez ele perder.", "id": "1623218965542584321"},{"created_at": "2023-02-08T06:50:29.000Z", "text": "@Rubronegralismo @raflamello81 Cara se n\u00f3s tivesse perdido com Dorival voc\u00ea iria cr\u00edtica ele falando que errou em ter deixado o Dorival que j\u00e1 vinha mau na reta final, falha do planejamento n\u00e3o foi demiss\u00e3o do Dorival, pior erro n\u00e3o foi ter voltado antes a prepara\u00e7\u00e3o sabendo que o m\u00eas de janeiro iria ser curto", "id": "1623212655610675203"},{"created_at": "2023-02-08T06:21:23.000Z", "text": "@JfersonCRF_1990 Cara Copa do Brasil at\u00e9 Concordo, talvez n\u00f3s perdia mesmo! Mas na Libertadores n\u00e3o d\u00e1 pra afirmar que \u00edamos perder sem a expuls\u00e3o...acredito que n\u00f3s levaria tamb\u00e9m! Mas que ambas finais o Flamengo jogou mal isso \u00e9 fato, inclusive a Reta final derrubou ele", "id": "1623205330069979136"},{"created_at": "2023-02-08T05:55:21.000Z", "text": "Light minha filha, faz isso comigo n\u00e3o. Deixar uma gr\u00e1vida na reta final sem luz nesse calor \ud83e\udd75\n\nQue pecado!\n@lightclientes", "id": "1623198782031552512"},{"created_at": "2023-02-08T05:39:42.000Z", "text": "Ainda assim, me sinto honrado por poder te ver jogar e te idolatrar na reta final da sua carreira. Voc\u00ea me deu o amor por esse esporte e um t\u00edtulo da NBA, vou ser sempre grato por isso. Desculpa por termos falhado contigo depois. Vida longa ao Rei. Te amo, @KingJames.", "id": "1623194843257135105"},{"created_at": "2023-02-08T05:39:23.000Z", "text": "@brasilcoast2 O lakers ta \u00e9 estragando a reta final da carreira do lebron kkk", "id": "1623194761938014208"},{"created_at": "2023-02-08T05:30:22.000Z", "text": "@bookscau j\u00e1 t\u00f4 chegando na reta final desse livro e n\u00e3o aguento mais passar raiva, j\u00e1 t\u00f4 passando mal aqui com tantos absurdos  e achei aqui sua resenha e vc falou exatamente tudo o que eu t\u00f4 achando, agora t\u00f4 pensando seriamente se continuo lendo mesmo sabendo que vou sofrer se abandonar", "id": "1623192493196976129"},{"created_at": "2023-02-08T05:28:42.000Z", "text": "@brunnagoncalves na real mo p\u00fablico queria tirar o lollipop mesmo, se fosse p tirar planta a jessi, lina e natalia n\u00e3o tinham chegado na reta final", "id": "1623192072361504773"},{"created_at": "2023-02-08T05:12:28.000Z", "text": "@feycarstairs De au, apenas only you\nA au, Marry me, est\u00e1 em andamento, praticamente na reta final (esperando apenas a autora ter um tempinho extra para escrever e atualizar) \n\nAs ones \"27 de outubro\" e \"amor, patins e outras coisas\" est\u00e3o finalizadas", "id": "1623187990158663680"},{"created_at": "2023-02-08T05:08:34.000Z", "text": "@carol_b333 @vaidesmaiar Nem estamos na reta final e o deserto j\u00e1 est\u00e1 entregando atrito, \u00e9 \u00f3bvio que seria menos pior do que uma reta final s\u00f3 com a galera do fundo do mar... eles n\u00e3o se exp\u00f5em nem no jogo da disc\u00f3rdia, quem dir\u00e1 entre eles", "id": "1623187006451769349"},{"created_at": "2023-02-08T05:06:15.000Z", "text": "A reta final desse tweet define bem o meu sentimento agora. Estou vendo um cap\u00edtulo dahora da hist\u00f3ria do esporte sendo escrito diante dos outros. https://t.co/SHLHYr7cs9", "id": "1623186426085928961"},{"created_at": "2023-02-08T05:03:42.000Z", "text": "@lordfani @vaidesmaiar Agora imagina uma reta final s\u00f3 com plantas do deserto.. Exemplo: Amanda, Fred.. Seria menos pior? kkkk", "id": "1623185782960693251"},{"created_at": "2023-02-08T04:47:59.000Z", "text": "@meninogb7 @alexcrfla Claro, at\u00e9 pq a final da libertadores, reta final do brasileiro e a final da copa do brasil \u00e9 no come\u00e7o do ano n\u00e9, como que eles iriam ganhar alguma coisa cara? Isso s\u00f3 demostra que o time s\u00f3 entra na forma f\u00edsica e entrosamento ideal s\u00f3 no auge da temporada, avaliar antes n\u00e3o da", "id": "1623181825890783232"},{"created_at": "2023-02-08T04:38:04.000Z", "text": "@lipesilva002 @gabigol9090 @andrepandelot n\u00e3o ironicamente com diego e gerson ganhamos as 7 das ultimas 10 partidas no brasileiro, se essa dupla houvesse sido titular teriamos ganho com mais sobras, eles fizeram 72% de aproveitamento jogando juntos na reta final e com ar\u00e3o na zaga, inclusive meteu 2 x 0 no palmeiras", "id": "1623179330502230016"},{"created_at": "2023-02-08T04:24:59.000Z", "text": "E digo mais @brunnagoncalves  era criticada por ser planta pq era conhecida . Pq planta mesmo que n \u00e9 famosa , vai at\u00e9 a reta final #bbb23 https://t.co/rCN1qgPQOU", "id": "1623176040867586049"},{"created_at": "2023-02-08T04:24:37.000Z", "text": "comeu a bola na final da recopa, na reta final do br 20, na semi contra o gr\u00eamio em ambos os jogos.\n\nta me estressando nessa volta mas falar uma merda dessas eh sacanagem https://t.co/vMs1extIk0", "id": "1623175948194525185"},{"created_at": "2023-02-08T04:17:19.000Z", "text": "@vaidesmaiar O deserto sempre nos entregando pautas, diferente do fundo do mar.... imagina uma reta final s\u00f3 com as plantas do fundo do mar?", "id": "1623174110149836800"},{"created_at": "2023-02-08T04:11:37.000Z", "text": "Reta final de semestre est\u00e1 me deixando loucoooo, EU ESTOU NO MEU LIMITEEE INFERNOOOOO!", "id": "1623172673244213248"},{"created_at": "2023-02-08T04:08:29.000Z", "text": "Os cara acham que com o Dorival seria diferente disso a\u00ed, esqueceram que o Flamengo jogou mal as 2 finais, da libertadores e da copa do Brasil, e veio mal na reta final do brasileirao", "id": "1623171887479115776"},{"created_at": "2023-02-08T04:06:52.000Z", "text": "#4 Choi Yena\n\nN\u00e3o tenho muito o que falar, s\u00f3 que \u00e9 mt talentosa, uma das aces do grupo, mereceu o debut\n\nS\u00f3 fico em d\u00favida se ela realmente debutaria pq foi muito apagada durante o programa e s\u00f3 come\u00e7ou aparecer na reta final https://t.co/E13cKSPbcb", "id": "1623171478790234113"},{"created_at": "2023-02-08T03:51:39.000Z", "text": "@PedroAlmeid13 @MathEng_CRF Mais ou menos os pontas advers\u00e1rios atraiam os volantes abrindo buraco no meio a maioria das vezes principalmente na reta final quando o time era mais manjado", "id": "1623167650216964096"},{"created_at": "2023-02-08T03:39:43.000Z", "text": "@TNTSportsBR Esse Thiago Galhardo sempre se fode quando tenta zoar algu\u00e9m\n\nBizarro \n\nMe lembro que na reta final do Brasileir\u00e3o de 2020 esse maluco fez cheirinho pra zoar o Flamengo Com o t\u00edtulo indefinido e passou vergonha depois que o Flamengo foi campe\u00e3o", "id": "1623164648454324225"},{"created_at": "2023-02-08T03:38:21.000Z", "text": "Continuo achando que a sa\u00edda do Dorival foi plaus\u00edvel. Fomos campe\u00f5es jogando MAL nas duas finais e fizemos uma reta final de Br22 cagada. Isso \u00e9 fato.", "id": "1623164301841248257"},{"created_at": "2023-02-08T03:31:25.000Z", "text": "j\u00e1 aceitei que s\u00f3 os mais insuport\u00e1veis do deserto v\u00e3o chegar na reta final do programa principalmente o casal que s\u00f3 existe na cabe\u00e7a de wattpad das velhas caducas eu que n\u00e3o gasto mais meu tempo com essa edi\u00e7\u00e3o https://t.co/CDUmCZTi8B", "id": "1623162558432641024"},{"created_at": "2023-02-08T03:28:20.000Z", "text": "canalhas esse pa\u00eds n\u00e3o merece nenhum reality de voto popular, esse bbb est\u00e1 fadado ao fracasso e isso \u00e9 gra\u00e7as a esse p\u00fablico med\u00edocre que vai levar o caub\u00f3i de merda pra reta final junto com o mosca que \u00e9 deplor\u00e1vel pra programa do formato, v\u00e3o se foder! https://t.co/U5XQt8ckEB", "id": "1623161784600342528"},{"created_at": "2023-02-08T03:17:25.000Z", "text": "Reta final \ud83e\udd8d\ud83c\udde8\ud83c\udde8\ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/dzRtb8IoJp", "id": "1623159035150188549"},{"created_at": "2023-02-08T03:16:33.000Z", "text": "@TNTSportsBR Dorival J\u00fanior tinha tudo para ganhar os esses dois t\u00edtulos se continuasse a frente do Flamengo. Ele vinha fazendo um excelente trabalho e o time estava ficando melhor a cada jogo. N\u00e3o se deve trocar um t\u00e9cnico em reta final, ainda mais quando o cara est\u00e1 evoluindo o time.", "id": "1623158816069062657"},{"created_at": "2023-02-08T03:11:27.000Z", "text": "Estou na reta final da faculdade e bateu um desespero! \ud83e\udd7a\nA ansiedade foi t\u00e3o grande que as pontas do meus dedos est\u00e3o inchadas!", "id": "1623157532041551874"},{"created_at": "2023-02-08T03:06:47.000Z", "text": "As plantas sempre chegam na reta final #bbb23 https://t.co/0EZan3XBZ3", "id": "1623156358303432706"},{"created_at": "2023-02-08T03:05:07.000Z", "text": "@Dantinhas Acho que s\u00f3 quando tiver na reta final", "id": "1623155938747113475"},{"created_at": "2023-02-08T03:01:49.000Z", "text": "@flaviomengao19 @yannehellenn Eu apoiar ou n\u00e3o a diretoria ia mandar ele embora do mesmo jeito, n fiz campanha para ele sair para eu ter essa \"culpa\" para de maluquice, o time j\u00e1 estava mal com ele desde o jogo contra o SP e tava pior ainda na reta final.", "id": "1623155109650735113"},{"created_at": "2023-02-08T02:59:44.000Z", "text": "@maurocezar @patrick_1972 O bonde da mem\u00f3ria curta esqueceu que o Flamengo jogava um futebol p\u00edfio j\u00e1 na reta final da temporada passada, por pouco o vexame n\u00e3o foi maior do que o do Renato Ga\u00facho, ali\u00e1s, Dorival teve sorte, coisa que o Renato n\u00e3o teve, diga-se.", "id": "1623154583517241349"},{"created_at": "2023-02-08T02:58:03.000Z", "text": "Reta final da oab preciso de ritalina e Rivotril", "id": "1623154163294035968"},{"created_at": "2023-02-08T02:57:55.000Z", "text": "O que o Suns subestimou Cam Thomas e capangas nessa reta final foi BRINCADEIRA.", "id": "1623154127109779456"},{"created_at": "2023-02-08T02:55:20.000Z", "text": "twitter n\u00e3o t\u00e1 votando nesse BBB DE NOVO, t\u00e3o entregando pro sof\u00e1 decidir. Depois reclamam q \u00e9 flop.\nPrecisamos entrar nas vota\u00e7\u00f5es mesmo q n\u00e3o tenha algum fav seu, sen\u00e3o vamos ter s\u00f3 plantas na reta final #bbb23", "id": "1623153477604999171"},{"created_at": "2023-02-08T02:53:03.000Z", "text": "@GabiMoraes15_ @vickstudybr @thayrgsxoxo no \u00faltimo vest eu estudei praticamente sozinha o ano inteiro e atrav\u00e9s do curso de reta final do foco medicina... eu assisti s\u00f3 umas aulas do landim (mas me ajudaram mt)... eu n\u00e3o fui t\u00e3o bem quanto gostaria em bio e quim (negligenciei qu\u00edmica)", "id": "1623152904298176512"},{"created_at": "2023-02-08T02:47:43.000Z", "text": "Agora \u00e9 aguenta cora\u00e7\u00e3o pra reta final do jogo do lightning", "id": "1623151560443195397"},{"created_at": "2023-02-08T02:45:52.000Z", "text": "@Jhonathan_SRN @FlaPaulin @alexcrfla O Flamengo na temporada passada disputou todos os jogos possiveis em todas as competi\u00e7\u00f5es. Naquela reta final os jogadores tava sentindo fisicamente ja. Normal a queda de rendimento.\n\nMas o impacto do Dorival foi imeditado e consertou o time num periodo record.", "id": "1623151095131299841"},{"created_at": "2023-02-08T02:45:15.000Z", "text": "Morrendo de dor no p\u00e9, sabia que essa hist\u00f3ria de mudan\u00e7a na reta final n\u00e3o ia ser legal \ud83d\ude29\ud83d\ude29", "id": "1623150938214072323"},{"created_at": "2023-02-08T02:45:08.000Z", "text": "Que desconforto, s\u00e9rio, n\u00e3o t\u00f4 nem na reta final da gesta\u00e7\u00e3o e t\u00e1 ficando tenso kk", "id": "1623150911324401664"},{"created_at": "2023-02-08T02:41:08.000Z", "text": "@kerenalvesl No reta final piora n\u00e9 kkkkkkkkkk eu morria de medo de comer e manu engorda, ficava pensando na hora de botar ela p fora \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623149903428964352"},{"created_at": "2023-02-08T02:38:57.000Z", "text": "@R0dr1g083 @RaphaCampbell @raflamello81 Galv\u00e3o se perdeu aqui. Como ele quer um trabalho de nivel internacional e depois vem falar de manuten\u00e7\u00e3o de Dorival? Dorival, o mesmo que disse que n\u00e3o podia cobrar dos jogadores na reta final do Br pq os caras tinham ganhado a liberta. O mesmo que j\u00e1 tava em decl\u00ednio nos jogos. https://t.co/Nao3wAzJna", "id": "1623149356114231298"},{"created_at": "2023-02-08T02:37:39.000Z", "text": "O @kaiocezar_kc @torcidaK deveria tomar vergonha na cara e ser mais imparcial na narra\u00e7\u00e3o. Hoje n\u00e3o negou suas ra\u00edzes alvipretas. Na reta final, literalmente torcendo pro jogo acabar. Pat\u00e9tico. Por essas e outras que o PC Nor\u00f5es sempre teve raz\u00e3o. Espero nunca mais v\u00ea-lo narrar.", "id": "1623149029096845315"},{"created_at": "2023-02-08T02:31:32.000Z", "text": "\u00e9 hora de unir todas as for\u00e7as que eu tenho no meu trabalho, e na reta final da faculdade.", "id": "1623147487690166273"},{"created_at": "2023-02-08T02:30:00.000Z", "text": "FALTA REGISTRO\nUm relat\u00f3rio da \u00e1rea t\u00e9cnica do TSE afirma que n\u00e3o h\u00e1 registro, na presta\u00e7\u00e3o de contas de Lula (PT), de doa\u00e7\u00f5es de artistas que participaram de um evento de campanha na reta final do primeiro turno, no ano passado.\nhttps://t.co/wayWDsSZyr", "id": "1623147101080236032"},{"created_at": "2023-02-08T02:28:17.000Z", "text": "T\u00f4 acordada por outros motivos, mas que diacho de edi\u00e7\u00e3o \u00e9 essa num dia de elimina\u00e7\u00e3o??\n\nParece aquela reta final de programa onde acontece nada e enchem lingui\u00e7a #BBB23", "id": "1623146670845227008"},{"created_at": "2023-02-08T02:27:43.000Z", "text": "@benedetigusta @crfmagnus @adxcomenta @grunetto @me_mari @marcustuitou Reta final", "id": "1623146529434247170"},{"created_at": "2023-02-08T02:24:43.000Z", "text": "Reta final desse \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Delbonis x \ud83c\udde8\ud83c\uddf1Tabilo intermin\u00e1vel em C\u00f3rdoba agora: recomendo.", "id": "1623145772739969025"},{"created_at": "2023-02-08T02:23:57.000Z", "text": "@thiugo Vencer o desamor \u00e9 um cristal, viciei nela e ainda to vidrada\u00e7o na reta final. \u00c9 uma novela de merchan social, mas nao \u00e9 aquele merchan jogado apenas pelo lacre barato. Tudo tem a ver com a tem\u00e1tica principal, que no caso dela \u00e9 sobre viol\u00eancia de g\u00eanero.\n\n\u00c9 lacre atras de lacre", "id": "1623145579030237186"},{"created_at": "2023-02-08T02:22:38.000Z", "text": "eu t\u00f4 que n\u00e3o aguento de tanta azia e refluxo nessa reta final da gravidez", "id": "1623145250582671363"},{"created_at": "2023-02-08T02:22:35.000Z", "text": "@dyblindada Teve mtaaa coisa deles na edi\u00e7\u00e3o parecia at\u00e9 vt de reta final, ia ficar over", "id": "1623145234044444673"},{"created_at": "2023-02-08T02:22:08.000Z", "text": "Campeonato muito aberto e embolado! \n\nFluminense x Vasco no Domingo ser\u00e1 um jog\u00e3o, quem perder ponto nessa reta final pode ficar de fora da semifinal. https://t.co/VfVJCC2CRm", "id": "1623145123516235777"},{"created_at": "2023-02-08T02:20:06.000Z", "text": "Hoje \u00e9 o dia que eu vou ficar acordada at\u00e9 tarde, reta final da gradua\u00e7\u00e3o \u00e9 foda", "id": "1623144611689398274"},{"created_at": "2023-02-08T02:17:15.000Z", "text": "@laisgonzaga @liberta___depre Jamais. Mas vc n\u00e3o acha que se colocar tipo dois tempos de 30 minutos n\u00e3o seria melhor pra din\u00e2mica do jogo. Acho que as meninas se desgastam mais r\u00e1pido e por isso a reta final dos tempos no jogo cai muito a produ\u00e7\u00e3o.", "id": "1623143893846851587"},{"created_at": "2023-02-08T02:15:32.000Z", "text": "Vamos sair da TL galera, reta final, \u00faltimos minutos, VAMOOOOOOS! #FicaBiel #ForaTina", "id": "1623143460743139328"},{"created_at": "2023-02-08T02:12:49.000Z", "text": "A queda de rendimento s\u00f3 n\u00e3o era esperada por quem acha que jogadores s\u00e3o m\u00e1quinas. \n\nO rendimento ruim na reta final de brasileiro era natural.\n\nAs dificuldades nas finais das copas eram mais que esperadas, s\u00e3o rar\u00edssimas as finais de grandes torneios em que um time massacra.", "id": "1623142779785297927"},{"created_at": "2023-02-08T02:04:12.000Z", "text": "@iollanda_n Nada melhor do que sonhar e realizar! Que Deus te aben\u00e7oe, seja forte e corajosa! Uma reta final incr\u00edvel pra vc. \u2764\ufe0f", "id": "1623140608092127237"},{"created_at": "2023-02-08T02:03:20.000Z", "text": "@gabigol9090 @yannehellenn @Jonas_da_Cruz @Paulo_CrF10 Podiam mais n\u00e3o venceram, jogaram melhor na reta final do jogo e o fla jogou melhor a maior parte ent\u00e3o", "id": "1623140392089620486"},{"created_at": "2023-02-08T02:01:59.000Z", "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 a reta final da realiza\u00e7\u00e3o de um sonho, por mais q janeiro me trouxe altos e baixos com a amalia, e agr sigo cuidando da sa\u00fade dela, vamos realizar nosso sonho de ter nossa casinha, eu n vejo hr \ud83e\udd79", "id": "1623140051314941952"},{"created_at": "2023-02-08T02:01:45.000Z", "text": "estou quase chegando a reta final", "id": "1623139995174199296"},{"created_at": "2023-02-08T01:59:46.000Z", "text": "@omagnokarl @piu_nati Deu sangue na reta final da S\u00e9rie B. Virou \"\u00eddolo\" dos meus moleques.", "id": "1623139492700778498"},{"created_at": "2023-02-08T01:58:14.000Z", "text": "Time melhorou muito na reta final do primeiro tempo e nessa segunda etapa. Jogo propositivo, movimentos ofensivos inteligentes, bons nomes individuais. \u00c9 muito bom ver o Vasco jogando bola, de fato, e n\u00e3o sendo um bando.", "id": "1623139109895036930"},{"created_at": "2023-02-08T01:54:52.000Z", "text": "@jr_guih Esses dois + Luan/Neves na reta final e seria meu sonho", "id": "1623138261932691462"},{"created_at": "2023-02-08T01:54:46.000Z", "text": "@GabrielSantana Vamos votar gente... Reta final de vota\u00e7\u00e3o, cada voto pode fazer toda a diferen\u00e7a!\nFoco total no GShow!\n\n#ForaTina", "id": "1623138236519292930"},{"created_at": "2023-02-08T01:53:04.000Z", "text": "Itabuna pipocou legal mesmo em nessa reta final", "id": "1623137809388249094"},{"created_at": "2023-02-08T01:51:40.000Z", "text": "Jo\u00e3o Chumbinho segue brilhando em Pipe! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0a\n\nChumbinho venceu a bateria e conseguiu avan\u00e7ar para as quartas. Apresentando um belo surfe, o brasileiro vem com tudo para essa reta final de Pipe! \ud83d\udd25 #OFFnoHava\u00ed #WSLnoSportv https://t.co/v7TpjcpBHO", "id": "1623137456596873217"},{"created_at": "2023-02-08T01:51:30.000Z", "text": "@varelamilgrau @Estou_Curada O Brasileir\u00e3o nem vou comentar a merda q foi\u2026 Na reta final, ele errou desde aquele jogo contra o Pormerda kkkkk", "id": "1623137412921675782"},{"created_at": "2023-02-08T01:50:11.000Z", "text": "Vamos continuar no foco ondinhas, fomos fortes e persistentes ate agora e n\u00e3o podemos desanimar agora na reta final!!!! continuem no foco no Gshow\n#ForaTina https://t.co/fmQZB67Gqa", "id": "1623137083119263745"},{"created_at": "2023-02-08T01:49:12.000Z", "text": "Vamos votar s\u00f3 mais um pouquinho durante a edi\u00e7\u00e3o, reta final #ForaCezar \n#BBB23", "id": "1623136835672150021"},{"created_at": "2023-02-08T01:46:13.000Z", "text": "@Jake_Tozzi14 ent\u00e3o, comecin com dois cl\u00e1ssicos fudeu. A gente precisa pontuar nesses dois, pq se n\u00e3o, vai seguir com titular msm na reta final mais tranquila", "id": "1623136085889937409"},{"created_at": "2023-02-08T01:45:23.000Z", "text": "@alexcrfla Jogou a final da libertadores com um a mais e rezamos pra acabar o jogo.\nContra o Corinthians foi preciso o rodinei deslocar o C\u00e1ssio, fora os vexames na reta final do Brasileir\u00e3o.\nMem\u00f3ria curta da galera.", "id": "1623135872999735296"},{"created_at": "2023-02-08T01:42:34.000Z", "text": "Como seria o retorno de um trabalho que terminou j\u00e1 demonstrando uma n\u00edtida queda (at\u00e9 pela quest\u00e3o f\u00edsica da reta final)?\n\nS\u00e3o perguntas que ficam no campo da imagina\u00e7\u00e3o. Mas n\u00e3o consigo ter essa certeza toda nas respostas como vejo muitos amigos tendo\u2026", "id": "1623135165944823809"},{"created_at": "2023-02-08T01:41:21.000Z", "text": "to chegando na reta final de Golden Kamuy e n\u00e3o quero \ud83d\ude2d\n\nque mang\u00e1 bommmm pqp", "id": "1623134860486246402"},{"created_at": "2023-02-08T01:39:47.000Z", "text": "VOTEM VOTEM VOTEM VOTEM RETA FINAL", "id": "1623134463185022977"},{"created_at": "2023-02-08T01:39:11.000Z", "text": "Kkkkkkkkkkkkk realmente 40 milh\u00f5es \u00e9 muita gente\u2026\nN tem l\u00f3gica cr\u00edticas o Santos hoje, nenhum dos gols envolve falha como na Supercopa. O cara trouxe seguran\u00e7a na reta final da temporada passada e nos ajudou a chegar no Mundial, agr geral trata como se n tivesse existido isso", "id": "1623134312777322499"},{"created_at": "2023-02-08T01:32:28.000Z", "text": "@fla_infos Elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo tem algumas explica\u00e7\u00f5es. A menor dela \u00e9 a troca de t\u00e9cnico. Vide a reta final de 2022.... Mas, tem uma parada chamada \"oportunismo\" por a\u00ed...", "id": "1623132623844278273"},{"created_at": "2023-02-08T01:29:18.000Z", "text": "@CuriosidadesBRL Sem falar a reta final do brasileir\u00e3o que jogamos no lixo, n\u00e3o achei ruim a sa\u00edda dele, quem tem que ser cobrado \u00e9 o seu Braz, que deu 50 dias de f\u00e9rias pros jogadores, prometeu 4 refor\u00e7os e trouxe s\u00f3 1, n\u00e3o repor a sa\u00edda do Jo\u00e3o, ele tem que ser cobrado", "id": "1623131826611974144"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:21.000Z", "text": "@BBIngles Mas quem s\u00f3 v\u00ea o placar acha que foi um jogo f\u00e1cil. Uma pena o p\u00eanalti desperdi\u00e7ado pelo Wrexham. Era a virada na reta final do jogo.", "id": "1623131587754819588"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:15.000Z", "text": "@livianepomuceno @Flamengo A reta final do Brasileiro foi usada como justificativa pra demitir o Dorival. Perder um jogo contra o Ava\u00ed, em um campeonato que o Flamengo j\u00e1 come\u00e7ou muito atr\u00e1s por conta do tempo com o Paulo Sousa. Inacredit\u00e1vel essa avalia\u00e7\u00e3o do trabalho do Dori como negativo.Q planejamento", "id": "1623131564262432768"},{"created_at": "2023-02-08T01:23:18.000Z", "text": "@yannehellenn @Jonas_da_Cruz @Paulo_CrF10 Em 180 minutos n\u00e3o existe ganhar nos penaltis e achar que jogou melhor. O Corinthians amassou na reta final dos dois jogos. E se por um lado tivemos o impedimento milim\u00e9trico na volta, eles tiveram o T.Maia tirando o gol do Y.Alberto no limite tamb\u00e9m, podiam vencer o jogo", "id": "1623130315098144768"},{"created_at": "2023-02-08T01:18:28.000Z", "text": "@JotaErre96 Reta final do Dorival foi rid\u00edcula mano! Diretoria tomou uma decis\u00e3o e n\u00e3o s\u00e3o 30 dias de trabalho que v\u00e3o dizer se foi certa ou errada. Tem que dar tempo pro trabalho rolar.", "id": "1623129101161701376"},{"created_at": "2023-02-08T01:17:14.000Z", "text": "@gescomenta Eu tenho esperan\u00e7a de que ela possa ficar. T\u00f4 votando sem parar. Nem estou contando nessa reta final mais", "id": "1623128792041418752"},{"created_at": "2023-02-08T01:14:13.000Z", "text": "@guskeyspace @benedetigusta @keyalvesoficial @marvvila @marvvilando @GabrielSantana @NicacioFred @domitila_barros @saa_aline @vanellicristian Reta final", "id": "1623128031924453376"},{"created_at": "2023-02-08T01:13:47.000Z", "text": "@rodrigocoelhoc Provavelmente ser\u00e1 cross gen ent\u00e3o...\nPra mim n\u00e3o faz sentido um reajuste nessa altura do campeonato.\nN\u00e3o tava acreditando, mas talvez esse ano a gnt ja veja algo pipocando do novo hardware.\nMudar precifica\u00e7\u00e3o na reta final \u00e9 sacanagem.", "id": "1623127921358430208"},{"created_at": "2023-02-08T01:10:38.000Z", "text": "Reta final do big fire e t\u00f4 realmente muito grata por ter participado do @realitybigfire eu servi do come\u00e7o ao fim e n\u00e3o deitei, agradecimento ao @caiouziin e a @mamwcitw que me colocaram no cast e finalmente posso dizer que a minha vaga eu honrei! Pr\u00f3xima temporada eu in de novo https://t.co/slYYVY3fWs", "id": "1623127127636705286"},{"created_at": "2023-02-08T01:10:03.000Z", "text": "Charlotte \n5/10\n\nEu sinto que Charlotte tem muita dificuldade em se decidir o que quer ser..\nVoc\u00ea tem metade da obra sendo trama epis\u00f3dica seguida por uma reta final sem climax e uma solu\u00e7\u00e3o que s\u00f3 faz os personagens parecerem burros. Nem o fator emo\u00e7\u00e3o estilo A.B conseguiram ter https://t.co/RtfG03RJSX", "id": "1623126981108801537"},{"created_at": "2023-02-08T01:09:24.000Z", "text": "@yonvIog eu mega entendi que iria ficar mais tempo no tratamento quando consegui ir p\u00f3s-pandemia, mas eu j\u00e1 tava na reta final do tratamento, era colocar os el\u00e1sticos e em 8 meses tirar, ela me enrolou mais 2 anos, fiquei mega chatiada", "id": "1623126818755694593"},{"created_at": "2023-02-08T01:03:03.000Z", "text": "@rachidcrf O flamengo estava jogando coisa nenhuma na reta final, nem nos jogos do t\u00edtulo. Com Dorival iria ser a mesma coisa", "id": "1623125222508445698"},{"created_at": "2023-02-08T00:53:24.000Z", "text": "@bad_influencerr Ent\u00e3o faz o favor de voltar logo, t\u00e1 bem na reta final!!!", "id": "1623122791045242885"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:58.000Z", "text": "@Zambelli2210 Gostaria de aproveitar que a nobre deputada foi desbloqueada por Xand\u00e3o e voltou ao Twitter, para agradecer pelo important\u00edssimo papel que teve na reta final da elei\u00e7\u00e3o, quando ajudou os indecisos a N\u00c3O VOTAREM em Bolsonaro, ao sair pela rua feito uma louca com uma arma na m\u00e3o.", "id": "1623122683423498244"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:47.000Z", "text": "Como q ganhamos a CdB? Como era o jogo da final da libertadores at\u00e9 a expuls\u00e3o do jogador advers\u00e1rio? Como foi a reta final do BR?\n\u00c9 muito f\u00e1cil comentar futebol assim. Ganhou \u00e9 bom. Perdeu \u00e9 ruim. Resultadista cl\u00e1ssica. https://t.co/InWErPCQ0z", "id": "1623122635230937089"},{"created_at": "2023-02-08T00:51:50.000Z", "text": "estou na reta final da faculdade e vou focar nisso, afinal os jogadores perdem um jogo importante mas continuam cheios do dinheiro e eu aqui continuo pobre", "id": "1623122399351668736"},{"created_at": "2023-02-08T00:51:33.000Z", "text": "trabalho n ta sendo f\u00e1cil justo na reta final", "id": "1623122325301256195"},{"created_at": "2023-02-08T00:51:27.000Z", "text": "@cezarblackk @NicacioFred @GabrielSantana @keyalvesoficial @benedetigusta @saa_aline @marvvila @vanellicristian @MariliaCabrita Reta final", "id": "1623122301012115456"},{"created_at": "2023-02-08T00:50:55.000Z", "text": "@Dantinhas Gente, a reta final durante o programa \u00e9 muito importante, n\u00e3o deixem de votar! Foco total no G-show #ForaCezarBlack", "id": "1623122168631504897"},{"created_at": "2023-02-08T00:46:16.000Z", "text": "@faguzzo N\u00e3o vi o jogo\u2026 mas desde a sa\u00edda do Dorival, pela forma que foi e pela chegada do VP do jeito que foi\u2026 n\u00e3o tinha como dar certo. Na reta final do t\u00edtulo mais importante da temporada n\u00e3o se troca o comandante que arrumou o time e conquistou CB e Libertadores. Diretoria soberba!", "id": "1623120998890348545"},{"created_at": "2023-02-08T00:43:21.000Z", "text": "n\u00e3o to gostando nada nada dessa reta final de tudo bem n\u00e3o ser normal s\u00f3 tem tristeza e coisas pra baixo no ep 14 e eu t\u00f4 ficando acabada, n\u00e3o podemos voltar pros momentos alegres por favor? \ud83d\ude14", "id": "1623120264320937984"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:53.000Z", "text": "reta final 10/10 \u231b\ufe0f", "id": "1623120145517318144"},{"created_at": "2023-02-08T00:41:43.000Z", "text": "@minamoraess @diemrooms_ @futebol_info Po tu quer pegar reta final de brasileiro?? Flamengo j\u00e1 tinha ganhado 2 t\u00edtulos importantes e vai se preocupar com o brasileiro ganho do Palmeiras kkkkkkk, pega a antes das finais o desempenho do Dorival q ele ganhou todos os jogos e humilhou o Corinthians na libertadores e galo", "id": "1623119852201250817"},{"created_at": "2023-02-08T00:41:42.000Z", "text": "ai, caralho puxei 2 mat\u00e9rias esse per\u00edodo pra eu n\u00e3o cansar nessa reta final \u2014 que t\u00e1 se estendendo e meu pai enchendo meu saco \u2014 acabei cansado e quase desistindo das \u00fanicas mat\u00e9rias que eu peguei, que nem per\u00edodo passado", "id": "1623119847839219715"},{"created_at": "2023-02-08T00:40:34.000Z", "text": "Defender o Barbieri me d\u00f3i um pouco, pq n\u00e3o gostei mto dos \u00faltimos trabalhos dele, principalmente a reta final com o Braga", "id": "1623119562882314241"},{"created_at": "2023-02-08T00:40:30.000Z", "text": "Humildes sugest\u00f5es do sambeiro-twitteiro para a @ligarjcarnaval proveitar esta reta final do pr\u00e9-Carnaval para divulgar em suas redes sociais:\n\n1) Um guia b\u00e1sico das escolas que v\u00e3o desfilar, com suas equipes;\n2) Refor\u00e7ar a transmiss\u00e3o pela BAND, pois muita gente ainda n\u00e3o sabe! https://t.co/QO9RRDvlmr", "id": "1623119545320833028"},{"created_at": "2023-02-08T00:38:53.000Z", "text": "Reta final, bora https://t.co/EfsIrLWFFJ", "id": "1623119139157028864"},{"created_at": "2023-02-08T00:38:08.000Z", "text": "reta final da gesta\u00e7\u00e3o \u00e9 cheia de c\u00f3lica n\u00e9? s\u00f3 de pensar que t\u00f4 com 35 semanas e a Lara pode nascer at\u00e9 37 semanas me d\u00e1 um tro\u00e7o", "id": "1623118951751340033"},{"created_at": "2023-02-08T00:36:20.000Z", "text": "Alongar, pois a carinha \u00e9 de 20, mas a coluna \u00e9 de 60 kkkk mais um dia conclu\u00eddo com sucesso, @caffeynearmy, tmj, reta final, sem desanimar \ud83d\ude09\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/ZMbwx4EpAJ", "id": "1623118497302577152"},{"created_at": "2023-02-08T00:33:24.000Z", "text": "@raflamello81 Aham! Ganhou 2 copas no sufoco (abrindo m\u00e3o do Brasileir\u00e3o) e perdeu pra Corinthians, Coritiba e Ava\u00ed na reta final do Brasileiro.\nEsse \u00e9 o cara da que iria trazer o Mundial \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "id": "1623117757758701568"},{"created_at": "2023-02-08T00:31:38.000Z", "text": "@phasesduanca Ela vai sim, mas como vai demorar pra chegar na reta final de novo, ela vai mandar no wpp", "id": "1623117312629870596"},{"created_at": "2023-02-08T00:30:44.000Z", "text": "6. A FANFIC EST\u00c1 QUASE FINALIZADA.\n\nSei que muitas pessoas tem receio de pegar fanfics em andamento por medo do abandono, mas Valentine's Day est\u00e1 em sua reta final e \u00e9 atualizada toda semana! N\u00e3o precisa se preocupar, a fanfic n\u00e3o vai ser abandonada.", "id": "1623117087785861121"},{"created_at": "2023-02-08T00:27:30.000Z", "text": "@paulorogerio_at Acho que o time oscilou sim na reta final com Dorival. Mas havia um trabalho. Injustific\u00e1vel a troca. Todos os trabalhos passam por per\u00edodos assim. H\u00e1 a sensa\u00e7\u00e3o que o Flamengo vai atropelar todo mundo, e futebol n\u00e3o \u00e9 assim. \n\nVitor Pereira \u00e9 bom t\u00e9cnico. Ainda \u00e9 cedo pra julgar", "id": "1623116272987697154"},{"created_at": "2023-02-08T00:26:09.000Z", "text": "Tirei onda na reta final https://t.co/NcDf4KoEbZ", "id": "1623115935467855874"},{"created_at": "2023-02-08T00:25:19.000Z", "text": "@deusetudo82 @ratoz10 @sportrecife Amigo, a CBF abandonou o Brasileiro de 87, ela disse que n\u00e3o iria organizar, ent\u00e3o os clubes se reuniram e criaram o clube dos 13, da\u00ed organizaram o campeonato, ent\u00e3o a CBF veio j\u00e1 na reta final do campeonato e chegou querendo ditar as regras, claro que os clubes n\u00e3o aceitaram.", "id": "1623115726838964224"},{"created_at": "2023-02-08T00:24:59.000Z", "text": "Travessia tentando emplacar de todas as formas na reta final", "id": "1623115642474749954"},{"created_at": "2023-02-08T00:20:20.000Z", "text": "@ItsmeLuisaCEC Sim, mas o BBB t\u00e1 Flopado se n\u00e3o tiver alguma coisa muito interessante, ningu\u00e9m vai ligar igual ano passado na reta final", "id": "1623114469046984713"},{"created_at": "2023-02-08T00:19:08.000Z", "text": "2 - \"Em time que t\u00e1 ganhando, n\u00e3o se mexe!\" Voc\u00ea j\u00e1 deve ter ouvido isso, e apesar da reta final do campeonato brasileiro n\u00e3o tenha sido empolgante, \u00e9 normal relaxar, sendo que voc\u00ea n\u00e3o tem mais nada pra \"disputar\". Dorival Jr. merecia continuar.", "id": "1623114168604696576"},{"created_at": "2023-02-08T00:18:42.000Z", "text": "Gente, que triste! Um trabalho lindo, na reta final! Espero que todos estejam bem e que os preju\u00edzos sejam m\u00ednimos. https://t.co/lL5GA9oLJf", "id": "1623114059502571520"},{"created_at": "2023-02-08T00:17:32.000Z", "text": "o que fizeram nesse dia... adolescentes nenhum ter\u00e1 tamanha genialidade como turma alpha 2019 reta final enem https://t.co/6p89r7Z1sK", "id": "1623113765750284288"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:58.000Z", "text": "aula s\u00f3 ter\u00e7a e quarta\u2026 puxei disciplina pra caralho nos outros semestres pra isso acontecer nessa reta final, tudo friamente calculado \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8 o diploma \u00e9 logo ali em dezembro, t\u00e1 ok?!", "id": "1623112869175783427"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:47.000Z", "text": "@cortes_mdm Blade d\u00e1 umas derrapadas na reta final mas termina com saldo positivo em roteiro e arte. Sobretudo na arte. E teve sequ\u00eancia que muito me impressiona ainda n\u00e3o ter sido lan\u00e7ado no Brasil!", "id": "1623112820534521857"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:22.000Z", "text": "\u23f1\ufe0f40'/2T - RETA FINAL DE PARTIDA NO OBA!\n\n\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34Vila Nova1\u20e3x0\u20e3Inhumas\n\n\ud83d\udcf2 Acompanhe ao vivo: https://t.co/34HMfIbS4u\n\n#R\u00e1dioBandeirantesGoi\u00e2nia #Goian\u00e3o2023 #VILxINH", "id": "1623112717946044416"},{"created_at": "2023-02-08T00:12:43.000Z", "text": "@guskeymoments Nu , essa reta final \u00e9 pra colocar a tina pra fora de vez . Vambora \ud83d\udd25\ud83e\udd20", "id": "1623112555836194816"},{"created_at": "2023-02-08T00:12:07.000Z", "text": "quero deixar muito claro que vou utilizar muito os podcasts que eu gosto nesse reta final com a produ\u00e7\u00e3o de TCC  n\u00e3o vai ficar de fora o Sert\u00e3o Sem N\u00f3, do @jeffgarapinha e nem o @Mundo_Freak, adoro umas esquisitices \n\nps: gente, eu t\u00f4 muito lascada, mas t\u00f4 bem", "id": "1623112400965709825"},{"created_at": "2023-02-08T00:11:34.000Z", "text": "@guirfarias @jlpedote @_ofthiago @ZG_Coliveira @CosenzaGiuliano Sim, no primeiro turno ele era titular com o Domenec e jogou MUITO. Galera lembra mais do Gabigol pq foi o que carregou na reta final, mas no primeiro turno o Pedro jogou muita bola.", "id": "1623112265217060867"},{"created_at": "2023-02-08T00:11:03.000Z", "text": "gente o mr p t\u00e1 na reta final do RE 7 \n\nhttps://t.co/KlpW3Tdgqg", "id": "1623112136149856262"},{"created_at": "2023-02-08T00:08:44.000Z", "text": "Principais jogadores do elenco ganharam f\u00e9rias ap\u00f3s a conquista da Libertadores e n\u00e3o participaram da reta final do Brasileir\u00e3o - onde o desempenho do time foi p\u00edfio - e s\u00f3 retornaram as atividades no dia 26/12. Esse planejamento visava as 3 finais do in\u00edcio de 2023?!\n\n+", "id": "1623111551828860929"},{"created_at": "2023-02-08T00:08:33.000Z", "text": "@yannehellenn Recopa de 20 \nReta final de brasileiro de 20", "id": "1623111504600899586"},{"created_at": "2023-02-08T00:07:25.000Z", "text": "@centraldoleao @ComentariosCEC muita bola \u00e9 loucura... teve uma boa reta final de temporada em 2021, e no in\u00edcio da outra sendo titular foi um dos piores jogadores da hist\u00f3ria do fortaleza", "id": "1623111221351268352"},{"created_at": "2023-02-08T00:02:47.000Z", "text": "FIM DE JOGO!\n\nSYLPINO BATE SYLVINHO SANTOS E EST\u00c1 NAS SEMIFINAIS DA SYLVIOS CUP \n\nJ\u00c1 ESTAMO CHEGANDO NA RETA FINAL https://t.co/K2mHHl600k", "id": "1623110053594075136"},{"created_at": "2023-02-08T00:02:44.000Z", "text": "N\u00c3O ESQUE\u00c7AM QUE N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 SOBRE O BIEL FICAR, VAMOOOOS, PRA CIMAAAAA, RETA FINAL, FOCO EM DOBRO! #FicaBiel #BBB23", "id": "1623110040725909505"},{"created_at": "2023-02-08T00:02:01.000Z", "text": "@benedetigusta Puxa um mega mutir\u00e3o, ADM. At\u00e9 o final agora! Vamos! N\u00e3o podemos da mole nessa reta final", "id": "1623109859175501829"},{"created_at": "2023-02-08T00:01:33.000Z", "text": "Reta final e a azia t\u00e1 braba por aqui", "id": "1623109745425977344"},{"created_at": "2023-02-07T23:58:12.000Z", "text": "@SBTiSTA_OFICIAL @JoaoVic16711935 @Luizao_Band Recebeu com 5 da reta final de Teresa??? Meu filho, Teresa marcava 7/8 na reta final e A Dona derrubava para 6/7. Para q t\u00e1 feio!", "id": "1623108900571455491"},{"created_at": "2023-02-07T23:57:54.000Z", "text": "Estamos na reta final, SAIAM DA TL E V\u00c3O VOTAR!! #ForaTina", "id": "1623108824646262784"},{"created_at": "2023-02-07T23:57:33.000Z", "text": "Chegamos na reta final dos abad\u00e1s, corooooooo", "id": "1623108735164874754"},{"created_at": "2023-02-07T23:56:42.000Z", "text": "Estamos chegando na reta final das vota\u00e7\u00f5es e \u00e0s 21:00 teremos um mutir\u00e3o com a galera do quarto fundo do mar!\n\nhttps://t.co/G0ajRGEHqm", "id": "1623108521163096065"},{"created_at": "2023-02-07T23:54:55.000Z", "text": "@CrfJp97 @eocgui @yannehellenn S\u00f3 em final que pipoca, 19, reta final do Br de 20, mundial de 19, supercopa desse ano. Se Diego n\u00e3o entra no lugar dele em 19 hj ser\u00edamos Bi libertadores", "id": "1623108075912560641"},{"created_at": "2023-02-07T23:54:27.000Z", "text": "Sacar o \u00fanico armador, vendo que o Pulgar fazia uma partida horrenda e colocar um ponta que ainda n\u00e3o se provou na passagem pelo clube fez perder o poder de cria\u00e7\u00e3o, manter a P\u00c9SSIMO atua\u00e7\u00e3o de reta final do meio campo e ganhar apenas N\u00daMERO no campo de ataque.", "id": "1623107956303622144"},{"created_at": "2023-02-07T23:48:13.000Z", "text": "Gente de vdd n\u00e3o tem como. \n\nNego quando perde esquece tudo q j\u00e1 fez pro Flamengo. \n\nFora 19 \n\nReta final de 20 \n\nO jogo da Supercopa de 21 contra o palmeiras. https://t.co/iazRTGAu45", "id": "1623106388653121536"},{"created_at": "2023-02-07T23:45:31.000Z", "text": "A\u00ed chega a reta final e o final em si, que simplesmente vai despeda\u00e7ando nossos cora\u00e7\u00f5es a cada fase que passamos, era como se eu tivesse perdendo grandes amigos naquele momento. Amigos que n\u00e3o quero esquecer t\u00e3o cedo, jogo de gacha me fazendo chorar era s\u00f3 o que faltava. #FGO s", "id": "1623105709687668737"},{"created_at": "2023-02-07T23:45:24.000Z", "text": "@JoaoVic16711935 @SBTiSTA_OFICIAL @Luizao_Band Que reta final garoto? Elevava 1/2 direto. Elevava 1/2 do Casos de fam\u00edlia e 2/3 de A Mentira!", "id": "1623105681426378753"},{"created_at": "2023-02-07T23:45:22.000Z", "text": "@aiMarciaa @JoaoVic16711935 @Luizao_Band Ela N\u00e3o Recebia Com 7/8 Di\u00e1rios, Ja Recebeu Com 5 Da Reta Final De Teresa E Ainda Naquele Periodo Marcou 13 De Pico", "id": "1623105671376797701"},{"created_at": "2023-02-07T23:37:45.000Z", "text": "@barbaracoelho n\u00e3o assistiu um jogo do Flamengo na reta final do dorival kkkkkkk", "id": "1623103753841672192"},{"created_at": "2023-02-07T23:37:06.000Z", "text": "@iamdeserter Gente, reta final da vota\u00e7\u00e3o, foco no gshow #ForaCezarBlack", "id": "1623103590939127808"},{"created_at": "2023-02-07T23:34:54.000Z", "text": "O s\u00e3o Paulo do Diniz foi disparado o futebol mais bonito que o s\u00e3o Paulo jogou n\u00f3s \u00faltimos anos, era t\u00e3o bom ver aquele elenco limitado brigando por tudo e por cada jogo(at\u00e9 a reta final pelo menos", "id": "1623103037882368002"},{"created_at": "2023-02-07T23:34:13.000Z", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfcCom les\u00e3o muscular de grau 2 na coxa esquerda, Bruno Uvini para por aproximadamente 2 meses, desta forma, o zagueiro deve retornar ao time do Gr\u00eamio na reta final do Gauch\u00e3o e in\u00edcio do Brasileir\u00e3o, ficando de fora tbm do in\u00edcio da Copa do Brasil.\n@Gremio https://t.co/A5yw5aKAH9", "id": "1623102863273521152"},{"created_at": "2023-02-07T23:34:01.000Z", "text": "@aiMarciaa @SBTiSTA_OFICIAL @Luizao_Band S\u00f3 na reta final mais ou menos", "id": "1623102816876212224"},{"created_at": "2023-02-07T23:33:51.000Z", "text": "@simpraisa Tudo na conta da diretoria. Mudar o piloto em pleno v\u00f4o em uma reta final. E o piloto sem nenhum conhecimento da aeronave. Amadores! https://t.co/IkNod0RtuG", "id": "1623102771774775296"},{"created_at": "2023-02-07T23:33:23.000Z", "text": "@guskeyspace @domitila_barros @NicacioFred G\u00e1s reta final", "id": "1623102655554781187"},{"created_at": "2023-02-07T23:32:41.000Z", "text": "Putz eu amei o #NeverLetMeGoSeriesEP9 \nTem uma ou outra canastradinha, mas a constru\u00e7\u00e3o foi muito boa. Encaminha bem as expectativas pra reta final \ud83e\udef0\u2728", "id": "1623102478819512325"},{"created_at": "2023-02-07T23:32:32.000Z", "text": "O campe\u00e3o da Libertadores que n\u00e3o se d\u00e1 ao respeito. Esse modo chinelinho, impregnado no DNA carioca do Flamengo, j\u00e1 mostrou a cara no final do ano passado, na reta final do brasileiro. E persiste at\u00e9 em finais que se jogam duas ou tr\u00eas vezes na vida! Parab\u00e9ns, @Flamengo", "id": "1623102441829945344"},{"created_at": "2023-02-07T23:30:48.000Z", "text": "algo me diz que a reta final desse pastor ser\u00e1 mais chata que do Ribas https://t.co/z23ovpIqd3", "id": "1623102005483917313"},{"created_at": "2023-02-07T23:29:44.000Z", "text": "@LucasAlencarA11 P\u00f4... Cria vergonha na cara mo\u00e7o \n\nNa Copa do Brasil o Flamengo foi amassado pelo curintia nos dois jogos da final \n\nNa final da liberta o Flamengo s\u00f3 foi aparecer no jogo dps da expuls\u00e3o do zag do Atl. Paranaense\n\nSem falar da reta final do Brasileir\u00e3o \n\nDiretoria acertou!", "id": "1623101736100454401"},{"created_at": "2023-02-07T23:27:20.000Z", "text": "finalmente na reta final de trono de vidro", "id": "1623101133588766724"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:23.000Z", "text": "Foi erro n\u00e3o ter renovado com Dorival. \n\"Ah, mas ia mal na reta final do brasileir\u00e3o\"\nFi, o Fla desistiu quando jogou com time reserva contra o Palmeiras, e n\u00e3o fez a loucura de 2021 de jogar tr\u00eas competi\u00e7\u00f5es e perder as tr\u00eas.\nVitor Pereira n\u00e3o dura muito tempo.", "id": "1623100892516958209"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:08.000Z", "text": "Pro caso de alguma das outras 3 ou 4 pessoas que leem Omniscient Reader's Viewpoint me seguir: o manwha j\u00e1 t\u00e1 chegando na reta final ou falta muito? T\u00f4 acompanhando ele acho que h\u00e1 anos j\u00e1.", "id": "1623100832685211650"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:01.000Z", "text": "@aiMarciaa @SBTiSTA_OFICIAL @Luizao_Band A reta final de A Dona em 2019 teve uma vez que elevou quase 3 pontos, foram mais que 2 redondos, acho q AQNPA tinha dado 7.4 e A Dona deu 9.7", "id": "1623100799541706752"},{"created_at": "2023-02-07T23:25:11.000Z", "text": "@guskeyspace @domitila_barros @NicacioFred Reta final \u23f3\ufe0f", "id": "1623100590694752257"},{"created_at": "2023-02-07T23:24:44.000Z", "text": "P\u00f4...Pq geral n\u00e3o tem essa vis\u00e3o em ?\n\nNa Copa do Brasil o Flamengo foi amassado pelo curintia nos dois jogos\n\nNa liberta o Flamengo s\u00f3 foi aparecer no jogo dps da expuls\u00e3o do zag do Atl. Paranaense\n\nSem falar da reta final do Brasileir\u00e3o , grotesca https://t.co/2ya3HUFq4s", "id": "1623100477582835712"},{"created_at": "2023-02-07T23:24:20.000Z", "text": "@JfersonCRF_1990 P\u00f4...Pq geral n\u00e3o tem essa vis\u00e3o em ?\n\nNa Copa do Brasil o Flamengo foi amassado pelo curintia nos dois jogos\n\nNa liberta o Flamengo s\u00f3 foi aparecer no jogo dps da expuls\u00e3o do zag do Atl. Paranaense\n\nSem falar da reta final do Brasileir\u00e3o , grotesca", "id": "1623100379608059904"},{"created_at": "2023-02-07T23:24:17.000Z", "text": "Vc sabia? Na reta final de 2020, o ministro Kassio Nunes Marques, primeiro indicado pelo presidente Jair Bolsonaro ao STF, concedeu liminar que afrouxa a Lei da Ficha Limpa \n https://t.co/6dc4vcZjpc", "id": "1623100366853111808"},{"created_at": "2023-02-07T23:19:29.000Z", "text": "@tropicaano for\u00e7ou com o walther negr\u00e3o, n\u00e3o gosto do estilo dele, mas sol nascente era uma novela t\u00edpica dele, nada diferente das tramas que ele smp fez. e ela passou longe de ser um fracasso, pelo contr\u00e1rio, foi bem na reta final e teve m\u00e9dia superior a de v\u00e1rias das suas antecessoras.", "id": "1623099157509439490"},{"created_at": "2023-02-07T23:17:57.000Z", "text": "@LF_07_ @kendjizinho @jvborgess_ @Flavioignez @centraldanacao Dorival e treinador de tiro curto! N\u00e3o d\u00e1 pra pensar num projeto longo com ele! O time j\u00e1 vinha mal na reta final com ele, inclusive nas finais", "id": "1623098771629375488"},{"created_at": "2023-02-07T23:17:29.000Z", "text": "@CRF_ELAINE1895 Ele deve t\u00e1 contando a partir da final da libertadores com o time jogando de sacanagem a reta final do brasileiro", "id": "1623098652368535552"},{"created_at": "2023-02-07T23:16:55.000Z", "text": "@SBTiSTA_OFICIAL @JoaoVic16711935 @Luizao_Band Querido, a novela sofreu por apenas uma semana por estar enfrentando reta final de A Favorita. Assim que acabou, voltou a marcar 5 redondos de m\u00e9dia, e s\u00f3 N foi at\u00e9 o final por enfrentar jogo do Brasil e a dobradinha q prejudicou ela acabando mais cedo al\u00e9m de ser dezembro.", "id": "1623098513541275652"},{"created_at": "2023-02-07T23:16:22.000Z", "text": "@guskeyspace @domitila_barros @NicacioFred Reta final", "id": "1623098373992591361"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:53.000Z", "text": "@Mvgaspar1 O Flamengo j\u00e1 vinha capenga antes do Dorival. Ele colocou ordem na casa e deu cara ao time. Na reta final, o time cansou, mas foi efetivo e eficiente. Msm  n\u00e3o tendo sido espetacular(goleadas e dom\u00ednio de jogo) alcan\u00e7ou os objetivos que eram os t\u00edtulos. Vamos ver o VP o que faz.", "id": "1623098251300724737"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:45.000Z", "text": "Final, antes dos \u00faltimos jogos o time j\u00e1 n\u00e3o vinha muito bem, nas finais foi mal, nas decis\u00f5es do Brasileiro contra palmeiras e cear\u00e1, foi mal, na reta final do Brasileiro foi mal, o VP perdeu Jo\u00e3o Gomes. Que foi a sustenta\u00e7\u00e3o de Dorival, sem o Jo\u00e3o aquele toma n\u00e3o tinha se", "id": "1623098216769064962"},{"created_at": "2023-02-07T23:12:56.000Z", "text": "Nessa reta final da gravidez meu mal humor t\u00e1 humilhando", "id": "1623097510460891136"},{"created_at": "2023-02-07T23:10:06.000Z", "text": "\u23f1\ufe0f40'/1T - RETA FINAL DE PRIMEIRA ETAPA!\n\n\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34Vila Nova0\u20e3x0\u20e3Inhumas\n\n\ud83d\udcf2 Acompanhe ao vivo: https://t.co/34HMfIbS4u\n\n#R\u00e1dioBandeirantesGoi\u00e2nia #Goian\u00e3o2023 #VILxINH", "id": "1623096794878976005"},{"created_at": "2023-02-07T23:09:35.000Z", "text": "@brunoestevaocrf Os t\u00edtulos apagaram a mem\u00f3ria dessa gente, se o Flamengo tivesse perdido os p\u00eanaltis pro Corinthians e a Libertadores pro Athletico Dorival hoje seria mais odiado que o Renato Portaluppi, e olha que a reta final do campeonato brasileiro foi sofr\u00edvel, trabalho com validade vencida", "id": "1623096665182728193"},{"created_at": "2023-02-07T23:06:50.000Z", "text": "@89Galvao Tipo, o cara pega o time em meio de temporada, ganha duas ta\u00e7as importantes, mas como o time cai de rendimento na reta final, o que \u00e9 normal devido a quantidade de jogos, ele \u00e9 ruim? Sou contra esse neg\u00f3cio de rod\u00edzio toda hora. Por mim esse bagre do VP fica.", "id": "1623095972514484226"},{"created_at": "2023-02-07T23:06:47.000Z", "text": "reta final de 2019 p c\u00e1 \ud83d\ude2b https://t.co/WSzi18zDJW", "id": "1623095963265933312"},{"created_at": "2023-02-07T23:04:44.000Z", "text": "@MauroDe53100024 @LucasAlencarA11 Com o Dorival o time tava jogando bem ?\n\nGanhamos nos p\u00eanaltis a Copa do Brasil, Flamengo foi amassado pelo curintia nos dois jogos da final \nNa liberta o Flamengo s\u00f3 viu a bola dps que expulsou o zag do Atl.Par\n\nO que vc t\u00e1 falando? \n\nSem falar da reta final do Brasileir\u00e3o", "id": "1623095446024466435"},{"created_at": "2023-02-07T23:03:37.000Z", "text": "E n\u00e3o se v\u00ea muito isso em campo. Os jogadores est\u00e3o bem pr\u00f3ximos, mas muitas vezes alinhados e com pouca ou zero movimenta\u00e7\u00e3o.\n\nE, conforme o time vai chegando na reta final de jogo e, a cada partida, vai se aproximando muito mais ao que era o Corinthians do ano passado. \n\n(+)", "id": "1623095164594970628"},{"created_at": "2023-02-07T23:02:21.000Z", "text": "Reta final galera. Dedica\u00e7\u00e3o total no gshow\n\nVOTO PRA ELIMINAR\n\nFORA TINA", "id": "1623094844590632960"},{"created_at": "2023-02-07T23:02:06.000Z", "text": "@marynatan @Flamengo Seletiva nada, arrogante mesmo. Vi flamenguista justificando a demiss\u00e3o do Dorival por causa de jogos ruins na reta final do brasileiro, q j\u00e1 n\u00e3o valia mais nada, depois de 2 t\u00edtulos. S\u00f3 mostra a megalomania dessa torcida, acha q o time \u00e9 muito maior do q realmente \u00e9", "id": "1623094783555125248"},{"created_at": "2023-02-07T23:01:28.000Z", "text": "@Ferreiraf98 N\u00e3o estaria, man, porque aqui tudo \u00e9 pelo resultado. O Vit\u00f3ria da reta final da S\u00e9rie B de 2021 come\u00e7ava a esbo\u00e7ar futebol, nem por isso mantiveram Wagner Lopes", "id": "1623094622208630784"},{"created_at": "2023-02-07T22:59:02.000Z", "text": "De fato a gente teve culpa na demiss\u00e3o do Dorival kk eu mesma odiei os pontos perdidos na reta final do Brasileiro. Mas a folga de mil dias come\u00e7ou com ele.. cavou a cova e caiu nela", "id": "1623094011551531008"}]