[{"tweets_quantity": 400},{"created_at": "2023-02-08T23:15:50.000Z", "text": "@FerreiraEdsonR @FtimaMota15 @TerraBrasilnot Esta vaca louca passou 4 anos fudendo bolsonaro agora vai da ouvidos a ela....", "id": "1623460625367138310"},{"created_at": "2023-02-08T20:04:09.000Z", "text": "https://t.co/rcfFUoiVhp Esse senador golpista j\u00e1 mentiu varias vezes ser\u00e1 que ele tomou rem\u00e9dio da vaca louca ou que enganar a justi\u00e7a com esse tipo de postagem duvidosa.", "id": "1623412389583486982"},{"created_at": "2023-02-08T19:49:53.000Z", "text": "@choquei a unica coisa que explicaria uma pessoa fazer isso \u00e9 ela ter comido carne de vaca louca o suficiente para os prions afetarem o seu pr\u00f3prio c\u00e9rebro", "id": "1623408796642181120"},{"created_at": "2023-02-08T17:55:18.000Z", "text": "@DAngola_ @joaquimmonstrao Gado s\u00f3 entende de capim X\u00f4 vaca louca", "id": "1623379963024908297"},{"created_at": "2023-02-08T17:41:06.000Z", "text": "@EdsonVermelho Essa sofre do mal da vaca-louca kkkkk", "id": "1623376387775074335"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:25.000Z", "text": "A vaca louca morreu afogada porque foi namorar o peixe boi", "id": "1623355832644648966"},{"created_at": "2023-02-08T04:23:20.000Z", "text": "@vaquinha_crowd @o_antagonista @deltanmd @LulaOficial Eita que a Vaquinha est\u00e1 com a doen\u00e7a da vaca louca. Est\u00e1 espumando de raiva. \u00ca\u00ea\u00ea boi...", "id": "1623175621722484736"},{"created_at": "2023-02-08T02:46:03.000Z", "text": "@Carlos_Casal @revistaoeste Voc\u00ea j\u00e1 pegou a sua senha de primeiro da fila? Corre que a fila de petistas \u00e9 grande! Tem vacina pra vaca louca tamb\u00e9m!!", "id": "1623151141700702208"},{"created_at": "2023-02-08T01:47:38.000Z", "text": "@BrunoGepeto recomendo o cusinho da vaca louca", "id": "1623136441403416576"},{"created_at": "2023-02-07T23:43:05.000Z", "text": "Os primeiros a gritar contra uma potencial nomea\u00e7\u00e3o da vaca louca das boiadas, do desmatamento e do crime ambiental p a presid\u00eancia da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara deveriam ser aqueles que se dizem representantes do agro exportador \"moderno\" e \"s\u00e9rio\". https://t.co/wx2jMVDCfj", "id": "1623105098460037121"},{"created_at": "2023-02-07T21:16:24.000Z", "text": "@pedrolmu30 Concordo contigo \"Gorda\" n\u00e3o \u00e9 xingamento, \u00e9 uma car\u00e1cter f\u00edsica, assim alto, baixo, magro,etc. Mas no Instagram pelo menos, eu vi a chamarem de \"Vaca Louca\", al\u00e9m de \"com esse peso todo,se sentar em cima de um homem mata, o que ela quer da vida ainda?\" Isso sim  merece processo.", "id": "1623068180468969472"},{"created_at": "2023-02-07T17:56:16.000Z", "text": "@TatiBueno11 Kkkkk atirou no mito, acertou a vaca louca.kkkkkk", "id": "1623017817703387142"},{"created_at": "2023-02-07T17:29:16.000Z", "text": "@revistaoeste Est\u00e1 cert\u00edssimo o presidente\nEsses idiotas q n\u00e3o querem se vacinar s\u00e3o um problema de sa\u00fade psiqui\u00e1trica, esse gado tem q receber vacina anti-rabica, aftosa e da vaca louca", "id": "1623011021286780929"},{"created_at": "2023-02-07T16:55:40.000Z", "text": "@nikolas_dm N\u00e3o pergunte ao Lula. Pq quem est\u00e1  com medo s\u00e3o vcs gado com vaca louca.", "id": "1623002566601715716"},{"created_at": "2023-02-07T16:37:25.000Z", "text": "@MaryGabs_ @control5h @Vidamello13 Pq n\u00e3o abateram esse esp\u00e9cime de vaca louca antes de ser eleito???", "id": "1622997975608832011"},{"created_at": "2023-02-07T15:26:24.000Z", "text": "- par\u00f3dia de m\u00fasica tem um monte\n- quais vc conhece?\n- tem a do whindersson nunes, da vaca louca \nKAKAKAKAKAKKAKDKSKAKAKAKKS", "id": "1622980103058718725"},{"created_at": "2023-02-07T14:54:42.000Z", "text": "@DrBrunoGino @marcioquistao Ah,  te achei... desde ontem aguardando sua opini\u00e3o.  L\u00e1 vai: \nDoutor,  por favor,  me esclare\u00e7a uma quest\u00e3o:\n\u00c9 poss\u00edvel que a doen\u00e7a da vaca-louca seja a respons\u00e1vel pela prolifera\u00e7\u00e3o desse gado alucinado e psic\u00f3tico???\nNada melhor do que responder aqui,  um dos antros deles.", "id": "1622972123743686656"},{"created_at": "2023-02-07T14:01:32.000Z", "text": "vim doar sangue e a mulher da triagem me pergunta se eu j\u00e1 tive a doen\u00e7a da vaca louca, o tanto que eu quis rir gente KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\neu sei q n\u00e3o \u00e9 de dar risada, mas n\u00e3o da p tankar o nome da doen\u00e7a n\u00e3o", "id": "1622958744828092416"},{"created_at": "2023-02-07T12:24:52.000Z", "text": "@MichelleBolso22 Claro que n\u00e3o, vc s\u00f3 t\u00e1 a\u00ed pra ver como est\u00e1 o terreno pro Bolsonaro ver como vai agir, tipo uma espi\u00e3, j\u00e1 que vc n\u00e3o serve pra nada...ah, aproveita e marca uma consulta psicol\u00f3gica na Fiocruz pois \u00e9 gratuita, est\u00e3o fazendo pesquisa sobre o mal da vaca louca...", "id": "1622934418586312705"},{"created_at": "2023-02-07T09:01:23.000Z", "text": "@LindaBranco0 @choquei Palha\u00e7ada de verdade s\u00e3o pais que tem acesso a vacina, posto de sa\u00fade n\u00e3o levarem seus filhos. Palha\u00e7ada \u00e9 imaginar poliomielite voltar, surto sarampo... e gado: vacina covid ainda n\u00e3o est\u00e1 no calend\u00e1rio, n\u00e3o precisam ter crise vaca louca.", "id": "1622883210492354562"},{"created_at": "2023-02-07T07:50:28.000Z", "text": "@SigaGazetaBR O boi da cara de capeta, a vaca louca meretriz .", "id": "1622865361078034434"},{"created_at": "2023-02-07T07:33:52.000Z", "text": "@simonetebetbr a senhora \u00e9 realmente pirada da cuca mesmo.\n\nDeus nos livre desse evento de \"vaca louca\" que n\u00e3o para nunca. https://t.co/Ew4mMMgPtp", "id": "1622861183140212736"},{"created_at": "2023-02-07T01:46:40.000Z", "text": "@DrBrunoGino E minha resposta?\n\nDoutor,  por favor,  me esclare\u00e7a uma quest\u00e3o:\n\u00c9 poss\u00edvel que a doen\u00e7a da vaca-louca seja a respons\u00e1vel pela prolifera\u00e7\u00e3o desse gado alucinado e psic\u00f3tico???", "id": "1622773811333459968"},{"created_at": "2023-02-07T00:09:19.000Z", "text": "@nikolas_dm Vaca louca\u2026 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622749311128768512"},{"created_at": "2023-02-07T00:02:14.000Z", "text": "@izzynobre Pegou a doen\u00e7a da vaca louca", "id": "1622747529740750854"},{"created_at": "2023-02-06T23:27:37.000Z", "text": "@DrBrunoGino Doutor,  por favor,  me esclare\u00e7a uma quest\u00e3o:\n\u00c9 poss\u00edvel que a doen\u00e7a da vaca-louca seja a respons\u00e1vel pela prolifera\u00e7\u00e3o desse gado alucinado e psic\u00f3tico???", "id": "1622738814929100801"},{"created_at": "2023-02-06T21:59:47.000Z", "text": "@OTioDoZAP Ei f\u00e3s da vaca louca, fala pro xandao multar a mo\u00e7a e dar o trof\u00e9u de jacar\u00e9 do ano para a depravada que representa tudo de pior nas mulheres!!!", "id": "1622716713992159242"},{"created_at": "2023-02-06T17:42:10.000Z", "text": "@brom_elisa Fumou bosta de vaca louca", "id": "1622651880366014473"},{"created_at": "2023-02-06T14:50:59.000Z", "text": "@leandroruschel Vaca louca ..\nque lixo !", "id": "1622608800313233409"},{"created_at": "2023-02-06T14:31:03.000Z", "text": "a deliciosa carne louca feita com um lote especial de gado com vaca louca", "id": "1622603786094096388"},{"created_at": "2023-02-06T14:19:22.000Z", "text": "Vaca louca mentirosa c\u00ednica https://t.co/DLpTfi209w", "id": "1622600843898892288"},{"created_at": "2023-02-06T14:17:00.000Z", "text": "Esta vaca louca vai pra cadeia https://t.co/oohB7YZw82", "id": "1622600250048360448"},{"created_at": "2023-02-06T13:49:00.000Z", "text": "amanh\u00e3 trote da vaca louca, tomar um banho de bosta", "id": "1622593200748740612"},{"created_at": "2023-02-06T12:25:01.000Z", "text": "@lucasinutilismo @bertani_vg VACA LOUCA", "id": "1622572068507115521"},{"created_at": "2023-02-06T10:34:12.000Z", "text": "Avisa est\u00e1 vaca louca que n\u00e3o usamos viseira nos olhos ,cabresto na cabe\u00e7a,  rabicho no rabo, igual An\u00edbal de carro\u00e7a e de campo. S\u00f3 a paz nos interessa, fique com o seu satan\u00e1s e seus aceclas sanguin\u00e1rios, CANALHAS, FDP. Destruidores da paz .!! https://t.co/rV6BDbi5pD", "id": "1622544179124490240"},{"created_at": "2023-02-06T10:14:23.000Z", "text": "A vaca louca. Pastel. 40x50. #MestreRabiscador https://t.co/0AK4MKGnh4", "id": "1622539193455984641"},{"created_at": "2023-02-06T09:56:37.000Z", "text": "@rosedbarros O povo tem pressa mesmo.\nQuatro anos sem comer carne,\nN\u00e3o posso culpa-la pela pressa.\n\nMas calma que a gente est\u00e1 apartando o gado, vacinando, marcando e colocando tornozeleira eletr\u00f4nica.\n\nN\u00e3o se pode correr o risco de abater alguma vaca louca e contaminar quem t\u00e1 an\u00eamico.\nrss https://t.co/aCDOcwI6fQ", "id": "1622534723296808961"},{"created_at": "2023-02-06T08:01:05.000Z", "text": "A Senadora Mara Cabrilli sabe e votou no Pachec\u00e3o (Lula). Isso, se n\u00e3o \u00e9 desvio de car\u00e1ter e doen\u00e7a da vaca louca mesmo. https://t.co/fGOU79ZhKQ", "id": "1622505647534120962"},{"created_at": "2023-02-06T04:32:58.000Z", "text": "\u00e9 uma vaca louca mesmo", "id": "1622453273008476161"},{"created_at": "2023-02-06T04:32:25.000Z", "text": "quem \u00e9 henry sua vaca louca", "id": "1622453134600568832"},{"created_at": "2023-02-06T04:20:29.000Z", "text": "@gloria_nery @roxmo Falou a vaca louca do Bozoloide, que com toda certeza n\u00e3o teria intelig\u00eancia e capacidade nem se ser puta ! Ver se te enxerga !", "id": "1622450131868999680"},{"created_at": "2023-02-06T02:27:46.000Z", "text": "Que show aleat\u00f3rio com a vaca louca, meu deus kkkkkkkkkkkkk", "id": "1622421763547078657"},{"created_at": "2023-02-06T01:52:13.000Z", "text": "@Monteiro171 @laurojardim Ele n\u00e3o falou mal. N\u00e3o minimize. Ele instigou um crime \u00e9 diferente; e num pa\u00eds cheio de gente armada e louca. Tudo vaca louca", "id": "1622412820154302466"},{"created_at": "2023-02-06T00:45:46.000Z", "text": "@oluanfariaa @DivaDepressao Ou simplesmente vaca louca rsrs", "id": "1622396096239616002"},{"created_at": "2023-02-05T22:55:12.000Z", "text": "Ai que saudade de ir p vaca louca \ud83e\udd7a", "id": "1622368269955915779"},{"created_at": "2023-02-05T21:43:38.000Z", "text": "@BolsonaroSP CALMA BOI,TEMOS QUE ENJAULAR VACINAR E MARCAR TIPO TORNOZELEIRA PRA DEPOIS ABATER VAI QUE ESTAO COM A DOEN\u00c7A DA VACA LOUCA N\u00c9?PORQUE MENTAL O GADO T\u00c1", "id": "1622350259660767233"},{"created_at": "2023-02-05T20:43:24.000Z", "text": "El toro\u2026pior que o boi bandido e mais parece uma vaca louca", "id": "1622335103085985795"},{"created_at": "2023-02-05T20:26:40.000Z", "text": "@MegTumaArt @silviahbj7 @BolsonaroSP A futilidade do cidad\u00e3o de bem s\u00f3 perde para seu ego e sua ignor\u00e2ncia cient\u00edfica e cultural.\nSem argumentos, parte para hostilidade e ataques virulentos.\nSolu\u00e7\u00e3o para cadela com raiva, \u00e9 vacina anti-r\u00e1bica e o local \u00e9 o confinamento. \nJ\u00e1 vaca louca n\u00e3o tem jeito.", "id": "1622330890461274113"},{"created_at": "2023-02-05T19:13:25.000Z", "text": "@malacraiaoficia Vaca louca!", "id": "1622312456881045505"},{"created_at": "2023-02-05T18:54:17.000Z", "text": "@FlavioBolsonaro Vaca louca....", "id": "1622307640771579908"},{"created_at": "2023-02-05T12:50:11.000Z", "text": "@VlogdoLisboa A picanha vai vir..... ainda estamos separando o GADO para VACINAR e assim FECHAR para a engorda.\nN\u00e3o tem como abater no momento, pois maioria N\u00c3O ESTAVA VACINADO e assim poderia contaminar a popula\u00e7\u00e3o com o mal da VACA LOUCA.\nTamb\u00e9m, a maioria \u00e9 GADO VELHO, carne P\u00c9SSIMA.", "id": "1622216013788889091"},{"created_at": "2023-02-05T12:18:48.000Z", "text": "Calma...\nPrimeiro estamos apartando o gado, vacinando, colocando tornozeleira.\n\nN\u00e3o podemos abater vaca louca e contaminar o consumidor...\nKkkkkkkkkkkkk https://t.co/3fvD6tOiu0", "id": "1622208115746668547"},{"created_at": "2023-02-05T12:16:00.000Z", "text": "vaca louca https://t.co/w5UNV3vMlk", "id": "1622207411929989121"},{"created_at": "2023-02-05T11:40:14.000Z", "text": "Poderia fazer a campanha da vacina contra febre aftosa ou do mal da vaca louca. https://t.co/4R3Luc0RTg", "id": "1622198411234516992"},{"created_at": "2023-02-05T11:04:35.000Z", "text": "@conexaopolitica Vaca louca", "id": "1622189437038862336"},{"created_at": "2023-02-05T10:03:00.000Z", "text": "@conexaopolitica Vaca louca \ud83d\udc04", "id": "1622173941350514688"},{"created_at": "2023-02-05T06:31:44.000Z", "text": "\u00c9 a vacina da vaca louca? https://t.co/LKPSLQb3by", "id": "1622120773967036416"},{"created_at": "2023-02-05T05:21:32.000Z", "text": "vaca louca porque melhor e maios comida de p\u00f3s rol\u00ea?", "id": "1622103108108144640"},{"created_at": "2023-02-05T02:43:47.000Z", "text": "@rubynsz comi vaca louca, mto bom", "id": "1622063408110620673"},{"created_at": "2023-02-05T01:21:58.000Z", "text": "Amandinha, sai de perto dessa vaca louca", "id": "1622042818293239808"},{"created_at": "2023-02-05T01:13:12.000Z", "text": "Esse e da vaca louca. https://t.co/6X9GaVfeWG", "id": "1622040612458348546"},{"created_at": "2023-02-05T01:01:14.000Z", "text": "@MussumAlive o power point da vaca louca que era compartilhado por email na epoca da Internet discada", "id": "1622037598179934210"},{"created_at": "2023-02-04T23:42:43.000Z", "text": "@zechiummo @SamPancher Vaca louca", "id": "1622017842068471810"},{"created_at": "2023-02-04T23:34:56.000Z", "text": "@mcbohm Vishi, a Xuxa agora t\u00e1 pastando, sabia que tinha feito L, ser\u00e1 o mal da vaca louca?", "id": "1622015883093622785"},{"created_at": "2023-02-04T22:34:06.000Z", "text": "@O_Saloio @vxc1976 Provavelmente la nos cruzamos.\nCasa m\u00edtica! Assim como a Vaca Louca :)", "id": "1622000571979894784"},{"created_at": "2023-02-04T21:27:44.000Z", "text": "@DamaresAlves Vaca louca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621983869154037761"},{"created_at": "2023-02-04T16:01:33.000Z", "text": "@em_com \u00c9 que o inquilino antigo do Alvorada levou embora at\u00e9 as cadeiras e depois teve uma invas\u00e3o de gados contaminados com o mal da vaca louca que destruiu tudo.", "id": "1621901783852367873"},{"created_at": "2023-02-04T15:15:16.000Z", "text": "vaca louca assasina 700 mil mortes e da\u00ed porraaa https://t.co/Tycc75B8QC https://t.co/FnnOmyzxBZ", "id": "1621890137087950850"},{"created_at": "2023-02-04T14:20:35.000Z", "text": "@louise_jackie Nem eu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nTalvez seja o mau da vaca louca \ud83e\udd23", "id": "1621876373324271620"},{"created_at": "2023-02-04T12:22:47.000Z", "text": "\u00c9 s\u00e9rio que o gado, com mal da vaca louca, surtou com  o nome da tal \"Opera\u00e7\u00e3o Tabajara\"?", "id": "1621846728742690817"},{"created_at": "2023-02-04T10:04:24.000Z", "text": "@tweetagrazy @centralreality E vai tomar vc, vaca louca. Eu hein? Vc acha que s\u00f3 vc sabe sobre o assunto, s\u00f3 vc tem o ppv em casa, rainha da globo, miss plim plim. Te manca, insossa. Vai dormir", "id": "1621811904258740224"},{"created_at": "2023-02-04T07:18:28.000Z", "text": "@joicehasselmann Falou a vaca louca, a pepa do dem\u00f4nio, a falsa e vendida, a mal car\u00e1ter.....coitadinha, venceu a primeira elei\u00e7\u00e3o escorada no nome do Bolsonaro, se vendeu no meio do caminho, traiu o presidente Bolsonaro, n\u00e3o ganhou e agora quer a todo custo que algum holofote aponte pra ela.", "id": "1621770146556657664"},{"created_at": "2023-02-04T05:55:28.000Z", "text": "rupaul velha caqu\u00e9tica cadela invejosa sem talento eterno tapete da pabllo vittar tomara que perca o emmy de novo e o programa seja cancelado voc\u00ea matou a season sua vaca louca", "id": "1621749258960474113"},{"created_at": "2023-02-04T04:22:46.000Z", "text": "@Rosa53230816 @TerraBrasilnot Deve ser iguais as provas que as urnas eram fraudadas e que a vacina causa HIV.\n\nEsse bozo s\u00f3 tem duas coisas: Chifres da micheque e um rebanho com a vaca louca.", "id": "1621725930963062789"},{"created_at": "2023-02-04T03:42:08.000Z", "text": "Eu trabalhando igual uma vaca louca", "id": "1621715703995711489"},{"created_at": "2023-02-04T00:10:09.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Que droga que o Alexandre Moraes,Do val. Randolf usaram ?\nOu \u00e9 o mal da vaca louca.", "id": "1621662357628899330"},{"created_at": "2023-02-03T23:54:04.000Z", "text": "@Valeria_Brag @AntifaCruzeiro @JanainaDoBrasil Fonte: Estrebaria do Capit\u00e3o Jair Vaca Louca", "id": "1621658309504671744"},{"created_at": "2023-02-03T23:02:32.000Z", "text": "\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc00\u0301\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc0e\n\nDois golpistas est\u00e3o conversando num pres\u00eddio de Bras\u00edlia. Um deles pergunta ao colega:\n\n\u201cViu que est\u00e3o dizendo que n\u00f3s somos malucos como uma vaca louca?\u201d\n\n\u201cAinda bem que sou um b\u00fafalo\u201d, respondeu o outro.", "id": "1621645341593329670"},{"created_at": "2023-02-03T21:33:00.000Z", "text": "@deinhamendes @marcosdoval T\u00e1 zuando,s\u00f3 pode t\u00e1 doido,doen\u00e7a da vaca louca talvez?\ud83e\udd14", "id": "1621622807258972163"},{"created_at": "2023-02-03T20:52:15.000Z", "text": "@roxmo Fala pro seu \u201camigo\u201d o Joaquim, pra ele esperar um pouco mais pois o \u201cgado\u201d est\u00e1 com aquela doen\u00e7a da \u201cvaca louca\u201d e  comer picanha agora ser\u00e1 \u201cin\u00fatil\u201d e vai piorar o estado mental e a\u00ed o \u201crebanho vai querer invadir sua praia\u201d como fizeram em Bras\u00edlia.", "id": "1621612554639347719"},{"created_at": "2023-02-03T20:26:23.000Z", "text": "ACABOU vaca louca usltra torturado lhe aguarda la no c\u00e9u KKK da boca do satan\u00e1s taoquei. 700 mil cpfs cancelados na gira miliciana e da\u00ed porraaa c\u00famplices tbm n\u00e3o \u00e9 coveiro. ACABOU porraaaaaa https://t.co/oYztTcoglt https://t.co/yLRrpvgs0s", "id": "1621606044425224193"},{"created_at": "2023-02-03T17:26:21.000Z", "text": "@fr3shpr1ncess nossa que vaca louca que nao come s\u00f3 manga tipo simplesmente a maior de todas", "id": "1621560737285177346"},{"created_at": "2023-02-03T17:16:50.000Z", "text": "@TerraBrasilnot OH CURRAL DE GADO CONTAMINADO COM A DOEN\u00c7A DA VACA-LOUCA, O QUE ELE FEZ FOI CRIME EM INCENTIVAR VIOL\u00caNCIA CONTRA OUTRA PESSOA...", "id": "1621558340311519238"},{"created_at": "2023-02-03T17:14:03.000Z", "text": "@PlantaoBrasilOF @ThiagoResiste @alexandre @FlavioDino Acho que a doen\u00e7a da vaca louca pegou ela\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621557642748465152"},{"created_at": "2023-02-03T17:03:21.000Z", "text": "Fiquei sabendo que aquela vacina que os terroristas foram obrigados a receber, por ocasi\u00e3o da pris\u00e3o, n\u00e3o era contra a covid n\u00e3o. Era vacina contra o Mal da vaca louca\u2026", "id": "1621554948713373696"},{"created_at": "2023-02-03T13:57:19.000Z", "text": "@tais_negrao @jairbolsonaro Sua vacina contra Mal da vaca louca deve ter perdido o efeito. AHHH! Esquece... Lembrei que Gado bolsonarista n\u00e3o toma vacina... \ud83d\udc89", "id": "1621508131594584064"},{"created_at": "2023-02-03T09:32:38.000Z", "text": "@GabrielKustow Esse \u00e9 o legado que o Bolsonaro t\u00eam deixado ao pa\u00eds. Um bando de loucos descontrolado. Ser\u00e1 aquela doen\u00e7a? Vaca louca.", "id": "1621441524042022914"},{"created_at": "2023-02-03T06:04:30.000Z", "text": "@Biakicis @rogeriosmarinho VACA LOUCA, GAROTA DE PROGRAMA E N\u00c3O ELEITO!!!", "id": "1621389144365694982"},{"created_at": "2023-02-03T03:14:30.000Z", "text": "@Osandrobarboza Est\u00e1 mais para Vaca louca", "id": "1621346362859167747"},{"created_at": "2023-02-03T02:52:42.000Z", "text": "@CamargoDireita O Gado BolsoNADA est\u00e1 com vaca-louca\u2026", "id": "1621340874171981831"},{"created_at": "2023-02-03T02:43:20.000Z", "text": "Em pensar q eu peguei um ano de gloplay pra ver s\u00f3 cena do casal q eu tava apaixonada e aquela vaca louca destr\u00f3i eles ,a n\u00e3o woman quero meu dinheiro de volta t\u00f4 arrependida kkk https://t.co/oiE2tnUMo1", "id": "1621338517027569664"},{"created_at": "2023-02-03T01:54:15.000Z", "text": "Prion \u00e9 um neg\u00f3cio muito interessante e bizarro ao mesmo tempo. \u00c9 um agente infeccioso que n\u00e3o \u00e9 verme, bact\u00e9ria, protozo\u00e1rio e nem v\u00edrus. \u00c9 simplesmente uma prote\u00edna. Nem DNA ele tem.\n(Inclusive a doen\u00e7a da vaca louca \u00e9 causa do por prions)", "id": "1621326167318953985"},{"created_at": "2023-02-03T01:18:32.000Z", "text": "@choquei Morreu de vaca louca o gado.", "id": "1621317176173944832"},{"created_at": "2023-02-03T00:41:18.000Z", "text": "@luiztheodoro @sartori_caio @FlavioDino Ahahhahhaahaha vc tomou Xixi de vaca louca foi maninho???? Ou o cavalo mordeu tua cabe\u00e7a ??? Kakakakakaka", "id": "1621307807776530434"},{"created_at": "2023-02-02T23:29:53.000Z", "text": "@RitaCasal26 Doen\u00e7a da vaca louca?", "id": "1621289834101805058"},{"created_at": "2023-02-02T22:02:12.000Z", "text": "@tininhasouzarj Tava C vaca louca. Kkkk", "id": "1621267769210576896"},{"created_at": "2023-02-02T21:59:36.000Z", "text": "@juliovschneider Tava C vaca louca? O gado t\u00e1 doido kkk", "id": "1621267115675115521"},{"created_at": "2023-02-02T21:59:07.000Z", "text": "@artzihao @choquei Menino voc\u00ea \u00e9 novo ainda procuro um psic\u00f3logo, voc\u00ea est\u00e1 com a doen\u00e7a da vaca louca.", "id": "1621266991305707528"},{"created_at": "2023-02-02T21:41:13.000Z", "text": "@MarieBrasil22 @ATROMBETA3 Vaca louca eu acho. Kkkk", "id": "1621262487428497411"},{"created_at": "2023-02-02T20:59:27.000Z", "text": "Doen\u00e7a da vaca louca kkkkk que isso?", "id": "1621251976569782273"},{"created_at": "2023-02-02T20:17:35.000Z", "text": "@PoliticarProg Jesus miseric\u00f3rdia, s\u00e3o todos um lixo eleitos pelo gado contaminado com a vaca louca.", "id": "1621241442562605056"},{"created_at": "2023-02-02T17:07:03.000Z", "text": "@Ishabakshi04 S\u00e9rio vaca louca?", "id": "1621193493476478981"},{"created_at": "2023-02-02T16:44:24.000Z", "text": "@suyeonoona Ou ela recebeu alguma intima\u00e7\u00e3o proibindo de falar sobre ele (o que eu gostaria), ou ela t\u00e1 tramando alguma coisa (o que n\u00e3o me espanta), ou ela est\u00e1 exercendo sua fun\u00e7\u00e3o normal di\u00e1ria que \u00e9 ser uma vaca louca.", "id": "1621187793845161988"},{"created_at": "2023-02-02T16:41:47.000Z", "text": "@MELdicina A minha antiga era uma vaca louca, mas o de agora \u00e9 de boas", "id": "1621187132386598915"},{"created_at": "2023-02-02T15:08:31.000Z", "text": "@joicehasselmann Vaca louca, vai ter orgulho de algo, n\u00e3o ser esse po\u00e7o de ang\u00fastia e recalque, frustrada.", "id": "1621163663305605123"},{"created_at": "2023-02-02T14:08:43.000Z", "text": "T\u00c1 NA REDE \n\n(Canal Rural, 2/2) - Caso de doen\u00e7a da vaca louca \u00e9 descoberto na Holanda. \n\nSitua\u00e7\u00e3o foi confirmada pelo governo holand\u00eas nesta semana. https://t.co/xo0kkfn9ra", "id": "1621148611273949186"},{"created_at": "2023-02-02T13:33:15.000Z", "text": "Caso de doen\u00e7a da vaca louca \u00e9 descoberto na Holanda https://t.co/L0kZ9QDlIO", "id": "1621139686746898432"},{"created_at": "2023-02-02T12:39:33.000Z", "text": "@RomarioOnze Valeu peixe por dar o troco nos golpistas,eles ficaram loucos,tipo a doen\u00e7a da vaca louca ,gola\u00e7o baixinho !kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1621126171827273729"},{"created_at": "2023-02-02T10:07:49.000Z", "text": "@NathReis40 @verdouglasgomes @alexandre Cuidado com a vaca louca", "id": "1621087989932724224"},{"created_at": "2023-02-02T03:30:04.000Z", "text": "@AndreBorges_JOR @Estadao Vaca louca https://t.co/PB35G5DpNT", "id": "1620987892758896640"},{"created_at": "2023-02-02T02:33:10.000Z", "text": "ter que comer igual uma vaca louca pra recuperar os 2kg que perdi, que odio que l\u00e1stima que castigo", "id": "1620973572289331200"},{"created_at": "2023-02-02T02:28:38.000Z", "text": "@B4zana pegou lepra t\u00e9tano aids leptospirose leishmaniose esquistossomose doen\u00e7a de chagas dengue doen\u00e7a da vaca louca", "id": "1620972432793243649"},{"created_at": "2023-02-02T00:48:18.000Z", "text": "@BrunoGepeto pra usar onde se a vaca louca n faz rol\u00ea", "id": "1620947183590670338"},{"created_at": "2023-02-02T00:36:47.000Z", "text": "@tassianafranzo1 @rsallesmma Ele queria e passou a boiada, mas o dia que eu encontra-lo, ele vai conhecer a vaca louca!!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1620944281858113536"},{"created_at": "2023-02-01T23:41:59.000Z", "text": "Correio Paulista: Holanda \u2013 doen\u00e7a da vaca louca encontrada em fazenda https://t.co/Iy1yTpzKtZ https://t.co/SGqYJqxIFz", "id": "1620930493989687297"},{"created_at": "2023-02-01T23:41:05.000Z", "text": "Correio Paulista: Holanda \u2013 doen\u00e7a da vaca louca encontrada em fazenda https://t.co/Df3h8O6eUz https://t.co/jq0GhHSxBQ", "id": "1620930266377191424"},{"created_at": "2023-02-01T22:19:59.000Z", "text": "@safepaulo21 @rodmoraes1965 @leandroruschel A mano v\u00e1 procurar outro pra voc\u00ea viver suas loucuras, n\u00e3o entende nada que a gente fala e responde perguntas com perguntas t\u00edpico de s\u00edndrome da vaca louca", "id": "1620909856692801536"},{"created_at": "2023-02-01T20:45:19.000Z", "text": "Gente vcs usariam cueca e calcinha vaca louca???", "id": "1620886033306128385"},{"created_at": "2023-02-01T20:00:52.000Z", "text": "01/02/2023 - Holanda registra caso de Vaca Louca https://t.co/7Up6yCM3VR", "id": "1620874847264935936"},{"created_at": "2023-02-01T19:53:36.000Z", "text": "Desejo \u201cpr\u00edons\u201d para todos os gados! Para quem n\u00e3o sabe o que \u00e9: uma PROTE\u00cdNA que sofre uma mudan\u00e7a conformacional e causa a doen\u00e7a da vaca louca!", "id": "1620873019320340480"},{"created_at": "2023-02-01T19:27:11.000Z", "text": "@lazarorosa25 @lazarorosa25 Gir\u00e3o t\u00e1 igual vaca louca n\u00e3o sabe o que diz", "id": "1620866369972768768"},{"created_at": "2023-02-01T18:01:57.000Z", "text": "@warrenfilms @dealerfvs @bellwdejour @angellikeany sim pra levar a sua m\u00e3e aquela vaca louca", "id": "1620844921170296833"},{"created_at": "2023-02-01T17:03:38.000Z", "text": "CASO DE VACA LOUCA NA HOLANDA                                                                       Haia,Autoridades identificaram um caso d encefalopatia espongiforme bovina (BSE),comumente conhecida como \"doen\u00e7a da vaca louca\",em uma carca\u00e7a de vaca, informou o gov. na quarta.+ https://t.co/OOdXhSQByC", "id": "1620830244398825474"},{"created_at": "2023-02-01T16:40:18.000Z", "text": "Eu escovo muuuuito o dente pra ir no dentista, arrumo a casa pra faxineira vir e dou um jeito no quarto de hotel pra camareira n\u00e3o achar que eu sou uma vaca louca \ud83d\ude1b n\u00e3o faz sentido algum", "id": "1620824373430210561"},{"created_at": "2023-02-01T16:33:50.000Z", "text": "VACA LOUCA na Holanda: Autoridades identificaram um caso de encefalopatia espongiforme bovina (BSE), comumente conhecida como doen\u00e7a da \"vaca louca\", em uma carca\u00e7a de vaca, informou o governo na quarta-feira. https://t.co/QnRC2MuW53", "id": "1620822743011954689"},{"created_at": "2023-02-01T14:59:51.000Z", "text": "Dan\u00e7ar kuduro? Salsicha e Vaca Louca no underground, Cobra G &amp; Alenny no comercial!!! Fim de conversa", "id": "1620799092480962560"},{"created_at": "2023-02-01T13:25:42.000Z", "text": "@P0ssuidao @lucasfresno Ajuda os emoooo \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79 te pago um lanche no Vaca Louca quando vcs tocarem em Maring\u00e1 pf", "id": "1620775399365169153"},{"created_at": "2023-02-01T11:39:58.000Z", "text": "@GabrielKustow BABACA. Aquela tropa de vaca louca q destruiu os 3 poderes tbm jamais incitariam viol\u00eancia", "id": "1620748791203901442"},{"created_at": "2023-02-01T11:32:10.000Z", "text": "@GlauciaS100 Vaca louca, marmita de miliciano, relinchandi. V\u00e1 se fuder, bovina!", "id": "1620746829590851584"},{"created_at": "2023-02-01T00:27:11.000Z", "text": "@AdemilsonGarri2 @liberal22_rs Boi sem vacina \u00e9 vaca louca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1620579478597672960"},{"created_at": "2023-01-31T22:28:59.000Z", "text": "@pesquisas_2022 Como esse cara \u00e9 um boca de esgoto, as palestras s\u00f3 servir\u00e1 para incitar o gado com a doen\u00e7a da vaca louca, e criar provas contra ele mesmo.", "id": "1620549734653104130"},{"created_at": "2023-01-31T18:17:37.000Z", "text": "@Baba_nascimento Penso que o psic\u00f3logo da sua filha sofre da doen\u00e7a da \"vaca louca\". Pode escrever: \u00e9 defensor do Bolsonaro.", "id": "1620486473756839937"},{"created_at": "2023-01-31T18:12:44.000Z", "text": "@joicehasselmann Denunciem essa vaca louca e decr\u00e9pita bolsonazi do inferno, mau car\u00e1ter como todos o s bolsonazis....", "id": "1620485244926443524"},{"created_at": "2023-01-31T15:47:36.000Z", "text": "@pesquisas_2022 S\u00edndrome da Vaca Louca", "id": "1620448721065635846"},{"created_at": "2023-01-31T12:59:29.000Z", "text": "@veronica_blanes @mfriasoficial @rogeriosmarinho @depheliolopes @delegadoramagem \u00c9 a vaca louca??", "id": "1620406412320047108"},{"created_at": "2023-01-31T11:46:59.000Z", "text": "@L3itadas_l03n_ Veterin\u00e1rios s\u00e3o parte do problema assim como m\u00e9dicos, pior, veterin\u00e1rios \u00e9 a classe que realmente ajudou a construir esse sanitarismo que vivemos h\u00e1 mais de um s\u00e9culo. Assista o document\u00e1rio \"Slaughtered on suspicion\" sobre a epidemia da vaca louca no UK e veja se \u00e9 exagero...", "id": "1620388168330772480"},{"created_at": "2023-01-31T09:17:25.000Z", "text": "@profhope Fogo. 5 estrelas para a vaca louca.", "id": "1620350527287730182"},{"created_at": "2023-01-31T04:50:18.000Z", "text": "@AliQuintiliano Se tiverem contra\u00eddo a doen\u00e7a da vaca louca, \u00e9 irrevers\u00edvel. Recomendo sacrificar todo o gado. https://t.co/wANdwvA08R", "id": "1620283305471131651"},{"created_at": "2023-01-31T01:48:39.000Z", "text": "LLOOOLLLAAAA VIROU A VACA LOUCA. ATRELAR O BRASIL COM ESTAS MERDAS??? https://t.co/qxQpQFTZfU", "id": "1620237592167079936"},{"created_at": "2023-01-31T01:03:06.000Z", "text": "@alertatotal 1 \u00e9 uma vaca louca ordin\u00e1ria.\n2 \u00e9 uma \u00e9gua matriz deoravada.\n3 \u00e9 uma mistura de \u00e9gua com vaca de cabar\u00e9.", "id": "1620226130396725248"},{"created_at": "2023-01-30T23:31:26.000Z", "text": "@AliQuintiliano Para o Gado, uma vacina Anti-Covid e Anti-Desinformante!!! A Febre Afetosa e o Mal da Vaca Louca j\u00e1 eram!!! https://t.co/FAgG5yHW28", "id": "1620203063343714308"},{"created_at": "2023-01-30T23:05:52.000Z", "text": "@CNNBrasil Essa senil senhora representa a imagem do Mal da Vaca louca . Rid\u00edcula!  Desnecess\u00e1ria\ud83e\udd2e", "id": "1620196628123590656"},{"created_at": "2023-01-30T22:37:57.000Z", "text": "@suet4M Vai tomar no cu Corinthians ao contrario, que porra de poder \u00e9 esse que tu tem de achar a merda dos melhores v\u00eddeos e postar nessa merda de conta, irm\u00e3o, eu esqueci de cagar e fiquei rindo que nem uma vaca louca desse video, eu quase me caguei vendo um tuite seu.", "id": "1620189604187103232"},{"created_at": "2023-01-30T21:10:59.000Z", "text": "@mttscz a naturaleza eh impressionante e vc ainda esqueceu de citar a vaca louca da qual extraimos a carne louca...", "id": "1620167715968401410"},{"created_at": "2023-01-30T20:02:41.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Vaca louca sem no\u00e7\u00e3o", "id": "1620150526494277632"},{"created_at": "2023-01-30T18:56:23.000Z", "text": "@claudio_BP @SB19788 @julianadalpiva Kkkkkkkkk\nT\u00e1 bom gado!! N\u00e3o vou te chatear muito sen\u00e3o vc vai acabar acometido pela vaca louca.\nContinue sua vassalagem. Continue a passar pano.\nS\u00e3o s\u00f3 30 dias de DESgoverno. Vc tem muito que passar pano ainda\nE a ministra MILICIANA?\nE o Ministro CONDENADO a 6 anos de cadeia? https://t.co/GHIZNkzkwh", "id": "1620133845206171648"},{"created_at": "2023-01-30T18:41:56.000Z", "text": "J\u00e1 passamos pela gripe avi\u00e1ria, var\u00edola dos macacos, vaca louca, tem ainda os epis\u00f3dios de contamina\u00e7\u00e3o por raiva causa por morcegos, gatos, cachorros, tivemos a pandemia da covid e agora veio a\u00ed a febre do papagaio. N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil.\n\nhttps://t.co/7Idfg08GF9", "id": "1620130207087857664"},{"created_at": "2023-01-30T18:19:39.000Z", "text": "Doen\u00e7a da vaca louca, s\u00f3 pode. https://t.co/QFHkQ4WmuI", "id": "1620124600213577728"},{"created_at": "2023-01-30T17:25:52.000Z", "text": "@KeridoPotencia o c\u00e9rebro depois da doen\u00e7a da vaca louca", "id": "1620111065769201665"},{"created_at": "2023-01-30T15:44:46.000Z", "text": "a\u00ed quando eu falo alguma coisa, eu sou a vaca louca ciumenta sem no\u00e7\u00e3o", "id": "1620085620566794242"},{"created_at": "2023-01-30T14:29:50.000Z", "text": "@cacofatofobia Obrigada!!! Volto e sempre voltarei. A gente n\u00e3o pode se desmobilizar, a direita t\u00e1 pior que vaca louca! V\u00e3o fazer de tudo pra prejudicar o governo do Lula. Estou mais ativa que nunca e tamb\u00e9m no Face, o ninho das cobras!", "id": "1620066765358374912"},{"created_at": "2023-01-30T11:36:16.000Z", "text": "@rosanagazola \ud83d\ude08: \u2014 N\u00e3o coma o c\u00e9rebro, a medula, etc. (*Risco alt\u00edssimo de fazer a doen\u00e7a da \u201cvaca louca\u201d). \ud83e\udd23\n(\ud83e\udd2cV\u00e3o tirar o bode, e colocar a prote\u00edna sint\u00e9tica na forma de suculento bife, com fibras sint\u00e9ticas para as fun\u00e7\u00f5es do trato digest\u00f3rio!)", "id": "1620023082797920256"},{"created_at": "2023-01-30T05:19:10.000Z", "text": "Meu Deus do c\u00e9u entendo nada de programa\u00e7\u00e3o e inventei de sair tirando v\u00edrus do notebook igual uma vaca louca digitando oq eu acho que t\u00e1 certo e agora t\u00f4 com o cu na mao", "id": "1619928183587090433"},{"created_at": "2023-01-30T04:02:01.000Z", "text": "Caralhou, fui pra uma festa hj e as 22 eu tava com sono, cansada, com as pernas mortas e a coluna arriada, artrite, artrose, osteoporose, dor de cabe\u00e7a, doen\u00e7a da vaca louca, tudo atacado de uma vez. T\u00f4 velha pra porra kkkk agora ser\u00e3o dez dias sofrendo com dores", "id": "1619908770141986816"},{"created_at": "2023-01-30T01:14:42.000Z", "text": "@soniacarvalhall Tamb\u00e9m acho? Geralmente todo Bostonaro \u00e9 ruim da cabe\u00e7a e doente do p\u00e9. Casal normal \u00e9 com pouca diferen\u00e7a de idade. Vai tomar uma inje\u00e7\u00e3o contra raiva. Vaca louca \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1619866661657677824"},{"created_at": "2023-01-30T01:05:12.000Z", "text": "@inconvv @BertoGleidys @FernandoHoliday Esse povo t\u00e1 doido. Acho que o governo vai ter que criar o Minist\u00e9rio da Vaca Louca pra tratar essa gente.", "id": "1619864269977456640"},{"created_at": "2023-01-30T00:58:33.000Z", "text": "@jprsgarbi Quem errou foi o Rog\u00e9rio. Mas convenhamos no primeiro gol foi um erro na marca\u00e7\u00e3o o zagueiro argentino entrou feito uma vaca louca e permitiu o lance do cruzamento que resultou no primeiro gol contra o S\u00e3o Paulo.", "id": "1619862598593429504"},{"created_at": "2023-01-30T00:22:10.000Z", "text": "@doentissima Olha, proibir n\u00e3o adianta porque vai gerar contracontrole mas MEDO s\u00e3o outros 500.\n\nQuando crian\u00e7a vi uma mat\u00e9ria do Fant\u00e1stico falando de doen\u00e7a da vaca louca e fiquei um ano sem comer carne de medo de pegar (sendo que s\u00f3 rolava na China e EUA) +++", "id": "1619853440469078016"},{"created_at": "2023-01-29T23:45:27.000Z", "text": "@Marcelo02396047 @henriolliveira_ Hhahaha, pior, Todos contaminados com a doen\u00e7a da vaca louca, ran\u00e7o total dessa manada de bo\u00e7ais, hip\u00f3critas, rid\u00edculos que n\u00e3o aceitam vacinas e s\u00e3o capazes de colocarem a vida e a sa\u00fade de seus filhos em risco somente para agradar um psicopata genocida corrupto nocivo e t\u00f3xico", "id": "1619844201369440257"},{"created_at": "2023-01-29T23:18:07.000Z", "text": "Hoje foi rodinha de pagode com os amigos virando vaca louca e comendo doce, foi mto bom", "id": "1619837321540698112"},{"created_at": "2023-01-29T22:23:29.000Z", "text": "Eu n\u00e3o s\u00f3 bebi o leite contaminado como comprei a vaca louca", "id": "1619823572578635776"},{"created_at": "2023-01-29T20:39:47.000Z", "text": "@ViuvasDoMame A vaca louca do Fighter Destiny kkkkk https://t.co/ncqpjmNb3s", "id": "1619797475614937093"},{"created_at": "2023-01-29T20:11:25.000Z", "text": "@BignottoEdson @folha Quanto del\u00edrio bovino. Ser\u00e1 aftose ou a febre da vaca louca.", "id": "1619790336561414144"},{"created_at": "2023-01-29T18:33:53.000Z", "text": "@JoseJunior1057 @ClaudeLuca_ Com hcq a todo vapor conforme a ordem do chefe virologista e da Tamagotchi morriam centenas por dia, quando a vacina\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a ter maior difus\u00e3o, os \u00f3bitos diminu\u00edram bastante mas n\u00e3o foi a vacina n\u00e3o.\nQual a sua explica\u00e7\u00e3o, vaca louca?", "id": "1619765794564628480"},{"created_at": "2023-01-29T18:33:07.000Z", "text": "entrei na R*nner e sa\u00ed com depress\u00e3o ansiedade transtorno bipolar doen\u00e7a de Chagas bronquite asma hipertireoidismo vaca louca s\u00edfilis gonorr\u00e9ia herpes z\u00f3ster", "id": "1619765600372527104"},{"created_at": "2023-01-29T16:33:38.000Z", "text": "@gauruto1 @Edvaniakoga @OsmarTerra Cuidado com a doen\u00e7a da vaca louca", "id": "1619735531801423873"},{"created_at": "2023-01-29T15:32:50.000Z", "text": "@marcelluschagas Se t\u00e1 doente, tem que sacrificar. O Mal da vaca louca \u00e9 muito contagioso.", "id": "1619720230288384000"},{"created_at": "2023-01-29T14:37:44.000Z", "text": "E voc\u00ea \u00e9 o que uma vaca louca? Bolsomerda n\u00e9 https://t.co/76khqPqQrP", "id": "1619706364695293952"},{"created_at": "2023-01-29T12:49:06.000Z", "text": "@poserocule @dna_blaugrana Uns 50%,sabe se posicionar \u00e9 bem r\u00e1pido,n\u00e3o \u00e9 vaca louca!!! Vale a pena o investimento!!", "id": "1619679026423148544"},{"created_at": "2023-01-29T11:49:52.000Z", "text": "@rshpb @Amo2Adri @pmscoficial @g1 @dspautzsc @nsctvoficial @SCitapema @choquei @mpscnoticias @MPF_SC @oabsc @brasilfedecovid Coitado do rapaz! Ser\u00e1 que j\u00e1 vacinou com anti-r\u00e1bica e doen\u00e7a da vaca louca!???", "id": "1619664117450555395"},{"created_at": "2023-01-29T10:48:40.000Z", "text": "@Paullo_Gustavo Vaca louca", "id": "1619648716834746370"},{"created_at": "2023-01-29T09:33:26.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Vaca louca", "id": "1619629783129939968"},{"created_at": "2023-01-29T09:04:56.000Z", "text": "Bom Domingo camaradas.\n\nACAG\u00c3O em Praias de Santa Catarina.\n\nBia Vaca Louca Kicis mente em discurso no Congresso.\n\nFl\u00e1vio Rachadinha Bolsobosta Bolsonaro, diz que Pai Bozo n\u00e3o tem nada a ver com golpistas nazi-fascistas Bolsonazista.\n\nKkkkkkkkkk kkkkkkkkkk kkkkkkkkkk", "id": "1619622611985764352"},{"created_at": "2023-01-29T09:04:29.000Z", "text": "@kjulimata N\u00e3o paute sobre ningu\u00e9m deste rebanho de vaca louca. Vamos ficar livre da desgra\u00e7a, n\u00e3o pautando nada sobre os vigaristas.", "id": "1619622497313501184"},{"created_at": "2023-01-29T09:02:51.000Z", "text": "Bom Domingo camaradas.\n\nNot\u00edcias da Semana :\n\nJorginho Mello tenta minimizar ACAG\u00c3O em Praias de Santa Catarina.\n\nFl\u00e1vio Rachadinha Bolsobosta Bolsonaro disse que pai Bozo n\u00e3o fez nada de errado.\n\nBia Vaca Louca Kicis mente em discurso no Congresso.\n\nFake News e Genoc\u00edda nunca+.", "id": "1619622088863780871"},{"created_at": "2023-01-29T04:04:39.000Z", "text": "queria voltar na idade que eu podia ficar a tarde toda assistindo ponte para terabitia tomando sorvete com coca cola (aqui a gente chama de vaca louca quando mistura o sorvete e o refrigerante)", "id": "1619547042090749953"},{"created_at": "2023-01-29T03:25:44.000Z", "text": "@_Janoninho Vaca louca.", "id": "1619537248797732864"},{"created_at": "2023-01-29T02:59:06.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Taquipariu, esses merdas ainda continuam falando?\n\nCaceta, \u00e9 inacredit\u00e1vel. \n\nO que foi? O curral t\u00e1 cheio? Deve ser a vaca louca, melhor exterminar pra n\u00e3o dar mais merda.", "id": "1619530546547404805"},{"created_at": "2023-01-29T02:34:26.000Z", "text": "@brasil247 Chipar o gado pra que? Controle da vaca louca?", "id": "1619524339367571457"},{"created_at": "2023-01-29T00:51:57.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Cala sua boca vaca louca! Feche sua boca pra falar de brasileiros.", "id": "1619498549422718977"},{"created_at": "2023-01-29T00:28:18.000Z", "text": "@mayane_santos24 @MirianSantanna3 @revistaoeste N\u00e3o fofa, na sua cabecinha de gado com doen\u00e7a de vaca louca!", "id": "1619492596275109888"},{"created_at": "2023-01-29T00:21:20.000Z", "text": "@Biakicis Vc quer atrapalhar o avan\u00e7o do pa\u00eds sua vaca louca?", "id": "1619490842737274883"},{"created_at": "2023-01-28T23:51:56.000Z", "text": "@wiinniethepool O abuso psicol\u00f3gico que a Sam sofre mostra o porque ela perde total coragem ao enfrentar a v\u00f3 e consegue ser manipulada, eu pe\u00e7o que n\u00e3o fa\u00e7am acontecer algo com a Sam para a v\u00f3 dela parar de ser uma vaca louca.", "id": "1619483443590750209"},{"created_at": "2023-01-28T23:17:59.000Z", "text": "@o_colecionador Imposs\u00edvel!!! O problema do Reinaldo Azevedo \u00e9 que ele contraiu a s\u00edndrome da vaca louca.", "id": "1619474902683361280"},{"created_at": "2023-01-28T22:37:03.000Z", "text": "@Jopepop e pq voc\u00ea sequer veio no meu tweet comentar sendo que voc\u00ea nem me segue? kkkkkk ntj a wanda vai aparecer na s\u00e9rie da agatha e se n aparecer pode ter certeza que ela n vai estar em kang dynasty e mt menos que os YA v\u00e3o der formados APENAS para encontrar essa vaca louca", "id": "1619464601120419840"},{"created_at": "2023-01-28T20:23:53.000Z", "text": "@ariranhita Acho que deve ser a doen\u00e7a da vaca louca ou o nome dizer que quando o povo passava fome se comia kakaka", "id": "1619431087591276548"},{"created_at": "2023-01-28T19:48:56.000Z", "text": "#EscaFEDIDO: BOLSONARO pode VOLTAR ao BRASIL \"AMANH\u00c3, daqui a 6 MESES ou NUNCA\u201d, diz FL\u00c1VIO\n...&gt; {{\u201cDESOPILANDO\u201d =&gt; S\u00f3 se for o FIGADO dos Brasileiros}} =&gt; {{T\u00edpico ser T\u00d3XICO que contamina a todos que o circundam =&gt; V\u00cdRUS da VACA LOUCA}}\ud83d\udc80\ud83d\udc79\ud83d\udc34\ud83d\udc03\ud83e\udd21\ud83d\udca9\ud83e\udd2e\nhttps://t.co/oe6QApumKj https://t.co/6L9FfUSnCK", "id": "1619422293159211009"},{"created_at": "2023-01-28T18:24:21.000Z", "text": "@chico_pinheiro Quem desgra\u00e7ou o pa\u00eds foi vc, vaca louca \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f", "id": "1619401007313879041"},{"created_at": "2023-01-28T17:45:39.000Z", "text": "vou terminar janeiro com raquitismo escorbuto doen\u00e7a da vaca louca beriberi pelagra anemia xeroftalmia pressao alta pneumonia micose osteoporose gripe espanhola", "id": "1619391265602424833"},{"created_at": "2023-01-28T13:35:50.000Z", "text": "@tharlleno @Pikkasonse Olha, o mal da vaca louca foi uma cagada hom\u00e9rica que enfiaram canibalismo na dieta dos bovinos (estavam fazendo farinha de mi\u00fados e colocando na ra\u00e7\u00e3o). Acontece o mesmo com humanos canibais (chama Kuru). Ent\u00e3o esse tem que tirar da equa\u00e7\u00e3o. 1/2.", "id": "1619328398521942018"},{"created_at": "2023-01-28T13:09:14.000Z", "text": "@carluxobolso @GadoDecider \u00c9 gado com a doen\u00e7a  da vaca louca?", "id": "1619321703242563584"},{"created_at": "2023-01-28T10:39:56.000Z", "text": "@VEJA Doen\u00e7a da Vaca Louca", "id": "1619284130390511618"},{"created_at": "2023-01-28T04:22:15.000Z", "text": "Nossa se ele visse meu twitter com certeza me acharia uma vaca louca e obsessiva", "id": "1619189083716341761"},{"created_at": "2023-01-28T04:14:32.000Z", "text": "@CamargoDireita @CoronelAginaldo Vaca louca!", "id": "1619187143297105920"},{"created_at": "2023-01-28T03:17:35.000Z", "text": "@livrariaredesco @ThiagoResiste Falou a imbecil que finge n\u00e3o ter visto a aprova\u00e7\u00e3o da PEC para os necessitados. A imbecil que quer em 20 dias Lula resolva a MERDA E DESTRUI\u00c7\u00c3O DEIXADA PELO CRIMINOSO,  VIGARISTA, VAGABUNDO DO BOZO ELEITO PELO GADO COM A DOEN\u00c7A DA VACA LOUCA. VAI SE TRATAR ENERG\u00daMENA", "id": "1619172812077559808"},{"created_at": "2023-01-28T03:12:16.000Z", "text": "@tharlleno @RoseMarcondes12 A vaca louca surgiu no uk, uma vaca,  a aftosa j\u00e1 est\u00e1 praticamente erradicada do Brasil. Manda esse povo tomar", "id": "1619171474262339585"},{"created_at": "2023-01-28T02:02:24.000Z", "text": "@tharlleno E a \"vaca louca\" \u00e9 algo muito sinistro. \u00c9 simplesmente uma prote\u00edna. N\u00e3o \u00e9 nem um virus,\u00e9 somente uma fucking prote\u00edna.", "id": "1619153889055621121"},{"created_at": "2023-01-28T01:14:33.000Z", "text": "@g4mes_nick @ticomocidade @veramagalhaes Corre q a velha ta c a doen\u00e7a da vaca louca", "id": "1619141849364709378"},{"created_at": "2023-01-28T00:14:38.000Z", "text": "@mcarolinafranca @chefdangalhardo a vaca louca aqui \u00e9 vc", "id": "1619126768002285573"},{"created_at": "2023-01-27T22:24:06.000Z", "text": "@joaopassarudo @pacatosame @andre_rochadel @ANTONIO64623001 @SF_Moro E tem o gado com a doen\u00e7a da vaca louca, igual voc\u00ea. Nenhum neur\u00f4nio e s\u00f3 repete as bostas ditas pelos seus donos, sem ter vergonha \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1619098952275722241"},{"created_at": "2023-01-27T22:18:59.000Z", "text": "Lembrando aqui de uma coisa n\u00e3o sei se meu racioc\u00ednio est\u00e1 correto. Voc\u00eas lembram que h\u00e1 alguns anos apareceu o mal da vaca louca e a febre aftosa respectivamente na Europa e no Brasil. E lembro que depois disse o controle de abate ficou extremamente r\u00edgido.", "id": "1619097665886896128"},{"created_at": "2023-01-27T21:43:50.000Z", "text": "@cariocadelegado Sai que o gado pegou doen\u00e7a da vaca louca kkkkkkk", "id": "1619088819919405058"},{"created_at": "2023-01-27T20:55:08.000Z", "text": "@LemonyRealista A doen\u00e7a da vaca louca \u00e9 mais real que os fungos aquilo l\u00e1 \u00e9 brutal kkkkk", "id": "1619076562451849217"},{"created_at": "2023-01-27T19:30:03.000Z", "text": "@gleisi Sua vaca louca, a justi\u00e7a divina existe! Pode ter certeza! E vc vai pagar.", "id": "1619055150139854848"},{"created_at": "2023-01-27T19:06:11.000Z", "text": "ja tem 3h o tweet e ainda tem as markzens sob efeito de tesao da vaca louca nos quotes........", "id": "1619049146073378817"},{"created_at": "2023-01-27T18:35:45.000Z", "text": "@BolsonaroSP Vc e os ot\u00e1rios como vc j\u00e1 tomaram a da febre aftosa e da vaca louca????\nDebilidoide.", "id": "1619041488691945472"},{"created_at": "2023-01-27T18:33:54.000Z", "text": "@rshpb @pmscoficial @g1 @dspautzsc @nsctvoficial @SCitapema @choquei @mpscnoticias @MPF_SC @oabsc @brasilfedecovid Santa Catarina? S\u00f3 podia ser. Esse povo pegou a doen\u00e7a da vaca louca. Q desastre! N\u00e3o tem cura\u2026", "id": "1619041022423756802"},{"created_at": "2023-01-27T17:45:29.000Z", "text": "@JanaDahoui Tocou o berrante, junta tudo! O ataque de 8 de janeiro, acho que foi por conta da doen\u00e7a da vaca louca.", "id": "1619028836091588608"},{"created_at": "2023-01-27T16:42:55.000Z", "text": "@JoseOliveiraRo5 Sacrifica o rebanho. Vaca louca, gado louco, \u00e9 melhor sacrificar.", "id": "1619013092062674944"},{"created_at": "2023-01-27T16:21:33.000Z", "text": "@Paullo_Gustavo A vaca louca est\u00e1 louca.", "id": "1619007712775524352"},{"created_at": "2023-01-27T15:06:23.000Z", "text": "@CsarTeixeira19 @natbonavides A\u00f4 gado positivo pra vaca louca", "id": "1618988799585054720"},{"created_at": "2023-01-27T14:57:54.000Z", "text": "@JoseOliveiraRo5 Como \u00e9 doen\u00e7a se manifesta no gado, at\u00e9 onde eu sei, febre aftosa e vaca louca s\u00f3 sacrificando o animal.", "id": "1618986665229553664"},{"created_at": "2023-01-27T14:24:46.000Z", "text": "@VlogdoLisboa IMPEACHMENT?????????????\nVai se tratar Gado infectado da doen\u00e7a da VACA LOUCA!!!!", "id": "1618978324579250176"},{"created_at": "2023-01-27T14:11:10.000Z", "text": "@gab_uzumaki @livefast_daiane @crvgrut @junior_resende2 @carloscfreitas @yurisferr deus aben\u00e7oe a vaca louca", "id": "1618974901846802437"},{"created_at": "2023-01-27T13:50:15.000Z", "text": "@JoseOliveiraRo5 O mal da Vaca Louca prev\u00ea o Abate.\nNesse caso, fica a crit\u00e9rio.", "id": "1618969638418911236"},{"created_at": "2023-01-27T12:14:21.000Z", "text": "@_Janoninho @costa_rui T\u00eam gente no governo atual querendo passar a boiada com a doen\u00e7a da vaca louca.", "id": "1618945503160569859"},{"created_at": "2023-01-27T11:49:57.000Z", "text": "@Metropoles Vaca \u00e9 pouco ! \u00c9 uma vaca louca!", "id": "1618939364150763526"},{"created_at": "2023-01-27T02:25:11.000Z", "text": "@revistaoeste Deu a vaca louca no bill\ud83d\udc2e", "id": "1618797235923488768"},{"created_at": "2023-01-27T01:42:35.000Z", "text": "@taiinas3 Na verdade todas as boates de rico Branco \nA finada vaca louca era do lado de uma torre de energia, por lei tinha que ter no m\u00ednimo 15m de dist\u00e2ncia", "id": "1618786515202752512"},{"created_at": "2023-01-27T01:04:30.000Z", "text": "@_C4ssia Simplesmente, ignora. Deve ser gado com a doen\u00e7a da Vaca Louca.", "id": "1618776933332029441"},{"created_at": "2023-01-27T00:57:19.000Z", "text": "teu rabo sua corna nojenta vaca louca, demente burra TEU CU \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 https://t.co/nqFRpfTgCg", "id": "1618775122911035392"},{"created_at": "2023-01-26T18:51:49.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ k povo ?? .REBANHO de genocidas  perdeu vaca louca na raxadinha n\u00e3o vai nada??? https://t.co/iVvu9Pzeqm", "id": "1618683140410843138"},{"created_at": "2023-01-26T17:47:15.000Z", "text": "@UOLNoticias O bolsonaro foi contra vacinar o seu pr\u00f3prio gado. Pegou a doen\u00e7a da vaca louca e foi destruir a capital federal.", "id": "1618666894072111109"},{"created_at": "2023-01-26T16:04:55.000Z", "text": "@UOLNoticias O bolsonaro era contra vacinar seu pr\u00f3prio gado. Acabaram pegando a doen\u00e7a da vaca louca e quebraram a capital federal.", "id": "1618641139460091911"},{"created_at": "2023-01-26T15:02:20.000Z", "text": "@priscillalleite O dia da Vaca Louca.", "id": "1618625392872656897"},{"created_at": "2023-01-26T14:05:37.000Z", "text": "@SergioAJBarrett PRIS\u00c3O PRA VACA LOUCA.", "id": "1618611119538737154"},{"created_at": "2023-01-26T13:56:47.000Z", "text": "@leandroruschel N\u00e3o! Ele tem que ir pro inqu\u00e9rito das fake news! O dos atos antidemocr\u00e1ticos  \u00e9 s\u00f3 o rebanho da vaca louca, o impeachment foi um trambique  pol\u00edtico, trai\u00e7\u00e3o e vingan\u00e7a! Mas como estava dentro dos regimentos n\u00e3o foi um golpe literalmente! Ent\u00e3o \u00e9 fake news", "id": "1618608893843869701"},{"created_at": "2023-01-26T13:56:23.000Z", "text": "@OAlagoas LUGAR DE GENOCIDA E VACA-LOUCA \u00c9 NA CADEIA - NO SENADO N\u00c3O, VIOL\u00c3O !", "id": "1618608792715030528"},{"created_at": "2023-01-26T13:48:26.000Z", "text": "@cappellarianton GENOCIDA - VACA LOUCA.", "id": "1618606792619200516"},{"created_at": "2023-01-26T13:48:00.000Z", "text": "LUGAR DE VACA LOUCA \u00c9 NO PASTO - N\u00c3O EMPOSSEM ESSA COISA RUIM... GENOCIDA. https://t.co/l5mZKlnJq6", "id": "1618606682824904704"},{"created_at": "2023-01-26T13:47:31.000Z", "text": "@SergioAJBarrett LUGAR DE VACA LOUCA \u00c9 NO PASTO. N\u00c3O EM EMPOSSEM ESSA GENOCIDA...", "id": "1618606562075111424"},{"created_at": "2023-01-26T13:04:38.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Sai pra l\u00e1 vaca louca! Aqui vcs n\u00e3o pastam mais. Dor de cotovelo de bandido s\u00f3 cura no xadrez, tenha paci\u00eancia e aguarde a sua vez.", "id": "1618595769627586565"},{"created_at": "2023-01-26T11:45:39.000Z", "text": "@kelesjp1 @77_frota @policiafederal @STF_oficial @alexandre @fiscaldoibama @iBama @funaioficial @CFOAB @icmbio @padilhando Voc\u00ea \u00e9 burro mesmo ou faltou a vacina da vaca louca? Volta para o curral que nunca deveria ter sa\u00eddo, bolsonarismo acabou, os crimes ambientais est\u00e3o com dias contados!", "id": "1618575894200864770"},{"created_at": "2023-01-26T11:12:38.000Z", "text": "@eldernaiff @DELARET1 @randolfeap @ajrs220245 @DamaresAlves Vaca louca \u00e9 quem pariu um jegue como voc\u00ea.", "id": "1618567584546443264"},{"created_at": "2023-01-26T11:09:05.000Z", "text": "Sempre quis ver um filme de Apocalipse de vaca louca https://t.co/d0gDqvA705", "id": "1618566689821700096"},{"created_at": "2023-01-26T04:30:55.000Z", "text": "Cadeia pra essa vaca louca https://t.co/YiVoI931KE", "id": "1618466490868731905"},{"created_at": "2023-01-26T04:09:06.000Z", "text": "V\u00cdRUS da VACA LOUCA \ud83d\udc03\ud83d\udc04\ud83d\udc0e\ud83d\udc16\ud83d\udc02\ud83e\uddac\ud83d\udc79\ud83e\udd84\ud83d\udc7a\ud83d\udca9\ud83e\udd21\ud83d\udc34\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83e\udd2e https://t.co/TD0TcvLDs3", "id": "1618461000579289088"},{"created_at": "2023-01-26T04:07:42.000Z", "text": "V\u00cdRUS da VACA LOUCA \ud83d\udc03\ud83d\udc04\ud83d\udc0e\ud83d\udc16\ud83d\udc02\ud83e\uddac\ud83d\udc79\ud83e\udd84\ud83d\udc7a\ud83d\udca9\ud83e\udd21\ud83d\udc34\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83e\udd2e https://t.co/ZZwNPUMfKk", "id": "1618460645523062784"},{"created_at": "2023-01-26T03:57:16.000Z", "text": "Vaca louca que chama neh? https://t.co/ITBLMncPWu", "id": "1618458021474230272"},{"created_at": "2023-01-26T03:17:53.000Z", "text": "@Ary_Mattos_ @Metropoles E coisa dos milicianos amigos do teu mito e do gado com doen\u00e7a da vaca louca", "id": "1618448109788622849"},{"created_at": "2023-01-26T02:55:14.000Z", "text": "@suelisa06649870 Este foi meu predileto, mas a vaca louca tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 de se desprezar. Bom tamb\u00e9m.\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nNoite, Sueli.", "id": "1618442409544933376"},{"created_at": "2023-01-26T02:52:22.000Z", "text": "@EduMasterPE1 Vaca louca", "id": "1618441687055110144"},{"created_at": "2023-01-26T02:40:56.000Z", "text": "t\u00f4 ansiosa por isso t\u00f4 tweetando igual vaca louca desesperada", "id": "1618438809934528513"},{"created_at": "2023-01-26T02:32:06.000Z", "text": "@TumultoBR Vaca louca e tra\u00edra...", "id": "1618436590006849538"},{"created_at": "2023-01-26T02:25:48.000Z", "text": "@revistaoeste \u00c9 uma vaca louca!", "id": "1618435003108442117"},{"created_at": "2023-01-26T02:10:53.000Z", "text": "@Amaro_Coronel Sim. A guerra biol\u00f3gica j\u00e1 existe! Covid, var\u00edola dos macacos, o v\u00edrus da vaca louca. Mas existem uma arma ainda pior.", "id": "1618431248476798976"},{"created_at": "2023-01-26T00:55:43.000Z", "text": "tem formas familiar, espor\u00e1dicas, adquiridas. vc pode contrair ingerindo carne infectada. \u00e9 a doen\u00e7a da vaca louca e doen\u00e7a de Creutzfeldt\u2013Jakob. n\u00e3o tem cura, s\u00e3o todas fatais, afetam o c\u00e9rebro. eu tenho uma vaga lembran\u00e7a de voc\u00ea ter que incinerar o leito m\u00e9dico depois, \u00e9 isso.", "id": "1618412332765581314"},{"created_at": "2023-01-26T00:34:14.000Z", "text": "meu namorado come igual uma vaca louca e t\u00e1 com a barriga chapada, eu fnz dieta e t\u00f4 uma baleia, mundo injusto", "id": "1618406925309464576"},{"created_at": "2023-01-25T22:44:19.000Z", "text": "@77_frota Um bando de evang\u00e9licos imbecis elegeram essa vaca louca.", "id": "1618379264918966273"},{"created_at": "2023-01-25T22:19:08.000Z", "text": "A Vaca louca est\u00e1 \u00e0 solta!!! https://t.co/u884t7yl4M", "id": "1618372926868426757"},{"created_at": "2023-01-25T21:37:11.000Z", "text": "@GuedinhoeFans Mais uma vaca louca", "id": "1618362372024074240"},{"created_at": "2023-01-25T21:31:03.000Z", "text": "@delucca Tadinha com doen\u00e7a da vaca louca", "id": "1618360828398538753"},{"created_at": "2023-01-25T20:50:44.000Z", "text": "@ericacollaress O vaca louca, esta Ong \u00e9 desde o governo do Luladr\u00e3o.\nLeia um pouco pros.......do ladr\u00e3o.", "id": "1618350679474704384"},{"created_at": "2023-01-25T20:34:46.000Z", "text": "@priscillalleite Dia da vaca louca.", "id": "1618346664397516800"},{"created_at": "2023-01-25T19:08:39.000Z", "text": "@gleisi Ho vaca louca olha as not\u00edcias at\u00e9 2014 sobre esses \u00edndios e ver quem era o presidente", "id": "1618324991245979649"},{"created_at": "2023-01-25T17:57:01.000Z", "text": "@rfabraga8 @Antibozo666 @CarlosBolsonaro ,\ud83e\udd23\ud83d\ude02kkk O Sargento q pilota avi\u00e3o presidencial s\u00f3 se for na Pt q te pariuuu\ud83d\ude06\ud83d\ude02\ud83e\udd23kkkk\nvc ainda n\u00e3o entendeu que est\u00e1 confuso, GADO vaca-louca kkkk", "id": "1618306965507276801"},{"created_at": "2023-01-25T17:00:20.000Z", "text": "@annacardoso99 Por ser contaminado com doen\u00e7a da VACA LOUCA", "id": "1618292697378488322"},{"created_at": "2023-01-25T16:50:39.000Z", "text": "ontem desci 2 por\u00f5es de navio e andei igual uma vaca louca naquele terminal, \u00f3bvio que eu n\u00e3o ia p academia hj pq j\u00e1 fiz demais pelo dia \ud83e\udd23\ud83d\ude13", "id": "1618290260995354625"},{"created_at": "2023-01-25T16:20:49.000Z", "text": "@priscillalleite Dia da vaca louca", "id": "1618282753807757313"},{"created_at": "2023-01-25T14:44:43.000Z", "text": "@_judth @heldermaldonado Se os roteiristas propusessem algo q pincelasse a politica BR os produtores iam rir e demitilos pelo roteiro absurdamente exagerado e fora da realidade \ud83d\ude02\n\nMas olha s\u00f3, com a Ravache l BR ja esta exportando vaca louca  pros EUA", "id": "1618258569480245248"},{"created_at": "2023-01-25T14:20:48.000Z", "text": "@DilzaSilva6 @DELARET1 @randolfeap @ajrs220245 @DamaresAlves Apresente provas cabais contra o Lula ou para com esse mimimi d gado doido. Ou melhor, vaca louca.", "id": "1618252552910548992"},{"created_at": "2023-01-25T14:18:56.000Z", "text": "@revistabrasilbr A vaca louca", "id": "1618252082020249600"},{"created_at": "2023-01-25T13:54:55.000Z", "text": "@delucca \u00c9 o mal da vaca louca!!! Kkkkkkkk", "id": "1618246037445160962"},{"created_at": "2023-01-25T13:53:25.000Z", "text": "@eliane_varella \u00c9 uma vaca louca", "id": "1618245659622277121"},{"created_at": "2023-01-25T13:35:21.000Z", "text": "@ElieteGervasio ACABOU vaca louca usltra torturado manda sauda\u00e7\u00f5es l\u00e1 do c\u00e9u kkk da boca do satan\u00e1s https://t.co/IsEwLm6lVi", "id": "1618241114926088192"},{"created_at": "2023-01-25T12:42:33.000Z", "text": "@MiaMello11 Todos com a doen\u00e7a da vaca louca...\ud83d\ude05", "id": "1618227827421347842"},{"created_at": "2023-01-25T12:30:17.000Z", "text": "@VanLiberdade N\u00e3o duvido mais de nada. Mas lembrar \u00e9 bom. Qual foi o problema da s\u00edndrome da vaca louca?\nTudo tem um pre\u00e7o. E p\u00f5e pre\u00e7o. Que tal 100mg de adrenocromo?Economizar para uns loucos ter mais condi\u00e7\u00e3o de viver da morte dos outros.  \u00c9 isso?", "id": "1618224739557965824"},{"created_at": "2023-01-25T12:25:25.000Z", "text": "@direitasiqueira @fsantacruz_rj Boa!!! \ud83e\uddbe\ud83e\uddbe\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\nA vaca louca \ud83e\udd2e\ud83e\udd2c", "id": "1618223515693613056"},{"created_at": "2023-01-25T10:58:54.000Z", "text": "@77_frota Essa sim \u00e9 vaca louca.", "id": "1618201739345416198"},{"created_at": "2023-01-25T10:42:47.000Z", "text": "@rfabraga8 @gbrl_21 @CarlosBolsonaro \ud83d\ude02\ud83e\udd23kkk Se quiser ler GADO Vaca-Louca seria bom pra n\u00e3o confundir um comiss\u00e1rio de bordo com um piloto. \u270c\ufe0f\nMais \u00e9 dif\u00edcil convencer a um Jumento a leitura.\nhttps://t.co/3DsfoYid9B https://t.co/Jne45nC2xf", "id": "1618197685600940038"},{"created_at": "2023-01-25T10:28:50.000Z", "text": "@priscillalleite Dia da vaca louca", "id": "1618194173500456961"},{"created_at": "2023-01-25T10:27:46.000Z", "text": "@rfabraga8 @gbrl_21 @CarlosBolsonaro \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02kkkk mais uma vez voc\u00ea pr\u00f3prio se titula GADO Vaca-Louca, quem foi preso foi o SARGENTO voc\u00ea est\u00e1 falando do piloto \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02kkkk que Cabe\u00e7a Dura viu, adora passar vergonha.kkk", "id": "1618193905434112001"},{"created_at": "2023-01-25T07:46:41.000Z", "text": "@priscillalleite Dia NACIONAL de combate \u00e0 VACA LOUCA !\nOu , QUERIDA ESQUECI A VOV\u00d3 EM BRAS\u00cdLIA.", "id": "1618153369906085888"},{"created_at": "2023-01-25T07:28:29.000Z", "text": "@_sccpnews Isso aqui na minha cidade se chama vaca louca.", "id": "1618148787549265920"},{"created_at": "2023-01-25T03:24:45.000Z", "text": "@gbrl_21 @rfabraga8 @CarlosBolsonaro \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23kkk esse \u00e9 o GADO Vaca-louca\ud83d\udc04 pega peda\u00e7os de Fakes que rolam nos grupos \u00e9 tentam justificar postagem.\nO acusado \u00e9 um SARGENTO, a postagem fake dele est\u00e1 como piloto at\u00e9 o nome n\u00e3o tem nada haver kkkk\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "id": "1618087449787498502"},{"created_at": "2023-01-25T01:52:44.000Z", "text": "@leiparagolpist Vaca louca.", "id": "1618064292779261959"},{"created_at": "2023-01-25T01:38:50.000Z", "text": "@delucca Essa doen\u00e7a da vaca louca \u00e9 grave mesmo.", "id": "1618060795245658112"},{"created_at": "2023-01-25T01:24:01.000Z", "text": "@priscillalleite Pelo lado c\u00f4mico podemos chamar de: o dia da vaca louca;\nPelo lado da realidade, voto por: dia da confirma\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica.", "id": "1618057066232569857"},{"created_at": "2023-01-25T01:01:03.000Z", "text": "@betodomador rapaz... puta bagre, parece uma vaca louca", "id": "1618051288629129218"},{"created_at": "2023-01-25T00:42:43.000Z", "text": "@priscillalleite A Rebeli\u00e3o da vaca louca.", "id": "1618046671660920832"},{"created_at": "2023-01-24T23:58:53.000Z", "text": "@priscillalleite Dia da vaca louca", "id": "1618035643443216385"},{"created_at": "2023-01-24T23:18:03.000Z", "text": "T\u00f4 com fome, lembro que comi que nem uma vaca louca e agora que estou realmente com fome fico me culpando.", "id": "1618025368174329857"},{"created_at": "2023-01-24T22:23:15.000Z", "text": "@jusuindara querer explicar o l\u00f3gico para quem adquiriu a doen\u00e7a da vaca louca \u00e9 perda de tempo...paci\u00eancia zero", "id": "1618011575159508992"},{"created_at": "2023-01-24T21:51:38.000Z", "text": "@leandro71772799 @kimpaim Vai ter picanha como se o boi golpista t\u00e1 preso com a vaca louca? Tu tem um cart\u00e3o corporativo?", "id": "1618003620452270083"},{"created_at": "2023-01-24T19:55:47.000Z", "text": "@tdwskyy o famoso Vaca Louca", "id": "1617974466155544576"},{"created_at": "2023-01-24T19:12:08.000Z", "text": "Qual \u00e9 a da vaca louca a\u00ed? Afffff https://t.co/JNgnA0svTK", "id": "1617963479247511553"},{"created_at": "2023-01-24T19:02:32.000Z", "text": "@GabrielKustow Olho pra essa mulher e s\u00f3 penso na doen\u00e7a da vaca louca https://t.co/qq3CbU0Y1u", "id": "1617961063873671169"},{"created_at": "2023-01-24T16:50:17.000Z", "text": "@GabrielKustow E a opini\u00e3o da vaca louca nos interessa? Ela que v\u00e1 TNC", "id": "1617927783484895233"},{"created_at": "2023-01-24T16:36:05.000Z", "text": "@SRivoltril Vaca louca!", "id": "1617924209380044800"},{"created_at": "2023-01-24T15:09:37.000Z", "text": "@omarxista MAL DA VACA LOUCA....", "id": "1617902449779691520"},{"created_at": "2023-01-24T13:36:13.000Z", "text": "@BeatlemaniaUK J\u00e1 estraguei alguns discos pra pular essa faixa que eu odeio. Balada da vaca louca!", "id": "1617878943411101697"},{"created_at": "2023-01-24T04:06:59.000Z", "text": "@lordivan22 Carne de laborat\u00f3rio, espero que n\u00e3o seja a causa de outra pandemia... Lembra a brilhante id\u00e9ia que os europeus tiveram de acabar com o cad\u00e1ver das vacas fazendo ra\u00e7\u00e3o para outras \"vacas\" e surgiu a doen\u00e7a da vaca louca...", "id": "1617735690128855042"},{"created_at": "2023-01-24T02:36:03.000Z", "text": "@XpradaOne @Alebaferreira @marcosdoval Essa gente \u00e9 doente rsrs. O gado t\u00e1 com a vaca louca! \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1617712806006239232"},{"created_at": "2023-01-24T01:24:11.000Z", "text": "Poxa vida \u00e9 melhor uma vaca solta que uma vaca louca... https://t.co/Jm3eGMu4E0", "id": "1617694719202689024"},{"created_at": "2023-01-24T00:38:20.000Z", "text": "@tvlandim Nossa , mas nem de perto. N\u00e3o existe interc\u00e2mbio de alimentos nesse n\u00edvel, t\u00e1 a\u00ed a gripe avi\u00e1ria e a \"vaca-louca\" como exemplo.", "id": "1617683180630474753"},{"created_at": "2023-01-23T23:50:24.000Z", "text": "@Biakicis @_fmorgenstern Outra mentirosa , tua gosta n\u00e9 bia postar mentiras e depois apagar, bem o tipinho de vaca louca", "id": "1617671118374211585"},{"created_at": "2023-01-23T21:55:57.000Z", "text": "@SRivoltril Duas palavras: Vaca Louca!!!", "id": "1617642317082660866"},{"created_at": "2023-01-23T21:19:49.000Z", "text": "Vaca louca https://t.co/bkOAOUKNyx", "id": "1617633223164702720"},{"created_at": "2023-01-23T19:49:24.000Z", "text": "A\u00ed n\u00e3o tem papuda n\u00e3o viu! Kkkk vai vendo o gado \ud83d\udc04 est\u00e1 com a vaca louca https://t.co/8B4xpq624X", "id": "1617610471435079705"},{"created_at": "2023-01-23T19:06:06.000Z", "text": "@lordivan22 Deixa eu adivinhar, v\u00e3o criar algum imposto para criadores de gado pelo peidos das vacas, ou vai rolar uma pandemia de alguma doen\u00e7a tipo vaca louca s\u00f3 que pior, que transmita para humanos, e a \u00fanica op\u00e7\u00e3o de carne bovina \"segura\" vai ser essas feitas em laborat\u00f3rios.", "id": "1617599575094890498"},{"created_at": "2023-01-23T19:01:56.000Z", "text": "@filipe1822 @Metropoles @LulaOficial Boicote e san\u00e7\u00f5es s\u00e3o completamente diferentes. \nExemplo, China terminou o Boicote da carne brasileira que estava sob suspeita da doen\u00e7a da vaca louca.", "id": "1617598525583261739"},{"created_at": "2023-01-23T18:51:15.000Z", "text": "@AmomMendes \u00c9 o mal da vaca louca, que afeta terrivelmente todo gado bovino. \u00c9 chegada a hora de abater.", "id": "1617595836611067909"},{"created_at": "2023-01-23T17:35:51.000Z", "text": "@GabrielKustow vaca louca", "id": "1617576860296302594"},{"created_at": "2023-01-23T17:32:58.000Z", "text": "TEM HUMANOS EM PLUT\u00c3O?\nAs pragas vem atrav\u00e9s da esquerda comunista, doen\u00e7a da vaca louca surgiu na China e chegou ao Brasil quando o PT estava no poder. https://t.co/e19K4sc2Jn", "id": "1617576135210209281"},{"created_at": "2023-01-23T17:14:37.000Z", "text": "@tweetsdoKennedy Vaca louca! Rsrs", "id": "1617571516165812230"},{"created_at": "2023-01-23T17:02:44.000Z", "text": "@AnarcoFino Teu vizinho tamb\u00e9m est\u00e1 contaminado pela \"vaca louca\"? \ud83d\udc2e", "id": "1617568526616911873"},{"created_at": "2023-01-23T16:25:33.000Z", "text": "@_Janoninho Isso \u00e9 doen\u00e7a da vaca louca!", "id": "1617559168281460740"},{"created_at": "2023-01-23T15:15:29.000Z", "text": "@brasil247 Vaca louca", "id": "1617541536589168640"},{"created_at": "2023-01-23T15:03:49.000Z", "text": "@apocalypselun4r vai pegar doen\u00e7a da vaca louca", "id": "1617538602329862146"},{"created_at": "2023-01-23T14:36:54.000Z", "text": "@DamaresAlves Cadela da desgra\u00e7a vai tomar vergonha vaca louca", "id": "1617531828843450372"},{"created_at": "2023-01-23T14:05:32.000Z", "text": "@_babuss So pega em insetos. Mas a gente pode virar zumbi com toxoplasmose, cisticercose, v\u00edrus da raiva pu ingerir pr\u00edons (prote\u00ednas defeituosas encontrada em c\u00e9rebro de animais. Ver doen\u00e7a da vaca louca).", "id": "1617523934962016257"},{"created_at": "2023-01-23T13:52:04.000Z", "text": "@LeonelRadde Aplicaram a vacina errada n\u00e3o era pra ser da COVID era pra ser a vacina da vaca louca.", "id": "1617520545397936128"},{"created_at": "2023-01-23T03:49:09.000Z", "text": "@WarthaJorge @GloboNews No dia ele era her\u00f3i, hoje infiltrado.\nVai se tratar gado.\nDeve ser febre da vaca louca", "id": "1617368813774987266"},{"created_at": "2023-01-23T02:21:19.000Z", "text": "@tweetsdoKennedy Vaca louca", "id": "1617346712703729667"},{"created_at": "2023-01-23T01:58:22.000Z", "text": "@pensandoaltorc Prop\u00f3sito Divino uma ova.\n\u00c9 a s\u00edndrome  da vaca louca e lobotomizada", "id": "1617340936253480961"},{"created_at": "2023-01-23T00:29:28.000Z", "text": "@azevedowwwbm O gado com o sintoma da vaca louca https://t.co/601bq55ydq", "id": "1617318564981268480"},{"created_at": "2023-01-23T00:11:03.000Z", "text": "@direitasiqueira Ele foi Al\u00e9m do Al\u00e9m Cel!!!\nEle Literalmente Destruiu o Brasil!! \nN\u00e3o satisfeito, espalhou o V\u00edrus da Vaca Louca que contaminou milhares de Gado e muitos deles  est\u00e3o presos por destrui\u00e7\u00e3o do Pal\u00e1cio do Planalto", "id": "1617313926789890048"},{"created_at": "2023-01-22T22:41:22.000Z", "text": "@DamaresAlves Damares vc ir\u00e1 pagar sua vaca louca endemoniada .", "id": "1617291358695477249"},{"created_at": "2023-01-22T22:09:46.000Z", "text": "@GabrielKustow Essa \u00e9 uma idiota com a doen\u00e7a da vaca louca", "id": "1617283407695806465"},{"created_at": "2023-01-22T21:48:19.000Z", "text": "CADEIA PARA O GENOCIDA E SEUS ACECLAS - COME\u00c7\u00c3NDO PELA MULHER MONSTRO DAMAIS QUE VACA LOUCA... https://t.co/Lvc7GwEjHb", "id": "1617278009723219968"},{"created_at": "2023-01-22T21:47:47.000Z", "text": "\u00c9 vaca louca \u00e9 vaca louca", "id": "1617277873609383939"},{"created_at": "2023-01-22T19:57:34.000Z", "text": "@joaohpaludo @allanamp28 Vaca louca por causa da doen\u00e7a da vaca louca", "id": "1617250136974843906"},{"created_at": "2023-01-22T19:21:32.000Z", "text": "\"qm lembra desse surto coletivo\"\nah sim o virus da vaca louca", "id": "1617241069946638337"},{"created_at": "2023-01-22T17:53:48.000Z", "text": "@2022kaka2022 @jairbolsonaro Leva esse ANJO DECA\u00cdDO para a tua casa, VACA LOUCA!\n\nAinda queria mais TEMPO para esse PARASITA DIZIMAR ainda mais o pa\u00eds?!", "id": "1617218991176441856"},{"created_at": "2023-01-22T17:36:50.000Z", "text": "Tava lembrando do dia que a gente teve que correr de uma vaca louca l\u00e1 no pasto da @DiasLurian", "id": "1617214720729141254"},{"created_at": "2023-01-22T15:44:02.000Z", "text": "A prova que ela \u00e9 uma vaca louca \u00e9 que at\u00e9 o irm\u00e3o de afastou dela, eu ein", "id": "1617186332094377985"},{"created_at": "2023-01-22T14:38:13.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Vaca louca!!!", "id": "1617169769651924994"},{"created_at": "2023-01-22T14:12:14.000Z", "text": "@chris_banida @MeninRibeiro Eu sei q vc sabe. J\u00e1 est\u00e1 dif\u00edcil demais combater a ignor\u00e2ncia global. Eu estudo viruses desde anno 2000. Desde a vaca louca. Foi s\u00f3 mentiras q eu ouvi. Essa \u00e9 a pior. Mudan\u00e7a clim\u00e1tica \u00e9 ciclica. 2 sois. O 2ndo chegando agora. Nada q o homem possa fazer contra. https://t.co/2opGV56bXy https://t.co/mlQCbSUAWQ", "id": "1617163229926391808"},{"created_at": "2023-01-22T13:33:00.000Z", "text": "@chico_pinheiro @DamaresAlves Damares \u00e9 uma vaca-louca sacana, desumana, merece perder o cargo politico, e ser presa...", "id": "1617153357738549248"},{"created_at": "2023-01-22T10:50:44.000Z", "text": "@a_jessicao A vachina voc\u00ea n\u00e3o tomou, mas e a aftosa? A vaca louca? Est\u00e3o em dias? https://t.co/jKz1UNA936", "id": "1617112524289089536"},{"created_at": "2023-01-22T10:44:16.000Z", "text": "@GabrielKustow Vaca louca", "id": "1617110896924581888"},{"created_at": "2023-01-22T10:18:56.000Z", "text": "@FigueiraAlvaro Sem quebradeira, s\u00f3 festa, e com uma motivo maravilhoso. Jair j\u00e1 foi embora igual uma galinha fugida. S\u00f3 ficaram os Gados com a doen\u00e7a da vaca louca", "id": "1617104517685993472"},{"created_at": "2023-01-22T09:34:57.000Z", "text": "@jairbolsonaro Diovana quem sua boca come a merda q quer vaca louca", "id": "1617093450339438594"},{"created_at": "2023-01-22T09:29:11.000Z", "text": "@Paullo_Gustavo A vaca louca do presidi\u00e1rio", "id": "1617092001148665860"},{"created_at": "2023-01-22T02:55:11.000Z", "text": "@danilo_hunter_ @choquei A sua cara esse filhote de vaca louca kkkk", "id": "1616992846417993728"},{"created_at": "2023-01-22T02:53:34.000Z", "text": "@danilo_hunter_ @ptdeminas Ser\u00e1 mesmo ? \nEssa linguagem e exclusiva de bezerro kkkk filhote de vaca louca.", "id": "1616992440715558915"},{"created_at": "2023-01-22T01:17:51.000Z", "text": "@KawanneTayla @futurizando_ vaca louca", "id": "1616968353670926337"},{"created_at": "2023-01-22T01:17:23.000Z", "text": "@MatInvest1 Como ELE tem sorte n\u00e9?\nLembra quando teve gafanhotos?\n\nE lembra da falta de chuvas?\n\nLembra da vaca louca e dos chineses proibindo nossas exporta\u00e7\u00f5es?\n\nEsse ano, bandeira vermelha, safra recorde, fertilizantes em queda e abertura chinesa, carne indo pra l\u00e1. \n\nVai ter sorte...", "id": "1616968233814196225"},{"created_at": "2023-01-22T00:58:54.000Z", "text": "@felipe__ruiz 2021\n\n5- Infla\u00e7\u00e3o mundial \n\n6- mal da vaca louca China pro\u00edbe nossas exporta\u00e7\u00f5es \n\n2022 \n\n7- Precat\u00f3rios\n\n8- Guerra R\u00fassia Ucr\u00e2nia \n\n9- anula\u00e7\u00e3o dos processos do Lula.\n\n10- rebound inflacion\u00e1rio \n\ud83d\udc47", "id": "1616963582582788098"},{"created_at": "2023-01-22T00:28:46.000Z", "text": "comer igual uma vaca louca \ncomer igual uma vaca louca https://t.co/AwWfu10Aq5", "id": "1616956001076367360"},{"created_at": "2023-01-22T00:07:16.000Z", "text": "@folha Vaca Louca \ud83d\udc03 \ud83d\udc03 \ud83d\udc03 \ud83d\udc03 \ud83d\udc03", "id": "1616950589329489921"},{"created_at": "2023-01-21T21:20:48.000Z", "text": "@BolsonaroSP @marcosdoval N\u00e3o acredito infelizmente a maioria dos v\u00e2ndalos eram extremistas apoiadores do Jair que coisa mais feia pessoas defecando e outras filmando pessoas robando at\u00e9 biscoito  acho que o gado foi contaminado pelo mal vaca louca", "id": "1616908697560653824"},{"created_at": "2023-01-21T20:41:33.000Z", "text": "@FagnerPeixoto82 @_Jeffersonadv @jairbolsonaro Nem desenhado pra esses asnos. Deve ser doen\u00e7a da vaca louca.", "id": "1616898816757710848"},{"created_at": "2023-01-21T19:20:34.000Z", "text": "@MarceloSBento1 Kkkkkkkkkkkkk \u00e9 doen\u00e7a da vaca louca ou viagra estragado?", "id": "1616878436911579136"},{"created_at": "2023-01-21T12:32:48.000Z", "text": "@AquiasSantarem Bolsonarista \u00e9 um v\u00edrus pior que o  vaca louca.", "id": "1616775819946336257"},{"created_at": "2023-01-21T12:20:55.000Z", "text": "@leonardoserrada Podia ser pior. Ela podia ter ficado no carro a apitar que nem uma vaca louca", "id": "1616772831806619648"},{"created_at": "2023-01-21T04:33:48.000Z", "text": "@CelioAmorim7 \u00c9 a\u00ed vaca louca! \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1616655277079543808"},{"created_at": "2023-01-21T03:27:28.000Z", "text": "Vaca louca https://t.co/ELc1xJpQ4g", "id": "1616638583007215616"},{"created_at": "2023-01-21T03:08:08.000Z", "text": "@GabeHellss @anlosito @DaniloGentili @gabrielabilo1 @madeleinelacsko Eu tamb\u00e9m, pois n\u00e3o sei lidar com jumento com doen\u00e7a da vaca louca. \ud83d\udc4d", "id": "1616633715832295424"},{"created_at": "2023-01-21T01:07:12.000Z", "text": "@_Janoninho \ud83e\udd2e est\u00e3o sendo vacinados contra a doen\u00e7a da vaca louca? \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1616603285560983552"},{"created_at": "2023-01-21T00:23:52.000Z", "text": "@igor_rfl Pelo visto j\u00e1 assumimos, nunca vi tanto gado revoltado em um msm lugar desde o fim da epidemia da vaca louca.", "id": "1616592380097957888"},{"created_at": "2023-01-20T23:30:55.000Z", "text": "q povo burro deu carne de ovelha pra vaca e a\u00ed surgiu a vaca louca", "id": "1616579052453740546"},{"created_at": "2023-01-20T22:09:50.000Z", "text": "Sem saldo banc\u00e1rio pra calourada, tarja preta, vaca louca. A vida \u00e9 triste", "id": "1616558646241935360"},{"created_at": "2023-01-20T22:02:51.000Z", "text": "@Deusa_Hela_ J\u00e1 est\u00e1 come\u00e7ando aparecer no \"gado bolsominion\" a \"doen\u00e7a da vaca louca\"!", "id": "1616556891726925830"},{"created_at": "2023-01-20T19:43:31.000Z", "text": "@PurpleAndGoldBR Volta pra se lesionar denovo, mal posso esperar por isso! A pr\u00f3xima vai ser unha encravada, dente mole, gripe da vaca louca, Gato com raiva o cara quer gabaritar todos os Cids que tem na medicina p\u00f4 n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, O Mago Valdivia do Basquete", "id": "1616521827043491841"},{"created_at": "2023-01-20T19:40:23.000Z", "text": "Tem vaca louca hoje.", "id": "1616521037482434560"},{"created_at": "2023-01-20T18:48:14.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Esse dimenor, \"cidad\u00e3um dib\u00eain\", est\u00e1 visivelmente coisado; Corote na veia, vinho inSult\u00e3o, Lokal, Sonrisal esmigalhado com fermento, incenso de bosta seca da vaca louca... Necessita cuidado...cheio de tudo que n\u00e3o presta...", "id": "1616507912825802778"},{"created_at": "2023-01-20T16:54:01.000Z", "text": "\"essa foto \u00e9 fake news e estimula viol\u00eancia\" o c\u00e9rebro j\u00e1 foi devorado pela vaca louca.", "id": "1616479168627363840"},{"created_at": "2023-01-20T16:01:43.000Z", "text": "@PedroRonchi2 O gado gosta e a micheque vai ficar a maior parte do tempo pulando, se jogando no ch\u00e3o, falando coisas em l\u00ednguas estranhas. N\u00e3o duvide gado \u00e9 gado, e tem vaca louca.", "id": "1616466006821736448"},{"created_at": "2023-01-20T15:24:38.000Z", "text": "@MiyagiThedragon @oscasosraros @chris_banida @Cinara_Brasil @Ellengyn @DocRS @GoriDoc @DocRenacBr @dramariaemilia @DocGarciapediat @FranzeNicolina @FtimaLessa6 @araguaci @syncytin @PietraTito @NorikoUemura @adrianafquintas @KageJohnJK @DanielCabral21 @brasilparalelo @luskarusso @GVBA5 Melhor evitar comer carne ent\u00e3o, se \u00e8 isso o sistema pra expandir venenos, prevenire \u00e8 melhor que curar \ud83e\udd14 em aumento os  psicopatas  que querem varrer a popula\u00e7\u00e3o a qualquer custo \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c vai retornar de moda a vaca louca !", "id": "1616456675577192451"},{"created_at": "2023-01-20T15:08:59.000Z", "text": "@WeltonCAlves Com o gado todo contaminado pela aftosa e vaca louca, nada mais coerente do que viajar com seguran\u00e7a, evitando os check-in e salas dos aeroportos, mesmo porque as for\u00e7as de seguran\u00e7as p\u00fablicas n\u00e3o est\u00e3o garantindo porra nenhuma.", "id": "1616452739130613760"},{"created_at": "2023-01-20T14:46:11.000Z", "text": "@77_frota Os nomes destes terroristas golpistas s\u00e3o: Kleber Calherani (Conhecido como Vaca Louca - Locutor d Rodeios/Caminhoneiro)\nAnderson Alves (Sargento Anderson da PM - Patriota)\nMarlene Rosa Dolfini (Esposa de MILITAR)\nLAWRENCE WACLAWIAK (PATRIOTA- \u00c9 FUNCION\u00c1RIO P\u00daBLICO MUNICIPAL)\ud83e\uddf6 https://t.co/bi1bjFrsfG https://t.co/QRJyfvO5x6", "id": "1616447001419452423"},{"created_at": "2023-01-20T13:57:02.000Z", "text": "@PauloSi24759288 @LulaOficial Calma Gado, calma. O mal da vaca louca t\u00e1 fote hein, vacina que passa. Perdeu, man\u00e9. \ud83d\ude18", "id": "1616434631158685697"},{"created_at": "2023-01-20T12:21:49.000Z", "text": "@GugaNoblat Vaca Louca vai pro pasto e leva teu c\u00e3o junto.", "id": "1616410667942088704"},{"created_at": "2023-01-20T09:53:46.000Z", "text": "Picanha de bolsonarista, t\u00f4 fora, carne de vaca louca https://t.co/5PV45r8xM7", "id": "1616373411932000256"},{"created_at": "2023-01-20T04:12:03.000Z", "text": "@o_antagonista Vaca louca", "id": "1616287414359670784"},{"created_at": "2023-01-20T03:44:18.000Z", "text": "@MariaIzabelBat2 @Puodzius1 E vacinado contra raiva e  vaca louca.", "id": "1616280430897938433"},{"created_at": "2023-01-20T01:27:03.000Z", "text": "@reporterenato A vaca louca saiu do governo.", "id": "1616245889361666049"},{"created_at": "2023-01-20T00:15:24.000Z", "text": "@roberta_bastoss Vaca louca!!   Kkkkkkkkk", "id": "1616227859059855362"},{"created_at": "2023-01-19T23:50:44.000Z", "text": "@alanriossr E anti-rabica??? E vacina da vaca louca? Kkk", "id": "1616221651879821314"},{"created_at": "2023-01-19T22:14:12.000Z", "text": "@SargentoFAHUR E esse recorde de apreens\u00e3o de gado sem vacina da vaca louca? Esqueceu de postar? https://t.co/hsCFCdHrPe", "id": "1616197360379432966"},{"created_at": "2023-01-19T21:53:53.000Z", "text": "@alanriossr Tem@vacina para Vaca Louca ?", "id": "1616192245631225858"},{"created_at": "2023-01-19T21:49:56.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil A vaca louca me poupe.", "id": "1616191251857932290"},{"created_at": "2023-01-19T21:04:18.000Z", "text": "@orlandoguerreir AI SIM , SE DER ESSA CARNA PARA ELES AGORA, VAO PEGAR A DOEN\u00c7A DA VACA LOUCA !", "id": "1616179767371251745"},{"created_at": "2023-01-19T20:50:28.000Z", "text": "\u00d3tima resposta. Mas o risco de pegar a doen\u00e7a da vaca louca \u00e9 grande. kkkkkkk https://t.co/ekTpemkD7m", "id": "1616176284849274880"},{"created_at": "2023-01-19T20:20:07.000Z", "text": "https://t.co/88K7xWY3X5 Nem a fam\u00edlia de Regina Duarte quer a vaca louca perto e n\u00e3o segue mais a vagabunda nas redes sociais todos se afastou o primeira foi a filha dela.", "id": "1616168646795231232"},{"created_at": "2023-01-19T20:16:09.000Z", "text": "@chutzki menos de um m\u00eas depois que eu nasci teve o neg\u00f3cio la das torres g\u00eameas. Doen\u00e7a da vaca louca. Patricia Abravanel foi sequestrada. Lan\u00e7ou a nota de 2 reais. Nascia jade picon, billie eilish e I.N do stray kids, todos muito mais ricos que eu", "id": "1616167651323043846"},{"created_at": "2023-01-19T14:43:04.000Z", "text": "@CNNBrasil O perigo tamb\u00e9m para os outros presos \u00e9 de contrair vaca louca.", "id": "1616083826572406788"},{"created_at": "2023-01-19T14:41:52.000Z", "text": "@proftulionit Como espalhar a doen\u00e7a da vaca louca.", "id": "1616083524091580416"},{"created_at": "2023-01-19T14:25:06.000Z", "text": "@SolangeDuart @OrleansAlmeida3 Doen\u00e7a da vaca louca,  digo gado louco. Kkk", "id": "1616079305200500738"},{"created_at": "2023-01-19T14:23:43.000Z", "text": "@cebolinhaemagal Pena que n\u00e3o tem vacina contra a Vaca Louca", "id": "1616078959892115457"},{"created_at": "2023-01-19T14:16:47.000Z", "text": "@joicehasselmann Deixa d ser imbecilidade vaca louca", "id": "1616077214239399936"},{"created_at": "2023-01-19T11:14:25.000Z", "text": "@reporterenato Vaca louca e presidente louco  2021", "id": "1616031318487273474"},{"created_at": "2023-01-19T10:48:15.000Z", "text": "S\u00f3 porque comprou um vibrador com o cart\u00e3o corporativo, t\u00e1 chamando de vaca louca. https://t.co/TEg7tVlcUN", "id": "1616024732721201153"},{"created_at": "2023-01-19T09:33:05.000Z", "text": "Gado com doen\u00e7a da vaca louca.\nEXCLUSIVO \u2013 Relat\u00f3rio aponta pol\u00edticos, empres\u00e1rios e advogados de SC que organizaram atos golpistas: \u201cTem que quebrar tudo\u201d\u201d https://t.co/N3QYxEGp1V via @Di\u00e1rio do Centro do Mundo", "id": "1616005818201022464"},{"created_at": "2023-01-19T08:41:51.000Z", "text": "a \"vaca louca\" era esse aqui https://t.co/EYxwTGo3Af https://t.co/O5lzflAyZB", "id": "1615992923203710982"},{"created_at": "2023-01-19T08:13:50.000Z", "text": "@reporterenato A vaca louca eram os filhos do inomin\u00e1vel", "id": "1615985873895718914"},{"created_at": "2023-01-19T04:41:44.000Z", "text": "tava d boa assistindo tbbt p fzr mnh higiene do sono e a amy menciona a doen\u00e7a da vaca louca agr t\u00f4 aq lendo artigos sobre", "id": "1615932498134896641"},{"created_at": "2023-01-19T04:30:30.000Z", "text": "Vaca louca https://t.co/WIoE8yx3Wt", "id": "1615929669173264384"},{"created_at": "2023-01-19T03:16:10.000Z", "text": "@reporterenato Agora a vaca louca \u00e9 outra", "id": "1615910964330627072"},{"created_at": "2023-01-19T01:24:46.000Z", "text": "@aluiziopalmar1 Desse gado a carne \u00e9 p\u00e9ssima e transmite o mal da vaca louca!", "id": "1615882927262339073"},{"created_at": "2023-01-19T00:36:41.000Z", "text": "@desiludido8 @jonascookrp @UOL De gado me morder e eu pegar vaca louca", "id": "1615870828645597184"},{"created_at": "2023-01-19T00:32:52.000Z", "text": "@mellziland E quanto ao seja l\u00e1 o que causa a doen\u00e7a da vaca louca? \u00c9 poss\u00edvel?", "id": "1615869866719825920"},{"created_at": "2023-01-19T00:10:31.000Z", "text": "@brom_elisa @vanessnnavarro OU EST\u00c3O SE DIVERTINDO COM OS BOVINOS CONTAMINADO COM A DOEN\u00c7A DA VACA-LOUCA BOLSONARISTA INDO PARA O CURRAL \u00c0 MANDO DO XAND\u00c3O, POR CAUSA DAS PALHA\u00c7ADAS QUE O GADO FIZERAM EM BRAS\u00cdLIA NAQUELE DIA...\n@GadoDecider \u00c9 GADO?\n@keilaasilvaBsb, @camalkov @ThiagoResiste", "id": "1615864242418106368"},{"created_at": "2023-01-18T23:33:25.000Z", "text": "o Vaca Louca com a \ud83c\udf7f \ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75", "id": "1615854904748429313"},{"created_at": "2023-01-18T23:14:18.000Z", "text": "@reporterenato @chiccoze52 Vaca louca era o gado do Genocida?", "id": "1615850094204526594"},{"created_at": "2023-01-18T22:43:00.000Z", "text": "@reporterenato A vaca louca: https://t.co/lcAYqH3Dms", "id": "1615842217632976903"},{"created_at": "2023-01-18T22:32:00.000Z", "text": "vaca louca? que isso gente?kkkkkkkkkk https://t.co/mM4GnyxIWy", "id": "1615839451430764545"},{"created_at": "2023-01-18T22:08:56.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Vaca Louca!!! Bandida!", "id": "1615833643607367710"},{"created_at": "2023-01-18T22:01:05.000Z", "text": "@reporterenato Mal da vaca louca = Bolson\u00e1ro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1615831668367196161"}]