[{"tweets_quantity": 38},{"created_at": "2023-02-08T13:35:56.000Z", "text": "Treinar, fazer umas piscinas, relaxar no jacuzzi, 15min de banho turco e aqui estou eu pronto para ir trabalhar", "id": "1623314690167250944"},{"created_at": "2023-02-07T19:59:28.000Z", "text": "entrei no banho turco, de chinelos e cal\u00e7\u00f5es (obviamente) e est\u00e1 um gajo de p\u00e9, completamente vestido, tipo de sapatilhas, meias, cal\u00e7\u00f5es e t-shirt a respirar como uma m\u00e1quina de lavar a lou\u00e7a...\n\nWut is going on inside your head bro?", "id": "1623048821302239241"},{"created_at": "2023-02-07T19:19:53.000Z", "text": "Banho turco depois do gin\u00e1sio d\u00e1-me vida", "id": "1623038862015533079"},{"created_at": "2023-02-07T11:35:10.000Z", "text": "Se o meu av\u00f4 com parkinson tremer durante o banho, podemos dizer que tomou um banho turco?", "id": "1622921909309476865"},{"created_at": "2023-02-07T10:21:46.000Z", "text": "@giclaubett Eu vou s\u00f3 pelo banho turco... kkkkkkkk", "id": "1622903437884116994"},{"created_at": "2023-02-05T09:09:29.000Z", "text": "Hora de ponta no banho turco. https://t.co/1c77ec2jOe", "id": "1622160472454701056"},{"created_at": "2023-02-04T14:27:39.000Z", "text": "Est\u00e1 um belo dia para gym, piscina, banho turco e sauna\u2026 Hj tem!", "id": "1621878153525305344"},{"created_at": "2023-02-03T20:53:40.000Z", "text": "Eu de facto mereci um banho turco", "id": "1621612911884996610"},{"created_at": "2023-02-02T23:14:24.000Z", "text": "c este frio s\u00f3 me apetece voltar para aquele banho turco e morrer sufocada com a temperatura quente", "id": "1621285938633531394"},{"created_at": "2023-02-02T17:31:41.000Z", "text": "@_thiagorosendo Seca, n\u00e3o consigo respirar no banho turco", "id": "1621199690359345159"},{"created_at": "2023-02-01T19:50:33.000Z", "text": "S\u00f3 falta \u00e1gua pra isso daqui virar um banho turco, porque porrada j\u00e1 tem.", "id": "1620872252165332993"},{"created_at": "2023-01-29T11:12:45.000Z", "text": "@LxSucker J\u00e1 tenho saudades de ir, e dos broches em grupo no banho turco", "id": "1619654776412839937"},{"created_at": "2023-01-27T10:55:56.000Z", "text": "3 brasileiras tagarelas no spa do Cruzeiro, qual a chance de dar certo? Foi gringa pedindo sil\u00eancio na sauna, velhinho se retirando das espregui\u00e7adeira quentes, olhares tortos na sala de ch\u00e1,  gringo irritado na piscina de banho turco...", "id": "1618925770927411201"},{"created_at": "2023-01-26T00:47:31.000Z", "text": "Meu namorado me mostrou sobre banho turco e eu queria mostrar a massagem japonesa que vi, quando procurei no YT: https://t.co/rMoIL0kvRX", "id": "1618410269696479232"},{"created_at": "2023-01-24T12:08:04.000Z", "text": "@CintiaStaci mor vale bu\u00e9 a pena, s\u00e3o 40\u20ac m\u00eas I guess, mas tens piscina, banho turco, tudo mm. e eu posso ser tua partner do gym", "id": "1617856758625767427"},{"created_at": "2023-01-23T16:45:22.000Z", "text": "\u201cMor vou fazer um banho turco aqui\u201d\nPesquiso como q \u00e9 \n(As mina dando banho no cara)\nSE QUER MORRER SE FALA", "id": "1617564156063891482"},{"created_at": "2023-01-23T09:56:30.000Z", "text": "Gulbenkian vai expor \u201cduas obras maiores\u201d de Paula Rego. As pinturas O Banho Turco (1960, na foto) e Anjo (1998).\n\nSaiba mais \ud83d\udc49 https://t.co/DiH6q1MgBl\n\n\ud83d\udcf8  CARLOS POMBO https://t.co/SAauQ6oHNR", "id": "1617461263839248385"},{"created_at": "2023-01-22T11:34:40.000Z", "text": "vendo um video de banho turco e mto interessante o conceito", "id": "1617123577706303489"},{"created_at": "2023-01-22T09:20:39.000Z", "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian vai homenagear a pintora Paula Rego, no primeiro anivers\u00e1rio da sua morte, com a exibi\u00e7\u00e3o das duas obras recentemente adquiridas, \u201cAnjo\u201d e \u201cO Banho Turco\u201d.\n\nhttps://t.co/j33M2BNCOF", "id": "1617089850553044993"},{"created_at": "2023-01-21T23:17:45.000Z", "text": "Estive num banho turco pela primeira vez. Vendia a minha alma para fazer isto pelo menos uma vez por semana", "id": "1616938128966651905"},{"created_at": "2023-01-21T22:25:19.000Z", "text": "Comecei a beber na hora do almo\u00e7o, fui pra academia doida depois p meu banho turco cheguei em casa e dormi 1h agr acordei ja to arrumada pra come\u00e7ar a beber dnv", "id": "1616924932255924225"},{"created_at": "2023-01-20T19:30:47.000Z", "text": "Em Bursa, terra natal da toalha de banho turco, aparece nuvem em forma de Bursetta https://t.co/qO1C0fPRdp", "id": "1616518619734605825"},{"created_at": "2023-01-19T16:37:11.000Z", "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian, em Lisboa, vai homenagear a pintora Paula Rego, no primeiro anivers\u00e1rio da sua morte, com a exibi\u00e7\u00e3o, a partir de 8 de junho, das duas obras recentemente adquiridas, \u201cAnjo\u201d e \u201cO Banho Turco\u201d.\nhttps://t.co/io5EtuE6Cg https://t.co/i79qieb6rI", "id": "1616112547266023424"},{"created_at": "2023-01-18T22:17:27.000Z", "text": "banho turco \u00e9 sem d\u00favida uma das melhores coisas que um gin\u00e1sio pode ter", "id": "1615835790357020673"},{"created_at": "2023-01-18T20:49:59.000Z", "text": "Odeio pessoas que querem socializar no banho turco. Eu s\u00f3 quero os meus 10 minutos de medita\u00e7\u00e3o, ok?", "id": "1615813777097691151"},{"created_at": "2023-01-18T18:34:34.000Z", "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian, em Lisboa, vai homenagear a pintora Paula Rego com a exibi\u00e7\u00e3o de duas obras recentemente adquiridas, \"Anjo\" e \"O Banho Turco\",  a partir de 8 de junho. https://t.co/uyrQb50oNv", "id": "1615779697194844160"},{"created_at": "2023-01-18T14:52:39.000Z", "text": "@ocarlosdotweet J\u00e1 estive no Light quando era Pump, basicamente era s\u00f3 um espa\u00e7o mais pequeno, n\u00e3o tinha piscina nem jacuzzi, sauna ou banho turco. Mas o material era igual e a mensalidade era inferior. Agora estou no Classic na modalidade de livre acesso, mas n\u00e3o posso frequentar o Light.", "id": "1615723851576475649"},{"created_at": "2023-01-18T11:16:05.000Z", "text": "Hoje vou me matar no gin\u00e1sio, o que vale \u00e9 que depois tenho piscina com spa e banho turco \ud83e\udd70", "id": "1615669351541256192"},{"created_at": "2023-01-18T01:46:19.000Z", "text": "@haquemdigaqsou instala um banho turco em casa sei l\u00e1 nao sejas ego\u00edsta partilha connosco", "id": "1615525964825378816"},{"created_at": "2023-01-15T14:27:58.000Z", "text": "Tamb\u00e9m s\u00f3 sei o que est\u00e1 contido nessas linhas, Watson. Banho turco \u00e9 uma delas. psss pssss", "id": "1614630474135273472"},{"created_at": "2023-01-14T16:12:38.000Z", "text": "Este banho turco soube-me a vida \ud83e\uddd6", "id": "1614294429686460418"},{"created_at": "2023-01-14T10:09:10.000Z", "text": "@joaquimferrado Sauna e banho turco ? Tenho de por o Noah na nata\u00e7\u00e3o", "id": "1614202957691494401"},{"created_at": "2023-01-12T16:27:55.000Z", "text": "@souduh_ @koshigio O famoso banho turco", "id": "1613573500136001536"},{"created_at": "2023-01-11T19:19:32.000Z", "text": "@sfcdjalmasantos Agora, vai cagar no banho turco da penitenci\u00e1ria.", "id": "1613254300343603201"},{"created_at": "2023-01-10T15:07:25.000Z", "text": "@Sara_h3010 Esse banho turco que tem aqui \u00e9 uma sauna mais h\u00famida com vapor e um cheiro gostoso pra limpar o pulm\u00e3o e tal\u2026 muito bommmmm", "id": "1612828466122047488"},{"created_at": "2023-01-10T14:15:02.000Z", "text": "@maycondouglax96 O que seria um banho turco??", "id": "1612815282053197824"},{"created_at": "2023-01-10T13:09:15.000Z", "text": "Fui treinar, depois peguei jacuzzi, banho turco e piscina \ud83e\udd75\ud83e\udd74", "id": "1612798728015941632"},{"created_at": "2023-01-10T08:41:32.000Z", "text": "Vou treinar j\u00e1 j\u00e1 e depois sauna e banho turco pra relaxar", "id": "1612731352461238272"}]