[{"tweets_quantity": 365},{"created_at": "2023-02-09T00:40:21.000Z", "text": "O sea, aparte de la seguridad con la que da \u201cel dato\u201d, la terquedad sale a flor de piel con la frase \u201cdatos son datos y hay que darlos\u201d. @andresmarocco es la viva voz de la estupidez. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/w3KoMuVfQv", "id": "1623481894200348672"},{"created_at": "2023-02-09T00:37:08.000Z", "text": "@REEnAccion Que bien que haya medios que difundan los mensajes de viva voz de l\u00edderes como #enriquevargas", "id": "1623481087161733120"},{"created_at": "2023-02-09T00:22:18.000Z", "text": "es realmente espectacular lo que le manguean los ni\u00f1os a los tenistas. la desfachatez y la impunidad de ser un ni\u00f1o y poder estar gritando a viva voz DAME LA GORRA sin ser mirado raro", "id": "1623477351987150848"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:07.000Z", "text": "@anton10pedro Po nem fala! Ainda mais que minha gata destruiu meu fone, eu sempre fico com medo de clicar pra ouvir o \u00e1udio no viva voz e vim alguma merda", "id": "1623476050775666688"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:28.000Z", "text": "al personal de los distintos \"dispositivos\" (les encanta la palabra)auxiliares de la justicia y a la justicia misma para que brinden respuestas URGENTES y EFICIENTES en resguardo de los derechos declamados a viva voz sin q se dise\u00f1en las herramientas para q se los pueda ejercer", "id": "1623475381129863168"},{"created_at": "2023-02-09T00:07:01.000Z", "text": "eu no uber atendi a liga\u00e7\u00e3o no viva voz e o kauan come\u00e7ou a gemer alto\u2026\u2026. eu n\u00e3o tenho medo do gemidao do zap n\u00e3o. Tenho medo do gemidinho do kauan!", "id": "1623473507739787264"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:53.000Z", "text": "@jjbbMacMont NO ES F\u00c1CIL:\nTodo el mundo  reclamaba a viva voz el fin de Bonomi y todos sus asesores. El ministro mas cuestionado e interpelado en la historia del pa\u00eds, por tener los peores resultados posibles y el FA lo atornillo al sill\u00f3n para impedir que se fuera.*", "id": "1623469195034755073"},{"created_at": "2023-02-08T23:42:50.000Z", "text": "@ValentiEsteban La verdad que me chupa un huevo en quien ten\u00e9s confianza vos,,,currero,panqueque ,sinverg\u00fcenza.Diamantito,,,no te has dado cuenta que nadie te cree nada y que nadie te da bola.?\nEst\u00e1s avisado,,,pr\u00f3xima vez que te cruce en P del E, te escracho a viva voz.", "id": "1623467421972455426"},{"created_at": "2023-02-08T23:39:45.000Z", "text": "En pocas semanas es la entrada al internado m\u00e9dico y seguimos con la incertidumbre de si abrir\u00e1n plazas suficientes para la gran cantidad de m\u00e9dicos reci\u00e9n graduados que aplicaremos por primera vez al VIVA VOZ MARZO 2023. \n\nRecuerden que es un requisito para nuestra idoneidad https://t.co/Zq7nzBnwPC", "id": "1623466646038843393"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:46.000Z", "text": "@subterfugia MK Ultra a viva voz.", "id": "1623462876508827648"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:22.000Z", "text": "@leoxs22 @f0go \"Expres\u00f3 a viva voz bicibandido\"", "id": "1623460259640532992"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:54.000Z", "text": "@RoyBarreras @RobertDazaG Senador es triste saber que una persona que dice a viva voz ser hijo del pueblo hoy nos estigmatice, es muy f\u00e1cil cuando se tiene el lujo y la comodidad de excelentes m\u00e9dicos ac\u00e1 en el Cauca los docentes padecemos hasta 3 meses para una cita con especialista.", "id": "1623460140467777536"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:03.000Z", "text": "@RicardoVargas00 @elyrxc \u00bfElla cuenta chiste a viva voz?\n\u00bfYo por qu\u00e9 nunca la he o\u00eddo? \ud83e\udd7a\ud83d\ude14", "id": "1623459423329853441"},{"created_at": "2023-02-08T23:07:37.000Z", "text": "@marisantos____ n\u00e3o kkkkkkkkk ela tava falando no telefone com minha m\u00e3e, a\u00ed tava no viva voz", "id": "1623458558825095168"},{"created_at": "2023-02-08T21:45:41.000Z", "text": "@Viniciu90540183 Ela falou de mim quero saber quem \u00e9 fora a vergonha pq vc deixou no viva voz kkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623437940960681984"},{"created_at": "2023-02-08T21:24:55.000Z", "text": "Lo de explicar la decisi\u00f3n del VAR el \u00e1rbitro a viva voz est\u00e1 muy bien, y siempre lo defender\u00e9, ahora, estar\u00eda mucho mejor si tambi\u00e9n hubiera explicado cuando no ha pitado el primero", "id": "1623432715415732225"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:49.000Z", "text": "#Gaptinder \nBoa noite houst suprema,  e todas voc\u00eas miniqueridas ...\nEstou na massoterapeuta, t\u00f4 com um torcicolo destruidor ...\nGente eu mere\u00e7o essa \ud83d\udc86 massagem\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\nEnt\u00e3o vou ouvir vcs no viva voz e a minha amiga tamb\u00e9m,  comportem-se!  @fuscarosaa voc\u00ea precisa dormir more. https://t.co/IfDB5kKqvn", "id": "1623430676673441795"},{"created_at": "2023-02-08T21:14:12.000Z", "text": "@LPanhead Boa noite houst suprema,  e todas voc\u00eas miniqueridas ...\nEstou na massoterapeuta, t\u00f4 com um torcicolo destruidor ...\nGente eu mere\u00e7o essa \ud83d\udc86 massagem...\nEnt\u00e3o vou ouvir vcs no viva voz e a minha amiga tamb\u00e9m,  comportem-se!  @fuscarosaa voc\u00ea precisa dormir more. https://t.co/CBREuo0eEt", "id": "1623430014984421376"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:24.000Z", "text": "Es siempre un honor hablar con nuestras Personas Adultas Mayores de viva voz escuchar la importancia de nuestro trabajo. #ConstruyendoBienestar #PrimeroLosPobres @A_MontielR la persona con mejor empe\u00f1o y eficiencia excelente persona https://t.co/eChfgGDEIB", "id": "1623429813804343298"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:28.000Z", "text": "Brutos nos quieren, f\u00e1cil de manejar. Qu\u00e9 tristeza enorme.\nAll\u00e1 lejos y hace tiempo nos hac\u00edan ir los d\u00edas patrios a escuchar qu\u00e9 se conmemoraba y a CANTAR a viva voz el Himno Nacional, la mala \u00e9poca, la que no quieren nunca m\u00e1s... Qu\u00e9 falta nos hace https://t.co/DhDZ3EHIIA", "id": "1623428322980990976"},{"created_at": "2023-02-08T21:07:19.000Z", "text": "@javierlanari Brutos nos quieren, f\u00e1cil de manejar. Qu\u00e9 tristeza enorme.\nAll\u00e1 lejos y hace tiempo nos hac\u00edan ir los d\u00edas patrios a escuchar qu\u00e9 se conmemoraba y a CANTAR a viva voz el Himno Nacional, la mala \u00e9poca, la que no quieren nunca m\u00e1s... Qu\u00e9 falta nos hace", "id": "1623428283181277187"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:34.000Z", "text": "@Ama85094789 Gracias por su informaci\u00f3n. Acabo de escribir un tuit d\u00f3nde informo lo que escuch\u00e9 de viva voz el Dr Prada, vocero oficial del Gobierno Nacional en el sentido del rol que oficia, verdaderamente,  el hijo de La Gata. Gracias por su generosidad", "id": "1623426334893522947"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:09.000Z", "text": "En el mundial de clubes el \u00e1rbitro anuncia el penal de var a viva voz, jaaaa", "id": "1623422705780285440"},{"created_at": "2023-02-08T20:44:39.000Z", "text": "A ver a ver, este es mas protagonista que Mateu Lahoz jajajajajaja en vez de se\u00f1alarlo lo dice de viva voz. Que amo  tu.", "id": "1623422581306007552"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:41.000Z", "text": "@alferdez #GraciasPresidente\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nA los que se enojan con el bombero. No olviden que los pir\u00f3manos est\u00e1n ahora tirando clavos miguelitos para que no avancen las autobombas, haciendole un nudo a las mangueras y diciendo a viva voz \"por que no apagan los incendios\". Es momento de sumar.", "id": "1623420575640084486"},{"created_at": "2023-02-08T20:18:17.000Z", "text": "@JackyMc10 Cuando est\u00e9n en la miseria absoluta pongan los v\u00eddeos de todos sus pseudo dirigentes diciendo a viva voz: \"nosotros no necesitamos el turismo, no dependemos del turismo, el turismo solo beneficia a las transnacionales c\u00f3mo L\u00f3pez Aliaga\"", "id": "1623415946688724994"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:15.000Z", "text": "@alexismoncayo @mariapaularomo Era de esperarse, los que gritan Ladr\u00f3n a viva voz es porque ellos son", "id": "1623408385205977088"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:13.000Z", "text": "Acabo de ver un video donde hay un grupo de personas fuera de la c\u00e1rcel exigiendo libertad para un l\u00edder criminal. Lo m\u00e1s indignante es que corean a viva voz: JR el pueblo te necesita! \nEn serio, que verga les pasa?", "id": "1623407622908002308"},{"created_at": "2023-02-08T19:39:08.000Z", "text": "@pau_ls85 ni se puede decir 11 ni 13 a viva voz.", "id": "1623406094444896256"},{"created_at": "2023-02-08T19:23:40.000Z", "text": "@LuisArmandoR @iamjojo A viva voz practicando el run de \u00ab\u00a0you got a prOooooooblem\u00a0\u00bb", "id": "1623402198821400576"},{"created_at": "2023-02-08T19:14:50.000Z", "text": "Prioridad de nuestra pol\u00edtica exterior es la protecci\u00f3n acompa\u00f1ada de atenci\u00f3n digna y sensible a nuestr@s connacionales. Tuvimos el honor de conversar c quienes acudieron @consulmexsac a tramitar documentos y escuchar de viva voz c\u00f3mo podemos servirles mejor \u2066@jaime_vbt\u2069 https://t.co/g2H8Z1VeaI", "id": "1623399976880709633"},{"created_at": "2023-02-08T19:09:51.000Z", "text": "@ecochambre @albagferrin La parte de que fue a un tribunal de c\u00e1tedra a avisar de viva voz", "id": "1623398722590674944"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:32.000Z", "text": "@treponx @CuentaMister Tiene la misma solo que es hip\u00f3crita y por eso no lo dice a viva voz", "id": "1623396629939212295"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:02.000Z", "text": "#Mujeres | El tema de mujeres aplica con mayor medida, ya que s\u00f3lo escuchando sus necesidades de viva voz, podremos entender y actuar para garantizar su bienestar, declar\u00f3 directora general del @ihm2011_.\nhttps://t.co/fJeOuohQdY", "id": "1623396251000610824"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:19.000Z", "text": "@fishesthoughts BOTA NO VIVA VOZ PRO CORNO OUVIR", "id": "1623391039242240002"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:30.000Z", "text": "Chegou uma turma nova pra dividir o andar e os lindos conversam no viva voz e deixam toque do cel no \u00faltimo volume. O dif\u00edcil n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, viu!", "id": "1623390832223977472"},{"created_at": "2023-02-08T18:37:51.000Z", "text": "Josep Maria Espin\u00e0s se despide cantando, 'clopin-clopant' y sin aplausos \n\n\u27a1El funeral del escritor se cierra con tres canciones que dej\u00f3 grabadas de su viva voz para la ocasi\u00f3n https://t.co/hcyAIndC16", "id": "1623390670890143745"},{"created_at": "2023-02-08T18:21:20.000Z", "text": "@garciapage Sr. Garcia-Page deje de ser HIP\u00d3CRITA usted tambi\u00e9n lo sab\u00eda y lo dijo a viva voz y sin embargo  estuvo de acuerdo con el C.M. y los 205 Diputados del Congreso que votaron \"SI\" a esta \ud83d\udca9 de Ley que beneficia a AGRESORES SEXUALES y VIOLADORES.\n\u00bfvotaron SI?, \u00a1son corresponsables!.", "id": "1623386512405536768"},{"created_at": "2023-02-08T18:15:17.000Z", "text": "@gsvarzman @Clorobles2 @drjorgerachid No s\u00e9 si ser\u00e1 m\u00e9rito o no. Fue. Estuvo. Yo no he tenido oportunidad de ir. Yo hubiera ido sin buscar m\u00e9ritos, sino para reivindicar que esas tierras son argentina. Quiz\u00e1, ud y yo nos conozcamos all\u00e1, el d\u00eda que prefiera hacer su parte en vez de criticar a viva voz . JorgeSB", "id": "1623384991244623880"},{"created_at": "2023-02-08T18:11:20.000Z", "text": "@mrkvIogs eu so sei conversar p chamada no viva voz", "id": "1623383997798555649"},{"created_at": "2023-02-08T18:08:59.000Z", "text": "Nadie que se precie de vivir en un pa\u00eds libre y democr\u00e1tico, apoyar\u00eda y abrazar\u00eda ninguna acci\u00f3n que ejecute el ex presidente Martinelli, que a viva voz ha anunciado a los 4 vientos que quiere ser candidato.\n\nDios nos libre a todos los paname\u00f1os y al pa\u00eds de caer de nuevo con RM! https://t.co/Khr8QjtbSr", "id": "1623383404619214848"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:45.000Z", "text": "@MinistroReyes @MinTransporteCo @PrimeraSenado Si el metro no AVANZA como dice ud y su presidente a viva voz,por que en el informe que rinde dice: avance. O sea que si avanza o no?", "id": "1623381082522394628"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:32.000Z", "text": "La visita continu\u00f3 con un recorrido por el museo de la Bolsa \"A Viva Voz\", a fin de conocer sobre la historia y el presente de la instituci\u00f3n.", "id": "1623378763206561798"},{"created_at": "2023-02-08T17:48:53.000Z", "text": "Hoy una ni\u00f1a dijo a viva voz: Mami miraaaaaaa es Suzanahoria la nucita del noticiero de hoy temprano \ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23 la am\u00e9 jajaja gracias por la sinton\u00eda de hoy por @AztecaGuate con #HechosAM https://t.co/75HjiM2EEB", "id": "1623378348125655052"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:16.000Z", "text": "@isabelarvide Ya sabemos que solo sabes arrastrarte por el hueso y no sirves para nada, pero que bueno que lo confirmas de viva voz", "id": "1623376683838627840"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:00.000Z", "text": "\u00a1Vuelve el radioteatro a \u00d1u\u00f1oa tu Radio! \ud83d\udcfb\ud83c\udfad\n\nEn el cap\u00edtulo de hoy de A Viva Voz podr\u00e1s escuchar un extracto de \"Pacto de medianoche\", la comedia de un acto de la dramaturga nacional Isidora Aguirre. S\u00famate a la transmisi\u00f3n  a las 15:00 hrs en https://t.co/ecX6yLTE1f \ud83c\udfa7 https://t.co/2qOir5bSDu", "id": "1623375858621681697"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:22.000Z", "text": "simplificarla con misoginia, xq con ELLA el juicio y persecuci\u00f3n a los fans es constante pero con ELLOS no. S\u00famale estar biased, mal informado (\u00bfhan le\u00eddo las palabras de pu\u00f1o y letra o de viva voz de JKR?) y bulleado (presi\u00f3n social), y resulta en una cacer\u00eda de brujas.", "id": "1623375449266225152"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:44.000Z", "text": "Tremenda ca\u00edda del salario entre 2017 y 2020. Costo mucho volver a normalizar el salario registrado en el sector privado no fue f\u00e1cil despu\u00e9s de Macri tener una pandemia.\n\nEl modelo del pro ucr es eso. P\u00e9rdida de empleo. \n\nAntes lo escond\u00edan ahora lo dicen a viva voz https://t.co/BxBu2zPkby", "id": "1623374029997412366"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:36.000Z", "text": "@_VicenteSerrano @lopezobrador_ @FelipeCalderon Expl\u00edcale que no fue acusaci\u00f3n, las cosas como son, dice que escucho de otra gente, no se lo dijo Calderon de viva voz ni Garcia Luna hay gente que si estudio derecho y bien, no a medias en 14 a\u00f1os.", "id": "1623368713461456896"},{"created_at": "2023-02-08T17:03:25.000Z", "text": "7/2/23- Art\u00edculo 17 de la #Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de la Rep\u00fablica de #Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6: \"Las Autoridades de la Rep\u00fablica est\u00e1n instruidas para\u2026 cumplir y hacer cumplir la Constituci\u00f3n y la Ley\". Cuando hay un mandato que cumplir, no se debe decir a viva voz que te sales de \u00e9l. \n#Conducta https://t.co/EL8UBnPPV2", "id": "1623366903333851159"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:43.000Z", "text": "@DerechaCol_ @petrogustavo @FranciaMarquezM Y los congresistas que a viva voz en tarima juraban acabar con el esmad.", "id": "1623364965833838601"},{"created_at": "2023-02-08T16:51:15.000Z", "text": "Buen d\u00eda a todes. El Space de anoche tuvo una duraci\u00f3n de 5 horas y 23 minutos donde @manelyk_oficial y @VicoGuadarrama pueden escuchar a viva voz las experiencias de nuestrxs hermanxs trans y entender el por qu\u00e9 la gravedad de sus discursos.\n\nEducarnos deber\u00eda de estar de moda.", "id": "1623363845002502144"},{"created_at": "2023-02-08T16:32:39.000Z", "text": "Curioso como n\u00e3o tem um italiano com telefone no ouvido, s\u00f3 falam no Viva voz kkk", "id": "1623359160766107660"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:49.000Z", "text": "Eu nunca escutaria um \u00e1udio do Gabriel no viva voz, ele \u00e9 muito aleat\u00f3rio, fala de servi\u00e7o e de sexo no mesmo \u00e1udio", "id": "1623356685732528128"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:16.000Z", "text": "@marcellacento Tentaram algo parecido com meu pai, mas do Santander. Eu falei com eles e qdo pediram pra eu abrir o app e colocar no viva voz (?!!!?!) eu disse que ligaria diretamente pra eles e desliguei. Liguei para o banco e era fraude, como pensei.", "id": "1623356045354536961"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:53.000Z", "text": "simplesmente um cara em CHAMADA no VIVA VOZ no \u00f4nibus", "id": "1623355697369960451"},{"created_at": "2023-02-08T16:17:51.000Z", "text": "Como documento hist\u00f3rico es una colecci\u00f3n sumamente valiosa; y como herramienta educativa, un instrumento fundamental para conocer, de viva voz, lo sucedido en el pa\u00eds en el momento m\u00e1s \u00e1lgido de su historia reciente. https://t.co/gzFs7g5tKc", "id": "1623355437373349889"},{"created_at": "2023-02-08T16:11:38.000Z", "text": "@radiomitre Es tremendo que esten declarando a viva voz un crimen que se va a ejecutar y nadie haga nada.Les tendr\u00e1n que dar domiciliaria si corren riesgo de vida en un pabell\u00f3n. Reclamamos justicia y que se aplique la ley ,no una masacre o pena de muerte.\n@Julio_Alak", "id": "1623353874244374531"},{"created_at": "2023-02-08T16:10:44.000Z", "text": "E a motorista do Uber que atendeu o celular no viva voz e come\u00e7ou uma DR com o namorado", "id": "1623353647173103616"},{"created_at": "2023-02-08T16:09:09.000Z", "text": "C\u00f3mo me.gustaria que este sujeto sea polic\u00eda y se pare frente a los v\u00e1ndalos, sin escudo , y que grite a viva voz que ha llevado todos esos cursos . Siempre he dicho que por m\u00e1s estudios que alguien lleve, lo de imb\u00e9cil no se quita. Naces y mueres imb\u00e9cil. https://t.co/QnltTIDxZA", "id": "1623353247317610503"},{"created_at": "2023-02-08T15:57:51.000Z", "text": "@bibismuto @choquei vai ter q escutar baco no viva voz", "id": "1623350404795797505"},{"created_at": "2023-02-08T15:29:10.000Z", "text": "@vidalcvale La idea surgi\u00f3 de cuando unos weones dec\u00edan a viva voz querer quemar Chile entero", "id": "1623343186545459200"},{"created_at": "2023-02-08T15:20:41.000Z", "text": "@MerlinaAdamss Nada grave. Una boluda gritando los datos personales de todos los q est\u00e1bamos ah\u00ed a viva voz. \u201cSegu\u00eds viviendo en [MI DIRECCION]? Y tu tel\u00e9fono es [MI TELEFONO]?\u201d  Casi la mato. Pero nada grave. \ud83d\ude48\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623341051153883136"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:34.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f  SETROI #NOTICIA: \u00bfEs posible Retweet? Josep Maria Espin\u00e0s se despide cantando, 'clopin-clopant' y sin aplausos. https://t.co/ghh4ITl0s1 No debe haber sucedido muy a menudo que en un funeral, un difunto, de cuerpo presente, se despida cantando de viva voz. Ser\u00e1 habitual que en", "id": "1623340518758285312"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:26.000Z", "text": "Continuo atraindo pessoas mandando e escutando \u00e1udio no viva voz no \u00f4nibus pra Indaiatuba...", "id": "1623338973291479041"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:38.000Z", "text": "#ChileBajoAtaqueTerrorista lo anunciaron a viva voz: quemar\u00edan Chile si no ganaba el apruebo. Y qu\u00e9 hizo el #GobiernoDeIncompetentes se puso a indultar y otorgar pensi\u00f3n a los pir\u00f3manos del casi golpe 18O. O sea una invitaci\u00f3n abierta a delinquir sin que exista consecuencias!", "id": "1623334242812829696"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:19.000Z", "text": "@marcellacento Uma vez presenciei no sal\u00e3o uma mulher caindo nesse mesmo golpe (ela tava falando no viva voz). Falei com minha manicure: isso \u00e9 golpe, t\u00e1 com cara!! Eu, a manicure e todo mundo, avisamos a ela. Ela ignorou e fez a linha sabichona. Caiu no golpe e saiu do sal\u00e3o sem falar c ngm \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623332404004896768"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:19.000Z", "text": "@DuncanZenteno Uyyy ojal\u00e1 Duncan! Y ud siga pidiendolo a viva voz! Q lo hagan para que as\u00ed quede demostrado que el partido oficialista no solo es corrupto sino que de verdad no le importa el pa\u00eds... te lo pedimos se\u00f1or para que as\u00ed se acabe m\u00e1s la credibilidad de Chavez.", "id": "1623331146200129539"},{"created_at": "2023-02-08T14:36:57.000Z", "text": "@Sprewell00 @santipsicouned Y por eso que cada uno ponga el tope donde prefiera.\n\nMe parece que la comparaci\u00f3n no sirve porque, repito por \u00faltima vez, JK ha dicho a viva voz que los royalties del juego van todos a asociaciones antitrans. Pero por supuesto uno es libre de hacer lo que quiera", "id": "1623330046491471879"},{"created_at": "2023-02-08T14:10:57.000Z", "text": "@Fer_frascochico La pr\u00f3xima clase entr\u00e1s a viva voz con \"\u00a1Muchaaaachooooooos....!\"", "id": "1623323500516605952"},{"created_at": "2023-02-08T14:08:34.000Z", "text": "@VaniaYabarG La prensa y nuestros queridos congresistas jueces fiscales y pseudo presidente repiten y gritan a  viva voz para los incautos e ingenuos (blanquitos profesionales gente educada ) lo tomen a pecho y se coman en cuento", "id": "1623322902668926976"},{"created_at": "2023-02-08T14:03:22.000Z", "text": "La ministra de salud \"no lo mat\u00f3 la bomba, lo mat\u00f3 una piedra\" estuvo en Huancayo, prometiendo plata c\u00f3mo cancha para obras pendientes, la poblaci\u00f3n a viva voz \u00a1Asesina, asesina, fuera de Huancayo! Tuvo qu\u00e9 bajar al s\u00f3tano... AS\u00cd QUIEREN QUEDARSE Y GOBERNAR ? https://t.co/7RLFUzGOSj", "id": "1623321592720760832"},{"created_at": "2023-02-08T13:56:11.000Z", "text": "@raul_olaechea Un terruco valiente ,pens\u00e9 que en esta \u00e9poca los terrucos se escond\u00edan ,bien por ti sigue gritando a viva voz que eres terruco ,ya caer\u00e1s preso idiota", "id": "1623319785315397632"},{"created_at": "2023-02-08T13:47:23.000Z", "text": "Los \"periodistas \" de @6AMCaracol. Dicen a viva Voz que  no aceptan fiestas y regalos de Pliticos, q eso no es ,ETICO.,,,,  que Boleta,,, ,  claro,  pa eso  esta el Nequi.", "id": "1623317572027285504"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:22.000Z", "text": "@metrodesantiago s\u00ed, digan que soy Chilena amargada, pero la bulla de las bandas en metro me molestan! Tanto como los flaites y sus parlantes a viva voz. Gracias.", "id": "1623316559300009984"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:11.000Z", "text": "@albernap Esto es sumamente grave. Los ciudadanos deber\u00edan estar manifestando su desacuerdo a viva voz en la calle.", "id": "1623315507163156483"},{"created_at": "2023-02-08T13:20:05.000Z", "text": "@TMT30_ La corrupci\u00f3n en viva voz. Descarados hdpta", "id": "1623310701082079237"},{"created_at": "2023-02-08T12:50:57.000Z", "text": "@hernan_sr Y que tiene que ver el rechazo con lo mala clase de las personas, es como que yo publicara \"los que gritaron a viva voz quemen todo\" son del apruebo y comunista. Nada que ver tu comentario, eso es ser humano. Por eso estamos c\u00f3mo estamos en Chile, personas  que no aportan y t\u00fa.", "id": "1623303370667704320"},{"created_at": "2023-02-08T12:48:11.000Z", "text": "ya sea a viva voz\ud83d\udde3\ufe0f, por escrito\ud83d\udcdd, o a trav\u00e9s de una historia con su personaje y su trama.\n\nEsta capacidad de contar historias, as\u00ed como el arte\ud83c\udfa8 que va asociado a \u00e9sta, es de las m\u00e1s antiguas que hay: conectar emocionalmente\ud83d\ude0d a trav\u00e9s de una historia, dejar que te lleguen.", "id": "1623302673817653248"},{"created_at": "2023-02-08T12:44:27.000Z", "text": "@keloparioche Mi amado, \u00bfsab\u00e9s por qu\u00e9 te escribo en lugar de decirte todo esto de viva voz? Porque no s\u00e9, no puedo hablarte tan libremente de estas cosas. \n Rosa Luxemburgo a Leo Jogiches", "id": "1623301733521960960"},{"created_at": "2023-02-08T12:41:57.000Z", "text": "@rpenag Sabes lo que es la #agenda2030 es\nLa\nMayor\nCampa\u00f1a de publicidad para que 0 neuronas como t\u00fa se sientan con superioridad moral por reconocer a viva voz que un hombre es mujer. Son tan pat\u00e9ticos", "id": "1623301104606781441"},{"created_at": "2023-02-08T12:40:52.000Z", "text": "@pdvn A viva voz no es democracia. La pr\u00e1ctica de la amenaza y la funa ya la conocemos", "id": "1623300831826137088"},{"created_at": "2023-02-08T12:24:02.000Z", "text": "solo  son comentarios ,opiniones mala intencionados  lo que  si  \nDa para dudar es la intencionalidad  y espontaneidad de los incendios en varios lugares a la vez sabiendo de pol\u00edticos \nque pidieron a viva voz quemar Chile.\n  Algunos les hace falta prisi\u00f3n  y castigo @bbcmundo https://t.co/9ETGzcHAR0", "id": "1623296597940486144"},{"created_at": "2023-02-08T12:19:13.000Z", "text": "@deliriumuse Mi amado, \u00bfsab\u00e9s por qu\u00e9 te escribo en lugar de decirte todo esto de viva voz? Porque no s\u00e9, no puedo hablarte tan libremente de estas cosas. \n Rosa Luxemburgo a Leo Jogiches", "id": "1623295385635811330"},{"created_at": "2023-02-08T12:15:52.000Z", "text": "@BluRadioCo El punto se\u00f1or Linero y el adoctrinado H Rivero es que esto es contra el sistema de salud p\u00fablico, pero claro esa parte si no la dicen a viva voz, que lo p\u00fablico es lo peor, y as\u00ed la ministra Psiquiatra dice que se debe estatizar la salud", "id": "1623294542140014592"},{"created_at": "2023-02-08T12:11:47.000Z", "text": "Si, que las Personas que quieran saber de nuestro m\u00e9todo de formaci\u00f3n profesional, que lo sepan de viva voz, de NOSOTROS mismos,para que no exista manipulaci\u00f3n. Y as\u00ed acabar con el FRAUDE EDUCATIVO de la Educaci\u00f3n Primaria y Media.Atte, Florentino Barazarte Perito Industrial, ETI", "id": "1623293514279792641"},{"created_at": "2023-02-08T11:32:17.000Z", "text": "Esta ma\u00f1ana te anunci\u00e1bamos nuestra petici\u00f3n de dimisi\u00f3n del Alcalde de #Paracuellos por tr\u00e1nsfuga, en el siguiente podcast te lo contamos de viva voz.\n\nhttps://t.co/seyxq56ODp\n\n#ParacuellosEsMas\n#SomosMasMadridParacuellos https://t.co/dApxp7VUTS", "id": "1623283571795365892"},{"created_at": "2023-02-08T10:47:52.000Z", "text": "@laiguanatuiter Si te encuentro gritar\u00e9 a viva voz...", "id": "1623272395724259330"},{"created_at": "2023-02-08T10:39:22.000Z", "text": "A VIVA VOZ POR LA CALLE: MEDIO A\u00d1O MOROS Y CRISTIANOS  \"MIG ANY MOROS I ... https://t.co/WkKm5unu89 a trav\u00e9s de @YouTube", "id": "1623270253529636868"},{"created_at": "2023-02-08T10:07:25.000Z", "text": "@horaciorlarreta Hace 16 a\u00f1os que gobernas BA\n\nEn 2015-2019, gobernaron el pais. Y no solo NO lo hicieron. Fomentaron el piqueterismo con la siniestra Karolina Stalin, q flameaba a viva voz \n\n\"Los planes son un derecho\"", "id": "1623262214936317952"},{"created_at": "2023-02-08T10:03:41.000Z", "text": "@victoriapaini @eldestape_radio Buenos d\u00edas Victoria y buen mi\u00e9rcoles, cantando a viva voz #CaballeroDeDia \ud83d\ude03", "id": "1623261273528967169"},{"created_at": "2023-02-08T09:55:45.000Z", "text": "@Ewaret Bueno, los cabreos no los escriben, te lo dicen a viva voz \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 Pero buscar lo mejor para ellos es tb ponerles l\u00edmites. \nEl tema es intentar que salgan mejor que entraron. Si no, me quedo en casa.", "id": "1623259280571871232"},{"created_at": "2023-02-08T09:55:32.000Z", "text": "@talizinhalima n\u00e3o reclame, esqueci de tirar do viva voz kkkkkk que \u00f3dio", "id": "1623259224716333057"},{"created_at": "2023-02-08T08:50:34.000Z", "text": "@Miguelete061 Mi padre hace esos comentarios pero a viva voz\ud83d\ude14", "id": "1623242874706952192"},{"created_at": "2023-02-08T07:17:27.000Z", "text": "No es justo que los amigos de BB tengan que dar explicaciones o que BB tenga que disculparse...\nS\u00f3lo digo algo que he venido diciendo desde que soy shipper: No griten a viva voz ser fans de una CP si s\u00f3lo son fans de uno de ellos y al otro s\u00f3lo lo utilizan cuando les conviene \ud83d\ude44 https://t.co/ZLzbnL4qPh", "id": "1623219441831149568"},{"created_at": "2023-02-08T06:29:06.000Z", "text": "@penelopemaritim \u2026 Quiz\u00e1s se pudiera hacer algo m\u00e1s en una conversaci\u00f3n de viva voz. \n Lou Andr\u00e9as-Salom\u00e9 a Rainer Maria Rilke", "id": "1623207273777729536"},{"created_at": "2023-02-08T06:27:21.000Z", "text": "M\u00fasica a pleno pulm\u00f3n d una partitura centenaria.Los acordes hacer hervir a la masa de carnavaleros q acompa\u00f1an a viva voz.Como aquella noche d ronda ya perdida en el tiempo en el q fue lanzada por primera vez por guitarras,bandurrias y la voz picantona del murguista #Faltan9D\u00edas https://t.co/LGIlC4FKN9", "id": "1623206834801704961"},{"created_at": "2023-02-08T05:34:56.000Z", "text": "@nath_heram En el space no lo censuraron, lo dijeron a viva voz", "id": "1623193642193113090"},{"created_at": "2023-02-08T05:30:40.000Z", "text": "@VerukaVa @KiltroH @kparedesl S\u00ed se pod\u00eda. Pero no te lo iban a decir a viva voz. En el de Provi yo les ped\u00eda el original, pero si llegaban con el fotocopiado daba lo mismo, me importaba que lo tuvieran y trabajaran. Porque ese es el problema de no tener libro, se pierden de la clase.", "id": "1623192568996544512"},{"created_at": "2023-02-08T05:09:16.000Z", "text": "@lvnaenvirgo \u2026 Quiz\u00e1s se pudiera hacer algo m\u00e1s en una conversaci\u00f3n de viva voz. \n Lou Andr\u00e9as-Salom\u00e9 a Rainer Maria Rilke", "id": "1623187185007751169"},{"created_at": "2023-02-08T05:04:13.000Z", "text": "@_ScarlettRubi_ \u2026 Quiz\u00e1s se pudiera hacer algo m\u00e1s en una conversaci\u00f3n de viva voz. \n Lou Andr\u00e9as-Salom\u00e9 a Rainer Maria Rilke", "id": "1623185913055698945"},{"created_at": "2023-02-08T04:53:07.000Z", "text": "E ELE T\u00c1 NO VIVA VOZ OUVINDO C\u00ca FALA DE N\u00d3S ELE FALOu PRA TE FALAR. \nQue se voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 fazendo amor a gente t\u00e1", "id": "1623183117052780544"},{"created_at": "2023-02-08T04:31:23.000Z", "text": "@VickyDavilaH mentirosa de mierda!!!!, investigue primero ya vi\u00f3 cm&amp; y la explicaci\u00f3n de viva voz de los manifestantes de porque est\u00e1n ah\u00ed, c\u00f3mo siempre la concubina de la mafia diciendo lo que no es!!!", "id": "1623177650716934144"},{"created_at": "2023-02-08T03:59:48.000Z", "text": "Fala s\u00e9rio.:...Eu acho errado a pessoa ficar discutindo.. dentro do \u00f4nibus no celular..em voz alta..\n.\n...O certo \u00e9 colocar no viva voz para que a gente possa analisar os dois lados..\n.\n...Da pr\u00f3xima vez..eu vou reclamar que deixa a gente preocupado..", "id": "1623169701902798848"},{"created_at": "2023-02-08T03:55:03.000Z", "text": "Mala costumbre a no decir te quiero a viva voz", "id": "1623168504324055040"},{"created_at": "2023-02-08T03:41:54.000Z", "text": "@Catv20171 Ten cuidado que ahora aparecer\u00e1n los que te acusar\u00e1n de comunista por decir que Biden hizo algo bien\u2026 Un presidente que acaba de decir a viva voz que es capitalista\u2026 en fin\u2026 los extremismos. Ojal\u00e1 podamos escoger libremente un presidente que tenga que rendir cuentas. Saludos!", "id": "1623165194691133440"},{"created_at": "2023-02-08T03:37:05.000Z", "text": "@ExpresoPeru No es acaso el mismo que dec\u00eda a viva voz, que c\u00f3mo es posible que se tenga tantos privilegios a personas procesadas??? Pero cuando el lo hace est\u00e1 perfecto, solo porque en su mente distorsionada piensa que a\u00fan es presidente. Y el control? Ah\u00ed no veo a la izq decir su discurso", "id": "1623163986618220544"},{"created_at": "2023-02-08T03:28:35.000Z", "text": "Le gritaron MENTIROSO a biden a viva voz.", "id": "1623161847229587458"},{"created_at": "2023-02-08T03:19:57.000Z", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 acabo de ver qu\u00e9 por all\u00ed hay uno que grita a viva voz \"no fue culpa m\u00eda...\" Le cal\u00f3 el mensajito...lo mejor \" y estoy dispuesto a volverlo a hacer\"...\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623159671015055360"},{"created_at": "2023-02-08T03:19:23.000Z", "text": "Mansh, eu s\u00f3 queria saber colocar a call daqui no viva voz", "id": "1623159530472239106"},{"created_at": "2023-02-08T03:14:03.000Z", "text": "@rmtarazona @TarekWiliamSaab @MinpublicoVEN No se le puede negar el derecho a un ni\u00f1o de ver su madre , solo porque hay personas que dicen a viva voz tener influencias con el sistema, donde impera el amiguismo !!! Me niego a creer que la justicia no sea equitativa  ante esta situaci\u00f3n @TarekWiliamSaab  @DouglasRicoVzla", "id": "1623158188529819649"},{"created_at": "2023-02-08T03:04:04.000Z", "text": "@lanacionmas @vivicanosaok Viviana:pasar\"se\u00f1or Presidente\" cantada xc Aguile.Dice TD lo q la mayor\u00eda de argentinos PROBOS y TRABAJADORES pensamos!PD: lea VIVA VOZ,art 5to  ley q le impide a LA CONDENADA cobrar 1 2da. jubilaci\u00f3n de PRIVILEGIO!VIVIR ROBANDO. TD 1 VIDA  DETR\u00c1S DE 1 BILLETE.Q vida miserable!", "id": "1623155676863234049"},{"created_at": "2023-02-08T03:00:17.000Z", "text": "iiApoyo total Al Se\u00f1or Presidente Gustavo Petro Urrego....x eso decimos a viva voz!!..... https://t.co/3dhEXMrEQC", "id": "1623154723187564545"},{"created_at": "2023-02-08T02:59:14.000Z", "text": "@pwartemberg1 Esta a viva voz esa info", "id": "1623154458111647745"},{"created_at": "2023-02-08T02:56:07.000Z", "text": "@LetiC05 @AnibalRodguez @DarioAlexander1 Si, he tenidos de esos, te dicen a dicen a viva voz: \n-Aqu\u00ed nadie piensa, y hay que preguntarme a m\u00ed por todo.\nHasta para cambiar un bombillo o comprar el caf\u00e9 el indivudo ese ten\u00eda que autorizarlo.\nUn ambiente laboral asi se torna demasiado t\u00f3xico y la empresa no progresa!", "id": "1623153674330447872"},{"created_at": "2023-02-08T02:41:40.000Z", "text": "@satan_ismypapi @usuario4reg @EvaDeMetal @EmmaRincon Su \u00fanica funci\u00f3n es la libre exteriorizaci\u00f3n del pensamiento a viva voz o por escrito.", "id": "1623150038150004743"},{"created_at": "2023-02-08T02:40:17.000Z", "text": "8 Que el mundo entero bendiga a nuestro Dios\ny cante sus alabanzas a viva voz.", "id": "1623149690026962945"},{"created_at": "2023-02-08T02:40:00.000Z", "text": "La asociaci\u00f3n recabar\u00e1 de viva voz, las necesidades de las familias poblanas, dice @Julieta_Kristal \nhttps://t.co/kXARRM1zKP", "id": "1623149617797009408"},{"created_at": "2023-02-08T02:21:41.000Z", "text": "Les dir\u00e9 algo a las que se quejan, pues en LATAM pagamos para disfrutar del concierto y cantar a viva voz cada una de las canciones, saltamos y gritamos. No nos vamos a sentar y solo mover manos.\nSi queremos algo de calidad a las finales compraremos el dvd y eso porque podemos. https://t.co/3rA7DdAOWl", "id": "1623145008294510592"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:28.000Z", "text": "@OhSxxtFxxkIt No meu caso \u00e9 s\u00f3 pra n\u00e3o ficar grudada no celular, gosto de fazer tudo ouvindo podcast ou m\u00fasica no fone, no viva voz atrapalha qm t\u00e1 no home office, imagine lavar banheiro com o fone com fio, seria um desastre kkkk", "id": "1623142186140270596"},{"created_at": "2023-02-08T02:09:12.000Z", "text": "@EditsBoke Espn gritando a viva voz es un papel\u00f3n del flamengo. Pero el partido de aladin  y coso.", "id": "1623141868530794497"},{"created_at": "2023-02-08T02:01:10.000Z", "text": "ATERRIZA PITUCA FALSA , la misma pituca que gritaba a viva voz 1ND1AS a todas las las mujeres que salieron a protestar contra #DinaBal3arte en la ciudad de #Lima , pero para mala suerte de Esta Pituca Falsa , su propia madre la reconoci\u00f3\nComo pueden ver son como 2 gotas de agua https://t.co/BmDiEY2NW1", "id": "1623139848260399104"},{"created_at": "2023-02-08T02:01:06.000Z", "text": "@elbienagusto @lazara_ze Claro estoy de acuerdo, pero la realidad es que en muchos rest no es as\u00ed \ud83d\ude41 yo si dejo cuando la atenci\u00f3n es buena porque se de viva voz de meseros todo lo que pasan y lo poco que ganan sin prestaciones de ley etc..pero mi punto era que hay bloggers muy conchudos \ud83e\udd23", "id": "1623139830816206849"},{"created_at": "2023-02-08T02:00:55.000Z", "text": "@JM_ROMO Me parece una buena idea adoptada del Americano. Al menos escucharemos a viva voz como intentan justificar una mega cagada", "id": "1623139784104321024"},{"created_at": "2023-02-08T01:55:05.000Z", "text": "@satan_ismypapi @EvaDeMetal @EmmaRincon As\u00ed que nosotros ejercemos esa libertad cuando queramos, te gusto o no, te parezca irreverente o no.\nLa libertad de expresi\u00f3n se ejerce a viva voz o por escrito.\n\nAs\u00ed que  mala suerte. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623138317263941632"},{"created_at": "2023-02-08T01:53:09.000Z", "text": "ATERRIZA PITUCA FALSA , la misma pituca que gritaba a viva voz 1ND1AS a todas las las mujeres que salieron a protestar contra #DinaBal3arte en la ciudad de #Lima , pero para mala suerte de Esta Pituca Falsa , su propia madre la reconoci\u00f3\nComo pueden ver son como 2 gotas de agua https://t.co/iRd9UWVOq2", "id": "1623137828099047427"},{"created_at": "2023-02-08T01:47:05.000Z", "text": "@MariaFdaCabal iiApoyo total Al Se\u00f1or Presidente Gustavo Petro Urrego....y x eso decimos a viva voz!! https://t.co/MPa6p78syh", "id": "1623136301737189376"},{"created_at": "2023-02-08T01:37:29.000Z", "text": "\ud83e\udef6\ud83e\udef6\u00bfHas escuchado hablar del estado de Tamaulipas?, seguro, \u00bfQu\u00e9 tanto conoces de \u00e9l?\nEn este podcast, escucharemos de viva voz a Leo Collado, divulgador de arte, y gran apasionado de su estado natal, \nYouTube:\nhttps://t.co/Dzzn9de5eF", "id": "1623133885969072130"},{"created_at": "2023-02-08T01:34:06.000Z", "text": "Vagabundo mercen\u00e1rio! Como gostaria de responder de viva voz. Tu vale menos que um pequi ro\u00eddo. Ou seja um coc\u00f4 de cachorro. Moleque, sujo, nojento e tua insensatez e arrog\u00e2ncia. Corja est\u00fapida, a\u00ed o restante do Pa\u00eds se n\u00e3o existisse o NORDESTE Lava essa boca com \u00e1cido qdo falar https://t.co/MxirtWlTHo", "id": "1623133035297140736"},{"created_at": "2023-02-08T01:26:13.000Z", "text": "@inborda @Beatriz20D No tienen una pisca de verg\u00fcenza!!!\n\nImag\u00ednate que el Chopeto lea esto jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja jajaja\n\n\"A viva voz, su troll dice que solo le interesa la mosca del significativo sorete\"!!! \ud83e\udef6\ud83d\ude01\ud83e\udef6", "id": "1623131051336904705"},{"created_at": "2023-02-08T01:14:58.000Z", "text": "Hj eu fiz um contrato inteiro com ou o cara falando super alto com minha voz dando retorno no viva voz ou ele falando parecendo q tava a 2 metros do microfone tudo isso enquanto a mulher dele tava brigando com ele... \u00e9 uma luta viu", "id": "1623128218407428096"},{"created_at": "2023-02-08T01:04:54.000Z", "text": "PREG\u00c3O VIVA VOZ \ud83d\udde3\ufe0f https://t.co/Uhx5A6Z0lh via @YouTube", "id": "1623125684729028610"},{"created_at": "2023-02-08T00:57:31.000Z", "text": "@contracultural Cuidado con el Ot\u00e1rola \"del pasado\", que gritaba a viva voz \"Nueva Constituci\u00f3n\"", "id": "1623123827994550277"},{"created_at": "2023-02-08T00:54:39.000Z", "text": "Meu pai me ligou e colocou no viva voz pra eu falar com o meu cachorro, ainda disse q ele ficou quietinho ouvindo. Kkkkkkkkkkk \nOlha, sinceramente! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623123105223782408"},{"created_at": "2023-02-08T00:50:20.000Z", "text": "@dunphybanks nem precisava de tanto sabe ele podia entrar estar falando com a helo no telefone e a pilar dar uma coronhada nele e a helo ficar preocupada no viva voz", "id": "1623122022137049088"},{"created_at": "2023-02-08T00:40:48.000Z", "text": "- T\u00f4 no viva voz ?\n- Tava mas eu vou tirar \n\nKKKKKKKKK", "id": "1623119621418020867"},{"created_at": "2023-02-08T00:15:13.000Z", "text": "D\u00edganle a mi @Ramartinactriz preciosa y reina que soy la autora del \u00fanico libro de infancia trans que hay en M\u00e9xico, literatura encarnada de viva voz, libro sin becas, sin colectivas y sin editorial, que quiero d\u00e1rselo y que me lea \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f. \u00a1Present\u00e9nmela aaayyy! \ud83d\ude38 https://t.co/yC6yQhJjO1", "id": "1623113183790796800"},{"created_at": "2023-02-07T23:29:06.000Z", "text": "@ENH0JADA \u2026 Quiz\u00e1s se pudiera hacer algo m\u00e1s en una conversaci\u00f3n de viva voz. \n Lou Andr\u00e9as-Salom\u00e9 a Rainer Maria Rilke", "id": "1623101578176778240"},{"created_at": "2023-02-07T23:28:36.000Z", "text": "@StormByte Mir\u00e1, yo el otro d\u00eda en un bar super zurdo estuve bardeando al feminismo y al socialismo con amigos a viva voz, as\u00ed que no es que me esconda precisamente. Simplemente digo que el discurso de \"m4ta al macho\" o \"h4cha a la m4rim4cha\" es la misma mierda y no sirve para nada\u2b07\ufe0f", "id": "1623101452699766785"},{"created_at": "2023-02-07T23:28:22.000Z", "text": "bart me xingando na liga\u00e7\u00e3o e tav no VIVA VOZ", "id": "1623101393757171716"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:54.000Z", "text": "Acabou de passar um cara de bicicleta, com o telefone no viva voz e recebendo alto esculacho da mui\u00e9", "id": "1623101024385880066"},{"created_at": "2023-02-07T23:19:25.000Z", "text": "@linagliptina_ \u2026 Quiz\u00e1s se pudiera hacer algo m\u00e1s en una conversaci\u00f3n de viva voz. \n Lou Andr\u00e9as-Salom\u00e9 a Rainer Maria Rilke", "id": "1623099141764284416"},{"created_at": "2023-02-07T23:01:24.000Z", "text": "@giginette_ @SavageArmy_7 Jajaja la Teresa es superior ,  ella quer\u00eda volar  muy alto...Y bueno  tambien  soy fan\u00e1tica de la mism\u00edsima  Teresa obvio  ...\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd2d\nViva ser virgo se dijo  y a viva voz cantando.... \ud83c\udfb6\ud83e\udd73\ud83d\udc85", "id": "1623094605653716995"},{"created_at": "2023-02-07T22:36:23.000Z", "text": "@paridadperu @sigridbazan @PoliciaPeru @FiscaliaPeru @ManuelaRamos @CMPFloraTristan @IDEA_int_Peru @RuthLuqueIbarra @bloque_IG @feministas_x @clademperu @promsex No son actos de violencia, son justas protestas de gente que manifiesta a viva voz su opini\u00f3n y tiene que ser respaldada por la polic\u00eda", "id": "1623088311408422912"},{"created_at": "2023-02-07T22:22:04.000Z", "text": "@BergolioPope @DMisaelParra @GlodeJo07 @AhoraAntonio Bueno, si mi memoria no me falla, el mismo AMLO dijo de viva voz que ninguna empresa extrajera manipular\u00eda el Litio, hasta hizo una reforma a la ley minera. \n\nAh\u00ed est\u00e1 la contradicci\u00f3n cuando se puso la bandera cu\u00e1l Juan Escutia.", "id": "1623084709386285059"},{"created_at": "2023-02-07T22:18:50.000Z", "text": "@MiguelSolorza4 @NoticiasLiveCh Por favor. La \u00fanica diferencia es que est\u00e1 enga\u00f1ando y robando a viva voz. No hace el m\u00e1s m\u00ednimo intento de esconderlo, porque est\u00e1 en el poder. Pitutos, amigos incapaces, abonos al partido vendidas como donaciones. And\u00e1!", "id": "1623083894609268747"},{"created_at": "2023-02-07T22:06:37.000Z", "text": "@exitosape LA COMUNISTA  PORTALATINO QUIERE A VIVA VOZ A UN COMUNISTA  DE SENDERO COMO PRESIDENTE DEL PARLAMENTO  Y A SU VEZ PRESIDENTE  DE LA REPUBLICA.", "id": "1623080819475550210"},{"created_at": "2023-02-07T22:03:54.000Z", "text": "@brengarayy_ Mi amado, \u00bfsab\u00e9s por qu\u00e9 te escribo en lugar de decirte todo esto de viva voz? Porque no s\u00e9, no puedo hablarte tan libremente de estas cosas. \n Rosa Luxemburgo a Leo Jogiches", "id": "1623080137712607232"},{"created_at": "2023-02-07T21:55:14.000Z", "text": "Residentes de SDE recibieron al presidente Abinader proclamando a viva voz cuatro a\u00f1os m\u00e1s, el mandatario participa junto al Ministro MOPC en el acto de inauguraci\u00f3n de la Avenida Ecol\u00f3gica \n\n@stephanyalmontc nos ampl\u00eda a las 9:00pm en nuestra Emisi\u00f3n Estelar de #Noticentro13rd. https://t.co/SP0LulwMiq", "id": "1623077955634069507"},{"created_at": "2023-02-07T21:52:41.000Z", "text": "@dipuBobadilla Pero si a viva voz han llamado quemar Chile, as\u00ed como lo hacen con las familias que viven en la regi\u00f3n. El 2017 ya lo hicieron hoy lo volvieron hacerlo.", "id": "1623077312324304898"},{"created_at": "2023-02-07T21:48:42.000Z", "text": "@juanaruca @ComparsaAres @OndaCadizTV @Rauldga Ya sabes Juan, de viva voz, que es rec\u00edproco. #Cadi \n\ud83e\udec2", "id": "1623076309785014272"},{"created_at": "2023-02-07T21:26:48.000Z", "text": "@CoquitaBack Lo viv\u00ed en un hipermercado,2 repositores que parec\u00edan estar micromilitando contra el pj,a viva voz.", "id": "1623070801216913408"},{"created_at": "2023-02-07T21:22:03.000Z", "text": "Es lo bueno de estar al pendiente de los ciudadanos y enterarse de su problem\u00e1tica de viva voz https://t.co/hVsiUUGgXk", "id": "1623069605081018378"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:50.000Z", "text": "Lauana Prado - Viva Voz (Ao Vivo)", "id": "1623068793860681755"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:16.000Z", "text": "@reto_al_destino Hace meses que lo viene diciendo a viva voz.\nPara mi es cero sorpresa", "id": "1623068652701380627"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:05.000Z", "text": "La asociaci\u00f3n recabar\u00e1 de viva voz, las necesidades de las familias poblanas, dice @Julieta_Kristal \nhttps://t.co/kXARRM11Vh", "id": "1623068606090080276"},{"created_at": "2023-02-07T21:14:00.000Z", "text": "@LaJefaTLMD Jefa debe anularle todos los votos q juan le de a pepe, ya q el dijo a viva voz q cada vez q pepe regrese  lo va a nominar de nuvo, eso es voto cantado y eterno de paso", "id": "1623067579710337030"},{"created_at": "2023-02-07T21:12:04.000Z", "text": "s\u00e9rio ser\u00e1 que a pessoa n\u00e3o se toca que fazer liga\u00e7\u00e3o no viva voz com uma pessoa tentando dormir no mesmo quarto com a dist\u00e2ncia de uma cama pra outra de 1 metro \u00e9 desrespeitoso? https://t.co/eNL6khoeTC", "id": "1623067093884104704"},{"created_at": "2023-02-07T21:06:30.000Z", "text": "\u2611\ufe0f@Julieta_Kristal presenta la Asociaci\u00f3n Civil \"Regeneremos M\u00e9xico\" para apoyar a @m_ebrard\n\n-La asociaci\u00f3n recabar\u00e1 de viva voz las necesidades de las familias poblanas. \ud83d\udc65\n@JaimeSanchezCue @JCNatale @PVEM_Puebla @carlos_evan @SaraiVegamx \n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/pDXgT3ZKZj https://t.co/R2ChT8pVZr", "id": "1623065690461597700"},{"created_at": "2023-02-07T21:02:21.000Z", "text": "@lacuarta Le encuentro toda la raz\u00f3n,ellos dijeron \u00e1 viva voz a quemar Chile y lo est\u00e1n haciendo y como la gran mayor\u00eda de los chilenos tienen mala memoria ....defienden a este mamarracho,nerluzo que eligieron", "id": "1623064648122527761"},{"created_at": "2023-02-07T21:00:05.000Z", "text": "Cristina y Ana cantando Shakira a viva voz, algo que no sab\u00eda que necesitaba escuchar hoy \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Solos7F", "id": "1623064075943964673"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:17.000Z", "text": "@Medicilio Adem\u00e1s, esas cosas adem\u00e1s de contarlas de viva voz, \u00bfEst\u00e1n en el consentimiento informado que se firma, no? Pues joder, puede que te de apuro cont\u00e1rselo al m\u00e9dico... pero en la intimidad de tu casa puedes optar por no ser gilipollas...", "id": "1623063622942605319"},{"created_at": "2023-02-07T20:53:02.000Z", "text": "viva voz tu aliento, respirarte es tu sonrisa, me dibuja la l\u00ednea en toda la luz todo tu aliento, la delicada quietud que me ministra t\u00fa rostro y este abrazo en mi alma, cuan dulce fragancia es esta sonrisa de ti, me gusta m\u00e1s as\u00ed, en todo momento me rescata,", "id": "1623062302328061952"},{"created_at": "2023-02-07T20:51:10.000Z", "text": "EL QUE NADA DEVE , NADA TEME Y QUE MEJOR FORMA QUE VISITANDO TERRITORIO PARA INFORMAR DE VIVA VOZ LO QUE SE A CUMPLIDO, Y LO QUE SE ESTA REALIZANDO EN NUESTRAS ALCALDIAS. https://t.co/DcJ41Apl75", "id": "1623061831727083524"},{"created_at": "2023-02-07T20:22:29.000Z", "text": "quando o corinthians perdia um jogo eu chorava muito ai minha mae ligava p irmao do meu vo e colocava no viva voz, ai ele dizia q na tv dele o corinthians ganhou e eu acreditava https://t.co/LGefxUGFbm", "id": "1623054612122193922"},{"created_at": "2023-02-07T20:21:43.000Z", "text": "puta que pariuuuuu uma mulher em call no \u00f4nibus no viva voz mostrando todo mundo e falando alto kkkkk", "id": "1623054419750424577"},{"created_at": "2023-02-07T20:21:41.000Z", "text": "Tufo y zancudos insoportable!!! en residencial  Xochitlan. Tus #Reportes, #Quejas o #Denuncias, realizalas a viva voz, a nuestro # Telegram-WhatsApp {24/7} +505-86-97-64-68 \n #Audios, #Fotos y #Videos. Estamos en todas partes, somos #LaCobertura con #ElsbethDanda. https://t.co/geOV6jD9tF", "id": "1623054414142382085"},{"created_at": "2023-02-07T20:18:33.000Z", "text": "@calioknoticias Excelente, si se siente tan valiente diciendo groser\u00edas a viva voz en un sitio d\u00f3nde se imparte precisamente la buena educaci\u00f3n, tambi\u00e9n tendr\u00e1 valor para aceptar este llamado de atenci\u00f3n acorde con su est\u00fapido comportamiento.", "id": "1623053622484279296"},{"created_at": "2023-02-07T20:09:20.000Z", "text": "\u201conde fica o viva voz de um telefone fixo?\u201d", "id": "1623051302958927872"},{"created_at": "2023-02-07T19:59:40.000Z", "text": "@Alonso_GD Para que darle vida a este tipo si lo \u00fanico que hace cobardemente es acusar, maletear, difamar a las FFAA y PNP desde Londres.\nEstoy seguro que no tiene los cojones para gritar a viva voz lo que pregona por Twitter.\nPara el los manifestantes son unos angelitos.", "id": "1623048870098771973"},{"created_at": "2023-02-07T19:58:53.000Z", "text": "La tarde de ayer llevamos a cabo nuestra primera reuni\u00f3n comunitaria del #2023 con los principales representantes de la comunidad. Siempre es un gusto escuchar de viva voz sus inquietudes y sugerencias para mejorar nuestra labor. https://t.co/YkOhFVOHTq", "id": "1623048675449778176"},{"created_at": "2023-02-07T19:56:20.000Z", "text": "@xthebussybee Canto mal, pero yo sigo haci\u00e9ndolo, a viva voz. Maestra, Bi\u00f3loga. Ojo! Ten\u00edas pinta de algo as\u00ed como Encontradora de parejas o algo. Es broma! Y d\u00f3nde ense\u00f1as?", "id": "1623048034266349568"},{"created_at": "2023-02-07T19:52:30.000Z", "text": "#SuenaAhora Ale Oca\u00f1a - A Viva Voz @ale__od #Espa\u00f1a #Apoya #BuenaMusicaEmergente https://t.co/XWff02T1PA", "id": "1623047068162859012"},{"created_at": "2023-02-07T19:48:08.000Z", "text": "Excelente idea acompa\u00f1ado del slogan #TerrorismoNuncaMas  que ha calado en la poblaci\u00f3n y se grita a viva voz https://t.co/HL7ucbdjUY", "id": "1623045968353452033"},{"created_at": "2023-02-07T19:47:38.000Z", "text": "6 casas en peligro por enorme \u00e1rbol!!! Familias temerosas por fuentes vientos. Tus #Reportes, #Quejas o #Denuncias, realizalas a viva voz, a nuestro # Telegram-WhatsApp {24/7} +505-86-97-64-68 \n #Audios, #Fotos y #Videos. #LaCobertura con #ElsbethDanda. https://t.co/auJnLyxNEP", "id": "1623045841702232071"},{"created_at": "2023-02-07T19:42:03.000Z", "text": "DAJAB\u00d3N APOYO A SALVADOR PARA SENADOR:\n\n#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que Salvador Holgu\u00edn tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! \n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! \n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador!\n               \ud83d\udc47\ud83d\ude33\nhttps://t.co/rVFheumux9", "id": "1623044438317473809"},{"created_at": "2023-02-07T19:37:08.000Z", "text": "De viva voz con la Presidenta del @COEPEJ \n\nArisai Pinedo Rivera es Licenciada en odontolog\u00eda.\n\n\u201cEn nuestro Colegio buscamos actualizar a los odont\u00f3logos con todos los lineamientos de la ley para el ejercicio de su funci\u00f3n.\n\n@EnriqueAlfaroR \n@EnriqueIbarraP \n@GobiernoJalisco https://t.co/aOeDStDi5x", "id": "1623043201228541953"},{"created_at": "2023-02-07T19:24:23.000Z", "text": "@radtenko_exe Mi amado, \u00bfsab\u00e9s por qu\u00e9 te escribo en lugar de decirte todo esto de viva voz? Porque no s\u00e9, no puedo hablarte tan libremente de estas cosas. \n Rosa Luxemburgo a Leo Jogiches", "id": "1623039990606462976"},{"created_at": "2023-02-07T19:08:15.000Z", "text": "@DFinanciero Si van hacer algo bueno en ayuda a apagar incendios y de paso ayudar a muchos afectados por estos siniestros, por favor h\u00e1galo con el hocico bien cerrado, que le nazca del alma sin equipo publicitario de por medio y a viva voz.", "id": "1623035932663287821"},{"created_at": "2023-02-07T19:00:22.000Z", "text": "Meu tio ligou e pediu pra eu passar o telefone pro mec\u00e2nico a\u00ed falei \u201cq q deu cagou na carrrr\u00e7a?\u201d E ele disse que n\u00e3o e deu risada agora me contou que tava no viva voz KKKKKKKKKKKKKKKL", "id": "1623033947700531201"},{"created_at": "2023-02-07T18:51:48.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/luRyiwMyBp", "id": "1623031791333347356"},{"created_at": "2023-02-07T18:49:32.000Z", "text": "@XanocaButterfly @ribeiro__2022 @migueltiago Donald Trump de viva voz numa pe\u00e7a do ingl\u00eas The Guardian... \u00e9 \"propaganda do pcp\"... ahahahahahahahahahahahah.\n\nN\u00e3o te humilhes mais", "id": "1623031220643807233"},{"created_at": "2023-02-07T18:42:23.000Z", "text": "Televidentes reportan enorme fuga de agua potable, en San Judas (sector de los samaforos) Tus #Reportes, #Quejas o #Denuncias, realizalas a viva voz, a nuestro # Telegram-WhatsApp {24/7} +505-86-97-64-68 \n #Audios, #Fotos y #Videos.  #LaCobertura con #ElsbethDanda. https://t.co/wsGUTPMre2", "id": "1623029421526421530"},{"created_at": "2023-02-07T18:31:23.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/Jwsak30dO8", "id": "1623026654447534080"},{"created_at": "2023-02-07T18:30:15.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/q2OPVVLmZZ", "id": "1623026371290071041"},{"created_at": "2023-02-07T18:29:16.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/ZHyAzypxeu", "id": "1623026121255145472"},{"created_at": "2023-02-07T18:26:54.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/1geawPvo73", "id": "1623025525043101696"},{"created_at": "2023-02-07T18:25:07.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/jWigZBnmF3", "id": "1623025076042866689"},{"created_at": "2023-02-07T18:23:37.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/JyOIDNgyTY", "id": "1623024698702368769"},{"created_at": "2023-02-07T18:14:23.000Z", "text": "@PoliciaPeru @exitosape @atvmasnoticias @noticiAmerica @noticias_tvperu @RPPNoticias @PTV_Noticias Ese \u00e1nimo y aliento q da a viva voz quebrando el alma, gritando si se puede, ya cobro\n* otra vez vendi\u00f3 la gasolina\n* ya cobro cupo a la Malvinas\n* cobra el 20%d la coima a los sub oficiales\n* padrino d por lo menos 10 postulante a la escuela\n* alquiler d armas a extorsionadores", "id": "1623022375171198990"},{"created_at": "2023-02-07T18:07:46.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva?\u00a0\u00a1Salvador! https://t.co/ucRDUaJZa6", "id": "1623020710946869259"},{"created_at": "2023-02-07T18:07:26.000Z", "text": "Mais um epis\u00f3dio do meu coordenador Michael Scott: ele no viva voz com uma ex-funcion\u00e1ria, ela come\u00e7a a falar mal da nossa gerente e nossa gerente t\u00e1 aqui no corredor hahahahah", "id": "1623020629048889354"},{"created_at": "2023-02-07T17:57:08.000Z", "text": "@nayibbukele @RTErdogan Ojal\u00e1 S\u00e1nchez Cer\u00e9n nos diera la traducci\u00f3n de lo que publica el presidente bukele , de viva voz ..veda", "id": "1623018034288898048"},{"created_at": "2023-02-07T17:56:19.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/x2NlpLlX9i", "id": "1623017828730212359"},{"created_at": "2023-02-07T17:51:27.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/3kQv0jtKyq", "id": "1623016605876736001"},{"created_at": "2023-02-07T17:43:10.000Z", "text": "@ElMarinero1 @EmmaRincon Jajajajajajaja rebotas de pndjo, se nota que no sabes ni siquiera que es Neoliberalismo, pero si te parece tan bien, porque no vives en M\u00e9xico y nos lo cuentas de viva voz? Jajajajaj", "id": "1623014519550185484"},{"created_at": "2023-02-07T17:42:21.000Z", "text": "El recurso extraordinario de casaci\u00f3n, tiene dos oportunidades para ser presentado; la escrita que exige un mayor rigor conceptual y la oral, que es para que se repita de viva voz lo manifestado en la consigna escrit\u00faral. Todo esto conlleva a una mejor comprensi\u00f3n del asunto.", "id": "1623014316692672520"},{"created_at": "2023-02-07T17:34:35.000Z", "text": "TODOS TUS COMENTARIOS DAN PENA, los que manejan el Gobierno hoy son los responsables de este intento de quemar Chile, recomendaci\u00f3n hecha a viva voz por varios y varias desequilibrados de IZQUIERDA funcionarios de este GOBIERNO O DESGOBIERNO \ud83e\udd17\ud83e\udd17 https://t.co/c7BA6astHX", "id": "1623012358745468973"},{"created_at": "2023-02-07T17:33:50.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/ZuES6RrlF4", "id": "1623012171390103572"},{"created_at": "2023-02-07T17:29:17.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva?\u00a0\u00a1Salvador! https://t.co/pTQACAMVnq", "id": "1623011025590124544"},{"created_at": "2023-02-07T17:26:06.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/SzyUaq95NM", "id": "1623010225023332387"},{"created_at": "2023-02-07T17:25:58.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/q2WAoMCJqU", "id": "1623010193364725762"},{"created_at": "2023-02-07T17:25:10.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/gY9tr88ddm", "id": "1623009988972097538"},{"created_at": "2023-02-07T17:23:16.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/rQ5sWyokM8", "id": "1623009514004918282"},{"created_at": "2023-02-07T17:21:43.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/BUm9LEN5La", "id": "1623009120579203104"},{"created_at": "2023-02-07T17:19:37.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/deMSxWlkjg", "id": "1623008593099337743"},{"created_at": "2023-02-07T17:16:04.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/ihYYcZ9RpG", "id": "1623007701319004182"},{"created_at": "2023-02-07T17:13:54.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/hFOT7MW00j", "id": "1623007154725695502"},{"created_at": "2023-02-07T17:13:20.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/xp2eE06HFa", "id": "1623007012538789890"},{"created_at": "2023-02-07T17:12:32.000Z", "text": "@PalomaSenadora @PalomaValenciaL Pero a viva voz adoptas la postura de bukele.\n\nEn fin, cuando uno quiere joder, jode.", "id": "1623006809731567616"},{"created_at": "2023-02-07T17:10:06.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/AXph9WfE0Z", "id": "1623006198839619611"},{"created_at": "2023-02-07T17:08:05.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/VqtA8OT4Mp", "id": "1623005692469686277"},{"created_at": "2023-02-07T17:07:17.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/IMyEhoFniX", "id": "1623005491252146179"},{"created_at": "2023-02-07T17:06:04.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/B0cjDrIZ8l", "id": "1623005185671933975"},{"created_at": "2023-02-07T17:02:23.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/pnoCJPJfbY", "id": "1623004258068049931"},{"created_at": "2023-02-07T17:02:20.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/gR9OnBmxOo", "id": "1623004245992648717"},{"created_at": "2023-02-07T16:55:39.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/3W2xXaeEQd", "id": "1623002561052651536"},{"created_at": "2023-02-07T16:52:42.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/LTBjwjkRy5", "id": "1623001821760331776"},{"created_at": "2023-02-07T16:50:40.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/0uGdYhdEa0", "id": "1623001308964827155"},{"created_at": "2023-02-07T16:50:03.000Z", "text": "#Chiclayo: Delegaciones de Cajamarca y Lambayeque realizan movilizaci\u00f3n por las calles de la ciudad, exigiendo la renuncia de la presidenta Dina Boluarte. \n\n*A viva voz, tambi\u00e9n demandan el cierre del Congreso. \n\n*Desde tempranas horas partiparon de una olla com\u00fan. \n\n1/2 https://t.co/unXnMN28YP", "id": "1623001154463445000"},{"created_at": "2023-02-07T16:49:43.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/yJKxUhkEW9", "id": "1623001067725127681"},{"created_at": "2023-02-07T16:45:19.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/NX1u11E8bg", "id": "1622999962760974336"},{"created_at": "2023-02-07T16:43:30.000Z", "text": "@ClipsDeGH como arreglan todo a viva voz, y la producci\u00f3n no les dice nada", "id": "1622999504000626695"},{"created_at": "2023-02-07T16:41:14.000Z", "text": "@C5N mis respetos a Vanesa Petrillo por sostener a viva voz, la culpabilidad de los asesinos de Fernando, ayer cuando Luly trujillo se desmoronaba con el desmayo de thomsen. Gracias Vanesa por no flaquear ante el desmayo de un asesino.", "id": "1622998933046800389"},{"created_at": "2023-02-07T16:40:42.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/6jaFtAZzok", "id": "1622998798468280321"},{"created_at": "2023-02-07T16:38:43.000Z", "text": "@AyanteMyr @RyuDeMier @Vicente73977721 Ves? El tiene que exponerse as\u00ed mismo en el ejercicio de su propaganda y como agente seguro gratuito del comunismo chino para gritar a viva voz: soy feliz!! NO. No eres feliz, monstruo. Eres un adoctrinado. Tus complejos te llevaron a eso", "id": "1622998303011905536"},{"created_at": "2023-02-07T16:24:31.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/VqiqY62aee", "id": "1622994728751968261"},{"created_at": "2023-02-07T16:21:17.000Z", "text": "@SiemprePichaco1 Ellos son oportunistas y tomar\u00e1n cualquier cosa que crean les beneficie, pero que las pol\u00edticas econ\u00f3micas liberales burguesas est\u00e1n siendo aplicadas no hay duda,la entrega de divisas a las minor\u00edas ricas tampoco hay duda, los gobernantes lo pregonan a viva voz", "id": "1622993911923765248"},{"created_at": "2023-02-07T16:03:14.000Z", "text": "@osvaldo_Contr5r En defensa de Merluzo, \u00e9l pod\u00eda esperar lo que quisiera. Sin embargo, es bastante arrogante decirlo a viva voz. La historia ha mostrado que es un inepto e ignorante. Adem\u00e1s, un sinverguenza que no cumple ninguna de sus palabras. Poco se pod\u00eda esperar de un tipo con cuarto medio.", "id": "1622989370318880772"},{"created_at": "2023-02-07T16:02:20.000Z", "text": "\ud83e\uddf5 Habi\u00e9ndolo vivido en carne propia. Habiendo visto a un familiar padecer un caso grave que pudo ser peor si hermana no tomaba medidas a tiempo puedo asegurar, a viva voz, que la Instituci\u00f3n tiene 100% de responsabilidad de detecci\u00f3n y ERRADICACI\u00d3N de un caso de #bullying", "id": "1622989144250015745"},{"created_at": "2023-02-07T15:56:50.000Z", "text": "Es como vivir en el futuro... pero haciendo cosas del pasado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nEl salto de verdad ser\u00e1 cuando dise\u00f1emos aplicaciones/movidas de viva voz... y chinp\u00fan. Claro que entonces no ser\u00e1n necesarias las aplicaciones porque la IA le podr\u00e1 ofrecer a cualquier persona lo que necesite. https://t.co/NxQfbW1Yyu", "id": "1622987758871404546"},{"created_at": "2023-02-07T15:52:41.000Z", "text": "Seg\u00fan me contaron de viva voz, pocas cosas ten\u00edan m\u00e1s valor en la l\u00ednea del frente que un\"Detente bala\" m\u00e1s que 500 cigarrillos o una docena de huevos que era la moneda en las trincheras.\nEsos trozos de tela y cart\u00f3n los elaboraban las Margaritas del frente y hospitales carlistas", "id": "1622986714821144578"},{"created_at": "2023-02-07T15:52:19.000Z", "text": "@RNchile Los mismo de siempre......nada cambia...las lista de arman a viva voz en todos los partidos de derecha y izquierda \"Quien esta sin pega de sus familiares,amigos,amigos de los amigos\" etc", "id": "1622986625520136192"},{"created_at": "2023-02-07T15:47:34.000Z", "text": "@joanamunchen_ V\u00eddeos, atendem telefone no viva voz e tem um especial que adora ouvir \u00e1udio que mulher manda pra ele \ud83e\udd74\ud83e\udd74\ud83e\udd74", "id": "1622985429845786626"},{"created_at": "2023-02-07T15:45:24.000Z", "text": "CAT_ PROGRAMA VIVA VOZ SA\u00daDE - Jornalistas e Ativistas Sanit\u00e1rios: como estreitar as rela\u00e7\u00f5es? (1)\nhttps://t.co/GJ3jKIAkP8 https://t.co/csdTcmHihz", "id": "1622984881562128384"},{"created_at": "2023-02-07T15:44:15.000Z", "text": "Se voc\u00ea \u00e9 uma pessoa que atende uma liga\u00e7\u00e3o no viva voz no meio de todo mundo como se tivesse numa JBL...\n\nEu odeio voc\u00ea profundamente", "id": "1622984592238993410"},{"created_at": "2023-02-07T15:26:12.000Z", "text": "@lufolino @fez_nohe La gente que no logra sentirse diferente finge estas estupideces a viva voz o en p\u00e1gina impar. Pero no es inofensivo de todo, est\u00e1n los ni\u00f1os que pueden ver y normalizar estos actos enfermizos.", "id": "1622980052102029323"},{"created_at": "2023-02-07T15:21:59.000Z", "text": "@RoanaBuenavent1 @rivapa Qu\u00e9 m\u00e1s pruebas quieres miserable qu\u00e9 de viva voz lo expongan p\u00fablicamente\n\nPero eso es simple, que le hable a la gente del narco que lo expuso\ny en cualquier rinc\u00f3n se las exponen\n\n#RivaPalacioEsNarco\n\n#RivapalacioLavaDinero", "id": "1622978991782084611"},{"created_at": "2023-02-07T14:56:13.000Z", "text": "@diecou @boianic @Aerolineas_AR A las 12/14 horas de que habian empezado las cancelaciones, caen dos pilotos de aerol\u00edneas camino a la sala de los pilotos. Uno le comenta -a viva voz- a su compa\u00f1ero: \u201cy ahora hay que aguantar a estos pel*tudos enojados por la espera\u201d.\nAhi decid\u00ed no viajar m\u00e1s por esa aerol\u00ednea", "id": "1622972504821071872"},{"created_at": "2023-02-07T14:50:24.000Z", "text": "Correcci\u00f3n, educaci\u00f3n y valores!!! es la clave para no lamentar el mal actuar de nuestros hijos . Tus #Reportes, #Quejas o #Denuncias, realizalas a viva voz, a nuestro # Telegram-WhatsApp {24/7} +505-86-97-64-68 \n #Audios, #Fotos y #Videos. #LaCobertura con #ElsbethDanda. https://t.co/1qJYbVvljy", "id": "1622971041411891204"},{"created_at": "2023-02-07T14:45:14.000Z", "text": "@SuerodlaVerdad1 @DianaAtamaint Personalmente estoy seguro que hubo fraude. Nos han robado descaradamente estas elecciones. La concejera Acero, declarada correista a viva voz, y Atamaint, un poco mas camuflada pero tambi\u00e9n empleada del pillo. Lo triste e ver como los ciudadanos no se ha tomado el cne.", "id": "1622969741358030849"},{"created_at": "2023-02-07T14:43:02.000Z", "text": "@ElPensador75 Es Bueno Escuchar De Viva Voz Los Temores De Los Bandidos", "id": "1622969189555404803"},{"created_at": "2023-02-07T14:32:28.000Z", "text": "Hay que fiscalizar personal de camiones!!! que realizan entregas de productos varios. Tus #Reportes, #Quejas o #Denuncias, realizalas a viva voz, a nuestro # Telegram-WhatsApp {24/7} +505-86-97-64-68 \n #Audios, #Fotos y #Videos.  #LaCobertura con #ElsbethDanda. https://t.co/X2iPrGZAqn", "id": "1622966530106621959"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:59.000Z", "text": "@mulherdebar @uesleisapatao pode ligar que ele t\u00e1 aqui do lado, vou colocar no viva voz", "id": "1622966407121051650"},{"created_at": "2023-02-07T14:29:49.000Z", "text": "@SAMURAIZM45 \u3164\u3164\nterminantemente tener una y ser un rockero hecho y derecho. Su madre apoyaba tal decisi\u00f3n a viva voz de que \u201cIba a perder el rumbo con la m\u00fasica rock y un instrumento del diablo.\u201d\n\nAhora ya era adulto y las cosas en su vida se hab\u00edan asentado, quiz\u00e1s era el momento. &gt;", "id": "1622965864382271491"},{"created_at": "2023-02-07T14:24:19.000Z", "text": "Celebramos esta decisi\u00f3n, un reclamo que han hecho hist\u00f3ricamente las madres comunitarias, y que hemos escuchado de su viva voz en las audiencias p\u00fablicas de la @ComisionMujerCo https://t.co/SGb0NcpSzB", "id": "1622964478055784448"},{"created_at": "2023-02-07T14:19:26.000Z", "text": "@jimenxcejx \u2026 Quiz\u00e1s se pudiera hacer algo m\u00e1s en una conversaci\u00f3n de viva voz. \n Lou Andr\u00e9as-Salom\u00e9 a Rainer Maria Rilke", "id": "1622963248609001474"},{"created_at": "2023-02-07T14:13:19.000Z", "text": "@Maggytzel @jorgeramosnews @NicolasMaduro \u2026 no sabe usted que el periodista Jorge Ramos ha venido a la Ciudad de M\u00e9xico (creo) dos veces, a la \u2018ma\u00f1anera\u201d, a cuestionar abiertamente y de viva voz a L\u00f3pez Obrador..? \ud83d\ude44\n\nBusque ud. los videos, puede ser que los halle en Ytb. \ud83d\udc40", "id": "1622961711870271490"},{"created_at": "2023-02-07T13:59:34.000Z", "text": "Cheguei no trabalho, agora, ouvindo SHOOT TO THRILL, do @acdc no viva voz do telefone. Geral me olhando. Parecia uma apresenta\u00e7\u00e3o de personagem num filme dos anos 80/90 \ud83e\udd2a\ud83e\udd18\ud83c\udffe\ud83c\udfb6", "id": "1622958249443033088"},{"created_at": "2023-02-07T13:53:01.000Z", "text": "Usuarios de transporte en Puerto cabezas, pide ser incluido!!! en la entrega de buses nuevos TUC. Tus #Reportes, #Quejas o #Denuncias, realizalas a viva voz, a nuestro # Telegram-WhatsApp {24/7} +505-86-97-64-68 \n #Audios, #Fotos y #Videos.  #LaCobertura con #ElsbethDanda. https://t.co/B9yG3T4GB5", "id": "1622956601870278663"},{"created_at": "2023-02-07T13:51:14.000Z", "text": "@GuilleBermejoR Solo usan la fuerza de su voz! No te asustes! Si fueran como los tuyos de agresivos y destructores quiz\u00e1s podr\u00edas orinarte de miedo! Cobarde! Solo usan su voz! Y su derecho a protestar a Viva voz! Pobechito est\u00e1 asustado! \ud83e\udd21", "id": "1622956151666270208"},{"created_at": "2023-02-07T13:44:14.000Z", "text": "aguentar o r\u00e1dio com viva voz o ano inteiro, menina insuport\u00e1vel do caralho", "id": "1622954392096854016"},{"created_at": "2023-02-07T13:41:57.000Z", "text": "@Tombru_ @nofuituitera @hernandaviss Verg\u00fcenza ver  a peridista en los medios masivos de comunicaci\u00f3n,  esos que defienden a gobiernos para ricos, hablando y criticando las condenas. Yo no lo pod\u00eda creer ayer, la manera de decir a viva voz lo injusto de las condenas.", "id": "1622953817657737217"},{"created_at": "2023-02-07T13:25:47.000Z", "text": "@vityl2006 @Agustinguardis Claro, pero al decir a viva voz q era un estratega todos se cagaban y iban corriendo a hacer la espont\u00e1nea, \u00e9l no obviamente no le ten\u00eda miedo a nadie \u00e9l paso 8 placas y su nivel de ego se lo prohib\u00eda, tener miedo", "id": "1622949746502471680"},{"created_at": "2023-02-07T13:19:46.000Z", "text": "Tragante sin tapa en la entrada del colegio 1ro de Mayo. Tus #Reportes, #Quejas o #Denuncias, realizalas a viva voz, a nuestro # Telegram-WhatsApp {24/7} +505-86-97-64-68 \n #Audios, #Fotos y #Videos. Estamos en todas partes, somos #LaCobertura con #ElsbethDanda. https://t.co/oNLwcmQhaY", "id": "1622948232971124739"},{"created_at": "2023-02-07T13:09:43.000Z", "text": "@chuckiclampy Es que acosar a una madre con un ni\u00f1o perdido es de ser un mierdas en Twitter 2013, Terra 2000, SMS, nota manuscrita, papiro, pintado en una cueva o de viva voz. No es el medio ni la \u00e9poca, es la persona #biyinazi #Cancelo", "id": "1622945702941786115"},{"created_at": "2023-02-07T13:09:24.000Z", "text": "Hasta aqu\u00ed mi breve reflexi\u00f3n sobre el tema en Twitter. El que quiera contrarr\u00e9plica, que me avise y nos vamos a mi canal para hablarlo de viva voz, que por aqu\u00ed es un jaleo y es m\u00e1s f\u00e1cil que un mensaje se malinterprete. Muchas gracias.", "id": "1622945625279983616"},{"created_at": "2023-02-07T13:03:49.000Z", "text": "@midlarry_ Quando for assim me liga, poe no viva voz e a gente mete o louco", "id": "1622944218338533381"},{"created_at": "2023-02-07T13:03:20.000Z", "text": "Povo daqui de casa falando mau de mim por liga\u00e7\u00e3o, mas tudo isso no viva voz kkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1622944098981224452"},{"created_at": "2023-02-07T13:02:16.000Z", "text": "Alumbrado public\u00f3 en mal estado!!! en Bo Jos\u00e9 Isaias Gomez ( La rebusca )  Tus #Reportes, #Quejas o #Denuncias, realizalas a viva voz, a nuestro # Telegram-WhatsApp {24/7} +505-86-97-64-68 \n #Audios, #Fotos y #Videos. Estamos en todas partes, somos #LaCobertura con #ElsbethDanda. https://t.co/BQt8UMvha9", "id": "1622943827945263107"},{"created_at": "2023-02-07T12:45:25.000Z", "text": "@SergioChouza No le hace falta a la oposici\u00f3n, ni a nadie, hacer algo para que haya una corrida.\nLo hace el ejecutivo representado en AF, que dice a viva voz, que no tiene relaci\u00f3n con su propio gabinete.", "id": "1622939589097795584"},{"created_at": "2023-02-07T12:34:58.000Z", "text": "@MinGobiernoEc @panchojimenezs @ComunicacionEc @RTSEcuador @Gamavisionecu @eluniversocom @elcomerciocom Repetimos: Si en los 2 a\u00f1os anteriores no han hecho nada, quien se creera el cuento que iran hacer algo, es de iluso creer que podran terminar los 4 a\u00f1os de periodo. Cuando el pueblo a viva voz manifiesta su rechazo a esta administraci\u00f3n corrupta y VAGA!", "id": "1622936960099647488"},{"created_at": "2023-02-07T12:33:43.000Z", "text": "Hosp. Salvador, box de ingreso de pacientes compartido. Me acabo de enterar que la persona de atr\u00e1s tiene un condiloma (su pareja no), no tiene VIH, eso adem\u00e1s de todos sus datos personales solicitados a viva voz. \nD* del paciente? @ministeriosalud @SALUDORIENTE @ximenaguilera https://t.co/E7PsGFKzgW", "id": "1622936644708888576"},{"created_at": "2023-02-07T12:14:59.000Z", "text": "@wunderlich_alex @AtaqueFutbolero Lo que le enojo a de paul y principalmente a scaloni es que ellos no dijeron nada y se filtro la informacion, decir a viva voz que una de tus titulares tiene molestias en un copa a eliminacion directa es darle ventajas al rival para plantar el partido", "id": "1622931928457392129"},{"created_at": "2023-02-07T11:53:01.000Z", "text": "@podernavegante Es exactamente como digo yo! Ah perdido Vzla.\nAh pero el Domingo gritaban a viva voz \" Ganaron los Gloriosos Leones del Caracas\" jejehehehh", "id": "1622926403929882625"},{"created_at": "2023-02-07T11:43:07.000Z", "text": "Pavor de quem fala no viva voz perto de mim", "id": "1622923911389118465"},{"created_at": "2023-02-07T10:38:25.000Z", "text": "@evapalva Y una pel\u00edcula, A Viva voz.", "id": "1622907627964358657"},{"created_at": "2023-02-07T10:37:44.000Z", "text": "Ahora nadie fue.\n\nY hay unas por ah\u00ed que dicen a viva voz y con la frente en alto que lo son, \ud83d\ude02 mirense en Mimi. https://t.co/p4f8m5ujh2", "id": "1622907456480223237"},{"created_at": "2023-02-07T09:45:22.000Z", "text": "Que a las tantas de la noche estaba gritando a viva voz los nombres de sus familiares asesinados. A Paqui Maqueda habr\u00eda que hacerle un pasodoble y una comparsa entera.", "id": "1622894277469642753"},{"created_at": "2023-02-07T08:48:24.000Z", "text": "@mariaramirezNY @eduardosuarez @mattspast @Columbia El proyecto lo conoc\u00eda. Pero leer de viva voz lo que piensa Mattheew, y sobre temas de actualidad adem\u00e1s, ha sido interesant\u00edsimo. \u00a1Apunto el libro!", "id": "1622879943637061635"},{"created_at": "2023-02-07T08:39:18.000Z", "text": "@marca Se llama rata a @AlvaroMorata a viva voz y en coro en el Bernab\u00e9u y no pasa nada porque y cito textualmente a @isaacfouto \"una rata es un animal\". Ahora bien un descerebrado le grita a Vinicius mono (que creo entender tambi\u00e9n es un animal) y entra ya el racismo, la liga, sancion.", "id": "1622877650476752896"},{"created_at": "2023-02-07T07:05:21.000Z", "text": "@Danielsalcan_ Yo si porto la bandera de Ecuador y a viva voz exteriorizo Ecuador necesita uni\u00f3n y no divisi\u00f3n. Las rivalidades no pueden hacerse entre personas de bien, porque no somos enemigos entre personas de bien, el enemigo es otro y est\u00e1 all\u00ed afuera matando a personas de bien.", "id": "1622854010192510976"},{"created_at": "2023-02-07T06:34:57.000Z", "text": "\u200d \u200d\n\n\u200d \u200d\ua4b0  \u05c1  \ud835\udcd0gradec\u00eda el gesto de haber sido limpiada... Aunque claro, no lo hizo de viva voz. Pues en cuanto se reincorpor\u00f3 no dud\u00f3 en dar un nuevo salto, permitiendola colocar pier nuevamente en el suelo frente a el  \u02d6\u2800 \u0741\u0741 \u200d\u0b6d https://t.co/USky6ahi2J", "id": "1622846357986844673"},{"created_at": "2023-02-07T06:29:41.000Z", "text": "As\u00ed va el juicio de Garc\u00eda Luna con declaraciones de H\u00e9ctor Villarreal colaborador del gobierno de Moreira en #Coahuila para que razonen bien su voto en ese estado. Gracias @MXSEnLaPolitica por traernos los pormenores de este juicio de viva voz \ud83d\udcaf https://t.co/rs30MXIAVt", "id": "1622845032406433792"},{"created_at": "2023-02-07T06:11:27.000Z", "text": "URGENTE\ud83d\udea8.@PoliciaPeru y @FiscaliaPeru, \u00bfYA localizaron a este TERRUCO?. Lo q afirma a viva voz este miserable subversivo es ATENTADOS TERRORISTAS contra Centros de  electricidad y abastecimiento de agua del Estado q van dirigidos a la Capital. Esta BASURA YA deber\u00eda estar preso https://t.co/kxUieuDf38", "id": "1622840443120525312"},{"created_at": "2023-02-07T05:42:30.000Z", "text": "@CarlosVerareal Y usted m\u00e1s por pedir a viva voz que \u201cvoten por @LassoGuillermo\u201d", "id": "1622833159896170496"},{"created_at": "2023-02-07T05:25:53.000Z", "text": "@meliaareok Me encanta que me lo digas a viva voz en el odio mientras te penetro", "id": "1622828978481364992"},{"created_at": "2023-02-07T05:00:11.000Z", "text": "@IreneMontero Chaquetera y mala, di h\u00e1 viva voz cuando una mujer asesina a su marido.", "id": "1622822509769793539"},{"created_at": "2023-02-07T04:11:19.000Z", "text": "@charlestown1992 Tengo amigos que piensan eso y no puedo creer que lo vernalicen a viva voz", "id": "1622810212565499905"},{"created_at": "2023-02-07T04:11:09.000Z", "text": "@baradit Esto lo digo. Simplemente. Porque nadie tiene poder sobre lo que ya se ha dicho a viva voz. No se debe desmenuzar algo, descomponer, o minimizar, si tiene tantas complejidades,la Bauhaus tiene mucho que entregarnos a\u00fan,habr\u00e1n movimientos y corrientes parecidas, pero nunca iguales", "id": "1622810170597289985"},{"created_at": "2023-02-07T04:02:27.000Z", "text": "@marchenajr La gracia de ver a una banda en vivo es esa, escucharla en vivo, de viva voz ,que salga una nota m\u00e1s alta o m\u00e1s baja en los temas, y m\u00e1s si es rock, espera uno solos de guitarra y bajo, golpes m\u00e1s fuertes de la bater\u00eda. Pa verlas doblar esta YouTube", "id": "1622807980621037569"},{"created_at": "2023-02-07T02:59:03.000Z", "text": "@antifragole Mi amado, \u00bfsab\u00e9s por qu\u00e9 te escribo en lugar de decirte todo esto de viva voz? Porque no s\u00e9, no puedo hablarte tan libremente de estas cosas. \n Rosa Luxemburgo a Leo Jogiches", "id": "1622792026692681730"},{"created_at": "2023-02-07T02:39:42.000Z", "text": "Acabo de ver a una chica en tiktok proclamando a viva voz que lee ilegal y que defiende la pirater\u00eda. \nTodo el video me pareci\u00f3 insultante y poco emp\u00e1tico, me preguntaba si es que ella trabajaba y si a ella tambi\u00e9n le gustar\u00eda que no le pagaran por su trabajo", "id": "1622787154727387138"},{"created_at": "2023-02-07T02:27:36.000Z", "text": "larissa qnd me liga e me bota no viva voz sem me avisar https://t.co/s6PObV85fi", "id": "1622784109566124032"},{"created_at": "2023-02-07T02:14:14.000Z", "text": "Mi mam\u00e1 me escucha cantar canciones obscenas a viva voz y se pregunta en voz alta que raza de perra pari\u00f3 \ud83e\udd23", "id": "1622780745256247297"},{"created_at": "2023-02-07T02:12:56.000Z", "text": "ofendi 5 minorias na liga\u00e7\u00e3o pra depois ele me avisar que tava no viva voz com a fam\u00edlia perto", "id": "1622780420549910530"},{"created_at": "2023-02-07T02:07:17.000Z", "text": "Viendo lo de la Jaume no entiendo estas 2 cosas:\n\n1. Porqu\u00e9 estuvo 8 a\u00f1os manteni\u00e9ndolo a Allan? Porque ahora lo dice a viva voz como haza\u00f1a. Loca si era un Loser para que te casaste?\n\n2. Si Allan sufr\u00eda de cebo en sus partes \u00edntimas, para qu\u00e9 te involucraste con \u00e9l 8 a\u00f1os?", "id": "1622778997737226244"},{"created_at": "2023-02-07T02:01:42.000Z", "text": "La doctora cordero hablando de respeto.\nLa misma que habla de sus pacientes a viva voz.\nQue opina de cuerpos ajenos.\nQue cree que su voto es superior.\nQue teje en horas de trabajo.\nDamas y caballeros, el mundo al rev\u00e9s. https://t.co/BvNP6GdzuG", "id": "1622777592607539202"},{"created_at": "2023-02-07T01:45:55.000Z", "text": "Por eso @LillyTellez decidi\u00f3 estar de lado que le corresponde. \nAhora va en alianza con el PRI.\n\nAqu\u00ed de viva voz explica quienes estamos con AMLO y quienes en contra\ud83d\udc47 https://t.co/hrI3886W1i", "id": "1622773621574758406"},{"created_at": "2023-02-07T00:37:23.000Z", "text": "A veces necesito caminar varios kil\u00f3metros para encontrar la paz.\nAntes, mis amigos viv\u00edan cerca y los pod\u00eda llamar a viva voz. Migrar de d\u00f3nde te criaste a veces es muy rudo.\nY all\u00e1, casi todos nos fuimos.", "id": "1622756373602738177"},{"created_at": "2023-02-07T00:07:45.000Z", "text": "Que lindo, a m\u00fasica do \u00faltimo epis\u00f3dio de @medoedeliriobr no Viva Voz com @veramagalhaes foi sensacional \ud83e\udd0d", "id": "1622748914334986240"},{"created_at": "2023-02-07T00:00:55.000Z", "text": "Un peligro la cantidad de zapatos guindados en el tendido el\u00e9ctrico del Bo JorgeDimitrov.  Tus #Reportes, #Quejas o #Denuncias, realizalas a viva voz, a nuestro # Telegram-WhatsApp {24/7} +505-86-97-64-68 \n #Audios, #Fotos y #Videos.  #LaCobertura con #ElsbethDanda. https://t.co/6fp0RPxS3h", "id": "1622747195513483264"},{"created_at": "2023-02-06T23:55:58.000Z", "text": "No es sorpresa lo de Waters. El tipo cant\u00f3 a viva voz su lucha interna contra su lado fascista (The Wall) y su reciente cruzada por la justicia ha sido superficial. Ponerse del lado del que \u00e9l considera m\u00e1s d\u00e9bil y recibir los aplausos. \u00bfPero son Putin o Assad los m\u00e1s d\u00e9biles?.. https://t.co/Q0qrQRGF6h", "id": "1622745949381570560"},{"created_at": "2023-02-06T23:48:58.000Z", "text": "Por lo menos est\u00e1 tiene VERG\u00dcENZA, pero a\u00fan hay otros que los dicen a viva voz https://t.co/AxiImEJJEC", "id": "1622744189245980673"},{"created_at": "2023-02-06T23:36:10.000Z", "text": "Aten\u00e7\u00e3o pessoa que ouve \u00e1udios do WhatsApp em viva voz no onibus... Te odeio pq queria saber o final da fofoca mas tive que descer no meu ponto. \ud83d\ude02 https://t.co/9SWGOXZ1by", "id": "1622740969635344385"},{"created_at": "2023-02-06T23:26:28.000Z", "text": "@mejiam_carito @JorgeElgueta14 Que bueno que haya consenso en esto. Recuerdo cuando a viva voz dec\u00edan cosas horrendas del presidente Pi\u00f1era.\nNormas de buen convivir ayudan a la sociedad y las figuras p\u00fablicas deben dar el ejemplo.", "id": "1622738528021913605"},{"created_at": "2023-02-06T23:21:38.000Z", "text": "@PajaritaTW Los testigos declararon que los asesinos manifestaron a viva voz qu\u00e9 lo iban a matar por negro de mierda. Creo que eso acredita su intenci\u00f3n suficientemente.", "id": "1622737311774515200"},{"created_at": "2023-02-06T23:17:10.000Z", "text": "Es importante acudir a la concentraci\u00f3n el 26 de febrero en el z\u00f3calo para hacerle saber de viva voz al poder judicial que es lo que queremos y necesitamos en breve t\u00e9rmino #MiVotoNoSeToca #LigaDeGuerreros https://t.co/pDKGg5Jm41 https://t.co/sKyrDig6uv", "id": "1622736186778304512"},{"created_at": "2023-02-06T22:43:29.000Z", "text": "@KellyAfterDarkk Y aun hay gente que cree que \u201ceso\u201d\nno existe. Lo gritan a viva voz y les da risita.", "id": "1622727711260045317"},{"created_at": "2023-02-06T22:30:14.000Z", "text": "Acabei de presenciar uma conversa via telefone de quase uma hora em que ele e meus pais (em viva voz l\u00e1) discutiam sobre o novo per\u00edodo da faculdade que come\u00e7a agora. \u00c9 fofo demais ver eles dando com tanto amor esse acolhimento emocional que ele precisa! \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f", "id": "1622724374896730112"},{"created_at": "2023-02-06T22:14:19.000Z", "text": "#VIDEO El pueblo dajabonero resalta a viva voz que @SalvadorHolguin tiene m\u00e1s de 26 a\u00f1os llevando soluciones y la mano amiga a las diferentes comunidades de Dajab\u00f3n, y en su honor vociferan una frase que se ha popularizado en toda la provincia:\n\n\u00bfQui\u00e9n te salva? \u00a1Salvador! https://t.co/HvMTlqc95w", "id": "1622720371391594497"},{"created_at": "2023-02-06T22:04:32.000Z", "text": "Los mes\u00edas chillaran a viva voz .\nLo raro es que son del mismo club. https://t.co/IDotVSbC4q https://t.co/nI5LEZL451", "id": "1622717908412497920"},{"created_at": "2023-02-06T21:46:09.000Z", "text": "Recuerdan cuando los Caquistas bramaban a viva voz la muerte del Uribismo? Pues hoy, si se\u00f1ores, hoy son los que m\u00e1s lo nombran a toda oposici\u00f3n a su mes\u00edas. Uribe ya no existe y el Cacas dentro de poco le har\u00e1 compa\u00f1\u00eda.", "id": "1622713279540854806"},{"created_at": "2023-02-06T21:44:29.000Z", "text": "@lepra_tincho74 @melisamelmolina @TheRealAlekzs @eeemiliano \u00bfPero que tiene que DESPU\u00c9S el reconociera que fue un p\u00e9simo comentario y que era mentira? Estamos hablando de cuando \u00e9l de viva voz dijo tenerlo. \u00bfEres o te haces?", "id": "1622712862857723928"},{"created_at": "2023-02-06T21:27:58.000Z", "text": "@MrOFFSIDER OJALA Y TE DIERAS TIEMPO DE HACER UN HILO CON TODAS LAS GLORIAS Q NOS HA DADO EL CLUB EN VEZ DE HACER MOFA PARA OTROS DE UN MAL D\u00cdA, ESO NO ES SER HINCHA ES SER BIEN GIL HAY MILES DE NOCHES EXITOSAS DEL CLUB DONDE ESE ESTADIO SALIO LLENO DE ORGULLO Y GRITANDO A VIVA VOZ", "id": "1622708705350373378"},{"created_at": "2023-02-06T21:21:47.000Z", "text": "@thalos28 @NestorMoralesC @BluRadioCo Puede llamarse perica de los palotes, no es una transcripci\u00f3n, es la viva voz de la #DraMuerte o ahora va a salir con que es un montaje ? Jajaja", "id": "1622707151264272386"},{"created_at": "2023-02-06T21:13:53.000Z", "text": "Un placersote a @Laflaca_bellota \nColle mi esposa siempre me dice a viva voz \"...animal...\" Jajajajajaja\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "id": "1622705159477334016"},{"created_at": "2023-02-06T21:11:19.000Z", "text": "@LaDivinaDiva Excelente!! Gracias por compartir de viva voz tu experiencia ah\u00ed. Usted c\u00f3mo siempre tan impecable y detallista con sus informaciones. \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83e\udd17", "id": "1622704516750606341"},{"created_at": "2023-02-06T20:55:02.000Z", "text": "desprecian en sus interlocuciones (siempre a viva voz) con el mentado. Todo bordea lo absurdo y lo rid\u00edculo en esta gestualidad teatral inorg\u00e1nica. Un regocijo en la autodestrucci\u00f3n de mucha pr\u00f3tesis y poca verdad cinematogr\u00e1fica", "id": "1622700415778258946"},{"created_at": "2023-02-06T20:53:13.000Z", "text": "@pato_thc @tere_marinovic Pato, me encantar\u00eda saber que haces de bueno en la vida y quien te da el derecho de tratar as\u00ed a una persona,  te gustar\u00eda que en vez de Pato Tapia te llamaran a viva voz  Idiota incapaz CTM.\nGente como t\u00fa le hacen mal al universo, Ojal\u00e1 hubiese alguna manera de enviarte a Plut\u00f3n", "id": "1622699958418776066"},{"created_at": "2023-02-06T20:48:51.000Z", "text": "No habr\u00e1 ninguna consecuencia. Nada. Gob y ellos son los mismos. Acaso los que nos gobiernan y sus secuaces, no llamaron a viva voz a saquearlo y quemarlo todo. En eso est\u00e1n, con la hipocres\u00eda de siempre, y a\u00fan hay w que les creen. https://t.co/5DVpv9P7OY", "id": "1622698859880239105"},{"created_at": "2023-02-06T20:42:39.000Z", "text": "o uber em liga\u00e7\u00e3o com a m\u00e3e no viva voz, eu vendo v\u00eddeo no twitter e do nada caio no gemid\u00e3o      a m\u00e3e dele s\u00f3 soltou QUE ISSO J\u00daNIOR\u2026 quero me enterrar https://t.co/DytfOizIWv", "id": "1622697300702203906"},{"created_at": "2023-02-06T20:40:56.000Z", "text": "@DEBORAHKAHAN1 No salimos a la calle para REPUDIAR A VIVA VOZ la candidatura de ELLA a VICE.\nTodos sab\u00edamos que iba a mandar ELLA y eligi\u00f3 a  dos hombres que odia para que pongan la cara! Destruye el pa\u00eds junto c sus 2 enemigos!\nP qu\u00e9 odia tbi\u00e9n al pueblo?Pq no la votaron.Tuvo que hacer fraude!", "id": "1622696867124416538"},{"created_at": "2023-02-06T20:36:15.000Z", "text": "Durante la campa\u00f1a presidencial llamaba a viva voz que voten por Lasso y hoy quiere dar lecciones de moral diciendo que no se quejen jajajajaja\ud83d\ude02 Qu\u00e9 nivel!! https://t.co/BJXGkugeL6", "id": "1622695688709541893"},{"created_at": "2023-02-06T20:26:42.000Z", "text": "Falei uma das maiores atrocidades poss\u00edveis e o gord\u00e3o no viva voz\nPuta merda", "id": "1622693285696311313"},{"created_at": "2023-02-06T19:54:20.000Z", "text": "@canalN_ Esta t\u00eda comunista ya quem\u00f3, en serio desde que sali\u00f3 a decir a viva voz que es comunista y que Cuba exporta felicidad pues dice cada estupidez mayor.", "id": "1622685140844711936"},{"created_at": "2023-02-06T19:41:06.000Z", "text": "@lepra_tincho74 @melisamelmolina @TheRealAlekzs @eeemiliano Adem\u00e1s que amenzar a alguna chica con eso tambi\u00e9n es un delito. Imag\u00ednate como se habr\u00e1n sentido las ni\u00f1as que estuvieron con \u00e9l al escuchar de su viva voz que ten\u00eda las fotos y dem\u00e1s. Dos gramos de cerebro necesitas para entender.\ntambi\u00e9n dijo que obligar\u00eda a Lali a tener sexo", "id": "1622681813150826496"},{"created_at": "2023-02-06T19:31:12.000Z", "text": "@peterkeating100 @ipade @eld_oficial @BMA_Abogados Ya alguien lo dijo: en las insufribles patra\u00f1eras est\u00e1n declarados de viva voz cientos de delitos cometidos por L\u00f3pez en su terrible y letal desgobierno de porquer\u00eda. Es un criminal confeso. https://t.co/cUKb5E05Eb", "id": "1622679320748605440"},{"created_at": "2023-02-06T19:20:32.000Z", "text": "tem uma querida aqui que botou o celular no VIVA VOZ como se todo mundo da academia quisesse ouvir a conversa dela", "id": "1622676635769049096"},{"created_at": "2023-02-06T19:11:12.000Z", "text": "@radioamericahn Siguen saliendo los borregos emblem\u00e1ticos, peleando a viva voz una Corte a su medida, protegiendo sus actos de corrupcion!! https://t.co/wSvF6vjGTO", "id": "1622674286996594720"},{"created_at": "2023-02-06T19:05:33.000Z", "text": "@MackyPinzon @Hechizero_o4 Hay entrevistas de viva voz donde Velazquez dice que llega gracias al gobierno actual, otra donde Ordiales dice que se aparte la presidencia porque llegan otras personas pero no deja de ver temas del equipo porque Velazquez se lo pide \u00bf que m\u00e1s hechos quiere? \ud83e\udd74", "id": "1622672866960617472"},{"created_at": "2023-02-06T18:51:55.000Z", "text": "Alberto es un entregador, no puede terminar su Mandato compa\u00f1eros, no podemos permitir que siga, ya es mucho... \n\nUna Plaza a viva voz por Renuncia Traidor, #CFKAhoraMismo", "id": "1622669433813573653"},{"created_at": "2023-02-06T18:49:42.000Z", "text": "@ayala_rodolfo @metrodesantiago @JuanCaMunozA @valenzuelalevi Preg\u00fantale a tu Pi\u00f1era #ElPeorPresidenteDeLaHistoria que entreg\u00f3 el pa\u00eds en el suelo con la delincuencia al Presidente Boric. Todo esto ocurre por su invitaci\u00f3n  a inmigrantes y al Tren de Aragua que hizo a viva voz en C\u00facuta.! \n#DerechaMiserableyCorrupta", "id": "1622668877225238551"},{"created_at": "2023-02-06T18:46:24.000Z", "text": "\ud83d\udd19 La semana pasada hicimos un dictado en clase de castellano\n\n\ud83d\ude35 Quitando esquemas, apuntes de v\u00eddeos e historias, creo que era la primera vez que copiaban lo que alguien les dec\u00eda a viva voz (este a\u00f1o)\n\nAs\u00ed que... \u00a1probemos a ver qu\u00e9 tal se les da! \ud83d\udcaa", "id": "1622668046132183041"},{"created_at": "2023-02-06T18:21:00.000Z", "text": "@itriago_camejo @Vladivillegastv @Vladi_VillegasP Fidel Castro lo dijo entonces de viva voz: \"Maduro es nuestro hombre en Caracas\". Quedaron los v\u00eddeos al respecto.", "id": "1622661654507933696"},{"created_at": "2023-02-06T18:03:39.000Z", "text": "@Amadoelquelolea Estamos muy contentos de poder recibirlos y escuchar en viva voz el peligro que corre nuestra democracia con el plan B y lo que podemos hacer los ciudadanos para impedirlo. #MiVotoNoSeToca #ElINENoSeToca #SeguimosEnMarcha #PueblaConElINE #Puebla", "id": "1622657285515354123"},{"created_at": "2023-02-06T18:03:29.000Z", "text": "Thiago saiu 12:40 da escola, mas n\u00e3o deixaram ele sair achando que ele n\u00e3o podia vim sozinho. Thayza ligou pra ele, falou milh\u00f5es de palavr\u00f5es, s\u00f3 que o telefone estava no viva voz \ud83d\ude2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1622657245644300299"},{"created_at": "2023-02-06T18:02:36.000Z", "text": "\u00e9 liga\u00e7\u00e3o no viva voz, celular tocando, liquidificador, tv, gato miando", "id": "1622657024386375685"},{"created_at": "2023-02-06T17:58:22.000Z", "text": "Y sigue el tarado con su misma canci\u00f3n\u2026\ud83d\ude21\u2026! Por qu\u00e9 no vas a leer a viva voz unas 500 p\u00e1ginas de la biograf\u00eda de JA Kast en la plaza Italia\u2026? https://t.co/nXvXfxec2C", "id": "1622655958513065994"},{"created_at": "2023-02-06T17:57:13.000Z", "text": "@MashiRafael Solo con  infinito amor  volveremos a tener esa patria digna gusta y equitativa..ya el pueblo lo expres\u00f3 en las urna y lo dijo a viva voz q con correa est\u00e1bamos mucho mejor AH\u00cd EST\u00c1N LOS RESULTADO en varias provincias gan\u00f3 la https://t.co/lcL95fMs4Y LISTA 5", "id": "1622655668774641664"},{"created_at": "2023-02-06T17:54:17.000Z", "text": "Ma\u00f1ana acudo a \"Entre Nosotras\", en @7TVMalaga, invitada por su anfitriona, @SoniaCrespoR. Encantada de abordar temas de actualidad de viva voz con Sonia y @Sorayagm1411 \ud83d\ude4f https://t.co/gpLDLKYRdt", "id": "1622654931969744897"},{"created_at": "2023-02-06T17:24:00.000Z", "text": "No Viva Voz, @veramagalhaes avalia que bate-boca p\u00fablico entre o presidente da Rep\u00fablica e o presidente do Banco Central, Roberto Campos Neto, pode ter resultado negativo: 'Lula joga contra seu pr\u00f3prio patrim\u00f4nio.' Ou\u00e7a e entenda.\n\n#Economia #NoArNaCBN \n\nhttps://t.co/76wZ8mfC37", "id": "1622647308167806981"},{"created_at": "2023-02-06T17:22:49.000Z", "text": "Hoy les traigo un fragmento de una canci\u00f3n que la China maoista obliga a cantar a los ni\u00f1os para adoctrinarlos.\n\nLos chiquitos deben pararse en formaci\u00f3n militar y cantar a viva voz:\n\n\"no ambiciono otra fortuna, ni reclamo m\u00e1s honor que morir por mi bandera\"\n\nEs tremendo!", "id": "1622647009546014720"},{"created_at": "2023-02-06T16:54:06.000Z", "text": "+ encontraba dando un paseo, tratando de impregnarse del ambiente jovial que por all\u00ed rebosaba, hasta que escuch\u00f3 unas quejas a viva voz.\n\nUn joven de pelo rubio se encontraba de rodillas, recogiendo una serie de papeles que estaban dispersos por el suelo a la par que se +", "id": "1622639782886096896"},{"created_at": "2023-02-06T16:50:35.000Z", "text": "@guicacao Isso \u00e9 verdade hauahauauau. Recebo liga\u00e7\u00e3o todo dia de pacote novo, mas quando ligo por algum motivo chega a ter uma hora de espera hauahahaha, deixo at\u00e9 no viva voz e continuo fazendo minhas coisas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.", "id": "1622638900064681994"},{"created_at": "2023-02-06T16:21:57.000Z", "text": "Luchando con Valent\u00eda... Los polic\u00edas golpean, parece que con cada golpe que nos dan se sienten superiores... La PNP es una barbarie coludidos con los delincuentes conviven.\n\nMientras agreden a la poblaci\u00f3n que reclama por un mejor pa\u00eds, clama a viva voz un nuevo contrato social https://t.co/nlG5UhoiiR", "id": "1622631695470952450"},{"created_at": "2023-02-06T16:21:53.000Z", "text": "Quiero gritar a viva voz que eres el due\u00f1o de mi alma y mi bendici\u00f3n \ud83d\udc99\ud83e\udd34", "id": "1622631677687103496"},{"created_at": "2023-02-06T16:20:57.000Z", "text": "Acabo de escuchar el episodio de la semana pasada de #TheWildProject y lo he disfrutado como una enana. No tiene desperdicio. Me ha encantado ver a un Carles Porta desencorsetado explicando de viva voz algunos de los cr\u00edmenes m\u00e1s incre\u00edbles de nuestro pa\u00eds. Enhorabona @JordiWild", "id": "1622631442743164934"},{"created_at": "2023-02-06T16:19:58.000Z", "text": "acabaram de ligar pra minha m\u00e3e e toda vez ela coloca a liga\u00e7\u00e3o no viva voz pq pode ser cobran\u00e7a, pois assim que ela atendeu uma pessoa deu risada e desligou https://t.co/tj3WBQcyhS", "id": "1622631192997642240"},{"created_at": "2023-02-06T16:13:11.000Z", "text": "Ojala hoy, los jueces, entren al \"lado\" bueno de la historia de nuestro pais. Depende de ellos como ser\u00e1n recordados. Un continente los observa.\nHoy m\u00e1s que nunca todos gritamos a viva voz  #JusticiaPorFernando", "id": "1622629489552269312"},{"created_at": "2023-02-06T16:07:28.000Z", "text": "El v\u00eddeo, medio de los medios \ud83d\udcfa\n\nMa\u00f1ana inauguramos esta muestra con una instalaci\u00f3n audiovisual del fil\u00f3sofo Boris Groys que combina pel\u00edculas con un ensayo de viva voz \ud83d\udd0a \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Inauguraci\u00f3n: 07.02 \u00b7 19h \u00b7 Entrada libre\n\ud83d\udd17 https://t.co/NPOWvo0rzb\n\u25aa\ufe0f Organizado con @lavirreinaci https://t.co/1Jm3iAw1V6", "id": "1622628050671206407"},{"created_at": "2023-02-06T16:05:02.000Z", "text": "@jmarquezt @minato_chan @Capitanleviack1 @vidalcvale @GdZOficial Pero si ellos cantaron a viva voz abajo el comunismo hace muy poquito por todo lo que ha ocurrido con Cuba, ah\u00ed ni veo que responsabilizan a los gringos sino a su regimen", "id": "1622627437619167233"},{"created_at": "2023-02-06T16:03:58.000Z", "text": "Escuchar de viva voz en un solo d\u00eda a varias chicas decir Bbbbaaaalbbinaaaaaa goeeeeeeeeeeeeeeeee! Si da risita \ud83e\udd2d \ud83e\udd23", "id": "1622627166155575297"},{"created_at": "2023-02-06T16:00:08.000Z", "text": "O cara t\u00e1 simplesmente de fone na academia e falando no celular no viva voz \nAmig\u00e3o eu n\u00e3o quero saber da merda q vc fez no Excel kkkkkkkk", "id": "1622626204137160706"},{"created_at": "2023-02-06T15:40:56.000Z", "text": "@VicoOrtega2 *cantaba a viva voz PERTENECIIISTE A UNA RAZA ANTIGUA DE PIES DESCALZOS Y DE SUE\u00d1OS BLANCOS*", "id": "1622621371787354113"},{"created_at": "2023-02-06T15:37:16.000Z", "text": "@CatPen2312 MARCOS destaca por su belleza, as\u00ed como el rubio, es cierto que eso atrae, pero lo que m\u00e1s atrae a la gente es su belleza interior, sus valores, su respeto y cari\u00f1o por los compa\u00f1eros. Su juego en silencio ,sin mala leche ni estrategias cantadas a viva voz, etc, etc,  etc, etc.", "id": "1622620450646904833"},{"created_at": "2023-02-06T14:59:36.000Z", "text": "No viva voz e a mulher solta um gritao... pqp", "id": "1622610968583839745"},{"created_at": "2023-02-06T14:57:02.000Z", "text": "@weirdlygab Eu quando meu vizinho p\u00f5e Eminen, Alan Walker e at\u00e9 os fucking 7 Minutoz vencendo o volume das musiquinhas gospel q meus pais p\u00f5em pra escutar no viva voz", "id": "1622610324959420419"},{"created_at": "2023-02-06T14:52:08.000Z", "text": "Asi mismo y todav\u00eda gritan a viva voz \"VOY A VOTAR POR TAL\" cuando ese no llego ni al tercer puesto https://t.co/OdZioKtZQW", "id": "1622609092597497858"},{"created_at": "2023-02-06T14:35:32.000Z", "text": "Que gano EL NO en la consulta popular y los muy pendejos, lavados del cerebro socialistas, lo celebran a viva voz...\n\nYa veremos llorando cuando el estado se infle de asamble\u00edstas ineptos y no haya dinero para educaci\u00f3n o salud. Pero claro los genios dir\u00e1n \"culpa del gobierno\"", "id": "1622604914974240769"},{"created_at": "2023-02-06T14:35:05.000Z", "text": "Por lo menos prueben @leocosta_79 (@MinasTenisClube @LanusBasquet @CiclistaOficial y selec.femenina)  es parte del cuerpo tecnico, sabemos a viva voz que los jugadores ya no le dan cr\u00e9dito a @EmmaQuintans .\nDejen el orgullo de lado y piensen en el @CASLABasquet . https://t.co/XiMBR4OFYe", "id": "1622604800708730880"},{"created_at": "2023-02-06T14:34:29.000Z", "text": "Que gano EL NO en la consulta popular y los muy pendejos, lavados del cerebro socialistas, lo celebran a viva voz...\n\nYa los veremos llorando cuando alg\u00fan corrupto que no sea de su partido amante se vaya del pa\u00eds y no se lo pueda extraditar...\n\n#EleccionesEc2023", "id": "1622604648875012096"},{"created_at": "2023-02-06T14:33:29.000Z", "text": "O uber que eu tava recebeu uma liga\u00e7\u00e3o da tia e tava no viva voz:\n\u2014Vem pra casa que tem um oficial de justi\u00e7a aqui com documenta\u00e7\u00e3o da Lei Maria da Penha. Tu agrediu a fulana ontem?\nE foi nesse momento que eu achei que ia conhecer Jesus", "id": "1622604398634455043"},{"created_at": "2023-02-06T14:22:38.000Z", "text": "La circunscripci\u00f3n #3 del distrito nacional pide a viva voz que quien nos represente en la camara de diputado sea un pol\u00edtico leal trabajador solidario honesto y que siempre est\u00e9 con las gentes d\u00e1ndole el frente y m\u00e1s claro de ah\u00ed no canta un gallo y es Eddy Terrero Diputado PRM https://t.co/ZIv2Vgn3Tp", "id": "1622601666120802304"},{"created_at": "2023-02-06T14:20:18.000Z", "text": "El pueblo los pide a viva voz el progreso debe de seguir Luis Abinader 4 a\u00f1os m\u00e1s Carolina mejia vicepresidenta Alfredo Pacheco alcalde DN Eddy Terrero Diputado PRM circunscripci\u00f3n #3 del distrito nacional 2024/2028 si dios quiere https://t.co/Ab061l6wJ1", "id": "1622601078805041152"},{"created_at": "2023-02-06T14:03:24.000Z", "text": "Venta de Kerosene (Gas) en Gasolineras, es \u00fanicamente en galones rojos {certificados}.  Tus #Reportes, #Quejas o #Denuncias, realizalas a viva voz, a nuestro # Telegram-WhatsApp {24/7} +505-86-97-64-68 \n #Audios, #Fotos y #Videos.  #LaCobertura con #ElsbethDanda. https://t.co/AOAFXEVQst", "id": "1622596828565831686"},{"created_at": "2023-02-06T14:01:59.000Z", "text": "Q show! el Chen a las palmas,a viva voz,en su cara,con esas narices: \"Y como bruja me hechiz\u00f3 y yo m voy a no quiero saber m\u00e1s de t\u00ed,ya hoy tracatra\ud83d\udc83\" \"Ani q alegr\u00eda tienes\" Po claro q s\u00ed,co\u00f1o.Tos con cara d no haber follao en la vida,q amargura\nVamos a ponerle \ud83d\ude03 a la v\u00eda\n \ud83d\udcfd\ufe0f https://t.co/eDrNW2Qo1l", "id": "1622596470250643456"},{"created_at": "2023-02-06T13:52:11.000Z", "text": "eu ODEIO gente que fica no viva voz sem precisar", "id": "1622594002297004033"},{"created_at": "2023-02-06T13:50:37.000Z", "text": "@PodemosPepeLuna Bien Pepe Luna, parece que est\u00e1s mutando hacia lo popular. La masacre contra la poblaci\u00f3n que protesta debe ser denunciado a viva voz.", "id": "1622593607940157442"},{"created_at": "2023-02-06T13:41:58.000Z", "text": "+ N\u00e3o minto. Estava no viva voz. O Henrique ouviu tudo porque eu j\u00e1 n\u00e3o aguentava mais ficar ligando e ser s\u00f3 a minha palavra contra a deles. As pessoas acham que a gente \u00e9 idiota. V\u00ea se no alphaville a chefia fica com solicita\u00e7\u00e3o pendente de execu\u00e7\u00e3o. Nem solicita\u00e7\u00e3o faz.", "id": "1622591432245579778"},{"created_at": "2023-02-06T13:37:26.000Z", "text": "@JavierN09894708 @MiliAmasifuen Y seguro estos ap\u00e1ticos son los que cantan UNIDA LA COSTA LA SIERRA LA SELVA a viva voz \ud83d\ude02", "id": "1622590290455408645"},{"created_at": "2023-02-06T13:35:35.000Z", "text": "Ojal\u00e1 y la en la lectura y aprobaci\u00f3n definitiva de la Ley, quien lo duda,? el voto fuera de viva voz .Y antes  que vote la bancada de laAlianza Democratica, hasta con una explicaci\u00f3n de voto nos ilustren, como en los debates, en Naciones Unidas.", "id": "1622589826418585602"},{"created_at": "2023-02-06T13:32:40.000Z", "text": "Un chamaco boricua que vino de abajo, rompiendo r\u00e9cords, abriendo puertas, y siendo lo que es: UN FEN\u00d3MENO (te guste o no), cosechando el \u00e9xito de su trabajo, y siempre gritando a viva voz su puertorrique\u00f1idad\u2026 si eso te hace sentir molesto el del problema eres t\u00fa.", "id": "1622589093883396097"},{"created_at": "2023-02-06T13:30:22.000Z", "text": "Sabes que ser\u00e1 una semana de M cuando un viejo verde te grita en la calle  MAMACITA con voz asquerosa y a viva voz", "id": "1622588512343326720"},{"created_at": "2023-02-06T13:27:04.000Z", "text": "@Marielitasoyyo @elfrankdetecla As\u00ed ser\u00e1 dif\u00edcil\nUnir a la sociedad\nPara hacer una \nSola y viva voz\nContra los abusos\nDe este GOES,\nOjal\u00e1 podamos todos\nDesarrollar esa capacidad\nDe entender que a\u00fan\nCon diferencias podemos\nHacer una unidad\nContra este mal, que\nA todos afecta.\n\nBuen d\u00eda Mariela...\u2615\u2615", "id": "1622587684551114753"}]