[{"tweets_quantity": 25},{"created_at": "2023-02-06T17:44:45.000Z", "text": "@iaragb E o pior, s\u00f3 em v\u00f4o dom\u00e9stico. V\u00f4o internacional n\u00e3o precisa. Vai entender.", "id": "1622652530256642082"},{"created_at": "2023-02-06T16:07:55.000Z", "text": "@DonaLeoh @niefraim primeira classe em v\u00f4o dom\u00e9stico? a fic nem sustentou", "id": "1622628163044900866"},{"created_at": "2023-02-05T20:59:21.000Z", "text": "@SportsCenterBR V\u00f4o dom\u00e9stico.  N\u00e3o tem escala mundial", "id": "1622339114006618113"},{"created_at": "2023-02-04T17:20:17.000Z", "text": "@juliovschneider @vuejs Num v\u00f4o dom\u00e9stico, ao fazer o check-in, uma senhora me pediu para levar uma das malas dela para n\u00e3o pagar excesso de peso. Adivinha se levei??? Claro que n\u00e3o!!!", "id": "1621921600185548802"},{"created_at": "2023-02-04T16:40:01.000Z", "text": "@avia_pro Na verdade era um v\u00f4o Dom\u00e9stico saindo de Salvador, Bahia.\nUma passageira com um filho autista sentou na janela no lugar marcado de outra passageira que n\u00e3o tinha autorizado a troca de lugar e a confus\u00e3o come\u00e7ou a\u00ed", "id": "1621911464620564481"},{"created_at": "2023-02-03T15:34:26.000Z", "text": "@a_wladia @Keity_Gimenes @AeroportoD @gobackto505 Tive que esperar horas por outro voo para uma outra cidade, tendo que pegar de madrugada t\u00e1xi para o destino final. Tudo isso eu gr\u00e1vida de 32 semanas, chegando com 3 horas de anteced\u00eancia para o check-in (v\u00f4o dom\u00e9stico), e tendo pago assento no momento da compra da passagem.", "id": "1621532572672053248"},{"created_at": "2023-02-03T00:46:34.000Z", "text": "@nathaliacmeloo @fabioborgessjp @AeroportoD Olha, depende do v\u00f4o, tem v\u00f4o dom\u00e9stico que paguei 30 ~ 50, mas teve v\u00f4o de pagar 100+, e todas as vezes que troquei de lugar foi pela crian\u00e7a, nunca foi por pedido de pai. Concordo plenamente que o pai precisa antecipar esse problema.", "id": "1621309131796750336"},{"created_at": "2023-02-02T23:16:06.000Z", "text": "@uaiteve @evefavretto A ideia de v\u00f4o dom\u00e9stico de PLU n\u00e3o engrenou mesmo n\u00e9?", "id": "1621286368147111936"},{"created_at": "2023-02-02T06:46:08.000Z", "text": "Odeio n\u00e3o ter escolha, mas de certa forma sei que isso \u00e9 vantajoso pra mim por outro lado porque diminui drasticamente a concorr\u00eancia. Que saco, se eu tivesse dinheiro de sobra tudo estaria a um v\u00f4o dom\u00e9stico de dist\u00e2ncia pra eu ir e voltar todo fim de semana...", "id": "1621037233959485440"},{"created_at": "2023-02-02T00:02:47.000Z", "text": "@mauricioarom @rogeriosmarinho Pav\u00e3o voa baixo e curtas dist\u00e2ncias, tipo v\u00f4o dom\u00e9stico.  Viu como tbm estou sem sa\u00edda?? SIFUderei por aqui mesmo.", "id": "1620935727562502144"},{"created_at": "2023-01-30T17:20:11.000Z", "text": "Embarcar em v\u00f4o dom\u00e9stico no aeroporto de Recife est\u00e1 horr\u00edvel.  Temos que chegar com 2h de anteced\u00eancia (voo dom\u00e9stico) e ficar numa espera intermin\u00e1vel. Cheguei atrasado (13h) e meu \u00e9 14:40h. S\u00e3o 14:20h e ainda nem come\u00e7ou o embarque\u2026", "id": "1620109635255697408"},{"created_at": "2023-01-30T08:25:32.000Z", "text": "@BahmTanie @ZERONEUROSE @spidergukie Problemas ambientais sempre existir\u00e3o enquanto houver humanos, voc\u00ea acha que um v\u00f4o dom\u00e9stico n\u00e3o polui nadinha n\u00e9? Hoje existem projetos ambientais com mitiga\u00e7\u00e3o de dano\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1619975085653377024"},{"created_at": "2023-01-27T15:13:53.000Z", "text": "o conceito: classe executiva em v\u00f4o dom\u00e9stico para SP com dura\u00e7\u00e3o de 50 min", "id": "1618990684203274243"},{"created_at": "2023-01-27T13:07:12.000Z", "text": "pra v\u00f4o dom\u00e9stico continuar o olho da cara? deveria investir em ferrovia. um pa\u00eds enorme desse bicho https://t.co/gLKUoFWLSn", "id": "1618958806247165954"},{"created_at": "2023-01-23T12:07:38.000Z", "text": "Conex\u00e3o de v\u00f4o dom\u00e9stico para voo internacional, duas companhias a\u00e9reas diferentes, apenas 2h 30m \u00e9 muito ruim?", "id": "1617494260798091267"},{"created_at": "2023-01-21T23:32:25.000Z", "text": "@ismaeltrevi @anajoulea @choquei na verdade podia at\u00e9 7kg contando com a malinha de transporte, agora s\u00f3 aumentou pra 10kg, mas amei saber que na executiva tamb\u00e9m pode. na real nunca vi executiva na azul pra v\u00f4o dom\u00e9stico", "id": "1616941820357017601"},{"created_at": "2023-01-21T17:26:10.000Z", "text": "@rafaelcapanema @AirEuropa A @AirEuropa foi respons\u00e1vel pela pior experi\u00eancia de viagem que j\u00e1 tive na vida. N\u00e3o recomendo a companhia pra ningu\u00e9m, s\u00e3o p\u00e9ssimos do in\u00edcio ao fim, al\u00e9m do espa\u00e7o dos assentos que \u00e9 min\u00fasculo, menor que de um v\u00f4o dom\u00e9stico, servem uma m\u00edsera refei\u00e7\u00e3o pra um v\u00f4o de 11 horas.", "id": "1616849647875530754"},{"created_at": "2023-01-21T03:59:29.000Z", "text": "@lnrdmrt @AkaSimoum Obviamente que faz. Um voo Guiana Francesa - Fran\u00e7a \u00e9 um v\u00f4o dom\u00e9stico, usa Euro, nascidos l\u00e1 tem cidadania francesa e est\u00e3o sujeitos as leis francesas, o territ\u00f3rio \u00e9 considerado parte da uni\u00e3o Europeia, o governo federal franc\u00eas \u00e9 quem escolhe quem vai administrar a regi\u00e3o...", "id": "1616646638587777028"},{"created_at": "2023-01-20T05:17:35.000Z", "text": "@moist0ast @galactichime @erika_the_kappa Ah, \u00e9 capaz... Faz muito tempo que n\u00e3o pego um v\u00f4o dom\u00e9stico (aqui no Jap\u00e3o eu nunca peguei)", "id": "1616303906405093378"},{"created_at": "2023-01-18T18:01:49.000Z", "text": "fds a Azul \u00e9 impec\u00e1vel seja em v\u00f4o dom\u00e9stico ou internacional eu sou a nova f\u00e3 n\u00famero 1 deles", "id": "1615771457547603968"},{"created_at": "2023-01-18T01:20:17.000Z", "text": "gente, se forem fazer viagens internacionais, pq eu n\u00e3o me lembro de j\u00e1 ter feito um v\u00f4o dom\u00e9stico com eles, se vcs amam as suas vidas v\u00e3o com a Azul, juro por deus q companhia a\u00e9rea maravilhosa eu me senti o pr\u00f3prio rei q conforto q cuidado q aten\u00e7\u00e3o \ud83e\udec2\ud83d\uded0\ud83e\udd27", "id": "1615519414354427904"},{"created_at": "2023-01-17T22:52:26.000Z", "text": "tr\u00eas mil reais uma passagem de v\u00f4o dom\u00e9stico.", "id": "1615482206583128078"},{"created_at": "2023-01-15T19:39:50.000Z", "text": "cada detalhe numa viagem de avi\u00e3o fez eu me sentir num document\u00e1rio sobre um acidente\ud83d\udc80... mas um avi\u00e3o de v\u00f4o dom\u00e9stico nao cai no brasil desde 2006, nao \u00e9 possivel q logo comigo dentro um v\u00e1 cair...\n(se eu morrer guardem isso como um testamento do quao azarado eu sou)", "id": "1614708958446370816"},{"created_at": "2023-01-13T23:56:05.000Z", "text": "@juninhograziel3 Pior que olhando bem, pela foto do Pumita, parece ser um v\u00f4o dom\u00e9stico mesmo", "id": "1614048672853168129"},{"created_at": "2023-01-10T13:55:36.000Z", "text": "Ainda tentando entender como a @LATAM_BRA consegue perder uma mala em um v\u00f4o dom\u00e9stico, num trajeto de salvador pro rio! Estou a 8 dias esperando acharem a bonita e at\u00e9 agora nada!! E pra piorar n\u00e3o consigo nem desestressar, pq meu t\u00eanis de corrida? t\u00e1 na mala.", "id": "1612810389674131457"}]