[{"tweets_quantity": 480},{"created_at": "2023-02-09T01:09:14.000Z", "text": "@jprsgarbi a torcida tem q achar um bode expiat\u00f3rio.\n2020 era o daniel alves\n2021 volpi\n2022 igor gomes\n2023 nestor, pablo maia\n\ne nada muda", "id": "1623489163046649857"},{"created_at": "2023-02-09T01:08:04.000Z", "text": "RCN \u00e9 s\u00f3 um bode expiat\u00f3rio pra essa galera que inclusive t\u00e1 usando um espantalho pra criticar a autonomia", "id": "1623488872968495104"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:52.000Z", "text": "@Pedrinhu_Bebado Ele tem que sair do S\u00e3o Paulo n\u00e3o que o problema seja ele, n\u00e3o passa nem perto de ser, mas porque j\u00e1 virou bode expiat\u00f3rio\nEnquanto ele tiver l\u00e1 ningu\u00e9m nunca vai falar do problema de verdade\nEle n\u00e3o merece isso", "id": "1623483283450302466"},{"created_at": "2023-02-09T00:35:20.000Z", "text": "nossa responsabilidade por nos mesmos e pela nossa energia continua existindo, se n\u00e3o a gente se sobrecarrega inconscientemente de prop\u00f3sito e depois culpa o externo por isso e se mant\u00e9m no looping com a influ\u00eancia externa como bode expiat\u00f3rio.", "id": "1623480633455529985"},{"created_at": "2023-02-09T00:17:10.000Z", "text": "Incapaz de ser uma figura realmente conciliadora que fa\u00e7a a reforma tribut\u00e1ria e apresente um novo arcabou\u00e7o fiscal, Lula conseguiu fazer toda sua milit\u00e2ncia e aliados ideol\u00f3gos focarem em um bode expiat\u00f3rio para justificar sua incapacidade: joga o presidente do BC contra todos.", "id": "1623476063752839173"},{"created_at": "2023-02-09T00:06:47.000Z", "text": "@g1 Acharam um bode expiat\u00f3rio. Q pena.", "id": "1623473447060881409"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:16.000Z", "text": "@pduarte30 O bode expiat\u00f3rio do governo Bolsonaro foi o STF. Lula j\u00e1 escolheu o seu: BACEN. Em comum, a t\u00e1tica de qq vagabundo - terceirizar responsabilidades!", "id": "1623472061409595392"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:33.000Z", "text": "@Deco_SRN \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fespero q n\u00e3o achem um bode expiat\u00f3rio para botar a culpa \u00e9 esque\u00e7am o real problema que \u00e9 um departamento de futebol amador.", "id": "1623470621500776448"},{"created_at": "2023-02-08T23:48:10.000Z", "text": "O Dilmo t\u00e1 querendo arrumar um bode expiat\u00f3rio p/sua incompet\u00eancia de seu governo. T\u00e1 parecendo q o culpado de uma futura infla\u00e7\u00e3o, ali\u00e1s  j\u00e1 t\u00e1 alto os pre\u00e7os, seria do presidente da institui\u00e7\u00e3o. Fica jogando culpa no BC. Esse Dilmo q \u00e9 um incompetente, uma cortina de fuma\u00e7a.", "id": "1623468762878844929"},{"created_at": "2023-02-08T23:23:32.000Z", "text": "@cynaramenezes Lula usa o Bacen como bode expiat\u00f3rio para os problemas do seu governo. Voc\u00eas defendem a ci\u00eancia mas quando se trata de ci\u00eancia econ\u00f4mica s\u00e3o verdadeiros terraplanistas.", "id": "1623462562992951297"},{"created_at": "2023-02-08T23:15:36.000Z", "text": "@CBNoficial @andreazzaeditor Agora que vcs perceberam que o cachaceiro ladr\u00e3o quer um bode expiat\u00f3rio para disfar\u00e7ar a incompet\u00eancia da equipe econ\u00f4mica??", "id": "1623460568614023168"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:27.000Z", "text": "Em um m\u00eas destruiu o Brasil, agora procura um bode expiat\u00f3rio! Errou, pegou um bode amado, com credibilidade, compet\u00eancia e oassado limpo!!! https://t.co/55vsZ6TXjZ", "id": "1623458767978340352"},{"created_at": "2023-02-08T23:08:13.000Z", "text": "@TerraBrasilnot @veramagalhaes Foi polida ao afirmar que o discurso do Dilmo em rela\u00e7\u00e3o a Campos Neto (buscando um bode expiat\u00f3rio pra jogar a culpa) n\u00e3o \u00e9 \u201cintelectualmente razo\u00e1vel\u201d = leia-se: Mau-Caratismo. Vindo de quem vem, soa bem natural.", "id": "1623458709039988738"},{"created_at": "2023-02-08T23:01:19.000Z", "text": "Tem que arrumar um bode expiat\u00f3rio para diante de tanta incompet\u00eancia e m\u00e1 f\u00e9. https://t.co/GloRkIqO2X", "id": "1623456971859845121"},{"created_at": "2023-02-08T22:55:31.000Z", "text": "\ud83e\udd91 procura um  bode expiat\u00f3rio para culpar pela incompet\u00eancia, falta de plano e de responsabilidade fiscal . https://t.co/nZtcOBQugu", "id": "1623455513378967552"},{"created_at": "2023-02-08T22:50:24.000Z", "text": "@VINICIUSARRAY @Pimenta13Br @LulaOficial S\u00e9rio que voc\u00ea caiu em mais essa narrativa de que o problema agora \u00e9 independ\u00eancia do BC??\nAt\u00e9 a Verinha j\u00e1 abriu os olhos e colocou perfeitamente a situa\u00e7\u00e3o. \nEsse governo sempre precisa de um bode expiat\u00f3rio para justificar sua incompet\u00eancia em cumprir as promessas de campanha.", "id": "1623454226671357952"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:19.000Z", "text": "@AlanDaS33848644 @ArnaldoAlonso10 @GersonSantos08 @Flamengo Acho que eu vi outro jogo.\nPorque o meu time n\u00e3o jogou nada, todos errando passe,todo esburacado, ningu\u00e9m marcando com qualidade.\nQuase todos, exce\u00e7\u00e3o do Ayrton Lucas, s\u00e3o culpados!\nBuscar um bode expiat\u00f3rio,como sempre?", "id": "1623434070532427777"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:01.000Z", "text": "Vespertino sendo usado de bode expiat\u00f3rio pela Deodora, ele que abra os olhos, porque a puxada de tapete, vem. #MardoSert\u00e3o\nhttps://t.co/6wTT8AKUaM", "id": "1623433998721757184"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:16.000Z", "text": "@Carlosdinizsilv Dizem os entendidos q a pretens\u00e3o do Lula \u00e9 arranjar uma desculpa, um bode expiat\u00f3rio, para justificar o fracasso da gest\u00e3o dele no futuro, facilmente previs\u00edvel (gest\u00e3o ou indigest\u00e3o?).", "id": "1623433556948316161"},{"created_at": "2023-02-08T21:18:42.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Est\u00e3o arrumando um bode expiat\u00f3rio para o desgoverno, incr\u00edvel.", "id": "1623431151040724994"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:24.000Z", "text": "@kimpaim Ser\u00e1 Kim que esse bode expiat\u00f3rio pode ser o empecilho para concretizar a moeda Latina Americana? Ou n\u00e3o?", "id": "1623429813322272768"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:31.000Z", "text": "@AlexSald_ @claudioedantas @o_antagonista @randolfeap Quando achamos que mais nada pode acontecer de ruim, que chegamos no fundo do po\u00e7o, acontece alguma coisa e mostra que o buraco \u00e9 mais embaixo. Tudo indica que teremos Dilma 3, e Lula est\u00e1 criando um bode expiat\u00f3rio para culpar a inefici\u00eancia do governo. E os papagaios propagam..", "id": "1623427329845260290"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:48.000Z", "text": "@paulonbjr Sempre com um bode expiat\u00f3rio, sempre tem uma gente oculto que impede o presidente de trabalhar", "id": "1623426895902609409"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:18.000Z", "text": "N\u00e3o se trata de jogar pedra no Lula, mas de tentar entender pq Lula joga pedra em si mesmo. Suas manifesta\u00e7\u00f5es\u2014especialmente da forma como s\u00e3o feitas\u2014s\u00e3o contraproducentes para o objetivo declarado. Ao que parece, BC virou bode expiat\u00f3rio e mercado o novo bicho-pap\u00e3o. https://t.co/yhAXRFuXpv", "id": "1623417458529804291"},{"created_at": "2023-02-08T20:17:26.000Z", "text": "@claudioedantas Padilha, ou qqr outro companheiro do gov, pode falar o q quiser pq a \"narrativa nasceu e j\u00e1 cresceu\".\n\nA milit\u00e2ncia j\u00e1 est\u00e1 em polvorosa e a base ideol\u00f3gica no legislativo idem.\n\nJ\u00e1 criaram o bode expiat\u00f3rio p falta de plano e a\u00e7\u00f5es numa eventual piora econ\u00f4mica.\n\nCai quem quer.", "id": "1623415730648539139"},{"created_at": "2023-02-08T19:59:25.000Z", "text": "@lostinthe_ekko a pica \u00e9 que as pessoas sempre procuram por um bode expiat\u00f3rio pra poder botar a culpa de todos os problemas nas costas dessa galera, e isso inclui minorias botando outras como esse bode", "id": "1623411197335994369"},{"created_at": "2023-02-08T19:54:01.000Z", "text": "um filho precisa ser bode expiat\u00f3rio pro outro ser o filho de ouro", "id": "1623409838699995142"},{"created_at": "2023-02-08T19:53:26.000Z", "text": "@mspbra Ele precisa de um bode expiat\u00f3rio", "id": "1623409690007699460"},{"created_at": "2023-02-08T19:46:44.000Z", "text": "@raflamello81 Expulso injustamente, virou bode expiat\u00f3rio...", "id": "1623408004673556482"},{"created_at": "2023-02-08T19:46:07.000Z", "text": "@VEJA Porque lulla est\u00e1 fazendo merda e precisa achar um bode expiat\u00f3rio para jogar a culpa", "id": "1623407848855044096"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:32.000Z", "text": "Est\u00e1 todo mundo perdido n\u00e9\n\nParece que n\u00e3o aprendem nunca sobre o modus operandi do PT\n\nJoga o bode expiat\u00f3rio no meio da sala, testa, retira para melhorar e acalmar as coisas\n\nSe cuida, pois ser\u00e1 assim durante os 4 anos\u2026", "id": "1623405942174896130"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:59.000Z", "text": "@MMMARCILIO @ricardope @pesquisas_2022 O BC n\u00e3o depende de mercado algum. Voc\u00eas criaram esse bode expiat\u00f3rio do mercado s\u00f3 pra poder reclamar das consequ\u00eancias das decis\u00f5es erradas.\n\nO BC n\u00e3o faz milagre. O BC n\u00e3o trabalha sozinho. \u00c9 preciso que o governo assuma suas responsabilidades tamb\u00e9m.", "id": "1623404798350397440"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:21.000Z", "text": "Juro q esse querido quer me usar de bode expiat\u00f3rio", "id": "1623404386134249473"},{"created_at": "2023-02-08T19:27:57.000Z", "text": "@isabelliperszel @_rdgab Meu amor, eu t\u00f4 s\u00f3 te usando de bode expiat\u00f3rio pras outras minas pegarem a vis\u00e3o. C\u00eas t\u00e3o mt acomodadas nesse mundinho de voc\u00eas. Existe outro mundo al\u00e9m do pr\u00f3prio umbigo.", "id": "1623403275939717125"},{"created_at": "2023-02-08T19:23:42.000Z", "text": "Al\u00e9m de adotar a pol\u00edtica econ\u00f4mica nefasta de Dilma, que destruiu o pais, com a sede de vingan\u00e7a, ele quer arranjar um bode expiat\u00f3rio para culpar o n\u00e3o crescimento do Brasil. \nhttps://t.co/sBL4IAuTrP", "id": "1623402208506118150"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:22.000Z", "text": "@CBNoficial @veramagalhaes Al\u00e9m de adotar a pol\u00edtica econ\u00f4mica nefasta de Dilma, que destruiu o pais, com a sede de vingan\u00e7a, ele quer arranjar um bode expiat\u00f3rio para culpar o n\u00e3o crescimento do Brasil. https://t.co/qA36kpqkic", "id": "1623401872072536074"},{"created_at": "2023-02-08T19:15:54.000Z", "text": "eu sempre sou bode expiat\u00f3rio de algum jeito KKKKKKKKKKKK n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel \nn\u00e3o aguento mais ser a primeira de ningu\u00e9m chega!!", "id": "1623400246687539200"},{"created_at": "2023-02-08T18:21:21.000Z", "text": "torcida quer sempre achar bode expiat\u00f3rio pro fiasco do Cruzeiro em 21 foi o Jaime Jr, esse ano \u00e9 o Independencia", "id": "1623386518524944384"},{"created_at": "2023-02-08T18:17:31.000Z", "text": "Em 1 m\u00eas o cachaceiro conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central, ataca Bolsonaro o dia inteiro para buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623385552677371904"},{"created_at": "2023-02-08T18:16:15.000Z", "text": "@urubuzada \u00c9 a forma mais f\u00e1cil de achar um \u201cbode expiat\u00f3rio\u201d. Continuidade, planejamento, comprometimento, tudo isso fica em 2\u00b0 plano. Querem m\u00e1gica, meu amigo.", "id": "1623385234015223808"},{"created_at": "2023-02-08T18:14:17.000Z", "text": "@DoraKramer Lula quer um bode expiat\u00f3rio para o fracasso que ser\u00e1 a economia em seu governo.\n\u00c9 t\u00e3o dif\u00edcil enxergar a realidade fora da bolha?", "id": "1623384738214866945"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:20.000Z", "text": "@marciocfontes \ud83c\udfaf\u2026j\u00e1 possuem o bode expiat\u00f3rio\u2026RCN", "id": "1623384498455957505"},{"created_at": "2023-02-08T17:55:38.000Z", "text": "@clarionrox O Uber \u00e9 s\u00f3 o bode expiat\u00f3rio.\nO \ud83e\udd91 quer acabar com o MEI.\nVoces ficam caindo na conversinha deles de arranjar inimigos poderosos, o inimigo \u00e9 quem escolhe trabalhar como MEI.", "id": "1623380046726438936"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:12.000Z", "text": "@Laubirofago @FernandoHoliday Deixa de ser inocente.\nO lula quer acabar com o MEI. O UBER \u00e9 s\u00f3 o bode expiat\u00f3rio.\nV\u00e3o todos acabar na fila do bolsa-esmola!", "id": "1623379182997721088"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:58.000Z", "text": "@OdeIran @FernandoHoliday O lula quer acabar com o MEI. O Uber \u00e9 s\u00f3 o bode expiat\u00f3rio.\nV\u00e3o todos ficar na fila do bolsa-esmola\u2026", "id": "1623378870169640961"},{"created_at": "2023-02-08T17:49:12.000Z", "text": "@FernandoHoliday O \ud83e\udd91 n\u00e3o quer acabar com o Uber. O Uber \u00e9 s\u00f3 o bode expiat\u00f3rio.\nEsse cretino quer acabar com o MEI.\nPara a esquerda o cidad\u00e3o que n\u00e3o depende do estado \u00e9 um perigo.\nOnde j\u00e1 se viu trabalhador que decide quantas horas vai trabalhar, quando tira f\u00e9rias e como se aposenta?", "id": "1623378427565772838"},{"created_at": "2023-02-08T17:44:58.000Z", "text": "@SamPancher 13,75%...e infelizmente vai ficar pior nos pr\u00f3ximos meses, futuro ex presidente 13,  j\u00e1 t\u00e1 se antecipando e jogando com o pouco populismo, para colocar BC como bode expiat\u00f3rio do que est\u00e1 por vir.", "id": "1623377359767326721"},{"created_at": "2023-02-08T17:44:39.000Z", "text": "@AlineMolina94 @SamPancher 13,75%...e infelizmente vai ficar pior nos pr\u00f3ximos meses, futuro ex presidente 13,  j\u00e1 t\u00e1 se antecipando e jogando com o pouco populismo, para colocar BC como bode expiat\u00f3rio do que est\u00e1 por vir.", "id": "1623377283653242888"},{"created_at": "2023-02-08T17:42:41.000Z", "text": "@lucaslhbl Aham, sim, o bode expiat\u00f3rio que garantiu direitos trabalhistas at\u00e9 hoje pro pa\u00eds, tinha o senador com maior n\u00famero de votos no pa\u00eds, terceiro, colado com segundo, nas elei\u00e7\u00f5es presidencias, isso tudo sem ser um partido que focava em elei\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de criar os grandes sindicatos+", "id": "1623376788347883551"},{"created_at": "2023-02-08T17:38:06.000Z", "text": "@Pietr0_S411es O movimento no Brasil tinha uma utilidade: servir de bode expiat\u00f3rio para legitimar pretens\u00f5es autorit\u00e1rias dos grupos realmente fortes e relevantes da pol\u00edtica.", "id": "1623375633198813197"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:33.000Z", "text": "Hoje em dia, com a velocidade da Internet, todo mundo tem de pensar duas vezes antes de escrever alguma coisa, com medo de virar bode expiat\u00f3rio pra alguma narrativa.", "id": "1623370964586184704"},{"created_at": "2023-02-08T17:12:49.000Z", "text": "@carlosjordy @kkk qual brasileiro s\u00f3 se for voc\u00ea !! N\u00f3s  a maioria espera ele algemado  e preso...o l\u00edder do BANGU..milhoes  de brasileiros  odeia esse bode expiat\u00f3rio  sat\u00e2nico...@", "id": "1623369272075423768"},{"created_at": "2023-02-08T17:10:03.000Z", "text": "\u00c9 uma mistura de burrice com desonestidade intelectual (honestidade n\u00e3o \u00e9 o forte dessa gente) usar o Banco Central como bode expiat\u00f3rio.  Boulos e PSOL s\u00e3o a esc\u00f3ria da pol\u00edtica. In\u00e1cio e toda a esquerda numa cruzada contra o excelente trabalho feito pelo nosso BC. https://t.co/kV42XwGUgt", "id": "1623368573543452697"},{"created_at": "2023-02-08T17:08:13.000Z", "text": "@ivancunhafake Enquanto Braz reinar viveremos com esse sentimento. Flamengo tem quase o dobro de faturamento do Palmeiras a anos, mas em campo isso n\u00e3o se v\u00ea. 2019 foi acidente de percusso. Paulo Sousa, VP, Ceni, s\u00e3o bons tecnicos que foram, e \u00e9, bode expiat\u00f3rio de um depto de futebol ruim", "id": "1623368110953664523"},{"created_at": "2023-02-08T17:04:59.000Z", "text": "@Pietr0_S411es S\u00f3 serviram de bode expiat\u00f3rio para legitimar golpes contra essas amea\u00e7as inexistentes.", "id": "1623367299393519617"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:24.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Invejoso. J\u00e1 est\u00e1 querendo arrumar um bode expiat\u00f3rio pra merda que j\u00e1 come\u00e7aram a fazer na economia. Toma vergonha e Vai TRABALHAR!", "id": "1623366397022687232"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:30.000Z", "text": "https://t.co/DEfRi2GaZ7\nve\u00edculo da extrema direita. n\u00e3o foi falta de aviso que o pre\u00e7o da gasolina n\u00e3o decorria do icms, que tinha virado bode expiat\u00f3rio. legisla\u00e7\u00e3o de afogadilho, sem prever as consequ\u00eancias para retorno do icms e para os cofres estaduais e municipios.", "id": "1623364660610101249"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:15.000Z", "text": "@NefiWilson @futebol_info @geglobo Oq mais tem \u00e9 isso msm, pois essa \u00e9 uma fase q antecede a de bode expiat\u00f3rio. Na pressa por definir um culpado, a torcida se apega a qq an\u00e1lise superficial e imediatista, sem perceber elementos que antecedem a partida(assim como qq proje\u00e7\u00e3o futura).", "id": "1623364598605774849"},{"created_at": "2023-02-08T16:47:40.000Z", "text": "Na din\u00e2mica com narcisistas o que voc\u00ea tem que entender \u00e9 que sempre haver\u00e1 um bode expiat\u00f3rio que \u00e9 aquele ser que ser\u00e1 culpado de tudo, que levar\u00e1 porradas at\u00e9 por existir e que ter\u00e1 que servir mesmo sendo visto como in\u00fatil e sem valor.", "id": "1623362940811214848"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:46.000Z", "text": "O bode expiat\u00f3rio \u00e9 Roberto Campos Neto, presidente do BC. \u00c9 a \u201cv\u00edtima perfeita\u201d, pois:\n\n- Pode ser diretamente associado a Bolsonaro\n- Veio do mercado financeiro\n- \u00c9 liberal por convic\u00e7\u00e3o\n\nE o principal: N\u00c3O pode ser demitido, por causa da autonomia do BC.", "id": "1623362714251689984"},{"created_at": "2023-02-08T16:45:25.000Z", "text": "@kimpaim \"Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil, agora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa\"?\nO senhor quer enganar quem c/ essa conversinha?\nO Brasil foi  quebrado e destru\u00eddo nos \u00faltimos 4 anos,n\u00e3o precisa bode expiat\u00f3rio.", "id": "1623362374861262875"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:51.000Z", "text": "Novela Por Amor. Branca, a m\u00e3e narcisista, escolheu assim O Marcelo \u00e9 o filho dourado, Leonardo \u00e9 o invis\u00edvel e a Milena o bode expiat\u00f3rio. \u00c9 assim que vejo. Ela fazia quest\u00e3o de desprezar o L\u00e9o. De tornar ele invis\u00edvel e sem valor. Um inc\u00f4modo, um abuso.", "id": "1623360975494647816"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:33.000Z", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7: A mensagem \u00e9 t\u00edpica de um populismo barato padr\u00e3o bozo com notas de canalhice visando criar um bode expiat\u00f3rio. Assassinato de reputa\u00e7\u00e3o incluso, talvez? https://t.co/nVNl0orogr", "id": "1623355109705936897"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:24.000Z", "text": "@FragaGabbi @newascaryan claro eles precisam de um bode expiat\u00f3rio, uma justificativa plaus\u00edvel com essas skins horrendas pra falar \"infelizmente foi um fracasso bjs kkk\" e n\u00e3o dar skin pros bonecos por 4 anos https://t.co/Xp9cubdvnN", "id": "1623354819619524611"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:10.000Z", "text": "Se h\u00e1 tr\u00eas filhos os narcisistas escolhem os pap\u00e9is assim Um ser\u00e1 o filho dourado (que \u00e9 o mais parecido com eles e o mais manipul\u00e1vel, o tolo), o segundo ser\u00e1 o bode expiat\u00f3rio e o terceiro o invis\u00edvel, que ningu\u00e9m se importa.", "id": "1623354760626577411"},{"created_at": "2023-02-08T16:12:42.000Z", "text": "Se h\u00e1 dois filhos um ser\u00e1 escolhido para ser o filho dourado e o outro para ser o bode expiat\u00f3rio. E esses pap\u00e9is podem se alternar durante a din\u00e2mica t\u00f3xica com os narcisistas. \u00c9 o narcisista quem determina quem ficar\u00e1 naquele papel.", "id": "1623354140813393926"},{"created_at": "2023-02-08T16:11:42.000Z", "text": "@HaddadDebochado Parece que t\u00e1 cavando um bode expiat\u00f3rio caso a economia v\u00e1 mal...", "id": "1623353888265981955"},{"created_at": "2023-02-08T16:09:52.000Z", "text": "@Metropoles Kkkkkk ele n\u00e3o resiste, afinal quem mais vai sobrar para ser o bode expiat\u00f3rio para culpar pela incompet\u00eancia desse desgoverno?", "id": "1623353430474358785"},{"created_at": "2023-02-08T16:06:54.000Z", "text": "@Lindasod Ele est\u00e1 com t\u00e9cnica de guerrilha. \nQuer culpar o BC pela rece\u00e7\u00e3o que se aproxima.  Est\u00e1 criando um bode expiat\u00f3rio. \nN\u00e3o ter\u00e1 como justificar que mesmo com pandemia guerra e rece\u00e7\u00e3o mundial o Brasil de Bolsonaro cresceu mais do que com ele.", "id": "1623352683368153088"},{"created_at": "2023-02-08T16:04:50.000Z", "text": "@nikolas_dm Vigie, irm\u00e3ozinho. Podem \"us\u00e1-lo\", como bode expiat\u00f3rio, persegu\u00ed-lo", "id": "1623352161865199618"},{"created_at": "2023-02-08T16:03:10.000Z", "text": "Os ataques \u00e0 institui\u00e7\u00e3o s\u00e3o claramente coordenados e tem um objetivo: \n\nEncontrar um bode expiat\u00f3rio para expiat\u00f3rio para explicar os maus indicadores econ\u00f4micos e as promessas de campanha n\u00e3o cumpridas.", "id": "1623351743491842054"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:49.000Z", "text": "O PAPEL DO BANCO CENTRAL\n\nLula, Boulos, Gleisi Hoffmann, todos elegeram o Banco Central como o bode expiat\u00f3rio para um poss\u00edvel fracasso econ\u00f4mico.\n\nO que \u00e9 meta de infla\u00e7\u00e3o? Para que serve? De onde surgiu? Por que? Quais as vantagens?\n\nEscrevi uma thread sobre isso. \ud83e\uddf5\ud83e\uddf5\ud83e\uddf5 https://t.co/MG7x5oVG5J", "id": "1623348132787486721"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:30.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Esse lar\u00e1pio n\u00e3o vai tirar o nome de bonor\u00f4 da boca . At\u00e9 porque, ele precisa de um bode expiat\u00f3rio na sala....", "id": "1623348052156186624"},{"created_at": "2023-02-08T15:42:49.000Z", "text": "@sergiespert @eltonserra Vc q ta vendo muito filme nazista e achando q nao existe bode expiat\u00f3rio de racismo.", "id": "1623346619503587329"},{"created_at": "2023-02-08T15:40:48.000Z", "text": "O Dilmo (Ali bl\u00e1-bl\u00e1) t\u00e1 atacando o Banco Central pra ter um bode expiat\u00f3rio para o desastre econ\u00f4mico e financeiro que vem por ai. Quando a merda estourar, vai querer culpar a pol\u00edtica monet\u00e1ria, que a \u00fanica que se salva nos dias atuais. \n#ForaLula", "id": "1623346115377496064"},{"created_at": "2023-02-08T15:39:46.000Z", "text": "@AnarkistaVeneco @Dogholic16 as distor\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas que tanto o Catolicismo quanto o Ortodoxismo s\u00e3o capazes de fazer para criar bodes expirat\u00f3rios e ataca-los para exaltar suas religi\u00f5es s\u00e3o  v\u00e1rias. O Judeu era o bode expiat\u00f3rio da idade m\u00e9dia e da moderna na idade contempor\u00e2nea \u00e9 o comunismo", "id": "1623345855112572932"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:51.000Z", "text": "@MMALICK9 @leiatheinvestor Eles n\u00e3o querem, j\u00e1 t\u00eam um bode expiat\u00f3rio por toda a merda que vier a dar.", "id": "1623345623704428545"},{"created_at": "2023-02-08T15:37:03.000Z", "text": "@elyanedjesus O BC ser\u00e1 o bode expiat\u00f3rio.", "id": "1623345169201340419"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:49.000Z", "text": "@leonworld675 @leiatheinvestor Deveria sair mesmo, pq amanh\u00e3, toda a merda que fizerem, vao usar ele de bode expiat\u00f3rio. A culpa vai ser toda dele, fascista dos n\u00fameros.", "id": "1623344859984678915"},{"created_at": "2023-02-08T15:24:42.000Z", "text": "@VEJA Porque Lula precisa de um bode expiat\u00f3rio para tentar camuflar a sua pr\u00f3pria incompet\u00eancia.", "id": "1623342060517445633"},{"created_at": "2023-02-08T14:48:05.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Querem achar o bode expiat\u00f3rio do caos economico.", "id": "1623332845740519430"},{"created_at": "2023-02-08T14:47:10.000Z", "text": "@AlexSchwartsman RCN ser\u00e1 o bode expiat\u00f3rio da lamban\u00e7a econ\u00f4mica do PT\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623332618602160129"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:58.000Z", "text": "@AlexSchwartsman O uso de bode expiat\u00f3rio sempre ser\u00e1 uma constante. \nQuando o bode estiver extropiado, troca-se.", "id": "1623332568153161728"},{"created_at": "2023-02-08T14:45:06.000Z", "text": "@CinzaEspectro Vc pode falar tudo isso do Rio e os cariocas concordar\u00e3o. S\u00f3 \u00e9 meio esquisito uma pessoa q mora em outro estado, muito vezes mais violento, decidir focar nos nossos problemas com o objetivo de usar o Rio como um bode expiat\u00f3rio dos problemas do Brasil", "id": "1623332095018864642"},{"created_at": "2023-02-08T14:37:56.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Tem que pedir a convoca\u00e7\u00e3o do Lula para ele explicar porque ele quer falar de economia sem ter conhecimento e parar de atrapalhar o Adad ou ele j\u00e1 est\u00e1 pegando um bode expiat\u00f3rio para ma gest\u00e3o dele.", "id": "1623330293724618757"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:27.000Z", "text": "@AlexSchwartsman O governo j\u00e1 est\u00e1 fadado ao fracasso, eles s\u00f3 est\u00e3o criando um bode expiat\u00f3rio.", "id": "1623325641067139075"},{"created_at": "2023-02-08T13:35:03.000Z", "text": "A persegui\u00e7\u00e3o da base petista ao presidente do BC \u00e9 criminosa e anti-democr\u00e1tica , \u00e9 claramente uma ca\u00e7a aos ratos e muito provalvemente vai ser usado de bode expiat\u00f3rio , ' - ah mais o BC era neoliberal e nazista'", "id": "1623314466380083200"},{"created_at": "2023-02-08T13:31:52.000Z", "text": "Pode at\u00e9 ser a busca por um bode expiat\u00f3rio da desacelera\u00e7\u00e3o do crescimento, mas \u2013 se vale a hist\u00f3ria \u2013 quem leva a culpa de crescimento baixo e infla\u00e7\u00e3o alta \u00e9 o governo de plant\u00e3o.", "id": "1623313664747966466"},{"created_at": "2023-02-08T12:53:29.000Z", "text": "@pesquisas_2022 A\u00ed a infla\u00e7\u00e3o chega a 90% ao ano e v\u00e3o ter que arrumar outro bode expiat\u00f3rio pra culpar. J\u00e1 \u00e9 bom come\u00e7ar a pensar em algu\u00e9m. Talvez o imperialismo norte americano.", "id": "1623304006863822851"},{"created_at": "2023-02-08T12:46:48.000Z", "text": "13. Delgatti tem a ganhar dizendo que houve um grampo e que queriam um bode expiat\u00f3rio. Isso seria uma forma de evitar admitir ter usado a internet. Mas, na nossa mat\u00e9ria, ele admite ter feito diversas coisas que v\u00e3o contra seu interesse. (+)", "id": "1623302323786113025"},{"created_at": "2023-02-08T12:27:16.000Z", "text": "@kimpaim Kim... Vamos ser mais coerentes, n\u00e3o h\u00e1 pa\u00eds quebrado e nem tampouco busca-se bode expiat\u00f3rio. O que temos \u00e9 um pa\u00eds engessado com juros alt\u00edssimos, controlados pelo BC, que impedem investimentos e gera\u00e7\u00e3o de emprego. Elegemos um Presidente foi pra corrigir tais equ\u00edvocos.", "id": "1623297409882157057"},{"created_at": "2023-02-08T12:26:00.000Z", "text": "@_juniorjrb_ A\u00ed usam o VP de bode expiat\u00f3rio", "id": "1623297090892754945"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:00.000Z", "text": "O Gerson \u00e9 o Andreas Pereira da vez agora?\nV\u00e3o mesmo pegar o coringa e o VP pra bode expiat\u00f3rio?! Mais ningu\u00e9m?!\nAposto q vem rumor de contrata\u00e7\u00e3o ou de est\u00e1dio por a\u00ed!", "id": "1623295833578807296"},{"created_at": "2023-02-08T12:08:21.000Z", "text": "@AnneRoCi O Lula, afinal, s\u00f3 est\u00e1 nomeando um bode expiat\u00f3rio p/merda q vai dar a gastan\u00e7a pretendida. Teremos mais um voo de galinha, mas, qdo a vaca for pro brejo, a culpa vai ser do BC. Bem do tipo: \u201cO erro \u00e9 meu, boto a culpa em quem eu quiser!\u201d O populismo \u00e9 uma merda!", "id": "1623292649267425283"},{"created_at": "2023-02-08T11:57:13.000Z", "text": "Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623289846507732992"},{"created_at": "2023-02-08T11:47:42.000Z", "text": "@geraldoalckmin @USAmbBR FAZU\u00c9LI\nEm 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623287450930905089"},{"created_at": "2023-02-08T11:42:55.000Z", "text": "@AOtakinha O fandom da \ud83c\udf38 e de SS sabe como \u00e9 que funciona o fandom em geral de NRT e ainda sim cai nas provoca\u00e7\u00f5es do outro lado. A culpa sempre vem pra cima do fandom da Sakura, pq ela e o fandom s\u00e3o o bode expiat\u00f3rio para hate em Naruto.\ud83e\udd21", "id": "1623286247182540804"},{"created_at": "2023-02-08T11:40:22.000Z", "text": "Em 1 m\u00eas o cara conseguiu quebrar o Brasil.\n\nAgora briga com o Banco Central pra buscar um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa.", "id": "1623285607291297792"},{"created_at": "2023-02-08T11:34:33.000Z", "text": "@raquellandim Errado. Culpado ele j\u00e1 tem chama-se Lula. Eles querem um bode expiat\u00f3rio pra levar a culpa", "id": "1623284144250707968"},{"created_at": "2023-02-08T11:31:09.000Z", "text": "Cheguei a conclus\u00e3o de que Rodolfo Landim \u00e9 realmente a rainha da Inglaterra. \n\nMesmo sendo presidente, \u00e0s vezes passa batido nas cobran\u00e7as, j\u00e1 que sempre manda o bode expiat\u00f3rio servir de isca pra torcida.\n\nE a\u00ed a figura de maior autoridade do Fla passa a ser o Braz. rs", "id": "1623283286330990592"},{"created_at": "2023-02-08T11:30:04.000Z", "text": "@neomingismo o da dilma me deu raiva porem ela so roubou q nem todos roubavam fizeram ela de bode expiat\u00f3rio \ud83d\ude2d", "id": "1623283012816322561"},{"created_at": "2023-02-08T11:17:19.000Z", "text": "@madeleinelacsko a essa hora deve ser a cacha\u00e7a mesmo, j\u00e1 j\u00e1 faz efeito e ele acha outro bode expiat\u00f3rio.", "id": "1623279805734047745"},{"created_at": "2023-02-08T10:52:27.000Z", "text": "@JoaoCasimiroPT A treta que a pandemia e uma guerra regional \u00e9 o bode expiat\u00f3rio para aproveitamento, fruto de uma carteliza\u00e7\u00e3o onde estado e UE fazem vista grossa nada tem que ver com deixar de ter encomendas, mas sim de gest\u00e3o de merciaria, onde se pratica o chapa ganha chapa gasta.", "id": "1623273547685629955"},{"created_at": "2023-02-08T10:48:32.000Z", "text": "@BruceBarbosa88 @LulaOficial O bode expiat\u00f3rio da incompet\u00eancia desse governo corrupto ser\u00e1 o presidente do BC. J\u00e1 estamos vendo isso.", "id": "1623272560560336899"},{"created_at": "2023-02-08T10:46:42.000Z", "text": "@N_Carvalheira Essa \u00e9 simples: com a iminente venezuelizac\u00e3o do Brasil, Lolla procura um Bode expiat\u00f3rio para chamar de seu, e a bola da vez \u00e9 a autonomia do Banco Central. \ud83d\udc4d\nS\u00f3 acho \n#CleptopetismoNao", "id": "1623272101938360323"},{"created_at": "2023-02-08T10:34:18.000Z", "text": "@GloboNews @gcamarotti @NilsonKlava FAZUELE..... \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nVou desenhar: com a iminente venezuelizac\u00e3o do Brasil, Lolla busca um Bode expiat\u00f3rio, e a bola da vez \u00e9 a autonomia do Presidente Banco Central. \nS\u00f3 acho \n#CleptopetismoNao https://t.co/g5yXw56hp6", "id": "1623268981204258816"},{"created_at": "2023-02-08T10:19:32.000Z", "text": "@TVarela4 @PaoFatiado @Imseka @ammally Pois, \u00e9 isso. \nCom o bode expiat\u00f3rio de que a religi\u00e3o \u00e9 a causa de todos os males. \nE isto \u00e9 incutido de tal forma, que essa ideia neles assume a dimens\u00e3o de cren\u00e7a, pois n\u00e3o leram, n\u00e3o sabem.", "id": "1623265265034166272"},{"created_at": "2023-02-08T10:06:27.000Z", "text": "@marivalentimdf Certamente tem m\u00e9todo\u2026era prepara\u00e7\u00e3o pro que o Boulos apresentou, e tamb\u00e9m, desculpas via bode expiat\u00f3rio de que seu primeiro ano de governo n\u00e3o trar\u00e1 o crescimento esperado", "id": "1623261972153217024"},{"created_at": "2023-02-08T10:02:31.000Z", "text": "@KennedyAlencar Lula precisa achar um bode expiat\u00f3rio para o inevit\u00e1vel fracasso da sua pol\u00edtica econ\u00f4mica.\nVai dizer que \u00e9 tudo culpa do BC e da heran\u00e7a maldita do Paulo Guedes.\nN\u00e3o vai colar, Lula Dilmou.", "id": "1623260980074500097"},{"created_at": "2023-02-08T09:47:42.000Z", "text": "@raquellandim Parece mais que querem garantir um bode expiat\u00f3rio pra justificar a garantida incompet\u00eancia da equipe.", "id": "1623257251770208256"},{"created_at": "2023-02-08T09:29:41.000Z", "text": "@HugoGloss Bode expiat\u00f3rio", "id": "1623252720495779841"},{"created_at": "2023-02-08T09:27:33.000Z", "text": "@CamargoDireita Vergonha um homem de bem ser tratado pior do q vagabundo preso pol\u00edtico bode expiat\u00f3rio que Deus fortale\u00e7a e o proteja", "id": "1623252182349885440"},{"created_at": "2023-02-08T04:42:36.000Z", "text": "Rela\u00e7\u00f5es t\u00f3xicas, podem ter mais de 10 v\u00edtimas de uma vez, no mesmo grupo, com o mesmo m\u00e9todo.\nTamb\u00e9m, \u00e9 escolhido, o bode expiat\u00f3rio do game, fazendo ele acreditar que est\u00e1 rela\u00e7\u00e3o s\u00f3lida, mas quando o mundo cai aos seus p\u00e9s, toda a desgra\u00e7a gerada pelo abusador, vira culpa sua!", "id": "1623180473907249153"},{"created_at": "2023-02-08T04:31:27.000Z", "text": "@schmittpaula Jornalismo old school. Tomara que n\u00e3o seja s\u00f3 um bode expiat\u00f3rio. A fila precisa andar.", "id": "1623177667582259200"},{"created_at": "2023-02-08T04:16:15.000Z", "text": "@Pablo_Peixoto Velho nerdola preconceituoso assim como vc diz, ja existe antes mesmos dos animes ficarem populares. S\u00f3 ver nerds dos HQs, Si-Fi e medieval/tokien.\nEnt\u00e3o atribuir essa a culpa a animes, parece mais uma tentativa de criar bode expiat\u00f3rio", "id": "1623173842142101504"},{"created_at": "2023-02-08T03:17:36.000Z", "text": "@ar1_real @senadorhumberto N\u00e3o vai subir, o pa\u00eds vai se entupir de d\u00edvidas, o lula vai procurar outro bode expiat\u00f3rio que nem a dilma, e vai se safar", "id": "1623159079769194497"},{"created_at": "2023-02-08T03:08:22.000Z", "text": "@Dantinhas Parem com essa porra de grupo e jogem seu jogo se mostrem , e deixem de ser bode expiat\u00f3rio dos outros !", "id": "1623156757785722880"},{"created_at": "2023-02-08T02:55:04.000Z", "text": "@homemdosino N\u00e3o peguei a ideia. Lula ficar criticando publicamente o RCN tem efeito direto sobre de expectativas e juros. \u00c9 um bode expiat\u00f3rio bem caro.", "id": "1623153409887985666"},{"created_at": "2023-02-08T02:42:42.000Z", "text": "@jessiquinhad1 Se ele sa\u00edsse ela teria que achar outro bode expiat\u00f3rio", "id": "1623150300348522496"},{"created_at": "2023-02-08T02:38:23.000Z", "text": "Time uorrr e n me venham pegar um bode expiat\u00f3rio", "id": "1623149213881102340"},{"created_at": "2023-02-08T02:13:29.000Z", "text": "@MarleneMartinsS A narrativa da corja vermelha quer justificar seu fracasso na pol\u00edtica econ\u00f4mica, responsabilizado o Bacen e o colocando como bode expiat\u00f3rio.\n\nN\u00e3o ir\u00e3o longe com esse discurso !\n\n#LulaVaiCair", "id": "1623142946861187076"},{"created_at": "2023-02-08T02:13:21.000Z", "text": "@canceladoCrf @alexcrfla n\u00e3o discordo de nada, mas depois da derrota, sempre vamos buscar um bode expiat\u00f3rio pra levar a culpa. Vai cair no treineiro que acabou de chegar", "id": "1623142913847730176"},{"created_at": "2023-02-08T02:11:39.000Z", "text": "@AlexSchwartsman Lula n\u00e3o quer confus\u00e3o, ele quer um bode expiat\u00f3rio para a pr\u00f3pria incompet\u00eancia.. e nisso ele \u00e9 \u00f3timo!", "id": "1623142485055746049"},{"created_at": "2023-02-08T02:04:39.000Z", "text": "@senadorhumberto Bode expiat\u00f3rio, quero tudo sem singilo.\nTem caro\u00e7o neste angu.", "id": "1623140724853157888"},{"created_at": "2023-02-08T02:00:24.000Z", "text": "@Rbarcellos78 @CECLynch @GuilhermeBoulos Fora que o presidente pode remover o presidente do BC, s\u00f3 que para isso vai precisar do apoio do congresso. \u00c9 simples. Como sabe que n\u00e3o conseguir\u00e1, elege um bode expiat\u00f3rio.", "id": "1623139651904053249"},{"created_at": "2023-02-08T01:56:45.000Z", "text": "@Juliandois @higorsneves Isso que o Gerson fez \u00e9 p\u00eanalti em qualquer lugar do mundo e pra mim pass\u00edvel de cart\u00e3o. Quanto a voadora, deveria ter dado falta, mas da\u00ed dizer que o Flamengo perdeu por isso \u00e9 querer achar bode expiat\u00f3rio. O CRF tomou 7 gols nos dois \u00faltimos jogos importantes, mano.", "id": "1623138734572011522"},{"created_at": "2023-02-08T01:36:24.000Z", "text": "Foi o outro Presidente que tinha a prerrogativa de indicar e o Senado de aprovar, com mandato at\u00e9 2024.\nA esquerda est\u00e1 perdida e precisa achar um bode expiat\u00f3rio.\nAprendam a trabalhar. https://t.co/GsRetYWpZ1", "id": "1623133614639665157"},{"created_at": "2023-02-08T01:17:05.000Z", "text": "Os inocentes precisam ser soltos, firam feitos de \" bode expiat\u00f3rio\"! https://t.co/BQ30tcbTdR", "id": "1623128753726447617"},{"created_at": "2023-02-08T01:04:18.000Z", "text": "@gleisi \ud83d\ude0e\ud83d\udc49 CHUPA!!! Mas como s\u00e3o incapazes de fazer igual, melhor \u00e9 imposs\u00edvel... Querem achar um bode expiat\u00f3rio para a pr\u00f3pria incompet\u00eancia! https://t.co/Z6hl3CzavD", "id": "1623125534992482304"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:25.000Z", "text": "Deve andar ouvindo os \"estrategistas\" do PT, que querem buscar um bode expiat\u00f3rio pro pa\u00eds crescer pouco esse ano. Aparentemente muita gente cai nessa lenga-lenga de que o BC quer prejudicar o governo, defender os bancos, agradar o Bozo etc https://t.co/g7ICw33TX5", "id": "1623125063292579840"},{"created_at": "2023-02-08T00:51:21.000Z", "text": "@monicabergamo Engra\u00e7ado, para que est\u00e1 servindo o POSTE na Esplanada, ali\u00e1s o POSTE na Economia e o DESCONDENADO na presid\u00eancia? Brasil est\u00e1 indo ladeira abaixo e j\u00e1 elegeram o primeiro bode expiat\u00f3rio!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623122276974571520"},{"created_at": "2023-02-08T00:45:28.000Z", "text": "@ParangoleRN @marcosbrazrio Na verdade ele achou um bode expiat\u00f3rio onde ir\u00e3o cobrar e esquecer\u00e3o dele e do Landim. \nA torcida vem virando o foco para o VP, e jogadores e esquecendo do planejamento de merda feito para essa competi\u00e7\u00e3o. Chega uma hora q a sorte da lugar a incompet\u00eancia.", "id": "1623120794451644416"},{"created_at": "2023-02-08T00:43:46.000Z", "text": "@patrick_1972 @PatrickCohenM Piada demais. Time definhava j\u00e1 na virada de setembro. Tomou sufoco do Ceni e quase n\u00e3o bate o Corinthians. O Velez foi o bode expiat\u00f3rio pela fragilidade. Felip\u00e3o tamb\u00e9m conseguiu competir com um a menos \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o conseguiu mais perigo pq demorou a lan\u00e7ar o Terans. Sem falar o BR", "id": "1623120368209694720"},{"created_at": "2023-02-08T00:32:01.000Z", "text": "@LeoMaranhao22 Claro, esta Pris\u00e3o foi s\u00f3 um pretexto para vasculhar a casa em busca de algo contra Bolsonaro, nada mais! bode expiat\u00f3rio!", "id": "1623117409400791041"},{"created_at": "2023-02-08T00:11:50.000Z", "text": "@augustodefranco Lula critica porque sabe que n\u00e3o pode mexer. \u00c9 o bode expiat\u00f3rio de que tanto precisa. Vai levar assim os dois primeiros anos. Depois nomeia um Tombini para chamar de seu, e que fa\u00e7a o necess\u00e1rio para a elei\u00e7\u00e3o", "id": "1623112331486982144"},{"created_at": "2023-02-07T23:42:56.000Z", "text": "@Heinzeoficial J\u00e1 definiram o bode expiat\u00f3rio, por isto n\u00e3o querem dar nome aos bois. Quem n\u00e3o deve n\u00e3o teme.", "id": "1623105056970096640"},{"created_at": "2023-02-07T23:36:57.000Z", "text": "cara sinceramente dizer \"se o harry styles usasse isso aplaudiriam\" N\u00c3O \u00c9 fazer ele de pobre bode expiat\u00f3rio. ele \u00e9 o cara padr\u00e3o que todo mundo baba ovo, \u00e9 o mais \u00f3bvio de se comparar. n\u00e3o \u00e9 ele, \u00e9 a repercuss\u00e3o social em cima dele u\u00e9. simples. n \u00e9 pessoal https://t.co/yxH4tslHw1", "id": "1623103551881748482"},{"created_at": "2023-02-07T23:31:03.000Z", "text": "acho que a maior revolu\u00e7\u00e3o do meu c\u00e9rebro foi descobrir que era bode eXpiat\u00f3rio, e n\u00e3o um bode espi\u00e3o", "id": "1623102069090443266"},{"created_at": "2023-02-07T23:30:01.000Z", "text": "@edweck_rj Ministra @edweck_rj  Obrigada pelo seu reconhecimento. Estamos cansados de ser o bode expiat\u00f3rio dos males do Pa\u00eds. Pe\u00e7o que continue olhando com aten\u00e7\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o da ANM e tomando as medidas necess\u00e1rias para fortalec\u00ea-la. #nivelamentoANMJA", "id": "1623101806489358344"},{"created_at": "2023-02-07T23:27:25.000Z", "text": "@alexcrfla Verdades dif\u00edceis de engulir: Andreas Pereira foi o bode expiat\u00f3rio do Braz em 2021. No come\u00e7o do ano, o gordo nefasto colocou amigos na prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica e posteriormente contratou Renato Ga\u00facho", "id": "1623101155252350976"},{"created_at": "2023-02-07T23:12:38.000Z", "text": "- Maduro: A culpa \u00e9 dos imperialistas americanos.\n- Fernandez e Cristina: A culpa \u00e9 do FMI.       \n- #LulaLadrao : A culpa \u00e9 do Banco Central.                                                        O bode expiat\u00f3rio n\u00f3s j\u00e1 temos vamos aguardar pra ver o tamanho da crise.", "id": "1623097435504406528"},{"created_at": "2023-02-07T23:11:12.000Z", "text": "uma thread inteira resumindo que o problema \u00e9 de TODOS menos do harry, eles s\u00f3 serve de bode expiat\u00f3rio pra tudo isso https://t.co/Q7p36dRTbN", "id": "1623097073410220032"},{"created_at": "2023-02-07T23:09:56.000Z", "text": "@Estadao @fausto_macedo Ser\u00e1 que o boz\u00f3 ficar\u00e1 como bode expiat\u00f3rio da burguesia? Kkkkkkk", "id": "1623096755419062272"},{"created_at": "2023-02-07T23:09:23.000Z", "text": "\u00c9 incr\u00edvel como as pessoas caem na fal\u00e1cia dessa diretoria do Flamengo.\nSempre arrumam um bode expiat\u00f3rio e deixam os verdadeiros respons\u00e1veis passarem ilesos.\nMarcos Braz, Landim, Spindel.\nTodos, sem exce\u00e7\u00e3o, tem mais responsabilidade do que os outros.", "id": "1623096614431731712"},{"created_at": "2023-02-07T23:02:01.000Z", "text": "@gazetadopovo O Ladr\u00e3o quadrilheiro est\u00e1 perdido com a economia da\u00ed como psicopata sempre usando algu\u00e9m como bode expiat\u00f3rio.\nDesta vez encontrou \"Campos Neto\" para desviar as aten\u00e7\u00f5es da economia que est\u00e1 em frangalhos.", "id": "1623094761530818564"},{"created_at": "2023-02-07T22:36:18.000Z", "text": "@livprata Vou te falar que botar culpa no VP \u00e9 usar o cara de bode expiat\u00f3rio. Um time do tamanho do Flamengo sem psic\u00f3logo\n \nE o pior, o time sem laterais e o MARCOS BRAZ faz a contrata\u00e7\u00e3o mais cara da hist\u00f3ria numa fun\u00e7\u00e3o que tem 3 caras bons\n \nTo muito puto com essa diretoria pqp", "id": "1623088289572954112"},{"created_at": "2023-02-07T22:31:00.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos U\u00e9....\ud83e\udd14. Cada uma. Pronto, acharam o culpado, o bode expiat\u00f3rio. Cada vez mais me pergunto: como um dia fui capaz de acreditar em vcs.", "id": "1623086958028234755"},{"created_at": "2023-02-07T22:29:57.000Z", "text": "Do jeito que t\u00e1 se chegar na final do estadual ja \u00e9 Lucro.\n\nTriste \u00e9 ver \u00f3timos jogadores do time que v\u00e3o servir de bode expiat\u00f3rio nesse vexame.\n\nEnfim.  N\u00e3o quero comentar sobre esse esporte capitalista.\n Vou Cantar PaGod.", "id": "1623086693862592514"},{"created_at": "2023-02-07T22:28:35.000Z", "text": "Contar pra vcs que o Janjo n\u00e3o quer tirar o RCN do comando do Bacen. Ele s\u00f3 quer um bode expiat\u00f3rio pro seu fracasso.", "id": "1623086346666446849"},{"created_at": "2023-02-07T22:21:19.000Z", "text": "Davi Luiz foi um dos maiores respons\u00e1veis pela derrota para o Palmeiras na Libertadores, teve duas oportunidades de mandar a bola para o ataque e n\u00e3o fez, salvou porque teve o Andreas de bode expiat\u00f3rio. N\u00e3o merece estar e muito menos ser titular no Flamengo...", "id": "1623084518180638721"},{"created_at": "2023-02-07T22:15:37.000Z", "text": "@claudioedantas O Brasil trocou 6 por 1/2 d\u00fazia. O PR @LulaOficial est\u00e1 agindo no mesmo estilo do ex-presidente. Todos os dias uma confus\u00e3o, um bode expiat\u00f3rio. \ud83d\udc10", "id": "1623083083976085513"},{"created_at": "2023-02-07T22:15:22.000Z", "text": "@CarlosH53004274 Foi p\u00eanalti, infelizmente. O Flamengo n\u00e3o jogou bem. Achar\u00e3o um \"bode expiat\u00f3rio\" para a derrota, mas o Al Hilal jogou muito melhor.", "id": "1623083022173061121"},{"created_at": "2023-02-07T22:11:18.000Z", "text": "@DanielOpotiguar A ret\u00f3rica de Lula \u00e9 irrelevante, porque ele n\u00e3o se importa com a opini\u00e3o pol\u00edtica de RCN. Podia ser Meirelles, podia ser Keynes, ele atacaria o BC porque precisa de um bode expiat\u00f3rio para seus erros.", "id": "1623082000218263553"},{"created_at": "2023-02-07T22:07:45.000Z", "text": "@tuittacassio S\u00f3 pelo Gabriel mesmo e pela atitude escrota do C\u00e9sar l\u00e1 na central do l\u00edder fazendo julgamentos sobre os corpos das meninas \u00e9 que de vez em quando eu abro o Gshow e dou uns votos no C\u00e9sar. Claramente a Globo passou pano pra eles, enquanto o Gabriel foi usado como bode expiat\u00f3rio", "id": "1623081104423940099"},{"created_at": "2023-02-07T21:59:48.000Z", "text": "@Brasile93364633 @SoninhaFrancine @deltanmd @SF_Moro Denise, se vc \u00e9 pelo certo n\u00e3o fa\u00e7a parte desse linchamento do jogador de v\u00f4lei. N\u00e3o transforme inocente em bode expiat\u00f3rio. Ainda sonho com um pa\u00eds onde a atitude do Wallace seja o maior dos problemas. Mas temos um corrupto na presid\u00eancia e isso mata muito mais do que um post.", "id": "1623079102755540992"},{"created_at": "2023-02-07T21:59:15.000Z", "text": "@_rodrigomattos_ Ele foi o bode expiat\u00f3rio pq outros jogadores do VARMENGO reclamaram do p\u00eanalti", "id": "1623078966268403714"},{"created_at": "2023-02-07T21:58:34.000Z", "text": "Twitter se torna um ambiente totalmente irracional quando o Flamengo perde. Ningu\u00e9m pensa em suas an\u00e1lises, s\u00f3 pegam um bode expiat\u00f3rio e l\u00e1 vai critica", "id": "1623078794180583424"},{"created_at": "2023-02-07T21:56:32.000Z", "text": "@drunkeynesian @joel4654 Duas hip\u00f3teses racionais:\n1- Lula precisa manter a base mobilizada na pol\u00edtica p\u00f3s-bolsonaro.\n2- Lula precisa de um bode expiat\u00f3rio pro pibinho no fim do ano.\nUma hip\u00f3tese suja:\n3- Lula segue a equipe e tem uma galera ali intimamente ligada \u00e0 FIESP e sindicatos.", "id": "1623078283951722497"},{"created_at": "2023-02-07T21:55:53.000Z", "text": "@revistaoeste Quem \u00e9 o @psol50 minha gente???\nS\u00f3 pode ser bode expiat\u00f3rio do @ptbrasil pra entrar com um projeto de lei imbecil como este. Vamos para o buraco se n\u00e3o acontecer algo muito s\u00e9rio nesse Pa\u00eds.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4a\ud83d\ude49\ud83d\ude48", "id": "1623078119195172864"},{"created_at": "2023-02-07T21:49:19.000Z", "text": "o burrito pereira vai ser o bode expiat\u00f3rio do marcos braz e landim de novo, m\u00eas que vem voltamos a rotina normal de correr atr\u00e1s de t\u00e9cnico-bombeiro", "id": "1623076466580762625"},{"created_at": "2023-02-07T21:42:57.000Z", "text": "A coisa mais desonesta \u00e9 colocar toda culpa em um bode expiat\u00f3rio.", "id": "1623074863958163456"},{"created_at": "2023-02-07T21:39:25.000Z", "text": "Ao atacar BC, Lula procura um bode expiat\u00f3rio para seu fracasso na economia https://t.co/JnLcTk9Qx6", "id": "1623073975839383552"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:59.000Z", "text": "Deve ser FODA pra torcida do Flamengo de Twitter n\u00e3o ter mais o Diego Ribas como bode expiat\u00f3rio n\u00e9?", "id": "1623072859089260545"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:25.000Z", "text": "@fcolucas91 @derflecha A opini\u00e3o p\u00fablica n\u00e3o espera o mandato concluir pra tirar conclus\u00f5es. O PT sempre escolheu cedo um bode expiat\u00f3rio pra (tentar) evitar cr\u00edticas. A minha \u00fanica surpresa foi terem abandonado t\u00e3o r\u00e1pido a \u201cheran\u00e7a maldita\u201d e focado fogo no BC", "id": "1623072717074309121"},{"created_at": "2023-02-07T21:30:13.000Z", "text": "Se quiserem arrumar um bode expiat\u00f3rio, que apontem pra diretoria do clube, mais espec\u00edfico, no Braz.", "id": "1623071658759135233"},{"created_at": "2023-02-07T21:29:15.000Z", "text": "@futebol_info O cara fez porra nenhuma nessa temporada e fica se arrastando em campo e n\u00e3o ajuda na marca\u00e7\u00e3o,mas a culpa \u00e9 do VP. Parab\u00e9ns aos envolvidos,a torcida do flamengo sempre busca um bode expiat\u00f3rio e dessa vez \u00e9 o t\u00e9cnico, e culpa do VP que o Matheuzinho fez o p\u00eanalti e o Gerson?", "id": "1623071417901129730"},{"created_at": "2023-02-07T21:29:15.000Z", "text": "@Leandro728octa @M4th3usCRF @alexcrfla Com certeza, mano. Mas adivinha quem vai rodar como bode expiat\u00f3rio jaja?", "id": "1623071415850213383"},{"created_at": "2023-02-07T21:25:27.000Z", "text": "@goncicritini O Chiquinho era tratado abaixo de c\u00e3o, agora virou um \u00eddolo s\u00f3 porque joga na posi\u00e7\u00e3o do Enzo.\n\nAndr\u00e9 Almeida anos e anos a ser acusado de tudo e mais alguma coisa(era o bode expiat\u00f3rio + pizzi das derrotas) do nada j\u00e1 era um exemplo e um orgulho \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623070459863437312"},{"created_at": "2023-02-07T21:22:16.000Z", "text": "Pois \u00e9.O @Flamengo perdeu a semi quando fez o q fez entre a demiss\u00e3o d Dorival e a contrata\u00e7\u00e3o d Vitor Pereira:A atitude administrativa velhaca e tacanha.E agora, ser\u00e1 que v\u00e3o fazer do Pereira o bode expiat\u00f3rio da vez?Pereira tem condi\u00e7\u00f5es d continuar,considerando q caiu na semi? https://t.co/Co9NEAvM8A", "id": "1623069658755526670"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:53.000Z", "text": "Quero saber em quem o pau no cu vai colocar a culpa agr que n\u00e3o tem o Roger Guedes pra ser bode expiat\u00f3rio dele, melhor pegar o voo direto pra Portugal", "id": "1623068809337663499"},{"created_at": "2023-02-07T21:14:52.000Z", "text": "@nikolas_dm Vai trabalhar rapaz, voc\u00ea fica atr\u00e1s do Lula, parecendo um bode expiat\u00f3rio.", "id": "1623067796979458048"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:31.000Z", "text": "@CravoPaulo Mais um bode expiat\u00f3rio", "id": "1623066954641600520"},{"created_at": "2023-02-07T21:02:36.000Z", "text": "@jogueinovitoria Time ruim e desqualificado como o nosso n\u00e3o d\u00e1 pra mandar embora os jogadores,tem que ter um bode expiat\u00f3rio", "id": "1623064708512350208"},{"created_at": "2023-02-07T20:56:18.000Z", "text": "Quem ser\u00e1 o bode expiat\u00f3rio da Flamidia?", "id": "1623063123065176064"},{"created_at": "2023-02-07T20:53:52.000Z", "text": "@gleisi Vcs sabem q far\u00e3o um governo p\u00edfio e j\u00e1 est\u00e3o procurando um bode expiat\u00f3rio, estamos de olho \ud83d\udc40", "id": "1623062513016537090"},{"created_at": "2023-02-07T20:53:52.000Z", "text": "@matheusmandy Nunca a culpa \u00e9 dos jogadores, sempre \u00e9 do t\u00e9cnico ou do bode expiat\u00f3rio com menos m\u00eddia do elenco", "id": "1623062510353133575"},{"created_at": "2023-02-07T20:45:29.000Z", "text": "@ciro_nogueira O Ladr\u00e3o ta fazendo teatro para arrumar um bode expiat\u00f3rio para o fracasso do seu desgoverno!", "id": "1623060404095299584"},{"created_at": "2023-02-07T20:39:54.000Z", "text": "Ju\u00edz acabou com o nosso jogo. Gerson tem culpa tbm, mas n pode ser ele o bode expiat\u00f3rio.\nFomos assaltados. Roubados. N \u00e9 um placar justo.", "id": "1623058998948950016"},{"created_at": "2023-02-07T20:35:26.000Z", "text": "@DoraKramer Dorinha, LILS sempre vai procurar um bode expiat\u00f3rio para jogar a culpa dos seus fracassos. \n\nUm mentiroso inveterado e uma pessoa sem escr\u00fapulos; agora velhaco est\u00e1 preso no mundo dos seus del\u00edrios \ud83e\udd75\n\nQual m\u00eddia, ou jornalista, vai denunciar este destro\u00e7ado com veem\u00eancia?", "id": "1623057871658430465"},{"created_at": "2023-02-07T20:34:32.000Z", "text": "@o_antagonista Bode expiat\u00f3rio?!?!? Uhum !! https://t.co/hjeFvrrFt5", "id": "1623057646776360961"},{"created_at": "2023-02-07T20:29:34.000Z", "text": "O presidente busca mobilizar o medo e a raiva contra o Banco Central, que parece ter escolhido como bode-expiat\u00f3rio de fracassos. https://t.co/D30xIS5bDw", "id": "1623056396366528512"},{"created_at": "2023-02-07T20:27:12.000Z", "text": "A autonomia do Bacen \u00e9 pretexto. Lula quer criar espa\u00e7o pol\u00edtico para si - e j\u00e1 elegeu o seu bode expiat\u00f3rio. J\u00e1 os defensores de Campos Neto, inclusive os da imprensa tradicional, fazem lobby - e est\u00e3o no seu direito. S\u00f3 n\u00e3o d\u00e1 para comprar pelo valor de face essa falsa querela.", "id": "1623055801144451074"},{"created_at": "2023-02-07T20:20:10.000Z", "text": "@derflecha Precisam de um bode expiat\u00f3rio pra explicar a queda da economia!", "id": "1623054029084573701"},{"created_at": "2023-02-07T20:18:40.000Z", "text": "queriam um bode expiat\u00f3rio e acharam o menino harry styles", "id": "1623053654122172417"},{"created_at": "2023-02-07T20:18:30.000Z", "text": "@GustavoMeloFA Escrotos. Oq pode levar as pessoas a usarem algumas figuras de bode expiat\u00f3rio pra disseminar sua frustra\u00e7\u00e3o com o mundo. Acabando com xingamentos e ofensas e denuncias em massa. Agora, nao quer dizer q a dita cultura do cancelamento seja ruim. O boicote a certas figuras +", "id": "1623053613303226370"},{"created_at": "2023-02-07T20:16:47.000Z", "text": "Sabe que vcs gostam? De BODE EXPIAT\u00d3RIO. A CULPA \u00c9 S\u00d3 DA DIRETORIA. FIM.", "id": "1623053177883860996"},{"created_at": "2023-02-07T20:12:54.000Z", "text": "@mineiro_edson \"*Veja: Lula joga a toalha sobre crescimento do Brasil e diz que culpa \u00e9 do BC\"\n\nPronto, j\u00e1 sabe que n\u00e3o vai entregar, achou o bode expiat\u00f3rio!!!", "id": "1623052204125855749"},{"created_at": "2023-02-07T20:12:47.000Z", "text": "@velhosabujo Ele quer \u00e9 o bode expiat\u00f3rio, mas a Dani n\u00e3o est\u00e1 pronta para admitir isso.", "id": "1623052170756247554"},{"created_at": "2023-02-07T20:05:53.000Z", "text": "n\u00e3o consigo n\u00e3o juntar esse suposto envolvimento da Zambeta no plano de grampear o Moraes com a informa\u00e7\u00e3o de que Bolssu\u00edno t\u00eam certeza que perdeu por causa dela\n\npra mim ela t\u00e1 indo de bode expiat\u00f3rio nessa", "id": "1623050435060703234"},{"created_at": "2023-02-07T20:03:18.000Z", "text": "@drunkeynesian @joel4654 A estrat\u00e9gia me parece simples: encontrar um bode expiat\u00f3rio para eventual fracasso do governo na \u00e1rea econ\u00f4mica.", "id": "1623049786260877312"},{"created_at": "2023-02-07T20:00:00.000Z", "text": "O PT, atrav\u00e9s do Dilmo, faz tudo de forma planejada.\n\nAs cr\u00edticas ao Banco Central t\u00eam o objetivo de justificar o fracasso na Economia e o aumento do desemprego, que ser\u00e3o inevit\u00e1veis, como j\u00e1 v\u00eam correndo.\n\nO PT criou um bode expiat\u00f3rio.\n\nQue Deus tenha miseric\u00f3rdia dessa Na\u00e7\u00e3o.", "id": "1623048955708985344"},{"created_at": "2023-02-07T19:53:36.000Z", "text": "@drunkeynesian O problema dele n\u00e3o \u00e9 a infla\u00e7\u00e3o, mas a incapacidade de cumprir as promessas de campanha, aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo, corre\u00e7\u00e3o da tabela do IR, picanha na mesa do pobre... Ele precisa de um bode expiat\u00f3rio e o RCN/BNC \u00e9 o cara ideal.", "id": "1623047343422550017"},{"created_at": "2023-02-07T19:49:12.000Z", "text": "@derflecha Acho que bateu um pouco o choque de realidade. Bolsa do capes atrasando, promessas murchando\u2026 Eles iam encontrar um bode expiat\u00f3rio mais cedo ou mais tarde", "id": "1623046239422914571"},{"created_at": "2023-02-07T19:46:07.000Z", "text": "@Josie_Melo @reztirps @FelipeSalto @AFernandes O Lula, afinal, s\u00f3 est\u00e1 nomeando um bode expiat\u00f3rio p/merda q vai dar a gastan\u00e7a pretendida. Teremos mais um voo de galinha, mas, qdo a vaca for pro brejo, a culpa vai ser do BC. Bem do tipo: \u201cO erro \u00e9 meu, boto a culpa em quem eu quiser!\u201d", "id": "1623045460016476162"},{"created_at": "2023-02-07T19:43:28.000Z", "text": "@derflecha N\u00e3o acho estranho. Est\u00e3o preparando o terreno para emplacar uma narrativa\u2026 n\u00e3o vem not\u00edcia boa para os pr\u00f3ximos dias e j\u00e1 escolheram o bode expiat\u00f3rio.", "id": "1623044794296442908"},{"created_at": "2023-02-07T19:41:28.000Z", "text": "@crisinveste de quebra tem um bode expiat\u00f3rio se o ano for para o vinagre...", "id": "1623044293106577408"},{"created_at": "2023-02-07T19:40:04.000Z", "text": "Gov Lula cr\u00edtica tanto a SELIC alta e o Bacen s\u00f3 pra ter um bode expiat\u00f3rio pro fim do ano. J\u00e1 est\u00e1 claro que a recess\u00e3o econ\u00f4mica est\u00e1 vindo, a\u00ed no fim do ano v\u00e3o dizer: t\u00e1 vendo, mantiveram o juro alto e a crise veio \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d banco central malvado \n\nGoverno burro e desonesto", "id": "1623043937786073132"},{"created_at": "2023-02-07T19:35:31.000Z", "text": "Ao atacar BC, LULA procura um BODE EXPIAT\u00d3RIO para seu FRACASSO na ECONOMIA\n..&gt; {{\u00c9 muito cedo p/ buscar culpados p/ pr\u00f3prias mazelas. PIOR, o PETISTA se ARRISCA a VOLTAR a ALIMENTAR o antipetismo, que ELEGEU o MILICIANO =&gt; O PA\u00cdS MERECE +q ISSO}}\ud83d\udc34\ud83d\udca9\ud83e\udd2c\ud83e\udd2e\nhttps://t.co/vhAT9bmm1V https://t.co/f2IimRgQ25", "id": "1623042792900423680"},{"created_at": "2023-02-07T19:31:44.000Z", "text": "@AndreiSpacov @_robertomotta @_robertomotta eu acho que ele ja esta buscando o bode expiat\u00f3rio para o baixo crescimento que teremos este ano.. o problema \u00e9 que esse discurso vai reduzir o crescimento dos pr\u00f3ximos anos tamb\u00e9m..", "id": "1623041841527459870"},{"created_at": "2023-02-07T19:26:54.000Z", "text": "@ThomasVConti O Lula, afinal, s\u00f3 est\u00e1 nomeando um bode expiat\u00f3rio p/merda q vai dar a gastan\u00e7a pretendida. Teremos mais um voo de galinha, mas, qdo a vaca for pro brejo, a culpa vai ser do BC. Bem do tipo: \u201cO erro \u00e9 meu, boto a culpa em quem eu quiser!\u201d", "id": "1623040625053470766"},{"created_at": "2023-02-07T19:26:07.000Z", "text": "@raquellandim @elenalandau2 O Lula, afinal, s\u00f3 est\u00e1 nomeando um bode expiat\u00f3rio p/merda q vai dar a gastan\u00e7a pretendida. Teremos mais um voo de galinha, mas, qdo a vaca for pro brejo, a culpa vai ser do BC. Bem do tipo: \u201cO erro \u00e9 meu, boto a culpa em quem eu quiser!\u201d", "id": "1623040427589832733"},{"created_at": "2023-02-07T19:22:07.000Z", "text": "O bode expiat\u00f3rio de um poss\u00edvel fracasso econ\u00f4mico do governo Lula agora \u00e9 o Campos Neto e o Banco Central.", "id": "1623039422596845595"},{"created_at": "2023-02-07T19:20:20.000Z", "text": "@SamPancher O Lula, afinal, s\u00f3 est\u00e1 nomeando um bode expiat\u00f3rio p/merda q vai dar a gastan\u00e7a pretendida. Teremos mais um voo de galinha, mas, qdo a vaca for pro brejo, a culpa vai ser do BC. Bem do tipo: \u201cO erro \u00e9 meu, boto a culpa em quem eu quiser!\u201d https://t.co/B4ABwUa8ua", "id": "1623038974838157313"},{"created_at": "2023-02-07T19:10:11.000Z", "text": "@ivanildoiii Lula quer um bode expiat\u00f3rio para justificar o n\u00e3o cumprimento de suas promessas populistas de campanha. \nVai dizer que n\u00e3o p\u00f4de distribuir picanha para todo mundo por causa do Banco Central...Como Bolsonaro dizia pro Gado dele que o STF n\u00e3o o deixava governar....", "id": "1623036419605205004"},{"created_at": "2023-02-07T18:57:19.000Z", "text": "@offcardoso_ verdade sendo que foi criado pra \"frear\" o city, mas n\u00e3o contavam com o khaldoon hahaha para n\u00e3o deixar o city virar bode expiat\u00f3rio", "id": "1623033180969177091"},{"created_at": "2023-02-07T18:50:51.000Z", "text": "Agora que o d\u00f3lar bateu R$5,20 e as contas dos exportadores foram salvas, d\u00e1 pra gente voltar a falar de problemas reais ao inv\u00e9s de procurar um bode expiat\u00f3rio?", "id": "1623031554464440322"},{"created_at": "2023-02-07T18:42:34.000Z", "text": "Esse ataque da esquerda ao BC \u00e9 realmente algo preocupante. Primeiro pq \u00e9 claramente uma a\u00e7\u00e3o orquestrada entre todos os setores com dois objetivos muito claros: \ni) achar um bode expiat\u00f3rio para continuar vinculando o fraco desempenho econ\u00f4mico que ainda vir\u00e1 ao bolsonarismo https://t.co/VfvhfAZV97", "id": "1623029467902771200"},{"created_at": "2023-02-07T18:42:00.000Z", "text": "@CSLupinacci Pra quem j\u00e1 foi eleito bode expiat\u00f3rio, \u00e9 uma boa oportunidade para colocar o contradit\u00f3rio na mesa e no notici\u00e1rio para discuss\u00e3o.", "id": "1623029325992714240"},{"created_at": "2023-02-07T18:36:55.000Z", "text": "\"O mercado n\u00e3o falou (...)\"\n\"O mercado n\u00e3o comenta (...)\"\n\"O BC n\u00e3o deu um pio (...)\"\n\nO PT assume seu fracasso com pouco mais de 1 m\u00eas e j\u00e1 procura bode expiat\u00f3rio para o seu vexame, al\u00e9m de insistir cada vez mais para solu\u00e7\u00f5es arriscadas para dar n\u00fameros de curto prazo. https://t.co/ZLu25PeJME", "id": "1623028047682146311"},{"created_at": "2023-02-07T18:36:53.000Z", "text": "@revistaoeste Isso \u00e9 bem a cara do Lula..ele n\u00e3o sabe nada, n\u00e3o \u00e9 dono de nada, e a culpa nunca \u00e9 dele, tem sempre um bode expiat\u00f3rio para levar o ferro no lugar dele..", "id": "1623028036726624260"},{"created_at": "2023-02-07T18:32:11.000Z", "text": "@ciro_nogueira O maquiav\u00e9lico Lula esta fazendo do BC um bode expiat\u00f3rio para a incompet\u00eancia do atual Governo! \n\n@LulaOficial = @detailsmariliaa = DESASTRE ECON\u00d4MICO", "id": "1623026856772440085"},{"created_at": "2023-02-07T18:31:19.000Z", "text": "@drunkeynesian Mas a\u00ed n\u00e3o haver\u00e1 um bode expiat\u00f3rio para tudo q der errado...", "id": "1623026639549435924"},{"created_at": "2023-02-07T18:31:15.000Z", "text": "@sua_nave T\u00e1 jogando pra base e querendo um bode expiat\u00f3rio, se considerarmos que ele \u00e9 racional, ou \u00e9 ideologia mesmo.", "id": "1623026620465381378"},{"created_at": "2023-02-07T18:24:28.000Z", "text": "@raquellandim Raquel eles querem e se descolar da marca de \u201cquadrilha\u201d que ficou gravada pra sempre e querem arrumar um bode expiat\u00f3rio. Metade do Brasil os conhece pelo golpe que deram, este \u00e9 o fato.", "id": "1623024913572368392"},{"created_at": "2023-02-07T18:00:14.000Z", "text": "@leiatheinvestor Spoiler: o projeto n\u00e3o vai andar pq o governo precisa de um bode expiat\u00f3rio para culpar quando o pessoal perceber a cagada de colocar esse governo de volta.", "id": "1623018813431111683"},{"created_at": "2023-02-07T17:45:49.000Z", "text": "@Enigmatics5 @HerbetLS @vittaldo @HaddadDebochado A\u00ed voc\u00ea chegou onde eu queria: n\u00e3o \u00e9 a SELIC que faz os juros serem altos no Brasil. Bolso e Guedes baixaram ela pra 4,5% em 2019 e os juros de mercado continuaram altos.\n\nEst\u00e3o querendo arrumar um bode expiat\u00f3rio pro governo quando os n\u00fameros do primeiro trimestre sa\u00edrem.", "id": "1623015185974759450"},{"created_at": "2023-02-07T17:24:47.000Z", "text": "@ThiagoResiste Se esse maluco a\u00ed \u00e9 um hacker eu sou uma laranja kkkkk t\u00e1 de sacanagem, mais um bode expiat\u00f3rio pra desviar aten\u00e7\u00e3o dos verdadeiros crimes e culpados", "id": "1623009895564947475"},{"created_at": "2023-02-07T17:16:22.000Z", "text": "@OlegrioSilva @KennedyAlencar O Lula, afinal, s\u00f3 est\u00e1 nomeando um bode expiat\u00f3rio p/merda q vai dar a gastan\u00e7a pretendida. Teremos mais um voo de galinha, mas, qdo a vaca for pro brejo, a culpa vai ser do BC. Bem do tipo: \u201cO erro \u00e9 meu, boto a culpa em quem eu quiser!\u201d https://t.co/8Mq4RzUni6", "id": "1623007775621099527"},{"created_at": "2023-02-07T17:15:03.000Z", "text": "@elvisgaleno @KennedyAlencar @claudiofgh O Lula, afinal, s\u00f3 est\u00e1 nomeando um bode expiat\u00f3rio p/merda q vai dar a gastan\u00e7a pretendida. Teremos mais um voo de galinha, mas, qdo a vaca for pro brejo, a culpa vai ser do BC. Bem do tipo: \u201cO erro \u00e9 meu, boto a culpa em quem eu quiser!\u201d https://t.co/M4nwbn0N3w", "id": "1623007445516791838"},{"created_at": "2023-02-07T17:03:35.000Z", "text": "@raquellandim Exatamente. Querem um bode expiat\u00f3rio", "id": "1623004558669623307"},{"created_at": "2023-02-07T17:02:57.000Z", "text": "@joao_milanineto Esse barulho todo tem m\u00e9todo. N\u00e3o \u00e9 coisa sem no\u00e7\u00e3o. Querem um bode expiat\u00f3rio para as merdas que v\u00e3o fazer. L\u00e1 na frente v\u00e3o dizer que deu errado por causa do banco central", "id": "1623004400334647310"},{"created_at": "2023-02-07T16:41:11.000Z", "text": "@NiveaVeiga2 @Heinzeoficial Incr\u00edvel o mau caratismo de vcs! Vcs incitam, apoiam a depreda\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico e a ruptura institucional e agora vem com esse papinho de CPI pra investigar a merda que vcs fizeram e agora querem um bode expiat\u00f3rio pra terceirizar a culpa.", "id": "1622998921034313737"},{"created_at": "2023-02-07T16:40:18.000Z", "text": "@andremarianors Ele deveria ser a favor da independ\u00eancia, j\u00e1 que gosta de ter um bode expiat\u00f3rio pra colocar a culpa do que d\u00e1 errado", "id": "1622998699088523280"},{"created_at": "2023-02-07T16:33:56.000Z", "text": "@iamrenanfisher @RosettaFocus @tracklist e pq que o bode expiat\u00f3rio \u00e9 a Anitta? esse \u00e9 o ponto, os limites foram passados h\u00e1 s\u00e9culos e s\u00f3 t\u00e3o \u201cse importando\u201d agora, depois de anos dizendo pra fulana se matar, assim \u00e9 complicado", "id": "1622997096390434817"},{"created_at": "2023-02-07T16:26:59.000Z", "text": "@GestaoTricolor No primeiro jogo da temporada eu notei que ele seria o bode expiat\u00f3rio da vez. Uma pena, pois tem potencial.", "id": "1622995348443496448"},{"created_at": "2023-02-07T16:15:57.000Z", "text": "@ronaldogarci @JoaquinTeixeira @HudsonM36060346 Bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622992571382345740"},{"created_at": "2023-02-07T16:11:23.000Z", "text": "@Wescrey O Kak\u00e1 s\u00f3 queria chamar o Ronaldo de gordo e usou a torcida brasileira pra isso, esse cara provavelmente s\u00f3 queria falar mal dos brasileiros e usou o pix de bode expiat\u00f3rio KKKKKK", "id": "1622991420817657856"},{"created_at": "2023-02-07T16:06:37.000Z", "text": "@fbstremel Ela fez de tudo pra perder o mandato. Mesmo que seja como bode expiat\u00f3rio, Carla precisa ser cassada!", "id": "1622990224581091328"},{"created_at": "2023-02-07T16:01:34.000Z", "text": "posto isso: sim, \u00e9 \u00f3bvio que o city est\u00e1 servindo de bode expiat\u00f3rio. como sempre foi, ali\u00e1s. e o city tem toda raz\u00e3o de n\u00e3o colaborar com investiga\u00e7\u00f5es que considera de m\u00e1 f\u00e9\n\np cas, o city abriu TUDO. e abrir\u00e1 de novo, p um comit\u00ea independente e imparcial de vdd", "id": "1622988950598975491"},{"created_at": "2023-02-07T15:57:00.000Z", "text": "@jorgemaragojipe @everton13fcpb @jhonatanalmada @monicabergamo N\u00e3o existe consenso algum se a infla\u00e7\u00e3o no Brasil \u00e9 de demanda ou n\u00e3o. Voc\u00ea t\u00e1 contando uma parte da hist\u00f3ria. A melhor maneira de descobrir isso \u00e9 abaixando os juros mesmo, KKKKK\n\nMas 90% de ctz que se os juros abaixar e a infla\u00e7\u00e3o aumentar, vcs acham um bode expiat\u00f3rio p culpar", "id": "1622987804501323780"},{"created_at": "2023-02-07T15:50:20.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos O senhor, pela proximidade com Lula e Haddad, pode orienta-los a montar plano econ\u00f4mico de verdade.\nEst\u00e1 claro que o governo n\u00e3o tem qq plano estruturado.\nLula, e seus escudeiros , est\u00e3o buscando bode expiat\u00f3rio para a pr\u00f3pria in\u00e9rcia.\nMais trabalho, menos palanque.", "id": "1622986124338556928"},{"created_at": "2023-02-07T15:49:38.000Z", "text": "@CamargoDireita @Jakelyneloiola_ Os verdadeiros culpados ser\u00e3o punidos?!? Ou continuam pegando bode expiat\u00f3rio?!", "id": "1622985949297709056"},{"created_at": "2023-02-07T15:47:21.000Z", "text": "@Yuryferreira371 @Oicaroanalises Concordo totalmente, por isso n\u00e3o consigo compreender essa fixa\u00e7\u00e3o em usar um bode expiat\u00f3rio em todas as elimina\u00e7\u00f5es da Sele\u00e7\u00e3o. Felipe Melo em 2010, Fernandinho em 2018 e agora Fred em 2022", "id": "1622985373705011202"},{"created_at": "2023-02-07T15:47:00.000Z", "text": "@M_E_M_E_R_I_A Pra mim esse cara \u00e9 trambiqueiro, virou espantalho pros neg\u00f3cio da Vaza Jato mas apareceu depois do lado dos verme pq obviamente \u00e9 bode expiat\u00f3rio s\u00f3", "id": "1622985287629520899"},{"created_at": "2023-02-07T15:44:56.000Z", "text": "Os caras reclamando da independ\u00eancia do BC, como se n\u00e3o gostassem de ter um bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622984767493795841"},{"created_at": "2023-02-07T15:39:33.000Z", "text": "Os que  foram Preso j\u00e1 e suficientes para ser um bode expiat\u00f3rio j\u00e1  n\u00e3o necessita mais de achar os verdadeiros culpados https://t.co/XTue7Ur74s", "id": "1622983413350207488"},{"created_at": "2023-02-07T15:38:49.000Z", "text": "@FelipeKroata @lucasmunizs @Cristian90180 @CuriosidadesPRL O pr\u00f3prio City diz estar sendo usado como \"bode expiat\u00f3rio\" para a quest\u00e3o da facilidade dos clubes serem comprados por milion\u00e1rios com muita facilidade, o que estaria incomodando a Federa\u00e7\u00e3o e o governo ingl\u00eas. Eu acho que n\u00e3o vai dar, pois se punir eles, tem que punir todos.", "id": "1622983228561715202"},{"created_at": "2023-02-07T15:36:44.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Voc\u00eas s\u00e3o irrespons\u00e1veis. Acharam um bode expiat\u00f3rio para o pr\u00f3prio fracasso", "id": "1622982701019025410"},{"created_at": "2023-02-07T15:14:48.000Z", "text": "@DoraKramer Se cair a infla\u00e7\u00e3o e o d\u00f3lar disparam imediatamente e ainda perdem o bode expiat\u00f3rio da vez. S\u00f3 sai se quiser, talvez queira.", "id": "1622977183147868162"},{"created_at": "2023-02-07T14:58:02.000Z", "text": "Todo grupo tem seu bode expiat\u00f3rio!", "id": "1622972965146054657"},{"created_at": "2023-02-07T14:45:32.000Z", "text": "pronto os juros altos ja s\u00e3o o bode expiat\u00f3rio oficial ja que o brasil vai quebrar esse ano podem printar https://t.co/cpxH0HMUsL", "id": "1622969815840264192"},{"created_at": "2023-02-07T14:42:41.000Z", "text": "@heidoglas Um craque que vai embora por causa de idiotas que sempre querem achar um bode expiat\u00f3rio e normalmente pegam no p\u00e9 no craque do time. Vina \u00e9 um craque.....Torcida merece o Robinson de Castro...", "id": "1622969100480954372"},{"created_at": "2023-02-07T14:35:27.000Z", "text": "Um amigo me convenceu de que esta fritura em fogo brando vai durar dois anos.  E que a \u00faltima coisa que o PT quer \u00e9 que RCN renuncie.  \u00c9 o bode expiat\u00f3rio perfeito.  Se a economia for bem, ser\u00e1 apesar do BC.  Se for mal, ser\u00e1 por causa dele. \u00c9 o PT sendo PT\u2026 https://t.co/vaa35Cl8xf", "id": "1622967278819061761"},{"created_at": "2023-02-07T14:33:03.000Z", "text": "Todo esse chilique petista contra o BC \u00e9 uma tentativa de encontrar um bode expiat\u00f3rio, que receber\u00e1 a culpa pela crise econ\u00f4mica que o PT sabe que est\u00e1 chegando.\n\nE o gado red angus, claro, vai comprar a narrativa.", "id": "1622966675178938368"},{"created_at": "2023-02-07T14:23:12.000Z", "text": "As cr\u00edticas do Lula aos juros altos trazem instabilidade ao pa\u00eds, deixando os juros ainda mais altos. \nO presidente provavelmente sabe disso, mas prefere achar um bode expiat\u00f3rio em vez de atacar a raiz dos problemas, tais como a pol\u00edtica fiscal expansionista. https://t.co/XhDwcxIPPn", "id": "1622964198140518401"},{"created_at": "2023-02-07T14:22:56.000Z", "text": "@jcaetanoleite Para mim est\u00e1 claro que Lula est\u00e1 antevendo futuros problemas na economia e est\u00e1 trabalhando para transformar o BC em bode expiat\u00f3rio para o fato de n\u00e3o poder entregar \"a picanha\" prometida aos eleitores.", "id": "1622964132172513281"},{"created_at": "2023-02-07T14:22:23.000Z", "text": "O rui Racista santos \u00e9 um Camur\u00e7o (mistura do professor Camelo com o urso Bonzinho) que cruza cabra com perisc\u00f3pio pra ver se consegue um bode expiat\u00f3rio. https://t.co/qoQfhs4sHt", "id": "1622963993622073344"},{"created_at": "2023-02-07T14:20:16.000Z", "text": "@dannyarcanjo numa dessas de supervisor querendo achar bode expiat\u00f3rio que eu sa\u00ed da serede ahisuhasdiuashd", "id": "1622963458667945985"},{"created_at": "2023-02-07T14:16:49.000Z", "text": "depois de tantas indica\u00e7\u00f5es s\u00f3 com \u00e1lbuns fodas e cheios de conceito por tr\u00e1s, e esse ano infelizmente o bode expiat\u00f3rio foi o HH. Eu torcia mt pra bey ganhar aoty esse ano pq talvez ela nao fosse ter mais essa oportunidade (olha o tanto de tempo que demorou pra vir o reny", "id": "1622962590191173639"},{"created_at": "2023-02-07T14:16:21.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Lula est\u00e1 usando o Banco Central de bode expiat\u00f3rio para as dificuldades de pol\u00edtica econ\u00f4mica que se avizinham, no estilo: \"se vc n\u00e3o est\u00e1 comendo picanha \u00e9 culpa do Campos Neto.\"", "id": "1622962475095261186"},{"created_at": "2023-02-07T14:11:27.000Z", "text": "@nonoinvestidor Estou falando, v\u00e3o escolher um coitado dum funcion\u00e1rio da contabilidade como bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622961238807379969"},{"created_at": "2023-02-07T13:58:16.000Z", "text": "@Metropoles O que o bozo vai ser usado de bode expiat\u00f3rio \u00e9 brincadeira . esquerda sendo esquerda .", "id": "1622957921293287425"},{"created_at": "2023-02-07T13:33:02.000Z", "text": "@zebasc J\u00e1 temos um novo bode expiat\u00f3rio", "id": "1622951572341772288"},{"created_at": "2023-02-07T13:32:20.000Z", "text": "@danieljosebr O Lula, afinal, s\u00f3 est\u00e1 nomeando um bode expiat\u00f3rio p/merda q vai dar a gastan\u00e7a pretendida. Teremos mais um voo de galinha, mas, qdo a vaca for pro brejo, a culpa vai ser do BC. Bem do tipo: \u201cO erro \u00e9 meu, boto a culpa em quem eu quiser!\u201d https://t.co/lpB9htvd5D", "id": "1622951394562162688"},{"created_at": "2023-02-07T13:20:59.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Acharam o bode expiat\u00f3rio pra jogar a culpa na bosta econ\u00f4mica que t\u00e1 esse governo", "id": "1622948540182929409"},{"created_at": "2023-02-07T13:12:02.000Z", "text": "E uns tem a cara de pau de usar o carinha l\u00e1 que agrediu os gatos como bode expiat\u00f3rio sendo que tem piores que ele em campo (\u00f3bvio que maltratar animais \u00e9 grave, mas porque n\u00e3o buscar justi\u00e7a pra mulheres e crian\u00e7as?)", "id": "1622946288265207809"},{"created_at": "2023-02-07T13:11:14.000Z", "text": "@Zaxon_01 @VictorMTeles1 E eu to falando sobre o governo do PT, para de procurar bode expiat\u00f3rio pra fugir do que importa!", "id": "1622946085688713216"},{"created_at": "2023-02-07T12:55:40.000Z", "text": "@centralreality Mina burra em vez de fica queta sabendo que t\u00e1 no bbb e as pessoas que isso mesmo servir de bode expiat\u00f3rio ainda mas tando no bbb pra ganhar m\u00eddia", "id": "1622942169144123393"},{"created_at": "2023-02-07T12:51:00.000Z", "text": "@caiojunqueiraf O Lula, afinal, s\u00f3 est\u00e1 nomeando um bode expiat\u00f3rio p/merda q vai dar a gastan\u00e7a pretendida. Teremos mais um voo de galinha, mas, qdo a vaca for pro brejo, a culpa vai ser do BC. Bem do tipo: \u201cO erro \u00e9 meu, boto a culpa em quem eu quiser!\u201d", "id": "1622940995607318528"},{"created_at": "2023-02-07T12:44:04.000Z", "text": "Angola: At\u00e9 que se encontre um outro bode expiat\u00f3rio, Isabel continuar\u00e1 a ser o caviar que o diabo amassou [ de Jo\u00e3o Louren\u00e7o e seus comparsas mais directos]\n\nhttps://t.co/gVSYNMdajB", "id": "1622939248444801024"},{"created_at": "2023-02-07T12:37:53.000Z", "text": "@raquellandim \u00c9 s\u00f3 o que ele pode fazer, mas parece que o governo percebeu o tamanho da encrenca e priorizou encontrar um bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622937693079363585"},{"created_at": "2023-02-07T12:35:17.000Z", "text": "@danieljosebr Algu\u00e9m precisa ser o bode expiat\u00f3rio deles.\n\nA esquerda n\u00e3o sabe assumir a responsabilidade.", "id": "1622937041104142340"},{"created_at": "2023-02-07T12:28:13.000Z", "text": "@xicograziano O Lula, afinal, s\u00f3 est\u00e1 nomeando um bode expiat\u00f3rio p/merda q vai dar a gastan\u00e7a pretendida. Teremos mais um voo de galinha, mas, qdo a vaca for pro brejo, a culpa vai ser do BC. Bem do tipo: \u201cO erro \u00e9 meu, boto a culpa em quem eu quiser!\u201d https://t.co/lH4ThR3Prn", "id": "1622935262782189569"},{"created_at": "2023-02-07T12:25:55.000Z", "text": "@enioverri O Lula, afinal, s\u00f3 est\u00e1 nomeando um bode expiat\u00f3rio p/merda q vai dar a gastan\u00e7a pretendida. Teremos mais um voo de galinha, mas, qdo a vaca for pro brejo, a culpa vai ser do BC. Bem do tipo: \u201cO erro \u00e9 meu, boto a culpa em quem eu quiser!\u201d https://t.co/tw4rfhf5FB", "id": "1622934679954259970"},{"created_at": "2023-02-07T12:12:32.000Z", "text": "@SargentoFAHUR @nikolas_dm Essa a\u00ed vive disso. E usa a justi\u00e7a como bode expiat\u00f3rio pra poder lucrar. Burro \u00e9 quem d\u00e1 corda pra isso.", "id": "1622931314780372992"},{"created_at": "2023-02-07T12:10:43.000Z", "text": "@Rosamar97005141 @eutauat Haddad sabe que se aumentar a meta de infla\u00e7\u00e3o a\u00ed que as coisas come\u00e7am a ir para o buraco, acharam um bode expiat\u00f3rio, o que \u00e9 lament\u00e1vel.", "id": "1622930858649743360"},{"created_at": "2023-02-07T12:09:51.000Z", "text": "@Glauber_Braga @lazarorosa25 Eu sou contra. O BC e Campos Neto viraram o bode expiat\u00f3rio desse in\u00edcio de governo.", "id": "1622930638448783361"},{"created_at": "2023-02-07T12:08:56.000Z", "text": "@j_castelobranco Um time que fica grande demais,  ganha tudo, \u00e9 sempre bode expiat\u00f3rio do sistema, fazem de tudo pra prejudic\u00e1-lo,  vide com a Ferrari na F1. Tor\u00e7o pe United.", "id": "1622930408584187908"},{"created_at": "2023-02-07T12:08:44.000Z", "text": "@liberta___depre Se ele dissesse isso n\u00e3o estaria mentindo. E eu acho pouco, porque est\u00e3o sendo racistas com ele de maneira generalizada, al\u00e9m dele ter virado um bode expiat\u00f3rio na La Liga. Rom\u00e1rio j\u00e1 falou coisa desse tipo, sem sequer ser perseguido e continuou com seu bom futebol", "id": "1622930358256689157"},{"created_at": "2023-02-07T12:08:29.000Z", "text": "@Glauber_Braga @lazarorosa25 Campos neto e o bode expiat\u00f3rio do desgoverno. Em quem colocar a culpa dos erros na economia. Hadad n\u00e3o administra nem a casa dele", "id": "1622930294952132608"},{"created_at": "2023-02-07T12:01:04.000Z", "text": "Quem \u00e9 o \u201cbode expiat\u00f3rio\u201d para hoje?", "id": "1622928426964336642"},{"created_at": "2023-02-07T11:59:07.000Z", "text": "A picuinha do governo Dilmo com o Banco Central \u00e9 busca de bode expiat\u00f3rio pros efeitos das pr\u00f3prias pol\u00edticas\n\n\u00c9 exatamente a mesma coisa do Lula dizendo que Cuba e Venezuela n\u00e3o pagaram empr\u00e9stimos por causa de Bolsonaro", "id": "1622927939330363392"},{"created_at": "2023-02-07T11:58:58.000Z", "text": "@patyparraeppgg J\u00e1 sentiram o tamanho da encrenca e a prioridade agora \u00e9 encontrar urgentemente um bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622927897798352897"},{"created_at": "2023-02-07T11:55:52.000Z", "text": "@afinefreak se parasse no bode expiat\u00f3rio tava maravilhoso", "id": "1622927121432690691"},{"created_at": "2023-02-07T11:48:46.000Z", "text": "@TerraBrasilnot O neg\u00f3cio \u00e9 achar um bode expiat\u00f3rio pra culpar. Algu\u00e9m q n\u00e3o seja ligado ao Pt ou ministros. Cad\u00ea a Ana Priscila q ningu\u00e9m fala? Ela foi calada e escondida pq ningu\u00e9m sabe aonde. O cara do rel\u00f3gio tbm foi esquecido. N\u00e3o interessa esses n\u00e9", "id": "1622925333879042049"},{"created_at": "2023-02-07T11:47:56.000Z", "text": "@roomaciel_ @Melispib Sim, ele \u00e9 muito bode expiat\u00f3rio e a gest\u00e3o de imagem dele n\u00e3o ajuda em nada", "id": "1622925122582507521"},{"created_at": "2023-02-07T11:17:01.000Z", "text": "@Glauber_Braga Sou teu f\u00e3, mas t\u00e1 falando besteira. BC \u00e9 pra pol\u00edtica monet\u00e1ria. Um bode expiat\u00f3rio n\u00e3o contribuir\u00e1 para a retomada. Sugest\u00f5es: pdv/concursos nas estatais, regenera\u00e7\u00e3o dos biomas, aumento do planejamento do magist\u00e9rio, retomada das obras, e\u00f3lica etc. Menos mimimi e mais a\u00e7\u00e3o.", "id": "1622917342631002117"},{"created_at": "2023-02-07T11:05:38.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Ora ora nos poupe! N\u00e3o \u00e9 hora de arrumarmos um bode expiat\u00f3rio, mas de buscar solu\u00e7\u00f5es: pdv nas estatais/concursos, regenera\u00e7\u00e3o dos biomas, aumento do planejamento do magist\u00e9rio, retomada das obras etc.", "id": "1622914478709907456"},{"created_at": "2023-02-07T11:02:09.000Z", "text": "E eu digo reconhecer n\u00e3o de ir falar publicamente que reconhece esse privil\u00e9gio (pq eu acho que muitas vezes isso cai no homem desconstruid\u00e3o), mas de pensar como, ent\u00e3o, ele pode usar o fato de ser sempre ~bode expiat\u00f3rio para realmente dar voz a quem precisa", "id": "1622913600477077506"},{"created_at": "2023-02-07T10:53:20.000Z", "text": "Neg\u00f3cio \u00e9 que juntou fome com vontade de comer: Lula tem ideia errada sobre BC e RCN ainda \u00e9 perfect fit para bode expiat\u00f3rio, por ter tido mais proximidade do que deveria com governo Bolsonaro. Dif\u00edcil gov ter resultado forte no fim do ano e culpar RCN e BC \u00e9 conveniente.", "id": "1622911384223711233"},{"created_at": "2023-02-07T10:49:23.000Z", "text": "A NOSSA BOA REPUTA\u00c7\u00c3O DEPENDE MAIS DAQUILO QUE ESCONDEMOS DO QUE DAQUILO QUE REVELAMOS. TODOS COMETEMOS ERROS, MAS QUEM \u00c9 ESPERTO CONSEGUE ESCONDE-LOS E ARRANJAR ALGU\u00c9M PARA ACUSAR. \u00c9 SEMPRE CONVENIENTE TER UM BODE EXPIAT\u00d3RIO POR PERTO NESSES MOMENTOS", "id": "1622910390165184519"},{"created_at": "2023-02-07T10:47:28.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Ele quando era candidato e posteriormente eleito sabia como era a regra do jogo, mas como n\u00e3o \u00e9 muito afeito a regras j\u00e1 arrumou um bode expiat\u00f3rio pra justificar o motivo de querer transgredir mais uma regra. O PT \u00e9 uma piada de p\u00e9ssimo gosto.", "id": "1622909906507505665"},{"created_at": "2023-02-07T10:12:43.000Z", "text": "@GuimasPTBR @IsabelLMMoreira Deixaram de culpar o passos coelho, agora tiveram de arranjar novo bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622901162130243584"},{"created_at": "2023-02-07T09:33:47.000Z", "text": "@mcbohm @julabem Meu caro,n\u00e3o seja inocente;com a iminente venezuelizac\u00e3o do Brasil, Lolla procura um Bode expiat\u00f3rio, a bola da vez \u00e9 o Banco Central independente. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nS\u00f3 acho \n#CleptopetismoNao https://t.co/cJ891mzMVz", "id": "1622891361077800962"},{"created_at": "2023-02-07T08:40:50.000Z", "text": "O advogado de defesa diz que os 4 est\u00e3o sendo pegos como bode expiat\u00f3rio.\nN\u00e3o d\u00e1 pra discordar dele.", "id": "1622878037195751424"},{"created_at": "2023-02-07T07:42:09.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Com a iminente venezuelizac\u00e3o do Brasil, Lolla procura um Bode expiat\u00f3rio \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nCom a palavra analista da Globonews. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\nS\u00f3 acho \n#CleptopetismoNao https://t.co/A7ZbBUHCMj", "id": "1622863269353472000"},{"created_at": "2023-02-07T05:57:20.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Bolsonaro o bode expiat\u00f3rio do PT \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1622836892340289536"},{"created_at": "2023-02-07T04:39:57.000Z", "text": "impressionante a\u00ed pegaram a Amanda como bode expiat\u00f3rio https://t.co/oNrk52TWx9", "id": "1622817419327676417"},{"created_at": "2023-02-07T04:14:26.000Z", "text": "Black t\u00e1 sendo bode expiat\u00f3rio do fim da din\u00e2mica de grupos. J\u00e1 deu essa parada de divis\u00e3o de grupos. Essa semana veremos muita mudan\u00e7a na din\u00e2mica da casa.\n#bbb2023 \n#Bbb23", "id": "1622810996636020736"},{"created_at": "2023-02-07T04:13:51.000Z", "text": "@dany_furacao Espa\u00e7o para o show sempre tem kkkk e eu acho que vai, viu. Torcida da pain tava precisando de um bode expiat\u00f3rio pra colocar tudo pra fora", "id": "1622810851043573760"},{"created_at": "2023-02-07T03:45:24.000Z", "text": "Black: \"Em momento algum falei que queria entrar no outro grupo. Eu falei o que? Situa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 ocorrendo dentro do nosso grupo. [\u2026] Eu quero n\u00e3o carregar esse peso de ser tido como bode expiat\u00f3rio. N\u00e3o, como alvo.\"\n\n#BBB23 #RedeBBB \n#BBBnoGloboplay", "id": "1622803691001589761"},{"created_at": "2023-02-07T03:42:16.000Z", "text": "@juan_c_matos T\u00e1 a\u00ed o bode expiat\u00f3rio que o Lula ta criando. Vai chegar final de ano e dizer: \u201c olha , a culpa pelo pibinho \u00e9 do BC. Eu tentei mas o cara l\u00e1 n\u00e3o deixa , \u00e9 um bolsonarista \u201d.", "id": "1622802902606643200"},{"created_at": "2023-02-07T03:36:28.000Z", "text": "Black: \u201cEm momento algum falei que queria entrar no outro grupo. Eu falei o que? Situa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 ocorrendo dentro do nosso grupo. [\u2026] Eu quero n\u00e3o carregar esse peso de ser tido como bode expiat\u00f3rio. N\u00e3o, como alvo. [\u2026] #BBB23 https://t.co/BmcYvrMVEu", "id": "1622801441046814720"},{"created_at": "2023-02-07T03:33:27.000Z", "text": "n\u00e3o quero carregar esse peso aqui de ser um bode expiat\u00f3rio ou alvo de situa\u00e7\u00f5es de outra equipe.\"", "id": "1622800683970838528"},{"created_at": "2023-02-07T03:33:11.000Z", "text": "A gente v\u00ea que o cara n\u00e3o sabe o que quer dizer \"bode expiat\u00f3rio\" quando ele usa o termo de forma certa, acha que est\u00e1 errado, mesmo estando certo.", "id": "1622800615071006724"},{"created_at": "2023-02-07T03:32:20.000Z", "text": "sem querer ser bode expiat\u00f3rio e logo em seguida descreve um bode expiat\u00f3rio", "id": "1622800402822430722"},{"created_at": "2023-02-07T03:32:11.000Z", "text": "ser tido como bode expiat\u00f3rio\nbode expiat\u00f3rio n\u00e3o\nser tido como alvo sempre\n\n(black, isso \u00e9 ser bode expiat\u00f3rio)", "id": "1622800361852481536"},{"created_at": "2023-02-07T03:18:04.000Z", "text": "@cenevivaricardo Exato!\nLula est\u00e1 s\u00f3 querendo achar um bode expiat\u00f3rio para a falta de resultados.", "id": "1622796809272696840"},{"created_at": "2023-02-07T03:10:34.000Z", "text": "Sim, eu vou defender o Harry pq ele \u00e9 pego como bode expiat\u00f3rio em todas essas pautas https://t.co/8WREaAN9DS", "id": "1622794924251815936"},{"created_at": "2023-02-07T03:05:07.000Z", "text": "Mas \u00f3bvio que pegaram a Tina pra bode expiat\u00f3rio https://t.co/wQQL2UgJ39", "id": "1622793550671798273"},{"created_at": "2023-02-07T02:58:58.000Z", "text": "@reztirps Arrumar um bode expiat\u00f3rio s\u00f3 vai funcionar por um curto per\u00edodo e ele deve saber disso, ou nem isso?", "id": "1622792005368614912"},{"created_at": "2023-02-07T02:48:48.000Z", "text": "@gleisi Essa \u00e9 a elite do PT. Seca presidente do partido n\u00e3o entende nada de economia, imagine o resto. O desespero do Lula ao ver que o buraco \u00e9 mais embaixo o leva a buscar bode expiat\u00f3rio! Sem a PEC da gastan\u00e7a os juros j\u00e1 estariam em queda forte...", "id": "1622789445379407874"},{"created_at": "2023-02-07T02:42:30.000Z", "text": "@senadorhumberto Nem sair na rua ele pode Nobre Senador. M\u00e1s \u00e9 sempre bom um bode expiat\u00f3rio e uma cortina de fuma\u00e7a pra cuidar dos seus interesses e n\u00e3o os da popula\u00e7\u00e3o .", "id": "1622787861257805824"},{"created_at": "2023-02-07T02:33:38.000Z", "text": "@KayodeNeVe Ele tinha que ralar t\u00e1 fora do game total e servindo de bode expiat\u00f3rio do Dr, Key, Cristian e Gustavo.", "id": "1622785627996520450"},{"created_at": "2023-02-07T02:23:47.000Z", "text": "N\u00e3o aguento mais harryzete defendendo o AOTY... o \u00e1lbum do cara pode ser legal, os shows podem ser incr\u00edveis, mas tem que reconhecer que n\u00e3o tinha como ser melhor que o renaissance e ponto final, infelizmente ele foi o bode expiat\u00f3rio da vez", "id": "1622783151331323904"},{"created_at": "2023-02-07T01:51:17.000Z", "text": "Neg\u00f3cio \u00e9 que juntou fome com vontade de comer: Lula tem ideia errada sobre BNDES e RCN ainda \u00e9 perfect fit para bode expiat\u00f3rio, por ter tido mais proximidade do que deveria com governo Bolsonaro. Dif\u00edcil gov ter resultado forte no fim do ano e culpar RCN e BNDES \u00e9 conveniente.", "id": "1622774969246556160"},{"created_at": "2023-02-07T01:43:38.000Z", "text": "@haedrunk E minha m\u00e3e e meu pai sempre falam bode expiat\u00f3rio enr eu tinha CERTEZA q eu tava certa", "id": "1622773044010795008"},{"created_at": "2023-02-07T01:42:41.000Z", "text": "@haedrunk Hj o povo me macetou falando q eu tava errada e q bode expiat\u00f3rio era uma pessoa q fazia espionagem \ud83d\ude14 https://t.co/fipGKxiGOB", "id": "1622772807154147329"},{"created_at": "2023-02-07T01:39:54.000Z", "text": "@kasieenana_ perth s\u00f3 serve de bode expiat\u00f3rio pra comunidade bl, empurram a culpa de tudo pra cima dele...", "id": "1622772108538310658"},{"created_at": "2023-02-07T01:16:03.000Z", "text": "@ZurockV Ele \u00e9 um bode expiat\u00f3rio agora com a revela\u00e7\u00e3o do audio revista veja, se confirmou a minhas suspeitas.", "id": "1622766103230312449"},{"created_at": "2023-02-07T01:10:40.000Z", "text": "@a_petralha Na mina opini\u00e3o, tudo indica que o GSI grampeou Alexandre de Moraes mas precisava de um bode expiat\u00f3rio para divulgar. Sobrou para o hacker.", "id": "1622764749246107650"},{"created_at": "2023-02-07T00:49:42.000Z", "text": "O Harry Styles tinha 5 anos de idade quando a \u00faltima mulher negra ganhou o AOTY. Voc\u00eas est\u00e3o pegando a pessoa errada como bode expiat\u00f3rio. O problema n\u00e3o \u00e9 ele.", "id": "1622759474749485058"},{"created_at": "2023-02-07T00:48:03.000Z", "text": "@Ideias_Radicais Campos precisa urgentemente pedir demiss\u00e3o, caso contr\u00e1rio ser\u00e1 transformado em bode expiat\u00f3rio do fracasso petista. Foi assim em 2015, onde A\u00e9cio, Cunha e at\u00e9 mesmo Joaquim Levy foram responsabilizados pelo caos criado pela Dilma. DEIXEM O PT DESTRUIR O PR\u00d3PRIO GOVERNO!", "id": "1622759056455659520"},{"created_at": "2023-02-07T00:26:34.000Z", "text": "@_tabssx n\u00e3o tiro a culpa do rekkles n\u00e3o pq ele realmente t\u00e1 mal, mas est\u00e3o usando ele de bode expiat\u00f3rio nesse time p\u00f4 t\u00e1 doido", "id": "1622753653118406656"},{"created_at": "2023-02-07T00:00:13.000Z", "text": "@PalcoDoEsporte Bode expiat\u00f3rio escolhido para movimento vitimista. Fa\u00e7a como Morgan Freeman disse, ignore.\ud83d\udc4d\nEst\u00e1 se tornando uma desculpa para o pouco futebol apresentado.", "id": "1622747021940600832"},{"created_at": "2023-02-06T23:53:02.000Z", "text": "Est\u00e1 na cara que o Falc\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um escudo para o presidente, Falc\u00e3o foi um excelente jogador, mas namorem cacoete nenhum nessa fun\u00e7\u00e3o, est\u00e1 sendo usado como bode expiat\u00f3rio. https://t.co/woikG9j9y2", "id": "1622745211485954048"},{"created_at": "2023-02-06T23:47:39.000Z", "text": "@bakuraesquizo Pode esperar, eu uso bode expiat\u00f3rio e protejo meus pontos de vida https://t.co/I2tB7E6Ksd", "id": "1622743858487468033"},{"created_at": "2023-02-06T23:41:27.000Z", "text": "@xicograziano Luladr\u00e3o n\u00e3o acha vergonha, nada. \u00c9 outra demagogia e uma forma de j\u00e1 justificar o fracasso. Precisa de um bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622742299657617413"},{"created_at": "2023-02-06T23:39:16.000Z", "text": "Se tu perguntar sobre movimento antimanicomial \u00e9 capa de nem saber direito de onde surgiu ou porque surgiu. Se perguntar sobre not\u00edcia, vai saber dos lan\u00e7amentos de mang\u00e1, mas a criatura vai achar bode expiat\u00f3rio para ficar bravinho. Vai descontar em voc\u00ea porque pode. Troll \u00e9 uma", "id": "1622741747225821186"},{"created_at": "2023-02-06T23:36:18.000Z", "text": "Tudo o que a esquerda mais deseja \u00e9 um governo conservador para encher os cofres e colocar as contas em dia para que na sequ\u00eancia eles assumam o poder para gastar como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3 e pra servir de bode expiat\u00f3rio para p\u00f4r a culpa de sua incompet\u00eancia. https://t.co/uAvLoO8dX5", "id": "1622741003483357184"},{"created_at": "2023-02-06T23:35:40.000Z", "text": "Tudo o que a esquerda mais deseja \u00e9 um governo conservador para encher os cofres e colocar as contas em dia para que na sequ\u00eancia eles assumam o poder para gastar como se n\u00e3o houvese amanh\u00e3 e pra servir de bode expiat\u00f3rio para p\u00f4r a culpa de sua incompat\u00eancia. https://t.co/bZmb0tgMiy", "id": "1622740843474915328"},{"created_at": "2023-02-06T23:24:37.000Z", "text": "@eliasjabbour N\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 ret\u00f3rica para criar um bode expiat\u00f3rio para justificar o fracasso de sua pol\u00edtica econ\u00f4mica.", "id": "1622738060881367040"},{"created_at": "2023-02-06T23:13:48.000Z", "text": "Lula j\u00e1 tem um culpado por um poss\u00edvel governo menos pr\u00f3spero que o esperado. O Banco Central. Por isso ele nunca vai mexer na independ\u00eancia do Banco Central. \u00c9 apenas o bode expiat\u00f3rio. \n#SegundaDetremuraSDV \n#Recife\n#Olinda \n#Nordeste\n#Brasil \n#URGENTE", "id": "1622735340778790912"},{"created_at": "2023-02-06T23:09:07.000Z", "text": "@vascostmr @WuhanConsul @RodrigoPardal23 @TugaHelena Lol um bocado pat\u00e9tico esse conveniente bode expiat\u00f3rio vindo de um partido que era revisionista em 74, em 75 foi a Bruxelas dizer que Portugal ficava na NATO, a seguir que renegou Stalin e apoiou a contrarrevolu\u00e7\u00e3o final que levou ao golpe final contra a URSS", "id": "1622734161395036160"},{"created_at": "2023-02-06T22:30:48.000Z", "text": "@sparklybokie @nightsinfields o ponto \u00e9 que a rosalia \u00e9 um mero bode expiat\u00f3rio nessa quest\u00e3o, a\u00ed ficam fazendo montagem com a cara dela, ofendendo ela sendo que se ela SUMIR de um dia pro outro o problema vai continuar... exatamente o mesmo", "id": "1622724519738716161"},{"created_at": "2023-02-06T22:23:16.000Z", "text": "No ponto. Sempre a procura de um bode expiat\u00f3rio https://t.co/rD5E4GQN8F", "id": "1622722624131399681"},{"created_at": "2023-02-06T22:21:47.000Z", "text": "@TerraBrasilnot @IbaneisOficial voc\u00ea tem todo o direito de voltar ao seu cargo pois fizeram malandragem e colocaram voc\u00ea de bode expiat\u00f3rio! STF , o bola \ud83c\udfb1", "id": "1622722250058223618"},{"created_at": "2023-02-06T22:09:39.000Z", "text": "Nem gosto do Harry mas isso realmente \u00e9 desnecess\u00e1rio principalmente vindo da c\u00fapula gay-mean-girl-fork. A apresenta\u00e7\u00e3o foi ruim mesmo mas t\u00e3o usando ele de bode expiat\u00f3rio pq o GRAMMY podia mexer os pauzinhos pra Bey facilmente esse AOTY era o maior cavalo de troia poss\u00edvel https://t.co/xixO1lKzjW", "id": "1622719193626935308"},{"created_at": "2023-02-06T22:08:58.000Z", "text": "@CCambara2 Pois \u00e9, o tal hacker seria s\u00f3 o bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622719023736651788"},{"created_at": "2023-02-06T22:01:43.000Z", "text": "O Passos Coelho nem no dia da morte dele se vai safar de ser o bode expiat\u00f3rio para todos os problemas pol\u00edticos em Portugal ahahahahhaha https://t.co/ohAVYMgyAq", "id": "1622717198400716820"},{"created_at": "2023-02-06T21:58:53.000Z", "text": "@MoaiBJJ Ele precisa de um bode expiat\u00f3rio...", "id": "1622716486203633664"},{"created_at": "2023-02-06T21:45:34.000Z", "text": "\"Ao antagonizar com o comando do Banco Central e outros grupos \"rentistas\", Lula j\u00e1 vai criando um bode expiat\u00f3rio p/qdo n\u00e3o conseguir entregar o milagre do crescimento que prometeu...e arma o discurso do \"n\u00f3s contra eles\" que mant\u00e9m seu n\u00facleo duro mobilizado.\"H\u00c9LIO SCHWARTSMAN", "id": "1622713134950543360"},{"created_at": "2023-02-06T21:40:00.000Z", "text": "@Rafaelk_adv_2 E tudo isso \u00e9 culpa desse bode expiat\u00f3rio, n\u00e9, sabich\u00e3o?", "id": "1622711732081754131"},{"created_at": "2023-02-06T21:17:02.000Z", "text": "@Fatima_Melero1 @jornalextra Parece mesmo com o nazismo! O bode expiat\u00f3rio era quem mesmo?", "id": "1622705953740140544"},{"created_at": "2023-02-06T21:15:20.000Z", "text": "Cezar: \"Eu quero jogar s\u00f3. Vim aqui pra jogar s\u00f3. T\u00f4 servindo aqui de bode expiat\u00f3rio. S\u00f3 tomo no c*.\" #BBB23 https://t.co/9ELIymMwCg", "id": "1622705526126661632"},{"created_at": "2023-02-06T21:11:44.000Z", "text": "@BlogdoNoblat Para mim o GSI grampeou Alexandre de Moraes e eles ca\u00e7aram de um bode expiat\u00f3rio para divulgar.", "id": "1622704621478084610"},{"created_at": "2023-02-06T21:09:57.000Z", "text": "@VEJA Para mim o GSI grampeou Alexandre de Moraes e eles ca\u00e7aram de um bode expiat\u00f3rio para divulgar.", "id": "1622704173018914817"},{"created_at": "2023-02-06T21:08:21.000Z", "text": "@centralpolitcs Para mim o GSI grampeou Alexandre de Moraes e eles ca\u00e7aram de um bode expiat\u00f3rio para divulgar.", "id": "1622703767509508097"},{"created_at": "2023-02-06T21:07:24.000Z", "text": "@ATROMBETA3 J\u00e1 conseguiu arrumar um bode expiat\u00f3rio para seu governo incompetente?", "id": "1622703531504402437"},{"created_at": "2023-02-06T21:06:54.000Z", "text": "@centralpolitcs Para mim o GSI grampeou Alexandre de Moraes e eles ca\u00e7aram de um bode expiat\u00f3rio para divulgar.", "id": "1622703404140183552"},{"created_at": "2023-02-06T21:06:22.000Z", "text": "@SergioAJBarrett Para mim o GSI grampeou Alexandre de Moraes e eles ca\u00e7aram de um bode expiat\u00f3rio para divulgar.", "id": "1622703269884690449"},{"created_at": "2023-02-06T21:05:18.000Z", "text": "@MagalhaesStefan @iiinsp Autista bode expiat\u00f3rio", "id": "1622703000354451456"},{"created_at": "2023-02-06T21:04:14.000Z", "text": "@te_comuniquei Tudo indica que o GSI grampeou Alexandre de Moraes e precisava de um bode expiat\u00f3rio para divulgar.", "id": "1622702731948625921"},{"created_at": "2023-02-06T21:03:51.000Z", "text": "@pesquisas_2022 Tudo indica que o GSI grampeou Alexandre de Moraes e precisava de um bode expiat\u00f3rio para divulgar.", "id": "1622702636238602253"},{"created_at": "2023-02-06T21:03:22.000Z", "text": "@lazarorosa25 Tudo indica que o GSI grampeou Alexandre de Moraes e precisava de um bode expiat\u00f3rio para divulgar.", "id": "1622702516029775873"},{"created_at": "2023-02-06T21:03:11.000Z", "text": "@ThiagoResiste Tudo indica que o GSI grampeou Alexandre de Moraes e precisava de um bode expiat\u00f3rio para divulgar.", "id": "1622702468512579604"},{"created_at": "2023-02-06T21:02:58.000Z", "text": "@GugaNoblat Tudo indica que o GSI grampeou Alexandre de Moraes e precisava de um bode expiat\u00f3rio para divulgar.", "id": "1622702412111699968"},{"created_at": "2023-02-06T20:15:58.000Z", "text": "espero que o crusher n\u00e3o seja o bode expiat\u00f3rio deste desastre, acho que seria a coisa mais injusta que poderia acontecer tbh", "id": "1622690587752206354"},{"created_at": "2023-02-06T20:10:55.000Z", "text": "@Analises2022 @ceduardoayres O caldo do governo j\u00e1 havia entornado quando Joaquim Levy vira ministro da fazenda. Agora a gente sabe qual era a fun\u00e7\u00e3o dele no governo: servir de bode expiat\u00f3rio na tentativa de reescrever a historia do desastre produzido por Dilma e Mantega.", "id": "1622689313401016324"},{"created_at": "2023-02-06T20:08:18.000Z", "text": "Lula s\u00f3 faz criticar a autonomia do Bacen para colocar a culpa do fracasso em algu\u00e9m . Eles sempre fazem isso . Bolsonaro fazia a mesma coisa . Gente incompente tem de eleger um bode expiat\u00f3rio, afinal , falta m\u00e9rito para expor .", "id": "1622688657860661263"},{"created_at": "2023-02-06T19:49:40.000Z", "text": "@betomiranda Um coitado usado em ambos os casos, vaza jato e golpe, como bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622683965369815041"},{"created_at": "2023-02-06T19:36:49.000Z", "text": "@Rafaelk_adv_2 Id\u00e9ias como essa, que fazem parte de uma vasta quantidade de livros, como o \"Protocolo dos s\u00e1bios de Si\u00e3o\", s\u00e3o e foram base para muitos atos anti-semitas. \u00c9 muito f\u00e1cil colocar a culpa no bode expiat\u00f3rio de sempre e propagar preconceitos que pouca gente pesquisa a fundo.", "id": "1622680733637611536"},{"created_at": "2023-02-06T19:36:01.000Z", "text": "@thr019 @_WeslleyOlivei @rafa____b @aenderlpm Vejo blindagem excessiva e desnecess\u00e1ria a Ronaldo, Pedro Martins e Paulo Andr\u00e9. Tem gente at\u00e9 fritando o \u00f3timo Pezzolano como bode expiat\u00f3rio para limpar a barra deles. N\u00e3o acho que seja o caso do Weslley, mas isso est\u00e1 rolando. A torcida tem que ficar atenta pra n\u00e3o ir na onda.", "id": "1622680531321163785"},{"created_at": "2023-02-06T18:55:18.000Z", "text": "@moluscodasantas Se formos campe\u00f5es arranjam 1 bode expiat\u00f3rio para como sempre n\u00e3o darem valor contrariamente a n\u00f3s que enaltecemos as conquistas do Porco. Com gente desta estirpe isto n\u00e3o vai com palavrinhas mansas temos que fazer o mesmo jogo sen\u00e3o  somos sempre comidos de Cebolada", "id": "1622670284040855552"},{"created_at": "2023-02-06T18:39:59.000Z", "text": "@Estadao @EstadaoEconomia O roteiro dever\u00e1 ser o mesmo, Lula dever\u00e1 f@der com a economia e depois encontrar\u00e1 um bode expiat\u00f3rio formulando uma \"narrativa\" que ser\u00e1 amplamente difundida pela imprensa companheira e pelos \"progressistas de esquerda\". N\u00e3o adianta acreditar em milagres.", "id": "1622666430327005209"},{"created_at": "2023-02-06T18:37:31.000Z", "text": "@eliasjabbour O BC \u00e9 o bode expiat\u00f3rio da vez, todos os problemas da economia ser\u00e3o jogados no BC, daqui a 2 anos, quando o BC for do governo, Lula far\u00e1 o mesmo que Campis Neto, Lula jamais ir\u00e1 ter coragem de mexer na margem de lucro dos bancos.", "id": "1622665809083482112"},{"created_at": "2023-02-06T17:53:16.000Z", "text": "@BrunaFrascolla Ta\u00ed um dos motivos pelo qual n\u00e3o gosto de presidencialismo, todos sempre caem para cima do presidente seja ele quem for. Presidente sempre acaba virando bode expiat\u00f3rio por qualquer merda que o legislativo apronta.", "id": "1622654675756490754"},{"created_at": "2023-02-06T17:31:04.000Z", "text": "@goncalofaria1 @WalterDomings Quando l\u00e1 estava Cavaco, as manifesta\u00e7\u00f5es eram organizadas pelos comunistas, agora o PS j\u00e1 tem um bode expiat\u00f3rio, o Chega. Se uma classe profissional contestar o governo PS, o sindicato \u00e9 do Chega. Se contestar o PSD, o sindicato \u00e9 comunista. Entendidos sobre a democracia...", "id": "1622649085743202340"},{"created_at": "2023-02-06T17:23:55.000Z", "text": "@senadorhumberto Vergonha para o Brasil \u00e9 o golpe que est\u00e1 sendo institu\u00eddo, a corrup\u00e7\u00e3o generalizada que j\u00e1 est\u00e1 voltando, o populismo, o autoritarismo que voc\u00eas est\u00e3o instalando.\nO Boz\u00f3 \u00e9 apenas um bo\u00e7al que foi utilizado como \u201cbode expiat\u00f3rio \u201c\u2026", "id": "1622647286734913546"},{"created_at": "2023-02-06T17:23:17.000Z", "text": "Comp eu sou muito cabe\u00e7a quente. Eu sou tipo \"arromba a porta primeiro e depois faz as perguntas\". Eu vou organizar meus pensamentos.\nHarry Styles \u00e9 o bode expiat\u00f3rio de uma institui\u00e7\u00e3o racista. Vale lembrar que muitos que tem um poder de vota\u00e7\u00e3o pesado na banca+", "id": "1622647128823562260"},{"created_at": "2023-02-06T16:50:14.000Z", "text": "@cmakemesay @LulaOficial @bndes @ricardostuckert Ele j\u00e1 achou um culpado, para bode expiat\u00f3rio, o BC!", "id": "1622638809614516226"},{"created_at": "2023-02-06T16:47:17.000Z", "text": "servi de bode expiat\u00f3rio, ctz", "id": "1622638068611022854"},{"created_at": "2023-02-06T16:35:29.000Z", "text": "@mversiani @GuilhermeBoulos O Lula n\u00e3o quer mexer nisto. Para ele \u00e9 muito \u00fatil ter um bode expiat\u00f3rio por problemas de sua inteira responsabilidade.", "id": "1622635101405294595"},{"created_at": "2023-02-06T16:26:05.000Z", "text": "N\u00e3o faz parte do processo de supera\u00e7\u00e3o aceitar ser bode expiat\u00f3rio. \nErraste ok, mas n\u00e3o aceites ficar aonde ir\u00e3o explorar tuas refer\u00eancias negativas.", "id": "1622632733896765440"},{"created_at": "2023-02-06T16:20:48.000Z", "text": "A temporada 2021 foi um circo para atrair p\u00fablico e ganhar dinheiro, a F1 criou uma rivalidade muito longe da realidade e a FIA dava puni\u00e7\u00f5es para alimentar o caos e qm sofreu as consequ\u00eancias disso foram Max e Lewis q n tinham culpa nhm E DIGO MAIS: Masi foi o bode expiat\u00f3rio https://t.co/e7n8C4vxVW https://t.co/m6RNbmQVRQ", "id": "1622631405606797317"},{"created_at": "2023-02-06T16:13:16.000Z", "text": "O pessoal usando o harry de bode expiat\u00f3rio mas esquecendo quem s\u00e3o os verdadeiros fdps: os veios que votam no Grammy, esses sim s\u00f3 fazem merda \n\nBEYONCE \u00c9 AOTY 2022 SIM. https://t.co/Ys7n4fj8rZ", "id": "1622629508980383744"},{"created_at": "2023-02-06T16:10:34.000Z", "text": "@EuViviRT @mandscapri @PaolaDeboche O fato dele ter sido agressivo n\u00e3o tem a ver com isso. Ele \u00e9 extremamente relativista sobre minorias quando se trata de mulheres. Foi hostil com a Mar\u00edlia e a utilizou diversas vezes como bode expiat\u00f3rio p se defender. Utilizando ofensas sutis pra dissimular isso.+", "id": "1622628827804434435"},{"created_at": "2023-02-06T15:57:53.000Z", "text": "@Ideias_Radicais J\u00e1 deu pra ver que o branco central vai ser o bode expiat\u00f3rio do governo, tudo que der errado vai ser culpa dele", "id": "1622625635486105600"},{"created_at": "2023-02-06T15:29:34.000Z", "text": "@oficialvini98 @CuriosidadesPRL O que eu sei \u00e9 que a puni\u00e7\u00e3o deveria ser justa para todos, o que estou vendo a\u00ed \u00e9 uma tentativa de usar o City como bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622618512479948801"},{"created_at": "2023-02-06T15:21:18.000Z", "text": "Pe. Paulo Ricardo ensina que o Diabo n\u00e3o \u00e9 uma 'proje\u00e7\u00e3o' personificada da maldade humana, nem um 'bode expiat\u00f3rio', nem fruto da mentalidade 'm\u00e1gica' de nossos antepassados, mas que sim, ele existe.\n\nhttps://t.co/V4uacD95Fn", "id": "1622616431614476288"},{"created_at": "2023-02-06T15:11:09.000Z", "text": "@Luketa9 @luanaraujo90 O Barcelona teria fracassado da mesma forma, n\u00e3o sei onde vc t\u00e1 vendo um cen\u00e1rio que os mesmos erros n\u00e3o teriam sido cometidos pela diretoria s\u00f3 pq o Neymar ficou, e ele seria o bode expiat\u00f3rio daquele fracasso", "id": "1622613874955505666"},{"created_at": "2023-02-06T14:19:34.000Z", "text": "@MaiaOzair @LulaOficial Sempre que aparece alguma meida descoberta pq deixaram rastros fico imaginando ele chutando portas colocando a culpa em algu\u00e9m do staff\n\nDeve cair um bode expiat\u00f3rio por dia\n\nTipo besta que nunca assume cagadas que faz seria lindo v\u00ea-lo no banco dos r\u00e9us tomando a verdade na cara", "id": "1622600896713465856"},{"created_at": "2023-02-06T14:17:08.000Z", "text": "@JoaoCSchmidt @reicrispim Foi cosia \ud83e\udd29 ,e \u00f1 me arrependo de ter ido QGs. Por mais tente culpa A ou b chamado de covard A ou B.Quem deu golpe nas urnas fariam qualquer coisa amorda\u00e7ar,aprisionar.Pois povo com medo aceita qualquer coisa!\u00c9 atrav\u00e9s modelagem \u201cbode expiat\u00f3rio\u201d(inocentes)presos, medo paralisa\ud83d\ude09 https://t.co/ToxVjQIiYo https://t.co/cAGWxP6xLc", "id": "1622600281572745217"},{"created_at": "2023-02-06T14:16:11.000Z", "text": "@goleada_info Coitado do Vini ter que aturar tudo isso, virou bode expiat\u00f3rio dos advers\u00e1rios, usam ele como se fosse um p\u00e9ssimo exemplo de ser humano.", "id": "1622600041855590403"},{"created_at": "2023-02-06T14:11:36.000Z", "text": "n \u00e9 por nada n\u00e3o, mas quando o bts n\u00e3o levou o grammy e os f\u00e3s apontaram a xenofobia escancarada (eles mereciam o pr\u00eamio, os n\u00fameros falaram por si s\u00f3), eu s\u00f3 vi a galera rindo e fazendo piada\n\no grammy \u00e9 racista, \u00e9 xenof\u00f3bico.\ne usar algu\u00e9m de bode expiat\u00f3rio n\u00e3o vai mudar isso.", "id": "1622598889713856512"},{"created_at": "2023-02-06T13:43:50.000Z", "text": "@ATROMBETA3 Recess\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 acontecendo desde o dia 01/01/2023, MAS ele tem de achar um bode expiat\u00f3rio para a sua incompet\u00eancia. EX presidi\u00e1rio presidente tem a a f\u00f3rmula certa para destruir \ud83d\udca5 o Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em 37 dias de desgoverno comunista! \n#ForaLula \n#LulaGenocida https://t.co/jKVAzlldmN", "id": "1622591901445521410"},{"created_at": "2023-02-06T12:52:10.000Z", "text": "viver sob o q elas consideravam certo ou errado sendo que erravam igual ou pior. passei a ser o bode expiat\u00f3rio das rela\u00e7\u00f5es, a que n\u00e3o podia errar em absolutamente nada. todo erro era super demonizado, ja os delas sempre com justificativas kkkkk", "id": "1622578900508221442"},{"created_at": "2023-02-06T12:39:00.000Z", "text": "ter inclusive dificuldade em fazer e manter amizades porque fazer parte de grupos traz m\u00e1s sensa\u00e7\u00f5es e \"gatilhos\". \nA triangula\u00e7\u00e3o normalmente coloca uma pessoa no lugar de bode expiat\u00f3rio e essa pessoa \u00e9 a que \u00e9 mais afetada no futuro.", "id": "1622575587377176579"},{"created_at": "2023-02-06T12:33:49.000Z", "text": "Aqui um resumo do q B0C fez e como nos usaram de bode expiat\u00f3rio pra quem n\u00e3o est\u00e1 entendendo nada e nossa revolta. Est\u00e3o falindo e nos usando de desculpa. https://t.co/rvL01Y0jVS", "id": "1622574283992997891"},{"created_at": "2023-02-06T11:41:23.000Z", "text": "@BruceBarbosa88 O mercado foi escolhido como o bode expiat\u00f3rio desse governo, mas ele n\u00e3o tem rosto. Quanto tempo pro Campos Neto passar a ser esse rosto e virar o inimigo n\u00famero 1 do governo bonzinho defensor da popula\u00e7\u00e3o pobre?", "id": "1622561086644932609"},{"created_at": "2023-02-06T11:14:09.000Z", "text": "@AlexSchwartsman @Josie_Melo @EstadaoEconomia @Estadao O Lula escolheu RCN como bode expiat\u00f3rio para o inevit\u00e1vel fiasco econ\u00f4mico desse ano.", "id": "1622554231830990848"},{"created_at": "2023-02-06T10:02:54.000Z", "text": "@MglMachado \u00c9 um bode expiat\u00f3rio, para lhe deitarem as culpas a ele na entrega dos tanques inoperacionais \u00e1 Ucr\u00e2nia.", "id": "1622536304100507648"},{"created_at": "2023-02-06T08:10:00.000Z", "text": "@FlorenarteS @PMaosUnidas Inocentes foram presos injustamente  por ordem de quem? Muitos sabiam que haveria invas\u00e3o e se omitiram .. tinha que haver bode expiat\u00f3rio e os infiltrados  sa\u00edram livres\u2026ou n\u00e3o ???", "id": "1622507889976922120"},{"created_at": "2023-02-06T07:59:15.000Z", "text": "@cesarrbarbosa @bbb Ela falou a verdade. O fredo fez a msm coisa. Os cabe\u00e7as deixaram pros peoes pegarem e se exporem. A Tina coitada, serviu de bode expiat\u00f3rio.\n\nBurra.", "id": "1622505186991407110"},{"created_at": "2023-02-06T06:07:09.000Z", "text": "Tina n\u00e3o \u00e9 planta, nem protagonista.\n\u00c9 indiferente pro grupo dela.\nDa mesma forma que ela disse que o C\u00e9sar \u00e9 o bode expiat\u00f3rio do fundo do mar, ela tamb\u00e9m \u00e9 do deserto.\nFaz tudo o que os outros falam.\nPelo fim dos grupos. #ForaTina", "id": "1622476973284167682"},{"created_at": "2023-02-06T06:01:05.000Z", "text": "@bruno_catone @YurickYu Quando o Klaus Schwab disse que iriam aproveitar a fraudemia p implantar o Great Reset, ele estava dizendo que usariam o virus como bode expiat\u00f3rio pra aumentar a divida da popula\u00e7\u00e3o mundial e comprar tudo, e \u00e9 exatamente isso que est\u00e1 a ser feito.", "id": "1622475447870029824"},{"created_at": "2023-02-06T05:24:02.000Z", "text": "s\u00f3 fico com pena do harry pq usaram meu bichin de bode expiat\u00f3rio, ele n merece o hate q vai levar por isso", "id": "1622466124557197320"},{"created_at": "2023-02-06T04:59:24.000Z", "text": "@MichelePradoBa \u00c9 um tra\u00e7o not\u00f3rio de narcisistas a completa incapacidade de assumir a responsabilidade de seus erros.\nEla deturpar a realidade e transferir pra voc\u00ea, bode expiat\u00f3rio dela, a culpa das a\u00e7\u00f5es dela soa bem plaus\u00edvel.\nNarcisismo e pol\u00edtica, c\u00e1 entre n\u00f3s, andam de m\u00e3os dadas.", "id": "1622459923949883393"},{"created_at": "2023-02-06T04:56:15.000Z", "text": "@bruno_catone @YurickYu Esse neg\u00f3cio de acusar o Great Reset de ser um bode expiat\u00f3rio do governo americano yanke \u00e9 genial, tu \u00e9 um g\u00eanio.", "id": "1622459132031680513"},{"created_at": "2023-02-06T04:42:44.000Z", "text": "juro harry styles vai se tornar meu bode expiat\u00f3rio para o resto da vida qualquer oportunidade estarei falando mal dele", "id": "1622455731667566592"},{"created_at": "2023-02-06T04:37:25.000Z", "text": "@choquei Eu sei que voc\u00eas viraram f\u00e3s da anitta s\u00f3 por xingar o bolsonaro, ent\u00e3o eu digo mais uma vez. A anitta \u00e9 isso a\u00ed mesmo. Sem a Globo apoiando e o bolsonaro de bode expiat\u00f3rio ela n\u00e3o seria nada. Irrelevante fora do bostil e s\u00f3 ganha na multishow mesmo. Essa playbacker \u00e9 uma piada", "id": "1622454393613197312"},{"created_at": "2023-02-06T04:37:04.000Z", "text": "Eu sei que voc\u00eas viraram f\u00e3s da anitta s\u00f3 por xingar o bolsonaro, ent\u00e3o eu digo mais uma vez. A anitta \u00e9 isso a\u00ed mesmo. Sem a Globo apoiando e o bolsonaro de bode expiat\u00f3rio ela n\u00e3o seria nada. Irrelevante fora do bostil e s\u00f3 ganha na multishow mesmo. Essa playbacker \u00e9 uma piada", "id": "1622454303406407681"},{"created_at": "2023-02-06T04:13:49.000Z", "text": "@DCM_online LIRA, j\u00e1 encontrou o \"bode expiat\u00f3rio\" pra acalmar o Cl\u00e3 idiota boz\u00f3 com mandato. Esse n\u00e3o dura seis messes.", "id": "1622448454742966273"},{"created_at": "2023-02-06T03:53:19.000Z", "text": "@VtrXavier Po v\u00e9i pior que o black sai meio injusti\u00e7ado eu sinto (planta com certeza) mas o povo na casa pegou ele de bode expiat\u00f3rio (podia ser a porra da Domitila)", "id": "1622443295526850561"},{"created_at": "2023-02-06T03:39:43.000Z", "text": "@fsmcruz @ECVitoria Botaram Burse como bode expiat\u00f3rio quando a incompet\u00eancia maior est\u00e1 em @FabioRiosMota", "id": "1622439871892656131"},{"created_at": "2023-02-06T03:20:03.000Z", "text": "enquanto isso o renato augusto ta fazendo pornografia no corinthians, mas os gato mestre acha absurdo comparar e falam q eu uso o nestor de bode expiat\u00f3rio, por isso meu time ta assim ta? a culpa \u00e9 minha https://t.co/MeG1ajTRRO", "id": "1622434922790002689"},{"created_at": "2023-02-06T02:17:57.000Z", "text": "@vanderlei_g12 @AlBlanc @_gvto N\u00e3o, moradias prec\u00e1rias nos morros que a gente chama de favela come\u00e7aram no final do Imp\u00e9rio e come\u00e7o da Rep\u00fablica. Colocar a culpa em Portugal \u00e9 mais uma forma brasileira de aliviar a culpa jogando-a em um bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622419295626985472"},{"created_at": "2023-02-06T02:12:21.000Z", "text": "ao menos o lixo do montrezl harrell foi exposto se continuar insistindo nesse horr\u00edvel \u00e9 sua responsabilidade doc rivers dessa vez n\u00e3o tem bode expiat\u00f3rio pra vc colocar a culpa", "id": "1622417883325145089"},{"created_at": "2023-02-06T01:53:34.000Z", "text": "@milladepp1 Kkkkkkk\u0137kkk s\u00f3 no bode expiat\u00f3rio", "id": "1622413159578456064"},{"created_at": "2023-02-06T01:50:39.000Z", "text": "@guimaraes13PT Ser\u00e1 que os garimpeiros que voc\u00eas est\u00e3o acusando e culpando por tudo de errado nas terras ind\u00edgenas, s\u00e3o bode expiat\u00f3rio???? Ser\u00e1 que n\u00e3o est\u00e1 acontecendo com eles trabalhadores uma crueldade???", "id": "1622412424606355456"},{"created_at": "2023-02-06T01:39:39.000Z", "text": "@nasci_tainara @hosananvieira @LaSavane_ @_devvek1ng @Thaina_Medeiros @ATROMBETA3 Whatever, sou sujeito da democracia e s\u00f3 aceito vontade da maioria como bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622409655526871043"},{"created_at": "2023-02-06T01:13:54.000Z", "text": "@ECVitoria Kkkkkkkkk montam um time de bagres e o cara sai como bode expiat\u00f3rio", "id": "1622403177482969088"},{"created_at": "2023-02-06T01:11:49.000Z", "text": "@ECVitoria F\u00e1bio Motta tirou o dele da reta e encontrou um bode expiat\u00f3rio para os problemas que ele mesmo causou. Mesma coisa vale para Montemor. Buser tem sua parcela de culpa, mas F\u00e1bio Motta \u00e9 o principal respons\u00e1vel por TUDO.", "id": "1622402649780899842"},{"created_at": "2023-02-06T01:04:50.000Z", "text": "\"C\u00f3digo fonte\" diziam\nAqueles cartazes toscos!\nApanharam, n\u00e3o mereciam,\nTratados como loucos.\n\nO \u00f3dio dos comunistas\nUsurpadores do poder\nContra o bode expiat\u00f3rio:\n\"Esses fascistas v\u00e3o ver!\"\n\n18\ud83d\udc47", "id": "1622400895538413569"},{"created_at": "2023-02-06T00:49:29.000Z", "text": "@odyleserejo roteiro do brasil ultimamente: ser cancelado, virar bode expiat\u00f3rio ou m\u00e1rtir e se eleger verador", "id": "1622397031355383809"},{"created_at": "2023-02-06T00:28:42.000Z", "text": "@lpbragancabr Fica-se sem entender por que nossos supostos inimigos, tenham de ser exatamente aqueles os quais os Estados Unidos assim consideram como sendo seus inimigos. Os Estados Unidos s\u00f3 procuram outra confus\u00e3o, depois do fiasco contra a R\u00fassia, usando a Ucr\u00e2nia de bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622391799720415232"},{"created_at": "2023-02-06T00:26:30.000Z", "text": "O Carnaval ser\u00e1 o bode expiat\u00f3rio para outra pandemia e lockdown https://t.co/QjaQR5KNS4", "id": "1622391247464796163"},{"created_at": "2023-02-06T00:21:35.000Z", "text": "@ECVitoria E essa gest\u00e3o covarde e m... Escolhe o bode expiat\u00f3rio do se fracasso, da sua falta de projeto e qualquer conhecimento sobre o clube e sobre futebol. Parab\u00e9ns aos envolvidos que elegeram esse bando de incompetentes", "id": "1622390011650777090"},{"created_at": "2023-02-06T00:19:25.000Z", "text": "@ECVitoria Montemor precisa ser demitido. Nurse de longe \u00e9 o culpado.\nBode expiat\u00f3rio pra quem come esse H.", "id": "1622389463635697667"},{"created_at": "2023-02-06T00:14:53.000Z", "text": "@debateydebate Bom t\u00e9cnico, mas a m\u00e1 gest\u00e3o do diretor de futebol e do presidente p\u00f5e o presidente como bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622388325385490436"},{"created_at": "2023-02-06T00:08:39.000Z", "text": "@fvckhv vc est\u00e1 sempre atr\u00e1s de um bode expiat\u00f3rio para destilar \u00f3dio em cima da nossa diva....", "id": "1622386752768851968"},{"created_at": "2023-02-05T23:50:00.000Z", "text": "O presidente n\u00e3o sabe governar, o ministro da fazenda n\u00e3o entende de economia, o jeito \u00e9 procurar um \u201cbode expiat\u00f3rio\u201d para culpar pelas merdas desses \u201cdes\u201dgoverno. https://t.co/WU5fSkegMt", "id": "1622382063478341632"},{"created_at": "2023-02-05T23:24:53.000Z", "text": "@FabioPorao99 @DoougFuny Nesse plano eles n\u00e3o dizem antecipadamente quem ser\u00e1 o bode expiat\u00f3rio no elenco em 2023? Ou qual bagre do banco de reservas eles v\u00e3o pedir de titular pra \"resolver\"?", "id": "1622375741538050050"},{"created_at": "2023-02-05T23:15:00.000Z", "text": "@choquei N\u00e3o gosto do Alface, mas j\u00e1 t\u00e1 chato ficar assistindo todo mundo do grupo dele fazendo o cara de bode expiat\u00f3rio", "id": "1622373253149859842"},{"created_at": "2023-02-05T22:08:54.000Z", "text": "@Erik32751022 @PerfilNew @KimKataguiri \u00c9 o contr\u00e1rio. Sem PT ou Lula, o MBL n\u00e3o tem um bode-expiat\u00f3rio pra bater e justificativa pra existir, tendo em vista que s\u00e3o completos in\u00fateis e nunca acrescentaram nada ao pa\u00eds.", "id": "1622356619223879680"},{"created_at": "2023-02-05T22:03:51.000Z", "text": "bode expiat\u00f3rio da escrotisse https://t.co/cZIA2dyfC6", "id": "1622355349788393473"},{"created_at": "2023-02-05T21:52:29.000Z", "text": "@nikolas_dm A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o da obesidade, a quest\u00e3o \u00e9 de como se utilizam dessas coisas para julgar e dividir, a falha da sociedade consiste em aceitar a manipula\u00e7\u00e3o ou servir de bode expiat\u00f3rio para narrativas desse tipo!", "id": "1622352488287408128"},{"created_at": "2023-02-05T21:37:40.000Z", "text": "Eu sei pq eu sou sempre bode expiat\u00f3rio p tudo q n presta. Eu tenho peito pra assumir o q sou! Fim.", "id": "1622348758901030912"},{"created_at": "2023-02-05T21:03:51.000Z", "text": "@senadorhumberto Deixa de mentira, vcs querem fazer dela um bode expiat\u00f3rio para vcs seus corruptos", "id": "1622340249358589956"},{"created_at": "2023-02-05T20:47:49.000Z", "text": "A falta de compet\u00eancias faz os idiotas\" irem atras de um bode expiat\u00f3rio\" para disfar\u00e7ar q n\u00e3o est\u00e3o dando conta de gerir o PA\u00cdS, e querem tirar a aten\u00e7\u00e3o do povo do que realmente  esta acontecendo... https://t.co/xG6o9T1wK7", "id": "1622336211892199424"},{"created_at": "2023-02-05T20:35:30.000Z", "text": "A vdd \u00e9 que o time \u00e9 uma merda, voc\u00eas querem achar culpado mas o time \u00e9 ruim, nestor errou uma conclus\u00e3o bisonha, Wellington rid\u00edculo\u2026 mas voc\u00eas querem um bode expiat\u00f3rio, Neves e Franco t\u00e3o a\u00ed kkkk", "id": "1622333111882104832"},{"created_at": "2023-02-05T20:08:09.000Z", "text": "verdade seja dita, se usa muito o branc'o e o racismo como bode expiat\u00f3rio para os nossos problemas. n\u00e3o tem com negar o problema, assim como n\u00e3o tem como negar que uma parte muito consider\u00e1vel instrumentalizam esse problema.", "id": "1622326230723792897"},{"created_at": "2023-02-05T20:06:15.000Z", "text": "@Gerson72340523 @dra_fazuelly @pco29reserva O vagabundo safado canalha quer desfazer a propriedade privada pq n foi capaz de trabalhar e conquistar, ent\u00e3o precisa usar o \u00edndio como bode expiat\u00f3rio para roubar de quem foi\n\nVc \u00e9 o tipo de ser q eu m considero humano, por mim vc deveria ser tratado como o lixo q \u00e9", "id": "1622325751608492032"},{"created_at": "2023-02-05T19:57:36.000Z", "text": "@KlugeRodrigo @anapaula_neves7 @Atletico Teve n\u00e3o.\nEle foi decisivo nos primeiros jogos com o Mingau, mas quando o time todo caiu ele ficou de bode expiat\u00f3rio - assim como Everson no Galo de Sampaoli.\nA diferen\u00e7a \u00e9 q Everson tem uma for\u00e7a mental impressionante e saiu por cima, o q parece n\u00e3o ser o caso do Ademir", "id": "1622323574856945665"},{"created_at": "2023-02-05T19:28:13.000Z", "text": "@RBolsonaro3 Infelizmente ele \u00e9 bode expiat\u00f3rio\u2026", "id": "1622316183251783681"},{"created_at": "2023-02-05T19:14:03.000Z", "text": "@esalviojr @Alanghani BC independente \u00e9 um deles, mas agora virou o bode expiat\u00f3rio pelo desgoverno da mula", "id": "1622312615346143234"},{"created_at": "2023-02-05T19:02:56.000Z", "text": "@Maaquaranta_40 Ser\u00e1 que ele \u00e9 o bode expiat\u00f3rio da vez?Por que Est\u00e3o querendo a cabe\u00e7a dele?Est\u00e3o usando o povo brasileiro porque Querem fazer o povo se acalmar para eles poderem fazer tudo de mau.N\u00e3o h\u00e1 mau que perdure.Deus no comando!Deus \u00e9 justo!A verdade sempre aparece e prevalece", "id": "1622309817422417930"},{"created_at": "2023-02-05T18:55:41.000Z", "text": "@RoseCarvalhoTe1 Querem intimidar a sociedade brasileira atrav\u00e9s dele.Ele est\u00e1 sendo usado como bode expiat\u00f3rio. Est\u00e3o Jogando sujo para enfraquecer a direita.A esquerda gosta de oprimir o povo.Quanto mais fazem maldades Deus no comando quer justi\u00e7a j\u00e1!A conta chegando e Deus cobrando!!", "id": "1622307992770076672"},{"created_at": "2023-02-05T18:35:46.000Z", "text": "@penisshapedbox Bem, para j\u00e1 o Maus nunca foi um espa\u00e7o queer mas sim lbgtq friendly, tem uma programa\u00e7\u00e3o e p\u00fablico mt variado. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 apropria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os queer, n me parece que usar mulheres cishet como bode expiat\u00f3rio seja a via certa para essa discuss\u00e3o", "id": "1622302981155700736"},{"created_at": "2023-02-05T17:57:37.000Z", "text": "@hmmkkkbeijos Amiga SIM, eu acho muito problem\u00e1tico todo b.o com rol\u00ea sempre apontarem que os \"pirangueiros\" t\u00e3o tomando o rol\u00ea ou afins como bode expiat\u00f3rio pra confus\u00e3o, quando no caso de cima o b.o todo come\u00e7ou por falta de preparo da prefeitura e obstru\u00e7\u00e3o da rua.", "id": "1622293382339956737"},{"created_at": "2023-02-05T17:56:19.000Z", "text": "@ericat_lol Relaxa ericat os caras s\u00f3 querem ter ele como bode expiat\u00f3rio pq n\u00e3o entendem merda nenhuma de como funciona uma partida competitiva de lol", "id": "1622293052818690052"},{"created_at": "2023-02-05T17:44:34.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Quando o bolso morrer, quem eles v\u00e3o usar como bode expiat\u00f3rio? Pq trabalhar de fato ningu\u00e9m est\u00e1. \n\nS\u00f3 fica com essas brigas in\u00fateis. Cad\u00ea o trabalho? Tudo vagabundo.", "id": "1622290099181322240"},{"created_at": "2023-02-05T16:34:25.000Z", "text": "@thaisbasile Tem muitos pais que fazem dos filhos gato e sapato, um bode expiat\u00f3rio: descontam estresses, humilham, debocham, desestimulam, agridem, criticam; coisas que eles nunca fariam com outros adultos. Pra muitos, crian\u00e7a n\u00e3o \u00e9 gente o suficiente.", "id": "1622272443858534400"},{"created_at": "2023-02-05T16:33:12.000Z", "text": "Estou cansado de ser usado como bode expiat\u00f3rio \nSe a pessoa gosta de ver as coisas da outra pq caralhos simplesmente apenas n\u00e3o segue novamente e pronto?! \nVai dar merda no final certeza, organize", "id": "1622272135774277633"},{"created_at": "2023-02-05T16:17:52.000Z", "text": "embora eu n\u00e3o concorde com muitas das opini\u00f5es da thais carla sinto que a galera usa ela como bode expiat\u00f3rio pra ser preconceituoso \nhttps://t.co/puWATiEHDj", "id": "1622268277517963267"},{"created_at": "2023-02-05T15:48:23.000Z", "text": "Me tornei aquilo que mais temia: O bode expiat\u00f3rio de todos os problemas da minha casa\u2620\ufe0f", "id": "1622260858922438658"},{"created_at": "2023-02-05T15:39:16.000Z", "text": "Olha esses Dez gra\u00e7ados na campanha, ainda subestima os brasileiros como se todos n\u00e3o tem consci\u00eancia que foi golpe \u00e0s elei\u00e7\u00f5es presidenciais do Brasil.Pois \u00e0 popula\u00e7\u00e3o ficou mais 60 dias QGs .Os incomodou os ta\u00eds ganhou arquitetou 08/01 usaram os patriotas bode expiat\u00f3rio,isca! https://t.co/vouw9jH2Dy", "id": "1622258565179129857"},{"created_at": "2023-02-05T15:30:22.000Z", "text": "Lula pegou Roberto Campos pra Cristo e vai usar ele como bode expiat\u00f3rio. Tem idiota que vai acreditar. https://t.co/mRaesN1IUx", "id": "1622256325664149506"},{"created_at": "2023-02-05T15:27:15.000Z", "text": "as pessoas tem uma facilidade enorme de me fazerem de bode expiat\u00f3rio, incr\u00edvel", "id": "1622255540301611009"},{"created_at": "2023-02-05T15:24:34.000Z", "text": "@rakoveccarlos @SenadoFederal @STF_oficial Pergunte pro Ministro e senador se eles acham que foram v\u00edtima de golpe?? Na minha opini\u00e3o a Dilma foi v\u00edtima de um golpe!! Pois pedala fiscal \u00e9 crime que todos os governos comete, mas s\u00f3 a Dilma foi o bode expiat\u00f3rio!!", "id": "1622254863148007425"},{"created_at": "2023-02-05T14:49:47.000Z", "text": "@AlfredoMenezes6 Cen\u00e1rio perfeito \u2026 BC independente vai ser o bode expiat\u00f3rio !!!", "id": "1622246112500350978"},{"created_at": "2023-02-05T13:51:19.000Z", "text": "@BenitoSalomao J\u00e1 escolheram o bode expiat\u00f3rio para quando a inevit\u00e1vel crise fiscal chegar.", "id": "1622231396428271619"},{"created_at": "2023-02-05T13:49:49.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Eles usam Bolsonaro como bode expiat\u00f3rio. \"Acuse-os do que voc\u00ea faz, Chame-os do que voc\u00ea \u00e9\". Esse lema \u00e9 essencial para esses lixos \ud83e\udd2e", "id": "1622231019469389828"},{"created_at": "2023-02-05T12:30:31.000Z", "text": "@revistaoeste Est\u00e1 a\u00ed n\u00e3o manda nada. S\u00f3 um bode expiat\u00f3rio", "id": "1622211063029579779"},{"created_at": "2023-02-05T12:18:04.000Z", "text": "Kkk \u00e9 s\u00f3 um bode expiat\u00f3rio. https://t.co/vEUHkecYoL", "id": "1622207932426326016"},{"created_at": "2023-02-05T12:16:37.000Z", "text": "@Victorupcrf V\u00e3o, hoje em dia a torcida do Flamengo est\u00e1 servindo de bode expiat\u00f3rio. Ficam na internet 24h falando de jogadores bons para Marcos Braz contratar sendo que o Flamengo nem de olho fica.", "id": "1622207566758412289"},{"created_at": "2023-02-05T10:02:31.000Z", "text": "Equipas grandes da NBA t\u00eam sempre um bode expiat\u00f3rio quando as coisas correm mal", "id": "1622173820382597120"},{"created_at": "2023-02-05T07:11:42.000Z", "text": "@edufutirinhas n\u00e3o foram t\u00e3o mal assim... p\u00e1ra de procurar bode expiat\u00f3rio", "id": "1622130831325102081"},{"created_at": "2023-02-05T06:05:15.000Z", "text": "(eu inventando uma nova paranoia para servir de bode expiat\u00f3rio por tudo o que me acontece de desfavor\u00e1vel na vida:) \u2014 \u00e9 porque eu n\u00e3o tenho queixo, QUE NEM O NOEL ROSA", "id": "1622114108572049408"},{"created_at": "2023-02-05T05:49:03.000Z", "text": "@gaycandysad parece q \u00e9 um recurso meio pregui\u00e7oso fazer um personagem ser o bode expiat\u00f3rio\n\neu lia mais bashing com os marotos mas agora n\u00e3o me interesso mais", "id": "1622110033034055680"},{"created_at": "2023-02-05T05:13:09.000Z", "text": "@Pepe_senhorita @mdhcbrasil Maldade n\u00e3o foi a den\u00fancia. \u201cMaldade\u201d foi e \u00e9 criar fake news, amea\u00e7ar, intimidar e agredir. \n\nGosta de Leitura, leia: Adorno, Horkheimer, Marx, Benjamin. \n\nEla foi o \u201cbode expiat\u00f3rio\u201d", "id": "1622100998452830209"},{"created_at": "2023-02-05T03:50:38.000Z", "text": "@palomadaniellyf Bode expiat\u00f3rio.", "id": "1622080232952926209"},{"created_at": "2023-02-05T03:20:23.000Z", "text": "@DoraKramer O truque saiu pela culatra e agora o Judas vira bode expiat\u00f3rio\u2026..", "id": "1622072616872808449"},{"created_at": "2023-02-05T03:05:09.000Z", "text": "@pfnery O Lula, assim como o Bolsonaro, tem como t\u00e1tica identificar o quanto antes um bode expiat\u00f3rio para o fracasso.", "id": "1622068786563108869"},{"created_at": "2023-02-05T02:13:03.000Z", "text": "@raquellandim J\u00e1 est\u00e3o arranjando um bode expiat\u00f3rio para a recess\u00e3o que vem por a\u00ed", "id": "1622055673096716288"},{"created_at": "2023-02-05T01:40:13.000Z", "text": "O tempo \u00e9 o senhor da raz\u00e3o. Mais um injusti\u00e7ado pego de bode expiat\u00f3rio por essa merda de Front Office https://t.co/vLhY8pkofB", "id": "1622047411186147335"},{"created_at": "2023-02-05T01:22:09.000Z", "text": "@marcosdoval Te conheci no Monteiro Lobato\u2026 lembro do acidente de bike, a escada no cap\u00f4 do carro\u2026 o olho\u2026 nunca, jamais, imaginei vc servindo de bode expiat\u00f3rio pra burgu\u00eas safado\u2026 os valores q aprendemos n\u00e3o fazem parte dessa decad\u00eancia q vc t\u00e1 se metendo. Q pena!", "id": "1622042865772666881"},{"created_at": "2023-02-05T01:11:45.000Z", "text": "@liberal22_rs Ele sempre arranja um bode expiat\u00f3rio... Que\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1622040247000342529"},{"created_at": "2023-02-05T00:35:37.000Z", "text": "@jcaetanoleite Ele n\u00e3o fez isso ainda pq sabe que com o RCN ele tem ao mesmo tempo a infla\u00e7\u00e3o controlada e um bode expiat\u00f3rio para colocar a culpa das dilmadas que o governo vem fazendo", "id": "1622031151324962817"},{"created_at": "2023-02-05T00:20:08.000Z", "text": "o melhor \u00e9 me afastar, a amizade era muito t\u00f3xica e eu sentia que eu servia de bode expiat\u00f3rio pra ela descontar as frustra\u00e7\u00f5es dela em mim, al\u00e9m de me sentir muito culpada por causa disso kkkk\n\nsabendo disso tudo, tenho que superar, lembrar do que ela me fez, agradecer os ...+", "id": "1622027257643417600"},{"created_at": "2023-02-04T22:38:38.000Z", "text": "@BenitoSalomao O governo escolheu o presidente do BC como bode expiat\u00f3rio caso a economia n\u00e3o ande a contento. Reportagem da Monica Bergamo trazendo a credencial bolsonarista de Campos Neto parece sob medida pra mant\u00ea-lo sob fogo cerrado.", "id": "1622001712629272579"},{"created_at": "2023-02-04T22:33:58.000Z", "text": "@AlfredoMenezes6 Eles sabem q a economia vai desacelerar independente do que fa\u00e7a o BC e j\u00e1 est\u00e3o escolhendo o bode expiat\u00f3rio pra jogar a culpa e alimentar a milit\u00e2ncia com narrativas.", "id": "1622000539218100225"},{"created_at": "2023-02-04T22:02:59.000Z", "text": "@BeellzY @loudinhos O Jean sempre faz isso beellzy ele sempre coloca um pra ser o bode expiat\u00f3rio, infelizmente ele fez isso com vc", "id": "1621992742279585795"},{"created_at": "2023-02-04T21:48:08.000Z", "text": "@lucasapaulino @rodrigoleite Lula precisa de um bode expiat\u00f3rio para uma economia que vai mal, majoritariamente por culpa do Bolsonaro, mas tamb\u00e9m por culpa dele e de sua equipe.\n\nO fato e que o Partido dos Trabalhadores sempre foi contra a autonomia do BC assim como sempre foi contra o Regime de Metas.", "id": "1621989002726281217"},{"created_at": "2023-02-04T21:38:46.000Z", "text": "O que ele quer \u00e9 um heterodoxo capacho no BC, como vimos na Fazenda. Algum beija m\u00e3o dele deve estar precisando de cargo. E quer um bode expiat\u00f3rio, s\u00f3 isso.", "id": "1621986646202765317"},{"created_at": "2023-02-04T21:37:53.000Z", "text": "Ao ver que a economia vai desacelerar o PT j\u00e1 procura um bode expiat\u00f3rio. A v\u00edtima da vez \u00e9 o Banco Central. \nQuanto mais a economia desacelerar mais impopular o PR deve ficar. \nA estrat\u00e9gia \u00e9 tirar o dele da reta e j\u00e1 ter alguns culpados. \nAfinal, o companheiro Lula nunca erra.", "id": "1621986426538659841"},{"created_at": "2023-02-04T21:12:29.000Z", "text": "@bbbstatus @MakavelliSccp1 @Mju_Jms @clayzinhoguidao @Dantinhas Sim eb\u00f3 bode expiat\u00f3rio \u00e9 a Paula que passa tudo", "id": "1621980035119726592"},{"created_at": "2023-02-04T21:09:41.000Z", "text": "@marcosdoval s\u00f3 tem uma chance: voltar a vers\u00e3o que deu a Folha e romper de vez com o Bolsonarismo\n\nOu o Bolsonarismo vai usar ele como bode expiat\u00f3rio", "id": "1621979329461719040"},{"created_at": "2023-02-04T20:37:13.000Z", "text": "\u201cO Alexandre de Moraes decidiu fazer do PCO um bode expiat\u00f3rio para toda a esquerda.\n\nUma esp\u00e9cie de \u2018N\u00e3o se assanhem n\u00e3o, porque vai sobrar para voc\u00eas\u2019.\n\nN\u00e3o teve golpe no dia 8 de janeiro, mas aquilo que o Alexandre de Moraes fez, de passar por cima da lei, vai ficar.\u201d\n\n(1/2) https://t.co/RPO25MIYpY", "id": "1621971158340878344"},{"created_at": "2023-02-04T20:07:09.000Z", "text": "Pr\u00f3ximo bode expiat\u00f3rio para o p\u00e9ssimo governo que est\u00e3o fazendo\u2026 https://t.co/bT6Ehn2zXR", "id": "1621963591233507331"},{"created_at": "2023-02-04T19:54:58.000Z", "text": "@RicardoCappelli @felipeneto O fascismo se utiliza sobretudo do irracionalismo, do expediente do bode expiat\u00f3rio contra minorias, e se alimenta da decad\u00eancia econ\u00f4mica, social e moral numa sociedade. Momentos de crise econ\u00f4mica s\u00e3o terreno f\u00e9rtil. Devemos pontuar contexto, caracter\u00edsticas por si \u00f1 d\u00e3o conta.", "id": "1621960525134307330"},{"created_at": "2023-02-04T19:33:53.000Z", "text": "@fbizzarroneto At\u00e9 porque, convenhamos, se Lula se importasse com ministro com conex\u00e3o bolsonarista n\u00e3o chamaria Mucio, entre outros, para minist\u00e9rios.\n\nO problema \u00e9 que ele precisa de um bode expiat\u00f3rio pro resultado econ\u00f4mico ao fim do ano e a equipe dele quer juro mais baixo mesmo.", "id": "1621955221176868864"},{"created_at": "2023-02-04T19:32:12.000Z", "text": "@CabineSport Primeiro, o n\u00famero de jogos, efetuados em competi\u00e7\u00f5es estrangeiras e nacionais, n\u00e3o \u00e9 o mesmo sendo os nacionais mIs do dobro. Segundo, l\u00e1 fora n\u00e3o pia. Sabe que se piar, vai de vermelho igual, e assim sempre tem este bode expiat\u00f3rio para usar em Portugal. Rid\u00edculo!", "id": "1621954794121302017"},{"created_at": "2023-02-04T19:31:47.000Z", "text": "@gleisi N\u00e3o s\u00e3o bobos. Essas bravatas tem m\u00e9todo e objetivo: arranjar um bode expiat\u00f3rio pra justificar o eventual fracasso desse governo que insiste em repetir erros j\u00e1 amplamente reconhecidos. \nLula sabe que dessa vez n tem china pra carregar o Brasil nas costas como foi no passado...", "id": "1621954690480050176"},{"created_at": "2023-02-04T19:07:43.000Z", "text": "@rafaelgloves Quem tem banco estatal n\u00e3o precisa de SELIC. Projetos ser\u00e3o financiados via BNDES, Caixa e BB. \u00c9 s\u00f3 show da xuxa pra criar bode expiat\u00f3rio.", "id": "1621948633229803520"},{"created_at": "2023-02-04T19:01:24.000Z", "text": "Muitas e muitas vezes o bode expiat\u00f3rio! \nEra o mais f\u00e1cil de criticar\u2026\nAinda assim, defendeu o Benfica como ninguem.\nN\u00e3o nos esquecemos.\nObrigado @aalmeidaoficial \ud83e\udd0d\u2764\ufe0f https://t.co/xLzJutnTCT", "id": "1621947046784602115"},{"created_at": "2023-02-04T18:47:31.000Z", "text": "@FabioHermano Parem de pedir treinador novo todo jogo, o que precisamos \u00e9 elenco e diretoria. Chega de usar t\u00e9cnico como bode expiat\u00f3rio de um problema maior.", "id": "1621943550916059146"},{"created_at": "2023-02-04T18:01:26.000Z", "text": "@NewsAtuall @pauloguedesfc Daniel Silveira est\u00e1 sendo utilizado como bode expiat\u00f3rio pelo tirano-mor do STF, para calar a boca de todos aqueles que ousam lutar pela liberdade de express\u00e3o no Brasil. E viva a ditadura!", "id": "1621931954433150977"},{"created_at": "2023-02-04T17:41:30.000Z", "text": "@FelipeSalto Por isso est\u00e3o batendo no \"mercado\", j\u00e1 querem um bode expiat\u00f3rio pra piora dos indicadores", "id": "1621926937064005632"},{"created_at": "2023-02-04T17:40:23.000Z", "text": "@Ideias_Radicais N\u00e3o posso esquecer do jornalista Guilherme Fiuza.\nFoi reclamar diante da censura de seus colegas e foi censurado tamb\u00e9m. Dia 4 de janeiro.\nMas claro, voc\u00eas podem fingir que nada disso ocorria antes e p\u00f4r toda a culpa num bode expiat\u00f3rio 8 de janeiro.\nAntes era TUDO demogracia. https://t.co/DPNwhTsRWn", "id": "1621926655311712256"}]