[{"tweets_quantity": 454},{"created_at": "2023-02-09T01:06:24.000Z", "text": "n ironicamente esse aq \u00e9 uma das poucas coisas q eu sinto falta desde q parei de comer carne vermelha (e olha q eu mal lembro o gostokkk acho q \u00e9 s\u00f3 por causa do cheddar) https://t.co/AU7cpghDs1", "id": "1623488452934107136"},{"created_at": "2023-02-09T00:49:41.000Z", "text": "Aqui que a coisa pega!\n100 g de prote\u00edna equivalem a\n500 g de carne vermelha.\n\nOu seja, esse idoso \"deveria\" consumir meio quilo de carne vermelha por dia.\n\n\u00c9 \u00f3bvio que algumas coisas s\u00e3o necess\u00e1rias:\n1) Distribuir ao longo do dia\n2) V\u00e1rias as fontes nutricionais \u27a1\ufe0f https://t.co/2peu4kSax9", "id": "1623484245820821506"},{"created_at": "2023-02-09T00:45:10.000Z", "text": "A RDA de prote\u00ednas \u00e9 de 0,8 g por quilograma de massa corporal por dia\n\nOu seja, uma pessoa com 60 kg deveria ingerir perto de (60x0,8) 48 g de prote\u00edna por dia\n\nAssumindo que 100 g de carne vermelha tenha 20 g de prote\u00edna, 200 g por dia quase dariam conta disso\n\nO problema \u27a1\ufe0f", "id": "1623483106274562048"},{"created_at": "2023-02-09T00:44:56.000Z", "text": "ajetei minha \"dieta\" nutricional para consumir os derivados de leite e ovo, ainda n\u00e3o \u00e9 o que eu queria, mas at\u00e9 agora n\u00e3o digeri nem a carne vermelha e nem a branca (que eu ia parar de consumir somente em julho) mesmo com minha m\u00e3e enchendo a casa de td oq eu gostava\ud83e\udd70", "id": "1623483048091156481"},{"created_at": "2023-02-09T00:31:12.000Z", "text": "vou ver se consigo convencer a minha m\u00e3e a comprar menos carne vermelha e substituir \u00f3leo por azeite e afins, se ela fizer isso vai ser MUITO mais f\u00e1cil pra eu fazer comida e levar p escola como omad", "id": "1623479593872007171"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:27.000Z", "text": "Eu n\u00e3o aguento mais morar com o meu irm\u00e3o, s\u00e9rio.\n\nT\u00f4 come\u00e7ando a me recuperar de uma infec\u00e7\u00e3o viral que me pegou na sexta, mas ainda bem devagar. Hoje fiz carne mo\u00edda por ser algo que desce r\u00e1pido e \u00e9 carne vermelha, e ele ACABOU COM A CARNE. \n\nEnfiou a considera\u00e7\u00e3o no cu.", "id": "1623477138560110593"},{"created_at": "2023-02-08T23:59:11.000Z", "text": "@Augustomag13 HAHAHAHAHAHAH culpa \u00e9 da minha doen\u00e7a que n\u00e3o est\u00e1 me permitindo carne vermelha, p\u00e3o com gl\u00faten, maionese e batata frita \ud83d\ude29  triste viu, triste demais", "id": "1623471535729123328"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:08.000Z", "text": "5 minutos de pura sensatez. uma nutricionista e um end\u00f3crino (e nutr\u00f3logo) sobre carne vermelha, inflama\u00e7\u00e3o e resist\u00eancia \u00e0 insulina \n\nhttps://t.co/YecaHL2qpb", "id": "1623471272330919940"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:56.000Z", "text": "Fui ao mercado hj e o frango e a carne vermelha est\u00e3o 40% e 30% mais barato. O que rolou?\nAt\u00e9 o z\u00f3io de galinha tava na faixa.\n\nVai ter baby beef pelo pre\u00e7o de ch\u00e3 no cafofo.", "id": "1623464175228837891"},{"created_at": "2023-02-08T22:53:15.000Z", "text": "\u00e9 uma escolha &gt; minha &lt; n\u00e3o querer comer e hoje ela fez dizendo que era de porco e eu besta comi achando horr\u00edvel, por isso fiquei com gases \u00e0 tarde \n\ncarne vermelha** https://t.co/FrYnn2LpOH", "id": "1623454942819422208"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:10.000Z", "text": "Dps que aprendi comer soja, parei com carne vermelha", "id": "1623435291272056833"},{"created_at": "2023-02-08T21:34:24.000Z", "text": "vegana ou vegetariana \n\ntodo mundo acha isso, mas na verdade s\u00f3 n\u00e3o como carne vermelha (as vezes sim) e como muita coisa vegana pq gosto https://t.co/bA88JymOMp", "id": "1623435099932078081"},{"created_at": "2023-02-08T21:16:12.000Z", "text": "como tudo menos carne vermelha e frango \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/zk2qbzluUr", "id": "1623430521035403265"},{"created_at": "2023-02-08T20:53:08.000Z", "text": "Carne vermelha, o grande segredo dos campe\u00f5es\nhttps://t.co/BfXjuue5op\n#\u00e1cidoLinol\u00e9ico #ATP #CarneVermelha #CLA #Prote\u00edna #TipoMetab\u00f3lico", "id": "1623424716261277696"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:41.000Z", "text": "@re_kerguz deu seis, pq mais da metade \u00e9 carne vermelha", "id": "1623417303906893824"},{"created_at": "2023-02-08T19:33:45.000Z", "text": "Acho que fazia uns 2 meses (ou mais) que eu n\u00e3o comprava carne vermelha. Todas as vezes que comi foi em marmitas, lanches ou que trouxe da minha m\u00e3e.\n\nAcabei de sair do mercado e me lembrei o porq: R$15 em 200g. R$15 em duas por\u00e7\u00f5es.\n\u00c9 de fud\u00ea", "id": "1623404739575664641"},{"created_at": "2023-02-08T18:32:10.000Z", "text": "Carne vermelha (pq acho o gosto horr\u00edvel", "id": "1623389240557010944"},{"created_at": "2023-02-08T18:18:21.000Z", "text": "terceiro dia sem carne vermelha", "id": "1623385762040258570"},{"created_at": "2023-02-08T18:04:46.000Z", "text": "n\u00e3o parece feito de carne vermelha sei l\u00e1 muito estranho eu n\u00e3o daria isso pra ningu\u00e9m https://t.co/DVLqPLT10c", "id": "1623382344194203653"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:06.000Z", "text": "Sinal verde para a #Carne vermelha\nhttps://t.co/uMykHluvhR\n#CarneDePasto #CarneVermelha #Gado", "id": "1623378651466108937"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:24.000Z", "text": "@BrunariErick Simm!! Eu fa\u00e7o acompanhamento com a nutri, mas \u00e9 pq n\u00e3o gosto muito de ovo e nem de carne vermelha kkkkk ent\u00e3o acaba sobrando s\u00f3 frango", "id": "1623373193103740930"},{"created_at": "2023-02-08T16:54:15.000Z", "text": "@wellbeftm frango pq alem de ser o maior eu nao como carne vermelha\nhttps://t.co/e6Gg86GoDn", "id": "1623364599398506498"},{"created_at": "2023-02-08T16:52:01.000Z", "text": "2 coisas, carne bovina e porco, mas s\u00f3 porque n\u00e3o como carne vermelha https://t.co/Uu7f3aF2mr", "id": "1623364035604361216"},{"created_at": "2023-02-08T16:26:45.000Z", "text": "Eu fui convidada pra almo\u00e7ar ai fizeram peixinho pra mim pq sabe q n\u00e3o sou f\u00e3 de carne vermelha (ser mimada as vezes \u00e9 necess\u00e1rio", "id": "1623357676636741634"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:44.000Z", "text": "miojo, comida mt gordurosa, carne vermelha, carne de porco, salsicha e qlqr embutido https://t.co/pmhXk9QIx6", "id": "1623352890155728904"},{"created_at": "2023-02-08T16:03:55.000Z", "text": "comi carne vermelha \ud83d\udd95", "id": "1623351931862233091"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:34.000Z", "text": "o cara q tempera carne vermelha pro churrasco deveria ser preso", "id": "1623348573008982018"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:01.000Z", "text": "15 dias sem comer carne vermelha \nAgora a meta \u00e9 um m\u00eas \u2714\ufe0f", "id": "1623347930038935552"},{"created_at": "2023-02-08T14:20:11.000Z", "text": "3 pq eu n\u00e3o como carne vermelha https://t.co/2Jj4KNmAET", "id": "1623325826879037441"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:19.000Z", "text": "@oularie marquei uns 15 (perdi a conta) pq n\u00e3o como nada que venha do mar e muita pouca carne vermelha", "id": "1623320825959940098"},{"created_at": "2023-02-08T13:59:54.000Z", "text": "eu n\u00e3o gosto de carne vermelha cozida mas como t\u00e1 na dieta eu vou comer n\u00e9", "id": "1623320723279192066"},{"created_at": "2023-02-08T13:37:54.000Z", "text": "\u2026 coisas que me d\u00e3o o mesmo desconforto: o manejo de roupas (dobrar, estender, organizar); lavar cesto de lixo, carne vermelha (tenho bloqueio de manejar, cozinhar) etc. \nE, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o gostar, \u00e9 realmente ficar bloqueada quando o assunto envolve coisas do tipo\u2026", "id": "1623315185095024641"},{"created_at": "2023-02-08T12:59:30.000Z", "text": "qqr carne vermelha: \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\nbife de f\u00edgado: \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/tQkbPkPYsT", "id": "1623305523104735233"},{"created_at": "2023-02-08T12:42:17.000Z", "text": "3 pq desconsiderei carne vermelha que no geral n\u00e3o como, mas as vezes acontece https://t.co/US7jTrxffJ", "id": "1623301190283829249"},{"created_at": "2023-02-08T12:40:02.000Z", "text": "@Silvio10Joao E comendo so frango. Sem carne vermelha, frutos do mar entao e sonho.", "id": "1623300621922082816"},{"created_at": "2023-02-08T11:55:09.000Z", "text": "@annagsti Ent, n\u00e3o sou n\u00e3o, s\u00f3 q eu tenho endomentriose e prov\u00e1vel adenomiose, e ai eu tenho mts c\u00f3licas, incha\u00e7o e inflama\u00e7\u00e3o e ai eu tenho q fazer uma dieta restrita em carne vermelha, gl\u00faten, a\u00e7\u00facar e leite. Antes de ser diagnosticada mesmo, eu tinha mt dor com leite, p\u00e3o essas coisas +", "id": "1623289328414629888"},{"created_at": "2023-02-08T11:41:37.000Z", "text": "12 dias sem \u00e1lcool e 11 anos sem carne vermelha e frango \ud83e\udd2a (cigarro nem se aplica) https://t.co/IOhMaON7nO", "id": "1623285922954354691"},{"created_at": "2023-02-08T11:31:26.000Z", "text": "@DraFufu @jkdantas @RitaLobo E canela em p\u00f3 na carne vermelha? Nos assados, at\u00e9 na mo\u00edda \u2026 MUDOU a minha vida!", "id": "1623283358972141568"},{"created_at": "2023-02-08T10:41:04.000Z", "text": "@isaAckrman @food_porn17 eu n como carne vermelha praticamente pois sou fresco ent prefiro queijo", "id": "1623270681457700864"},{"created_at": "2023-02-08T04:21:42.000Z", "text": "acabei de soltar um \u201cn\u00e3o uso carne vermelha\u201d", "id": "1623175214220582912"},{"created_at": "2023-02-08T03:50:06.000Z", "text": "@ViktoriaGabor38 Saborosas meninas pra comer a carne vermelha e quente sssssssssssssss", "id": "1623167260851417088"},{"created_at": "2023-02-08T02:53:06.000Z", "text": "@kun_lucius E antes que algu\u00e9m queira me encher: N\u00e3o \u00e9 por veganismo, embora eu n\u00e3o veja problema e apoie veganismo, eu literalmente n\u00e3o consigo comer carne vermelha se n\u00e3o eu passo mal", "id": "1623152915346063360"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:15.000Z", "text": "@kun_lucius Carne vermelha", "id": "1623152702946410497"},{"created_at": "2023-02-08T02:15:33.000Z", "text": "@wellbeftm frango, n\u00e3o gosto mt de carne vermelha", "id": "1623143466128605184"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:38.000Z", "text": "@tommootpwk N\u00e3o seria ideal carne branca? carne vermelha n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o saud\u00e1vel", "id": "1623142229240954881"},{"created_at": "2023-02-08T01:15:07.000Z", "text": "@fedurante Asinha, um cora\u00e7\u00e3ozin, uma batata doce pra por na brasa, um bom corte de carne vermelha , lingui\u00e7a, e uma carne de porco com uma boa camadinha de gordura!", "id": "1623128257544564736"},{"created_at": "2023-02-08T01:06:50.000Z", "text": "Carne cozida eu nem gosto muito, carne vermelha \u00e9 uma raridade ter em casa e brownie/bolo queria muito saber fazer! Bolo s\u00f3 sei massa pronta kkkkkkkkk", "id": "1623126173969530882"},{"created_at": "2023-02-08T00:58:08.000Z", "text": "Hoje foi o dia do lixo\nTomei sorvete, comi carne vermelha, comi massa.\nAmanh\u00e3 s\u00f3 na salada.", "id": "1623123981778681857"},{"created_at": "2023-02-08T00:47:55.000Z", "text": "Meu Deus, carne vermelha \u00e9 bom demais", "id": "1623121413610561538"},{"created_at": "2023-02-08T00:45:08.000Z", "text": "Aqui a especifica\u00e7\u00e3o de carne vermelha \u00e9 carne de boi \ud83d\udc02", "id": "1623120712788574208"},{"created_at": "2023-02-08T00:26:36.000Z", "text": "@fefalsinha KKKKKKKK OLHA ESSA CARNE VERMELHA SE FIZER UMA MASSAGEM CARDIACA TRAZ O BOI DE VOLTA A VIDA\n\nPAGO R$2,500 SE FOR NELORE", "id": "1623116047619424259"},{"created_at": "2023-02-07T22:36:05.000Z", "text": "Comer a Carne Vermelha Melhora a Vida Sexual dos Homens\nhttps://t.co/IrIdm883So\n#CarneVermelha #Sexo #VidaSexual", "id": "1623088236334571523"},{"created_at": "2023-02-07T21:50:44.000Z", "text": "Alguns dos alimentos mais saud\u00e1veis \n\nLeite materno \n\nOvo \n\nAbacate \n\nQuinoa \n\nCarne vermelha", "id": "1623076822996127750"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:12.000Z", "text": "Por que carne vermelha \u00e9 t\u00e3o bom \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b", "id": "1623072661201887236"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:10.000Z", "text": "@larisantosbe n\u00e3o gosto de nenhuma carne vermelha adm", "id": "1623068627267121164"},{"created_at": "2023-02-07T21:16:47.000Z", "text": "@Cardoso \u00c9 legal ter. Apesar da Airfryer fazer um churras bom, a carne vermelha fica melhor feita no carv\u00e3o.", "id": "1623068280373014555"},{"created_at": "2023-02-07T20:55:02.000Z", "text": "@isaquesales_ F\u00edgado de ca\u00e7a e carne vermelha", "id": "1623062804436762624"},{"created_at": "2023-02-07T20:28:18.000Z", "text": "o m\u00e9dico me proibindo de comer carne vermelha, f\u00edgado, cora\u00e7\u00e3o e refrigerante \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "id": "1623056078790623234"},{"created_at": "2023-02-07T20:17:59.000Z", "text": "@LucioBig @nikolas_dm sempre s\u00e3o. at\u00e9 pq \"certo e errado\", s\u00e3o conceitos criados pela sociedade pra definir oque \u00e9 aceito, e oque n\u00e3o \u00e9.\nPode ser certo comer carne vermelha no Brasil, e ao mesmo tempo errado na \u00edndia.", "id": "1623053483334316033"},{"created_at": "2023-02-07T19:54:42.000Z", "text": "Correio Paulista: Gigante irlandesa da carne vermelha ABP expande linha de \"carne\" \u00e0 base de plantas\nhttps://t.co/EiBdqKKU3C https://t.co/vHhb5io7BD", "id": "1623047622263963648"},{"created_at": "2023-02-07T19:54:20.000Z", "text": "Correio Paulista: Gigante irlandesa da carne vermelha ABP expande linha de \"carne\" \u00e0 base de plantas\nhttps://t.co/edAFy7kh5d https://t.co/ZoUJ2LwQjn", "id": "1623047528253104128"},{"created_at": "2023-02-07T19:35:55.000Z", "text": "@Samchez100_ 90% \u00e9 pregui\u00e7a de introduzir alimentos saud\u00e1veis na alimenta\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a. N\u00e3o conheci uma crian\u00e7a que n\u00e3o gostasse de caldo verde, que leva couve. Ou carne vermelha. Tem sempre substitutos e pra uma gera\u00e7\u00e3o que entope as crian\u00e7as de antibi\u00f3tico por nada, um suplemento", "id": "1623042896273281050"},{"created_at": "2023-02-07T19:21:54.000Z", "text": "@Nesquiknt Eu n\u00e3o como carne vermelha mas quando fui comprar com a sarau parecia ser bom sim", "id": "1623039366783283200"},{"created_at": "2023-02-07T18:29:50.000Z", "text": "o lobinho n\u00e3o simpatizante de carne vermelha https://t.co/eJq0953hxc", "id": "1623026265409179648"},{"created_at": "2023-02-07T17:42:19.000Z", "text": "@letilemoss Carne vermelha eu gosto de usar chimichurri, pimenta do reino, alho e sal. Depois refogo a cebola na mesma frigideira pra pegar todo aquele sabor que ficou ali .... Pra frango eu gosto de usar molho ingles, uma raspinha de gengibre e suco de meia laranja", "id": "1623014307440037890"},{"created_at": "2023-02-07T17:33:53.000Z", "text": "@beeshroomm @smthomofobico N\u00e3o defendendo o cara do post de jeito nenhum. Mas uma curiosidade legal da b\u00edblia \u00e9 q esses bgl de \"n\u00e3o pode duas coisas na msm lavoura\" etc... foi tudo permitido depois tlg, por isso que hj n\u00e3o,se sacrifica mais ovelha e pode comer carne vermelha :)", "id": "1623012184690241553"},{"created_at": "2023-02-07T17:00:14.000Z", "text": "Minha tia Lena : Let\u00edcia faz um almo\u00e7o pra mim domingo pq vou chegar na hora do almo\u00e7o j\u00e1. Mas n\u00e3o quero carne vermelha\n\nQualquer oportunidade de fazer um estrogonofe eu fa\u00e7o kkkkkkk", "id": "1623003717153828892"},{"created_at": "2023-02-07T16:42:16.000Z", "text": "minha m\u00e3e meteu carne vermelha na minha feijoada boy PORQUEE", "id": "1622999193013846018"},{"created_at": "2023-02-07T16:41:58.000Z", "text": "eu acho tao bom, eu praticamente s\u00f3 cedo pra carne vermelha quando tem tropeiro buaa https://t.co/WC1XIJM4ln", "id": "1622999119605248011"},{"created_at": "2023-02-07T16:37:39.000Z", "text": "Tava pensando em voltar a ser vegetariana mas lembrei que sou an\u00eamica e amo sushi e pizza de frango \nEnt s\u00f3 vou deixar de comer carne vermelha", "id": "1622998031984361474"},{"created_at": "2023-02-07T16:37:32.000Z", "text": "N\u00e3o ligo pra carne vermelha, prefiro mil vezes comer frango e ovo", "id": "1622998001814851584"},{"created_at": "2023-02-07T16:28:02.000Z", "text": "@semsaudemental9 At\u00e9 que minha alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 regradinha e eu n\u00e3o sou de comer tarde tamb\u00e9m, jantar no m\u00e1ximo 19h30. Mas esse fim de semana comi carne vermelha, embutidos e tomei refri, a\u00ed na mesma horinha me ferrei \ud83e\udd74 tive que pedir refor\u00e7os kkkk", "id": "1622995614307962881"},{"created_at": "2023-02-07T16:19:29.000Z", "text": "como eu queria parar de comer carne vermelha", "id": "1622993459270365185"},{"created_at": "2023-02-07T15:59:28.000Z", "text": "@KowalskiRP T\u00f4 comendo 8 ovos em cada refei\u00e7\u00e3o almo\u00e7o/janta, mais a carne vermelha.", "id": "1622988425652498432"},{"created_at": "2023-02-07T15:17:35.000Z", "text": "Lembrei que vou viver um bom tempo a base de peixe e frango pq n\u00e3o posso comer carne vermelha \ud83d\ude2d\nAdeus, churrasco", "id": "1622977882774462464"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:46.000Z", "text": "@NamiBeaSeraphin Kkkk sou um fantasma\nTop 1: frango com catupiry \nTop 2: 4 queijos\nTop 3: marguerita\n\n(Obs: n\u00e3o como carne vermelha)", "id": "1622968617112403968"},{"created_at": "2023-02-07T14:35:05.000Z", "text": "@NenasBiela nossa sou exatamente assim mas com feij\u00e3o e carne vermelha  , n\u00e3o gosto mt e colocam no meu prato \ud83d\ude2d", "id": "1622967186657538049"},{"created_at": "2023-02-07T14:34:25.000Z", "text": "@brainletbr Carne vermelha era raro antes da refrigera\u00e7ao.", "id": "1622967020181413888"},{"created_at": "2023-02-07T14:26:15.000Z", "text": "2023:\n\nMais esporte \nMenos cigarro\nMais vinho\nMenos cerveja \nMais carne vermelha \nMenos arroz \nMais sol \nMenos ar condicionado\nMais trabalho\nMenos Mimimi\n\nValendo", "id": "1622964964230148099"},{"created_at": "2023-02-07T13:52:39.000Z", "text": "Meu pai falando que o m\u00e9dico disse que carne vermelha \u00e9 um veneno. Ele veio dizer que eu estava certa kkkkkk. Ele ficava dizendo que eu adoecia porque tinha parado de comer carne vermelha. Eu estava certa que carne vermelha fazia mal. https://t.co/VfPHxxpZEJ", "id": "1622956507422945280"},{"created_at": "2023-02-07T13:46:11.000Z", "text": "T\u00f4 pegando uma verdadeira avers\u00e3o a carne vermelha man\u00e9, n\u00e3o consigo mais comer", "id": "1622954883757350913"},{"created_at": "2023-02-07T12:16:04.000Z", "text": "Mito ou realidade?\nBCAA realmente funciona?\n(Aten\u00e7\u00e3o marombinhas)\nO Bcaa \u00e9 a jun\u00e7\u00e3o de 3 amino\u00e1cidos essenciais, ou seja, nosso corpo n\u00e3o \u00e9 capaz de produzir naturalmente. Conseguimos por meio da suplementa\u00e7\u00e3o ou alimentos como a carne vermelha. \ud83d\udc47\ud83c\udffd", "id": "1622932202831941632"},{"created_at": "2023-02-07T11:42:52.000Z", "text": "Muito chatinho ter que escutar o mesmo discurso sempre que digo que n\u00e3o como carne vermelha", "id": "1622923849321906178"},{"created_at": "2023-02-07T11:14:37.000Z", "text": "@Julia05634182 @myperfect_diet Pois \u00e9. Deve ser do time que nos anos 80 e 90 diziam que comer ovo faz mal. Carne vermelha \u00e9 a melhor fornte de prot\u00e9ina, B12, ferro e outros nutrientes importantes para a nossa sa\u00fade.", "id": "1622916739993374721"},{"created_at": "2023-02-07T11:13:09.000Z", "text": "@myperfect_diet Evitar carne vermelha?", "id": "1622916369246261249"},{"created_at": "2023-02-07T11:04:02.000Z", "text": "@myperfect_diet Evitar carne vermelha e depois se entupir de vacinas B12 e vitaminas de laborat\u00f3rio...", "id": "1622914075494694914"},{"created_at": "2023-02-07T09:28:04.000Z", "text": "@tiagopita Sim! \u00c9 a lavagem c\u00e9rebral massiva sobre a popula\u00e7\u00e3o desinformada... Esses bimb@s da TV deviam ser banidos... Porque j\u00e1 temos evid\u00eancia de que o chouri\u00e7o e carne vermelha \u00e9 um factor determinante para a ocorr\u00eancia de cancros na popula\u00e7\u00e3o! A Autoridade Reguladora da TV \u00e9 tb bimba!", "id": "1622889925870858240"},{"created_at": "2023-02-07T08:54:29.000Z", "text": "@em_com S\u00f3 maluco compra carne vermelha nesse pre\u00e7o, vsf.", "id": "1622881472007884800"},{"created_at": "2023-02-07T05:47:43.000Z", "text": "fiquei em choque ao descobrir q PORCO eh carne vermelha tipo assim ELE TEM A MESMA COR DO FRANGO QND FEITO COMO ASSIM", "id": "1622834473422159873"},{"created_at": "2023-02-07T05:43:13.000Z", "text": "@ZAMENZA Eu sou assim kkkkk carne vermelha que raraaaaaamente como", "id": "1622833337751547904"},{"created_at": "2023-02-07T05:42:55.000Z", "text": "Arroz a piemont\u00eas, champignon e carne vermelha ao molho madeira &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/dPZDJaUHSv", "id": "1622833265408081920"},{"created_at": "2023-02-07T05:36:22.000Z", "text": "EU AQUI HAHAHAHAH nao sou vegetariana, so odeio carne vermelha kkkkkk amo um feango e queijo https://t.co/3wTXNeKNeE", "id": "1622831617054998528"},{"created_at": "2023-02-07T05:05:44.000Z", "text": "@ZAMENZA povo agr quer ser fiscal de veganismo/vegetarianismo dos outros\nOh gente, as vezes vcs espantam pessoas q poderiam aderir a esse modo de alimenta\u00e7\u00e3o por acharem q v\u00e3o ser duramente criticados por qlq coisa. E tem gnt q simplesmente n gosta/quer comer carne vermelha, t\u00e1 td ok tbm", "id": "1622823906212999173"},{"created_at": "2023-02-07T04:31:15.000Z", "text": "@bul1m1c minha m\u00e3e nunca deixou pq percebeu meus problemas com alimenta\u00e7\u00e3o antes dessa minha vontade surgir, ela acha que \u00e9 uma desculpa pra eu restringir mais ainda, n\u00e3o importa o quanto eu argumente... ent\u00e3o n\u00e3o, n\u00e3o respeita ksks mas n\u00e3o ingerimos carne vermelha quase nunca, s\u00f3  branca", "id": "1622815229305405440"},{"created_at": "2023-02-07T04:21:55.000Z", "text": "@myperfect_diet Evitar carne vermelha ? Que ultrapassado", "id": "1622812880239484928"},{"created_at": "2023-02-07T04:13:17.000Z", "text": "CARA SIMMMM, Sofro quando falo q n\u00e3o gosto muito de carne vermelha (s\u00f3 churrasco e hamb\u00farguer, de outro jeito n me apetece muito) https://t.co/w38BYsonv9", "id": "1622810706595966976"},{"created_at": "2023-02-07T03:56:14.000Z", "text": "@deloyaute ela nunca disse isso kkkk ela nao come carne vermelha pq passa mal, mas frango sim. e ontem ela comeu por falta de outra op\u00e7\u00e3o", "id": "1622806417773105153"},{"created_at": "2023-02-07T03:39:43.000Z", "text": "Eu td vez explicando q n sou vegetariana, s\u00f3 n como carne vermelha https://t.co/BOyXNqkb7s", "id": "1622802258323701760"},{"created_at": "2023-02-07T03:28:59.000Z", "text": "@fedurante Empilha umas lajotas. Acrescenta carv\u00e3o (desses brazucas, n\u00e9). Equilibra umas grelhas e espetos. E pronto!\n\nCarne vermelha. Uns cortes de frango e porco. Vinagrete. Feij\u00e3o tropeiro. Arroz branco. Isso \u00e9 churrasco brasileiro. Ah, e p\u00e3o de alho. Minha av\u00f3 fazia um, q pqp!", "id": "1622799556856487936"},{"created_at": "2023-02-07T03:27:06.000Z", "text": "@rlxanna mentiraaa? nossa queria ser assim, mas eu n\u00e3o vivo sem carne vermelha", "id": "1622799083822882816"},{"created_at": "2023-02-07T03:22:28.000Z", "text": "@ZAMENZA Gente? lkkkk ela s\u00f3 n\u00e3o come carne vermelha kkk s\u00f3 isso", "id": "1622797918670401536"},{"created_at": "2023-02-07T03:20:56.000Z", "text": "@neila_mira nop, ainda to comendo frutos do mar. mas carne vermelha, frango, ovo e leite n passo nem perto", "id": "1622797532156887040"},{"created_at": "2023-02-07T03:06:06.000Z", "text": "@foirwalls Me referi a carne vermelha, acredito que por ela n\u00e3o consumir j\u00e1 \u00e9 um avan\u00e7o!", "id": "1622793801260490752"},{"created_at": "2023-02-07T02:51:56.000Z", "text": "to pensando em parar de comer carne vermelha de novo, dessa vez vai", "id": "1622790234696974336"},{"created_at": "2023-02-07T02:35:41.000Z", "text": "@momocromatico muito bom, melhor que carne vermelha, ainda mais se fizer na brasa", "id": "1622786143631601664"},{"created_at": "2023-02-07T02:30:14.000Z", "text": "@ZAMENZA Ela n\u00e3o come carne vermelha?", "id": "1622784773893591041"},{"created_at": "2023-02-07T01:44:12.000Z", "text": "Comprei peixe pra evitar a carne vermelha e t\u00f4 aqui sonhando com carne na panela de press\u00e3o, uma costelinha frita, costela assada...", "id": "1622773190102589440"},{"created_at": "2023-02-07T01:39:55.000Z", "text": "qu\u00e3o prendado voc\u00ea \u00e9? sei fazer: (levando em considera\u00e7\u00e3o que n\u00e3o como carne vermelha)\n\n\u2705arroz\n\u2705 macarr\u00e3o\n\u274c bife\n\u2705feij\u00e3o \n\u274ccarne cozida\n\u2705frango frito \n\u2705Torta de lim\u00e3o \n\u2705ovo frito\n\u2705 bolo\n\u2705 brigadeiro \n\u274cpipoca \n\u2705pudim \n\u2705torrada\n\u2705strogonoff\n\u2705brownie https://t.co/AX5zDMi2A9", "id": "1622772112564822018"},{"created_at": "2023-02-07T01:32:29.000Z", "text": "@nikkyvml @babsbabsbarbara @ZAMENZA \u00c9 que \u00e9 mais f\u00e1cil falar que \u00e9 vegetariano do que explicar por que n\u00e3o come carne vermelha, mas come carne branca. Estando correto ou n\u00e3o, n\u00e3o far\u00e1 diferen\u00e7a.", "id": "1622770240043069440"},{"created_at": "2023-02-07T01:27:05.000Z", "text": "@myperfect_diet Evitar carne vermelha e comer trigo? Fake news.", "id": "1622768881826668545"},{"created_at": "2023-02-07T00:47:58.000Z", "text": "@claricecomce ela s\u00f3 n\u00e3o come carne vermelha", "id": "1622759036520132609"},{"created_at": "2023-02-07T00:40:17.000Z", "text": "@marcelotournier sal pra penetrar em carne vermelha s\u00e3o horas em contato e tem que ser sal fino, sal grosso s\u00f3 vai ficar do lado de fora da carne. sal grosso \u00e9 bom pra voc\u00ea morder e fazer a croc\u00e2ncia, aqui inclusive sal kosher \u00e9 \u00f3timo pra isso, mas n\u00e3o vai entrar na carne.", "id": "1622757101528313857"},{"created_at": "2023-02-07T00:29:50.000Z", "text": "Gente do c\u00e9u comi carne vermelha dois dias t\u00f4 passando ruim meu corpo mandou toda energia pra digerir isso", "id": "1622754473041969153"},{"created_at": "2023-02-06T23:48:38.000Z", "text": "@onorteRN @carousca eu gosto muito mais que carne vermelha inclusive e acho q da pra fazer fanta receita gostosa", "id": "1622744104659558401"},{"created_at": "2023-02-06T23:48:29.000Z", "text": "@KowalskiRP Soja e \u00f3leo de sementes nos ferrou bastante. O simples fato da gente ingerir mais carne vermelha e cortar a\u00e7\u00facares nao naturais da um baita boost.", "id": "1622744067376398336"},{"created_at": "2023-02-06T23:47:19.000Z", "text": "@FaelCalderone Eu evito ao m\u00e1ximo carne vermelha, mas ainda tenho mt dificuldade em abandonar meu franguinho \ud83e\udd7a", "id": "1622743774831996929"},{"created_at": "2023-02-06T23:41:29.000Z", "text": "agora nem carne vermelha o querido do meu est\u00f4mago n\u00e3o aceita mais", "id": "1622742304334221312"},{"created_at": "2023-02-06T23:39:31.000Z", "text": "@AbelhaCeleste Eu fa\u00e7o pouco uso da carne vermelha.", "id": "1622741810433982464"},{"created_at": "2023-02-06T23:20:14.000Z", "text": "@amendoanuts aham, se for carne vermelha \u00e9 bom estar bem embaladinha pra n perder o \"sangue\"", "id": "1622736957758472194"},{"created_at": "2023-02-06T23:18:02.000Z", "text": "\u201cNossa, mas q vegetariana \u00e9 essa que come frango?\u201d\nEU NUNCA DISSE Q SOU VEGETARIANA CARALHO, eu s\u00f3 n\u00e3o como carne VERMELHA, voc\u00ea q deduziu isso na sua cabe\u00e7a de AMEBA https://t.co/CzNJ3vllO2", "id": "1622736403397332992"},{"created_at": "2023-02-06T23:13:05.000Z", "text": "carne vermelha \u274c\ufe0f\u274c\ufe0f\u274c\ufe0f\u274c\ufe0f", "id": "1622735158683090951"},{"created_at": "2023-02-06T23:05:53.000Z", "text": "@MikaeleMayara2 eu n\u00e3o suporto a\u00e7ai e carne vermelha", "id": "1622733347947532288"},{"created_at": "2023-02-06T23:05:50.000Z", "text": "Depois que comecei a morar sozinho nunca mais vi a tal da carne vermelha", "id": "1622733332864696321"},{"created_at": "2023-02-06T23:05:40.000Z", "text": "@opropriocristia principalmente a carne vermelha, da uma energia da preula.", "id": "1622733291282436096"},{"created_at": "2023-02-06T23:03:11.000Z", "text": "@projetochad Parece uns grifter por ai que postam eles com 58 anos erguendo 200 kg no terra pra 20 repeticoes.Mas negam que estao ciclando e dizem que so come carne vermelha (e vendem livros  sobre isso \u00e9 claro)", "id": "1622732665668489218"},{"created_at": "2023-02-06T22:52:54.000Z", "text": "Entendam o motivo de eu detestar carne vermelha: ruim demais ser a pessoa com os caninos retos porque t\u00f4 h\u00e1 15 min pelejando pra comer um peda\u00e7o demonstrando completa inaptid\u00e3o para o feito \ud83e\udd21 Deus me mandou pra esse planeta j\u00e1 avisando que n\u00e3o era a minha praia", "id": "1622730080102371328"},{"created_at": "2023-02-06T22:12:03.000Z", "text": "H\u00e1 exatos dez anos eu decidi n\u00e3o comer mais carne vermelha. \n\nN\u00e3o durou nem quinze minutos, mas gosto de relembrar a data para poder estabelecer metas mais realistas.", "id": "1622719800140087296"},{"created_at": "2023-02-06T22:03:10.000Z", "text": "n\u00e3o julgo a bruna pq eu odeio carne vermelha se tiver frango prefiro mil vezes kkkk https://t.co/2OBusdP2rz", "id": "1622717563435188257"},{"created_at": "2023-02-06T22:01:21.000Z", "text": "compramos carne vermelha por 31 reais o kg essa semana passada https://t.co/AVWLt3rOo7", "id": "1622717107157827586"},{"created_at": "2023-02-06T21:55:07.000Z", "text": "@ferreiira_paula N\u00e3o, ela e o mosca disseram que se fosse a\u00e7\u00e3o publicitaria eles comeriam, pq acho q eles n comem carne vermelha simplesmente por n gostar muito e nao por uma causa, mas n sei", "id": "1622715537561116672"},{"created_at": "2023-02-06T21:25:26.000Z", "text": "@opaidaguerreira Tenho \u00falcera, vc \u00f1 tem no\u00e7\u00e3o de tudo o q eu parei de comer. \u00c9 que vi receita de bife \u00e0 milanesa, mas a carne vermelha ainda n\u00e3o estou comendo, ent\u00e3o vai peixe. S\u00f3 que n\u00e3o posso fritar, vai na m\u00e1quina mesmo.", "id": "1622708069087039489"},{"created_at": "2023-02-06T21:10:25.000Z", "text": "Zinco x Pele\n\nAtua na estrutura\u00e7\u00e3o de prote\u00ednas e membranas celulares, anti-inflamat\u00f3rio, melhora a cicatriza\u00e7\u00e3o de feridas, fun\u00e7\u00e3o imunol\u00f3gica, ajuda no transporte de vitamina A\n\nMelhores fontes: f\u00edgado, carne vermelha, ostras, caranguejo, vieiras", "id": "1622704289247363081"},{"created_at": "2023-02-06T20:43:15.000Z", "text": "Brasil tem a terceira carne bovina mais cara da Am\u00e9rica Latina, mostra estudo\nO valor que os brasileiros pagam pelo quilo de carne vermelha representam mais de 3% do sal\u00e1rio m\u00ednimo https://t.co/UdzYJNDpAG", "id": "1622697453290983435"},{"created_at": "2023-02-06T20:37:48.000Z", "text": "@veramagalhaes V\u00e3o mandar comer farinha de grilo em substitui\u00e7\u00e3o da carne vermelha, tomar a vacina para irradiar a humanidade na Terra, e assim diminuir a emiss\u00e3o de carbono, tudo em nome do meio ambiente. Multibilion\u00e1rios manipulando nossa forma de pensar, consumir, pagando esses m* tipo vera.", "id": "1622696079757086741"},{"created_at": "2023-02-06T20:37:06.000Z", "text": "@nikkyvml @ZAMENZA mas t\u00e1 no texto ela falando que N\u00c3O \u00c9 VEGETARIANA, ela n\u00e3o pode n\u00e3o gostar de carne vermelha, carne de porco que de bom n\u00e3o tem nada?", "id": "1622695904565202955"},{"created_at": "2023-02-06T20:36:54.000Z", "text": "Ai fa\u00e7o os exames, ferro baixo, vo v\u00ea q q tem q comer, carne vermelha, kg da carne 40 conto, pobreza agora decidiu me matar de vez.", "id": "1622695854984384512"},{"created_at": "2023-02-06T20:08:59.000Z", "text": "@silva_keylaa @ZAMENZA tem gente q tem at\u00e9 enxaqueca com carne vermelha (porco e boi, n sei cordeiro). uma mina q trabalhou comigo tinha.", "id": "1622688828220661762"},{"created_at": "2023-02-06T19:45:52.000Z", "text": "Dicas de como harmonizar o EA Cartuxa Tinto!\nEscolha pratos leves, carne vermelha, massas de molho vermelho, que v\u00e3o deixar o seu jantar ainda mais especial.\nVoc\u00ea j\u00e1 provou este vinho? Comente sua impress\u00e3o! https://t.co/5xfck6DU1R", "id": "1622683011081809921"},{"created_at": "2023-02-06T19:27:08.000Z", "text": "@NAHUELooooo Frango, carne vermelha, legumes e vegetais; isso s\u00e3o alimentos b\u00e1sicos da pir\u00e2mide alimentar, mantendo eles como maior parte do que vc come, voc\u00ea estar\u00e1 saud\u00e1vel mesmo comendo uma barra toda de chocolate inteira as vezes, isso tamb\u00e9m serve para muitos outros alimentos do tipo.+", "id": "1622678294792441867"},{"created_at": "2023-02-06T19:21:35.000Z", "text": "5- Porque suplementar?\n\nA creatina est\u00e1 presente em carnes, frango e peixes, por\u00e9m para se obter 5g de creatina seria necess\u00e1rio ingerir 1kg de carne vermelha por dia! \n\nPor isso, \u00e9 invi\u00e1vel contar somente com a creatina obtida pela alimenta\u00e7\u00e3o. https://t.co/AkcIBGSFFE", "id": "1622676900844896263"},{"created_at": "2023-02-06T19:21:12.000Z", "text": "5- Porque suplementar?\n\nA creatina est\u00e1 presente em carnes, frango e peixes, por\u00e9m para se obter 5g de creatina seria necess\u00e1rio ingerir 1kg de carne vermelha por dia! \n\nPor isso, \u00e9 invi\u00e1vel contar somente com a creatina obtida pela alimenta\u00e7\u00e3o. https://t.co/2ZH9BXpTBP", "id": "1622676804140994576"},{"created_at": "2023-02-06T19:12:46.000Z", "text": "adivinha quem saiu da defici\u00eancia de ferro e b12/ anemia????? SIMMMM EUUUUUU E SEM VOLTAR A COMER CARNE VERMELHA IHUUUUUL", "id": "1622674680892071957"},{"created_at": "2023-02-06T19:07:01.000Z", "text": "sou exatamente assim, carne vermelha n\u00e3o como, mas franguinho hmmmm \ud83d\ude0b https://t.co/KCJL88JtoG", "id": "1622673234536562688"},{"created_at": "2023-02-06T18:59:36.000Z", "text": "Preciso parar de: ingerir lactose e carne vermelha, minha meta pra esse ano. Como farei n\u00e3o sei, pois amo muito queijos. Mas minha intoler\u00e2ncia est\u00e1 cada vez maior kkkk, vai chegar um dia que v\u00e3o me ver toda cag4d4 na rua \ud83d\ude12", "id": "1622671366745989120"},{"created_at": "2023-02-06T18:32:08.000Z", "text": "@myperfect_diet Vcs t\u00e3o de sacanagem, n\u00e9???? Evitar carne vermelha e consumir cevada, trigo, macarr\u00e3o de trigo??? https://t.co/vRiMGmW1UD", "id": "1622664456214913025"},{"created_at": "2023-02-06T18:12:21.000Z", "text": "@RosbifesTalk Minha aposta pra n\u00e3o precisar de suplemento:\n\nCarne vermelha, ovo org\u00e2nico, f\u00edgado de boi, sardinha (ou salm\u00e3o). \n\nE tomar sol.", "id": "1622659477576065040"},{"created_at": "2023-02-06T17:53:44.000Z", "text": "@nikkyvml @ZAMENZA Ela nunca falou que \u00e9 vegetariana, ela s\u00f3 n\u00e3o come carne vermelha..", "id": "1622654791586390026"},{"created_at": "2023-02-06T17:40:07.000Z", "text": "@ZAMENZA Tbm n\u00e3o gosto de carne vermelha", "id": "1622651366844801024"},{"created_at": "2023-02-06T17:21:51.000Z", "text": "Tem um tempo que eu j\u00e1 tava querendo parar de comer carne vermelha, acho que vou come\u00e7ar a colocar em pr\u00e1tica e tomara que eu consiga \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1622646767958229030"},{"created_at": "2023-02-06T17:15:24.000Z", "text": "Mas cedo ao \"mais f\u00e1cil e mais barato\". Tipo, n tem como n culpar o capitalismo nessa onda explorat\u00f3ria que caga na alimenta\u00e7\u00e3o durante d\u00e9cadas. Vivo em uma sociedade q pensa que comprar frutas \u00e9 mais caro do que comer carne vermelha e n acho q a culpa \u00e9 dos consumidores", "id": "1622645145068765197"},{"created_at": "2023-02-06T17:11:16.000Z", "text": "Manter til\u00e1pia no lugar da carne vermelha, bom dms pqp", "id": "1622644103082016773"},{"created_at": "2023-02-06T17:01:32.000Z", "text": "@ZAMENZA Eu tbm sou assim, n\u00e3o \u00e9 sobre ser vegetariana e sim n\u00e3o gostar de carne vermelha. Mas, a maioria das pessoas n\u00e3o entendem e chamam de frescura.", "id": "1622641654464118786"},{"created_at": "2023-02-06T17:00:35.000Z", "text": "Hahaha Bruna me representa real, nem vegetariana, nem carne vermelha, frango e queijo \ud83d\ude02 #timebruna #BBB23 @bbb https://t.co/xsZC9hkkl1", "id": "1622641416907137024"},{"created_at": "2023-02-06T16:59:53.000Z", "text": "@juliana_macedos carne vermelha pode at\u00e9 2 anos!", "id": "1622641240020746261"},{"created_at": "2023-02-06T16:58:37.000Z", "text": "@leiacassiie e eu disse que ela era vegana ou vegetariana? ela n\u00e3o come carne vermelha \u00e9 uma quest\u00e3o, apenas dela. idai que ela come mc donalds? Tem lanche de frango l\u00e1 tmb. E a soja \u00e9 algo q pode comer, mas \u00e9 pro grupo tmb, o grupo pode fzer e ela comer. E msm assim vai regularizar OVO??", "id": "1622640923371765776"},{"created_at": "2023-02-06T16:51:07.000Z", "text": "comendo carne vermelha pelo 3\u00ba dia seguido j\u00e1 posso ficar o resto do m\u00eas sem", "id": "1622639034425040898"},{"created_at": "2023-02-06T16:31:37.000Z", "text": "@ZAMENZA eu sou assim tb, nao como carne vermelha, nem peixe e frango de vez quando mas nao sou vegetariana nao", "id": "1622634127538241536"},{"created_at": "2023-02-06T16:29:31.000Z", "text": "@miriammariabjj J\u00e1. Nao como carne vermelha desde 2006 e s\u00f3 voltei a comer frango em 2016. Carne de vaca nao volto mais e frango reduzi muito de novo.", "id": "1622633598451843084"},{"created_at": "2023-02-06T16:21:54.000Z", "text": "Alguns dos alimentos MAIS SAUD\u00c1VEIS do mundo: \n\n- Carne vermelha in natura\n\n- Abacate\n\n- Couve \n\n- Espinafre \n\n- Quinoa \n\n- Men\u00e7\u00e3o especial ao Leite materno!", "id": "1622631681919156230"},{"created_at": "2023-02-06T16:19:58.000Z", "text": "@Iambisgoias @ZAMENZA Nossa sim, sempre surge algu\u00e9m do al\u00e9m pra perguntar. J\u00e1 respondo s\u00f3 n\u00e3o gosto de carne vermelha no autom\u00e1tico.", "id": "1622631194163544071"},{"created_at": "2023-02-06T15:49:20.000Z", "text": "to come\u00e7ando a odiar carne vermelha", "id": "1622623483602534401"},{"created_at": "2023-02-06T15:36:58.000Z", "text": "passou r\u00e1pido, 2 anos sem consumir carne na segunda-feira e com redu\u00e7\u00e3o dr\u00e1stica de carne vermelha \ud83d\udc9a", "id": "1622620373815525377"},{"created_at": "2023-02-06T15:30:54.000Z", "text": "Depois de meses sem comer carne vermelha direito ontem chutei o balde e comi carne como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3, agora eu t\u00f4 estranha, parece que um trem passou em cima de mim, t\u00f4 muito mole", "id": "1622618847399256064"},{"created_at": "2023-02-06T15:14:48.000Z", "text": "Qual seria o gosto de um bif\u00e3o de triceratops???? Ser\u00e1 que teria foto de frango? Seria carne vermelha ou branca?", "id": "1622614794539880448"},{"created_at": "2023-02-06T14:53:50.000Z", "text": "@nikkyvml @ZAMENZA As pessoas tem prefer\u00eancias gata... Minha irm\u00e3 de oito anos n\u00e3o gosta de carne vermelha.", "id": "1622609518055108622"},{"created_at": "2023-02-06T14:00:21.000Z", "text": "@DeniseDuarte @fpulcineli A picanha do pobre \u00e9 cox\u00e3o duro, porque com a estagfla\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos 3 anos, o pobre n\u00e3o come carne vermelha mais. Picanha \u00e9 s\u00f3 para quem reclama de barriga cheia.", "id": "1622596059678535681"},{"created_at": "2023-02-06T13:43:00.000Z", "text": "olha esse fio bbs \ud83e\uddf6\n\nentrei na fase do n\u00e3o quero/ n\u00e3o consigo no fim do ano passado. achava que eram sintomas, j\u00e1 que a gata toma sol, come bem (exceto carne vermelha, ugo). \nfui fazer o checkup de praxe n\u00e9, da\u00ed: ferro s\u00e9rico e vitamina D de centavos. \n\n\u00d3BVIO Q N \u00c9 ASSIM PRA TDS https://t.co/L7c7eCOfFy", "id": "1622591693030580226"},{"created_at": "2023-02-06T13:27:35.000Z", "text": "eu mesma n\u00e3o como carne vermelha s\u00f3 frango e peixe https://t.co/FkrduDx8lj", "id": "1622587811592384517"},{"created_at": "2023-02-06T13:23:31.000Z", "text": "@lamentobolibia Ah sim, ent\u00e3o, talvez n\u00e3o demore tanto pra melhorar se a causa (hemorragia) for resolvida. Uma boa alimenta\u00e7\u00e3o, feij\u00e3o, verduras escuras, carne vermelha, ajuda bastante!", "id": "1622586790858170368"},{"created_at": "2023-02-06T12:57:16.000Z", "text": "tomate, vinho, caf\u00e9, manteiga para carne vermelha e azeite para o resto \nProven\u00e7a &gt;&gt;&gt; https://t.co/B4FO6RsLV1", "id": "1622580185026465793"},{"created_at": "2023-02-06T12:43:49.000Z", "text": "parei de comer carne vermelha mas porra mo vontade de comer um churrascao", "id": "1622576797664567297"},{"created_at": "2023-02-06T12:18:31.000Z", "text": "@protectrecruta @RodrigoRicoMA s\u00f3 atrav\u00e9s deles pude entender que o consumo de carne vermelha n\u00e3o garante bons n\u00edveis de b12, j\u00e1 que depende da nossa absor\u00e7\u00e3o. e \u00e9 por isso que grande parte da popula\u00e7\u00e3o tem car\u00eancia dessa vitamina, mesmo consumindo alimentos de origem animal", "id": "1622570430207868929"},{"created_at": "2023-02-06T12:18:04.000Z", "text": "@camaradamachado \u00c9 s\u00f3 ligar os pontos. Toda comida que a nova agenda prega ser nociva e que deve ser substitu\u00edda possui colesterol.\n\nCarne vermelha e ovos s\u00e3o um exemplo.", "id": "1622570319838953472"},{"created_at": "2023-02-06T12:13:40.000Z", "text": "@protectrecruta @RodrigoRicoMA eu sempre gostei muito de carne vermelha, parei de comer por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica. minha b12 continuou dentro dos n\u00edveis de garantia e as nutris q fui n\u00e3o viram necessidade de suplementar. at\u00e9 q conheci o perfil da nutri Rafaela Mold e do m\u00e9dico Eric Slywitch +", "id": "1622569212920094721"},{"created_at": "2023-02-06T12:02:48.000Z", "text": "@sergsfh @FlaviaAndradev1 @RodrigoRicoMA Carne vermelha \u00e9 prote\u00edna e ela tem que consumir prote\u00edna tbm", "id": "1622566477726466048"},{"created_at": "2023-02-06T11:59:34.000Z", "text": "esses dias paguei 10 reais o kg, quase chorei de felicidade kkkkkk, tava mais f\u00e1cil comer carne vermelha do que frango p\u00f4 https://t.co/GybB2q4CjQ", "id": "1622565662609612801"},{"created_at": "2023-02-06T11:56:06.000Z", "text": "hoje come\u00e7a meu desafio de ficar 5 dias sem comer carne vermelha \ud83e\udd72", "id": "1622564790596935680"},{"created_at": "2023-02-06T11:47:54.000Z", "text": "Agora posso voltar pros treinos s\u00e9rios, de volta a Teresina.\nDieta com 80% das carnes brancas, diminuindo o m\u00e1ximo o consumo de carne vermelha.", "id": "1622562725380468737"},{"created_at": "2023-02-06T11:26:38.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA Sim, a vermelha. Depois de um tempo simplesmente n\u00e3o descia. A\u00ed fiz alguns exames para iniciar uma dieta minha nutri me fez ver que eu precisava de b12. a\u00ed suplementei e t\u00f4 voltando aos poucos a comer carne vermelha s\u00f3 pra n\u00e3o baixar muito a b12. Mas tenho dificuldade.", "id": "1622557376812396544"},{"created_at": "2023-02-06T10:40:33.000Z", "text": "@emersonfurtado7 @belematualidade As diferen\u00e7as de pre\u00e7o s\u00e3o m\u00ednimas mesmo, sempre compro no Assa\u00ed fica pertinho de casa, mas o pre\u00e7o da carne vermelha e o peito de frango no Assa\u00ed \u00e9 bem menor q no l\u00edder. Gosto mto do p\u00e3o do l\u00edder e biscoito pro meu gato, sempre comparo os pre\u00e7os.", "id": "1622545778978828290"},{"created_at": "2023-02-06T10:27:03.000Z", "text": "@miriammariabjj Claro..mas quem fala que nao come carne normalmente se refere a mamiferos..carne vermelha....peixe \u00e9 dieta.", "id": "1622542378245541890"},{"created_at": "2023-02-06T09:52:15.000Z", "text": "@miriammariabjj Depois que minha m\u00e3e precisou tomar diversos suplementos de vitamina B que s\u00f3 \u00e9 conseguida na carne vermelha, nunca mais pensei nisso. Ela consumia muito pouco, pois prefere carnes brancas. A carne \u00e9 cara, mas pagar vitaminas a 500,00 por m\u00eas \u00e9 mais.", "id": "1622533624468844544"},{"created_at": "2023-02-06T09:36:18.000Z", "text": "@o_lucaspires @kahnvictor 13) sabe bem a tabuada\n14) conhece a vida no interior de SP\n15) curte viajar\n16) tem uma familia dificil como eu\n17) compartilhamos o fato de n\u00e3o comer carne vermelha e de aves\n18) gosta de indie e folk\n19) tem uma visao critica de filmes de herois\n20) ama gatos\n21) ve animes", "id": "1622529607357329411"},{"created_at": "2023-02-06T09:33:56.000Z", "text": "A\u00e7\u00facar, cafe\u00edna, carne vermelha, latic\u00ednios, farinha 00, alcol, aveia, soja, manteiga e margarina, qualquer produto confeccionado\u2026 esses s\u00e3o s\u00f3 algumas das categorias de alimentos que eu vou ter que eliminar da minha vida.\nIn\u00fatil dizer que n\u00e3o estou pronta e que vai ser uma \ud83d\udca9", "id": "1622529011829166081"},{"created_at": "2023-02-06T06:59:54.000Z", "text": "@ZAMENZA Eu sou igual a Bruna Kkkkkkkk. Por\u00e9m, como carne vermelha em lanche ou pizza.", "id": "1622490248612659201"},{"created_at": "2023-02-06T06:51:32.000Z", "text": "@whoisbadmay Vei eca mds, sem carne que eu falo \u00e9 tipo petisco, com tudo que tem no churrasco s\u00f3 que sem a carne vermelha", "id": "1622488144397406211"},{"created_at": "2023-02-06T06:02:02.000Z", "text": "@estegfreitas eu mesmo, n\u00e3o curto carne vermelha, mas como carne moida hahahahahha", "id": "1622475685745803264"},{"created_at": "2023-02-06T05:37:29.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA J\u00e1, eu n como sempre, consegui parar de carne vermelha mas carne branca n da, eu acabo ficando doente.", "id": "1622469507590639617"},{"created_at": "2023-02-06T05:33:09.000Z", "text": "@descomunizando Fa\u00e7o uma troca com os jornalistas destas mat\u00e9rias. Dou a eles insetos supernutritivos e em troca eles me d\u00e3o carne vermelha. \ud83e\udd21", "id": "1622468418321383425"},{"created_at": "2023-02-06T05:05:39.000Z", "text": "@IaraRampassi Ela s\u00f3 n\u00e3o come carne vermelha pelo que entendi", "id": "1622461497879183361"},{"created_at": "2023-02-06T04:57:17.000Z", "text": "Eu explicando que n como carne vermelha  kkkkkk https://t.co/7MIXIhZmBm", "id": "1622459393643094017"},{"created_at": "2023-02-06T04:43:43.000Z", "text": "@McJadesks Ainda tavam servindo cachorro quente nesse dia, foi t\u00e3o traum\u00e1tico que eu fui vegetariano a maior parte da minha vida a partir desse dia. Comi carne vermelha pela primeira vez desde ent\u00e3o em 2021. Voltei a comer carne branca em 2018. \ud83d\ude05", "id": "1622455979614023683"},{"created_at": "2023-02-06T04:20:30.000Z", "text": "eu sempre fechava o pastel pra minha m\u00e3e ou v\u00f3 fritarem, s\u00f3 comia a massa pq sempre faziam de carne moida e eu odiava com todas minhas for\u00e7as carne vermelha, hj em dia eu como, mas s\u00f3 de 1 lugar em espec\u00edfico e ainda fico com vontade de me matar dps https://t.co/IUoY5bGrgL", "id": "1622450133852880896"},{"created_at": "2023-02-06T04:15:29.000Z", "text": "meu corpo n\u00e3o consegue digerir carne vermelha e eu passo MUITO MAL se eu comer. \u00e9 quase o mesmo efeito que quando como algum latic\u00ednio https://t.co/2YIE9kkyet", "id": "1622448871505797120"},{"created_at": "2023-02-06T04:07:50.000Z", "text": "@chefdangalhardo Parei de comer carne vermelha desde o ano 2000, a \u00fanica coisa que sinto saudades de comer \u00e9 f\u00edgado acebolado! Que del\u00edcia!", "id": "1622446948702715905"},{"created_at": "2023-02-06T03:47:17.000Z", "text": "@mmrebirthed preceito vida depois das 20h de domingo eu n\u00e3o posso comer carne vermelha", "id": "1622441773883707392"},{"created_at": "2023-02-06T03:35:22.000Z", "text": "@badbadabigail N\u00e3o come a carne vermelha da xepa ent\u00e3o kkkkk entendi", "id": "1622438775296086017"},{"created_at": "2023-02-06T03:31:05.000Z", "text": "@bul1m1c sou vegetariana e eles respeitam mais ou menos, minha m\u00e3e sempre faz comida separada sem carne pra mim e tals, mas todo dia enche o saco dizendo que eu vou perder mta coisa gostosa e que devia ao menos parar s\u00f3 com a carne vermelha (ela n\u00e3o entende o prop\u00f3sito do vegetarianismo)", "id": "1622437697892585474"},{"created_at": "2023-02-06T03:28:32.000Z", "text": "@mari_sohryu Normal. Porque na defini\u00e7\u00e3o normal deles, quando falamos carne, estamos nos referindo especificamente a carne vermelha", "id": "1622437055350407172"},{"created_at": "2023-02-06T03:18:07.000Z", "text": "Nunca comi carne vermelha (s\u00f3 provei mas nunca fez parte da minha alimenta\u00e7\u00e3o) ent n gst https://t.co/QVRyaxtMyf", "id": "1622434435378384897"},{"created_at": "2023-02-06T03:11:38.000Z", "text": "Vou passar 40 dias sem carne vermelha. Como vou suportar isso ?", "id": "1622432804658085888"},{"created_at": "2023-02-06T03:10:11.000Z", "text": "@daisaulguim N\u00e3o era n\u00e3o! Era tudo carne vermelha mesmo. E ainda disse que aqui fora come 5 de uma s\u00f3 vez.", "id": "1622432440215080960"},{"created_at": "2023-02-06T03:08:58.000Z", "text": "@badbadabigail Ela n\u00e3o come carne vermelha. Ser\u00e1 que era de frango?", "id": "1622432134521552896"},{"created_at": "2023-02-06T02:54:15.000Z", "text": "todo mundo q treina pesado come pouca ou nenhuma carne vermelha mas o cara q n\u00e3o aguenta levantar uma barra quer regular quantidade de prote\u00edna da menina\nsai fora", "id": "1622428429625839616"},{"created_at": "2023-02-06T02:49:36.000Z", "text": "@bbb Zero empatia do Ricardo, se ela n\u00e3o come carne vermelha, nada mais justo ela comer os ovos q sobraram.", "id": "1622427260778168320"},{"created_at": "2023-02-06T02:47:57.000Z", "text": "@bbb empatia zero do Ricardo, se ela n\u00e3o come carne vermelha, nada mais justo deixar mais ovos p ela.", "id": "1622426842769547265"},{"created_at": "2023-02-06T02:30:18.000Z", "text": "enchendo o cu de carne vermelha e ficando enjoada de novo", "id": "1622422400213348352"},{"created_at": "2023-02-06T02:28:31.000Z", "text": "Uma vez eu postei num grupo que tava me alimentando melhor e comendo coisas desse tipo e umas transtornadas me falaram que leite inflama, carne vermelha n\u00e3o pode porque faz mal pro cora\u00e7\u00e3o, carbo n\u00e3o pode. N\u00e3o d\u00e1 pra ir na ideia de gente maluca", "id": "1622421954278957057"},{"created_at": "2023-02-06T02:21:17.000Z", "text": "meu deus carne vermelha \u00e9 terr\u00edvel, to passando mal do est\u00f4mago pq eu comi carne do churrasco no almo\u00e7o \ud83e\udd22", "id": "1622420132524859393"},{"created_at": "2023-02-06T01:55:14.000Z", "text": "@carousca Amg, tem um mercado que toda quarta faz promo\u00e7\u00e3o, o kg do peito de Franco fica 8$ jurooo \nE eles fazem promo\u00e7\u00e3o de carne vermelha  e peixes junto, vira o para\u00edso, da para comprar v\u00e1rias carnes boas", "id": "1622413577050112001"},{"created_at": "2023-02-06T01:40:00.000Z", "text": "A globo que que voc\u00ea pare de comer carne vermelha\" \ud83e\udd21 https://t.co/MSswkwNzVJ", "id": "1622409742311112704"},{"created_at": "2023-02-06T01:33:05.000Z", "text": "Que baita sincronia! \ud83e\udd21 Parece at\u00e9 que todos receberam a me$ma ordem \ud83d\udcb0. \n A mesma m\u00eddia que diz pra voc\u00ea parar de comer carne vermelha, faz campanha para que voc\u00ea coma insetos. Quem est\u00e1 acordado j\u00e1 percebeu que \u00e9 uma guerra espiritual, 'contra os humanos'. https://t.co/RLOhb4ZgnU", "id": "1622408002383888385"},{"created_at": "2023-02-06T01:32:29.000Z", "text": "hoje almocei o peixe que meu pai fez e meu est\u00f4mago ficou bom o dia todinho. essa semana vou cortar a carne vermelha e o alimentos com leite.", "id": "1622407852039045121"},{"created_at": "2023-02-06T01:25:12.000Z", "text": "@1485367896t eu comprei um hamburguer achando q ia pelo menos comer metade dele, mas sem gra\u00e7a demais pqp kkkk frango e peixe eu ainda como mas carne vermelha e carne su\u00edna larguei m\u00e3o e foi a melhor coisa q fiz viu", "id": "1622406019044212736"},{"created_at": "2023-02-06T00:51:48.000Z", "text": "@legadaodamassa P\u00f4, minha prof ensinou que n\u00e3o se lava carne vermelha. Vou evitar as dicas desse tutorial.", "id": "1622397615332593666"},{"created_at": "2023-02-06T00:47:16.000Z", "text": "O exame do meu pai deu colesterol um pouco alto, a\u00ed o m\u00e9dico mandou diminuir:\nA\u00e7\u00facar, sal e carne vermelha \ud83e\udd69 \nMas n\u00e3o importa quantas vezes eu mande ele comprar frango, ele N\u00c3O COMPRA \ud83c\udf57\ud83d\udc13\nPq \u201cvc n\u00e3o come frango Bia\u201d\nVou ter q comer frango para ele comprar e comer????", "id": "1622396471680155649"},{"created_at": "2023-02-06T00:28:03.000Z", "text": "Minha dose de carne vermelha do m\u00eas j\u00e1 foi. Agora s\u00f3 m\u00eas que vem", "id": "1622391636117409792"},{"created_at": "2023-02-06T00:20:12.000Z", "text": "@ebmdefreitas @FelipeTadewald \"Pesquisadores da Universidade do Norte da Fl\u00f3rida chegaram \u00e0 conclus\u00e3o de que a carne vermelha \u00e9 mesmo \u201cadvers\u00e1ria\u201d da sa\u00fade do cora\u00e7\u00e3o. A hip\u00f3tese n\u00e3o \u00e9 nova para a Ci\u00eancia, mas pela primeira vez foi poss\u00edvel explicar em detalhes como isso ocorre.\"", "id": "1622389659606081536"},{"created_at": "2023-02-06T00:06:43.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA Eu diminui consideravelmente o consumo de carne vermelha, s\u00f3 como quando estou na casa dos outros", "id": "1622386269333471234"},{"created_at": "2023-02-06T00:06:27.000Z", "text": "@flavmachado O mais importante \u00e9 assar a carne com Brasa beeem incandescente e pra carne vermelha, sal grosso.", "id": "1622386199917723650"},{"created_at": "2023-02-06T00:00:54.000Z", "text": "Os carn\u00edvoros poderiam diminuir um pouco a carne vermelha, n\u00e9? \n\nAquecimento global | CO2 https://t.co/6NhqEBeduR", "id": "1622384802732146690"},{"created_at": "2023-02-05T23:44:06.000Z", "text": "@_vikkyung \u00c9 boa sim a original, ainda mais qnd se leva em conta q usa carne vermelha e n\u00e3o frango", "id": "1622380576119443456"},{"created_at": "2023-02-05T23:22:46.000Z", "text": "Excelente substituto da carne vermelha.\n\nS\u00f3 agora percebo que meus favoritos s\u00e3o todos de carn\u00edvoros.\n\n\u00c9 com menos frequ\u00eancia que temos acesso a massas com tomate fresco, palmito, aspargos, cogumelos, mussarela de b\u00fafala etc.\n\nAo contr\u00e1rio, esses a\u00ed me parecem requintes.", "id": "1622375209108914180"},{"created_at": "2023-02-05T23:18:05.000Z", "text": "quase 4 anos sem comer carne vermelha mas eu to a beira de pedir um hamburguer pq to c mt vontade mas sei que talvez qnd chegar eu n\u00e3o tenha coragem de comer ou coma chorando e dps passe o resto da vida me sentindo culpada \ud83e\udd72", "id": "1622374028630425600"},{"created_at": "2023-02-05T22:39:39.000Z", "text": "pois eu vou trocar carne vermelha sempre que eu puder por carne de soja.", "id": "1622364358209683461"},{"created_at": "2023-02-05T22:38:43.000Z", "text": "Esse neg\u00f3cio de passar mal toda vez que eu como carne vermelha n\u00e3o \u00e9 ideia n\u00e3o", "id": "1622364121067814915"},{"created_at": "2023-02-05T22:35:47.000Z", "text": "@miriammariabjj Evito comer carne vermelha porque a digest\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil...", "id": "1622363383113850880"},{"created_at": "2023-02-05T22:30:29.000Z", "text": "@cami_fraga @FelipeTadewald Discordo veementemente que consumo de carne vermelha \u00e9 prejudicial.... pelo contr\u00e1rio, a aus\u00eancia de carne vermelha em uma dieta \u00e9 preocupante..", "id": "1622362049836621826"},{"created_at": "2023-02-05T22:07:10.000Z", "text": "@flavmachado Depende do tipo de carne. Carne vermelha, por exemplo, uso \"Dry Rub\"", "id": "1622356184429694977"},{"created_at": "2023-02-05T21:58:02.000Z", "text": "@flavmachado Se for carne vermelha como Ancho, picanha ou chorizo, flor de sal apenas ap\u00f3s pronto e deixar descansar por uns 2 min\u2026. Pode usar sal com pimenta do reino se gostar", "id": "1622353885443538944"},{"created_at": "2023-02-05T21:39:31.000Z", "text": "@sonia67074756 @Aguiarthur Gente e essa carne vermelha \ud83d\ude33", "id": "1622349222979715074"},{"created_at": "2023-02-05T21:15:59.000Z", "text": "Vou seguir os ensinamentos da M\u00e1rcia sensitiva e fazer o jejum espiritual de carne vermelha, sexo e \u00e1lcool", "id": "1622343300395966465"},{"created_at": "2023-02-05T21:05:34.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA J\u00e1 tem mais de 30 anos que n\u00e3o como carne vermelha.", "id": "1622340680268894212"},{"created_at": "2023-02-05T20:42:10.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA J\u00e1\n\nComecei pela carne de porco e derivados e dps de um tempo fiz a segunda sem carne (ai valiam pra todas) e tentei reduzir tbm o consumo de carne vermelha\n\nDurei um tempinho at\u00e9 e tava at\u00e9 \u201cme fazendo mal\u201d por ran\u00e7o quando eu comia, mas veio a pandemia e eu voltei td \ud83e\udd72", "id": "1622334790392324097"},{"created_at": "2023-02-05T20:17:39.000Z", "text": "@PaulinhoSerra @chefdangalhardo Sushi de carne vermelha \u00e9 foda", "id": "1622328623242821632"},{"created_at": "2023-02-05T20:06:35.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA Sou vegana. N\u00e3o como carne vermelha h\u00e1 7 anos, frango h\u00e1 4 e peixe h\u00e1 3 anos.", "id": "1622325837713342464"},{"created_at": "2023-02-05T19:33:16.000Z", "text": "- Churrasco, d\u00e1 cancer.\n- Carne vermelha, idem.\n- Carne de aves, tamb\u00e9m.\n- Alimentos com a\u00e7\u00facar: c\u00e2ncer.\n- Ado\u00e7antes: cancer\u00edgenos.\n- Verduras? Tamb\u00e9m d\u00e1, pelos agrot\u00f3xicos.\n\n\u00c9 insano: dizer que tudo d\u00e1 c\u00e2ncer, e assim, vamos negando que h\u00e1 uma #EpidemiaDeCancer em curso.", "id": "1622317454197235714"},{"created_at": "2023-02-05T19:32:58.000Z", "text": "eu nao como quase nada e meus gostos pra comida s\u00e3o mt espec\u00edficos, eu literalmente gosto de coisa QUEIMADA.. abro refrigerante pra tirar o g\u00e1s e cerveja eu s\u00f3 gosto QUENTE!!!!!!!! sem contar q carne vermelha mt dificilmente eu como, sem prefiro um franguinho", "id": "1622317377860915200"},{"created_at": "2023-02-05T19:30:04.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA Carne vermelha sim, mas desisti. Carne branca jamais considerei a hip\u00f3tese.", "id": "1622316647460605957"},{"created_at": "2023-02-05T19:14:09.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA J\u00e1. Mas n\u00e3o consegui completar a meta. Como carne vermelha pelo menos uma vez em quinze dias seguidos de peixe e frango", "id": "1622312641271107584"},{"created_at": "2023-02-05T19:12:27.000Z", "text": "A ci\u00eancia da nutri\u00e7\u00e3o j\u00e1 deixou muito claro (com milhares de estudos cient\u00edficos) que o consumo de vegetais \u00e9 super ben\u00e9fico e que o excesso de carne vermelha pode causar c\u00e2ncer, mas a galera prefere acreditar em pessoas surtadas que negam tudo isso, eu acho lament\u00e1vel!", "id": "1622312215486275584"},{"created_at": "2023-02-05T19:02:28.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA N\u00e3o e n\u00e3o quero parar de comer carne vermelha. Eu gosto, me sinto bem comendo e votei no Lula para poder voltar a comer picanha aos finais de semana.", "id": "1622309700640423938"},{"created_at": "2023-02-05T19:01:04.000Z", "text": "percebi que nao gosto mto de carne vermelha", "id": "1622309349941993473"},{"created_at": "2023-02-05T18:52:04.000Z", "text": "Ela n\u00e3o come carne vermelha, carne branca ou carne num geral? Porque ela come nuggets e hamb\u00farguer, n\u00e9? E sobre a prote\u00edna de soja, tem que saber fazer pra n\u00e3o ficar com gosto de papel\u00e3o https://t.co/IgX3NM8WkM", "id": "1622307083600158720"},{"created_at": "2023-02-05T18:14:49.000Z", "text": "strangers from hell maior incentivador do go vegan pq me fez parar de comer carne vermelha por um tempo pq s\u00f3 de ver me dava nojo, voltei a comer carne vermelha mas ainda sinto nojo https://t.co/0RqXOGYy4V", "id": "1622297708940726274"},{"created_at": "2023-02-05T17:58:44.000Z", "text": "comeria peixe tranquilamente para todo o sempre na minha vida no lugar de qq outra carne, mesmo amando carne vermelha", "id": "1622293662473371649"},{"created_at": "2023-02-05T17:56:31.000Z", "text": "@marcogiotto Raramente como carne vermelha", "id": "1622293103276183553"},{"created_at": "2023-02-05T17:49:52.000Z", "text": "O curioso caso da Bruna Griphao que quer ter ovo a mais na xepa pois n\u00e3o come carne vermelha mas comeu v\u00e1rios hamburguers do McDonald's quando mandaram pra casa. #bbb23", "id": "1622291428872175616"},{"created_at": "2023-02-05T17:43:29.000Z", "text": "@yumibalofs carne vermelha", "id": "1622289826258079747"},{"created_at": "2023-02-05T17:41:51.000Z", "text": "\u00c9 muito c\u00f4modo ir pro BBB e dizer que n\u00e3o sabe fazer as coisas. Camarote sabe muito antes que foi selecionado. Bruna n\u00e3o come carne vermelha, sabia que na xepa n\u00e3o teria peixe ou frango. Pq n\u00e3o aprendeu antes a fazer carne de soja ao inv\u00e9s de ficar pedindo ovo pros outros? #bbb23", "id": "1622289411869233154"},{"created_at": "2023-02-05T17:38:50.000Z", "text": "@reginacasebre @vaidesmaiar N come carne vermelha*", "id": "1622288654100987905"},{"created_at": "2023-02-05T17:27:37.000Z", "text": "@choquei No que atrapalho a vida de algu\u00e9m que se incomoda com o fato de eu ser vegana? Eu n\u00e3o vivo enchendo o saco de ningu\u00e9m que come carne vermelha, branca , o que for! Eu, n\u00e3o como , e pronto. Problema de quem come.", "id": "1622285831099523075"},{"created_at": "2023-02-05T17:27:07.000Z", "text": "@loorossini @J_Land3 @vaidesmaiar Nem vegetariana ela \u00e9, pq come peixe e frango. Ela s\u00f3 n\u00e3o come carne vermelha, n\u00e3o sei pq.", "id": "1622285705878687748"},{"created_at": "2023-02-05T17:21:16.000Z", "text": "\u2604 - \ud835\ude0a\ud835\ude30\ud835\ude2e\ud835\ude23\ud835\ude30 \ud835\ude0b\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude36\ud835\ude39\ud835\ude26:\n\n      \u00a0\u00a0   Carne Vermelha\n      \u00a0\u00a0   Tiramisu \n      \u00a0\u00a0   Champanhe\n      \u00a0\u00a0   Perfume https://t.co/7KnYBxsz7A", "id": "1622284234680303616"},{"created_at": "2023-02-05T17:20:26.000Z", "text": "@andretrig Enquanto seguirem comendo carne vermelha, o aquecimento global seguir\u00e1 aumentando.", "id": "1622284023853711360"},{"created_at": "2023-02-05T17:02:24.000Z", "text": "Conselho, para a preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer de intestino : PARE DE COMER CARNE VERMELHA E ALIMENTOS PROCESSADOS. Acredite, d\u00e1 pra ser muito saud\u00e1vel sem carne. As reportagens est\u00e3o omitindo esse detalhe. O INCA recomenda a redu\u00e7\u00e3o, pelo menos. \nhttps://t.co/GPeKDu2zv9", "id": "1622279485092511745"},{"created_at": "2023-02-05T16:56:11.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA Aos 12 anos parei de comer carne vermelha. Voltei depois dos 40 por defici\u00eancia em vit B", "id": "1622277919908282370"},{"created_at": "2023-02-05T16:48:00.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA Sim sim. J\u00e1 n\u00e3o como carne vermelha. Agora aos poucos estou cortando a carne branca", "id": "1622275859972341761"},{"created_at": "2023-02-05T16:45:39.000Z", "text": "@onurBismo Tem um carrapato que obriga a pessoa a virar vegana.\n\n\"Grupos de m\u00e9dicos t\u00eam observado o surgimento de pessoas com alergias a carne vermelha por causa da mordida de um tipo de carrapato da esp\u00e9cie Amblyomma americanum\"\n\nhttps://t.co/cpO9sBMcDh", "id": "1622275269603065857"},{"created_at": "2023-02-05T16:45:24.000Z", "text": "hoje vou comer carne vermelha \ud83e\udd29 to mt feliz", "id": "1622275207737090051"},{"created_at": "2023-02-05T16:36:46.000Z", "text": "@Guelerme Ent\u00e3o, cientificamente \u00e9 consenso que \u00e9 carne vermelha. Mas assim, \u00e9 um conceito muito anterior \u00e0s tecnologias pra analisar isso.\n\nGrande parte da galera classifica pela cor da CARNE.", "id": "1622273033984479233"},{"created_at": "2023-02-05T16:31:06.000Z", "text": "Cad\u00ea a prote\u00edna animal de carne vermelha que as crian\u00e7as est\u00e3o precisando? Ovos, frutas variadas, oleaginosas, leite???? https://t.co/dsw9ZNQTOL", "id": "1622271610190184448"},{"created_at": "2023-02-05T16:27:47.000Z", "text": "Confesso que t\u00f4 surpreso com o resultado. Sempre considerei carne vermelha aqui. https://t.co/Byb6DWq7CX", "id": "1622270773166579714"},{"created_at": "2023-02-05T16:15:52.000Z", "text": "o gosto de carne vermelha \u00e9 mt ruim \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1622267776462094344"},{"created_at": "2023-02-05T15:55:11.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA Fiz isso por dois anos (inclusive frango), mas me convenci que n\u00e3o nasci vegetariana, pois detesto comer mato \ud83d\ude02. Por\u00e9m, reduzi em mais de 80% o consumo de carne vermelha.", "id": "1622262568915013634"},{"created_at": "2023-02-05T15:50:29.000Z", "text": "@cami_fraga @FelipeTadewald Carne vermelha e a\u00e7ucar em quantidade certa fazem parte de qualquer dieta saud\u00e1vel. O resto concordo que \u00e9 dispens\u00e1vel. Sim, obesidade \u00e9 o problema.", "id": "1622261387635433475"},{"created_at": "2023-02-05T15:39:19.000Z", "text": "carne vermelha n pode deixar de existir nunca", "id": "1622258576059138048"},{"created_at": "2023-02-05T15:27:58.000Z", "text": "Eu nunca mais vou comer carne vermelha na vida", "id": "1622255719666827264"},{"created_at": "2023-02-05T15:27:57.000Z", "text": "@Dudasilva_01 @txutxifrutxi @NerdInfeliz_ @choquei eu fui pesquisar pra n falar merda e msm quem come carne pode ter defici\u00eancia de b12, n \u00e9 um luxo s\u00f3 dos veg/vet\nenfim, defendo aqui a n\u00e3o necessidade de comer carne vermelha e gomes da costa", "id": "1622255714633646081"},{"created_at": "2023-02-05T15:27:23.000Z", "text": "@Prisafig Sim! E eu conseguiria parar de comer carne vermelha facilmente. Meu problema \u00e9 frango. Quase imposs\u00edvel parar. \ud83d\ude30", "id": "1622255573516402690"},{"created_at": "2023-02-05T15:11:45.000Z", "text": "@chefdangalhardo Com carne vermelha, ent\u00e3o....\ud83d\ude0b", "id": "1622251638818852864"},{"created_at": "2023-02-05T14:54:51.000Z", "text": "Mds desde que eu fui coroada meu est\u00f4mago t\u00e1 revirando pra carne vermelha s\u00e9rio", "id": "1622247387493195782"},{"created_at": "2023-02-05T14:46:03.000Z", "text": "@FelipeTadewald Podemos trocar por tabagismo, consumo de alcool, uso de esteroides, sedentarismo, consumo de carne vermelha, a\u00e7\u00facar, enfim... Me aponte algu\u00e9m que n\u00e3o faz absolutamente nada disso? Mas realmente a obesidade que \u00e9 o problema \ud83d\udc4d", "id": "1622245173727039488"},{"created_at": "2023-02-05T14:35:57.000Z", "text": "@joaobpreto Kkkkkkk que burro, da zero pra ele! Kkkk na moral, Brasil teve uma queda horr\u00edvel nos \u00faltimos 4 anos e ainda quer bater palma kkkkk agora t\u00e1 comentando carne vermelha feliz e quer falar mal da esquerda. Kkkkk muito dod\u00f3i", "id": "1622242631055974400"},{"created_at": "2023-02-05T14:11:33.000Z", "text": "@aespacadeIas amiga, ent\u00e3o, eu n\u00e3o sei como est\u00e1 meu estado atual de sa\u00fade, mas eu acho que pretendo sim, embora seja mais dif\u00edcil do que antes abandonar meu status de vida (eu nem como muito carne vermelha, meu problema \u00e9 a carne branca mesmo)", "id": "1622236488409796610"},{"created_at": "2023-02-05T13:33:01.000Z", "text": "@rafaflobato Eu n\u00e3o estou criticando seu veganismo. Eu mesmo consumo carne vermelha raramente. O que eu escrevi \u00e9 que \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o matar. A nossa presen\u00e7a aqui, sobretudo na sociedade moderna, promove a matan\u00e7a e exterm\u00ednio de todo tipo de animal. O mundo funciona assim.", "id": "1622226794072969217"},{"created_at": "2023-02-05T13:03:44.000Z", "text": "@_lauraol @RitaLobo Carne vermelha ela est\u00e1 se referindo a carne bovina", "id": "1622219423095324672"},{"created_at": "2023-02-05T12:58:32.000Z", "text": "Impressionante a quantidade de gente que fica se doendo porque voc\u00ea escolhe n\u00e3o comer algo. Perdi as contas de quantas vezes escutei piadinha por n\u00e3o consumir mais algumas coisas, tipo carne vermelha. O corpo \u00e9 meu, porra! https://t.co/tRKI8OcOI8", "id": "1622218114111864834"},{"created_at": "2023-02-05T12:57:38.000Z", "text": "@_lauraol @RitaLobo Mas ca\u00e7a n\u00e3o \u00e9 carne vermelha? Hahaha...", "id": "1622217889175552000"},{"created_at": "2023-02-05T12:52:43.000Z", "text": "Ontem no anivers\u00e1rio do meu priminho, ainda consegui comer amo strogonoff de frango e chocolate. Mas no almo\u00e7o de hoje vai ter CHURRASCO, s\u00f3 a minha comida preferida, e eu terei q ficar s\u00f3 olhando e comer um peixe \ud83e\udd72\nQue esse tempo passe r\u00e1pido e eu volte a comer carne vermelha\ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8", "id": "1622216648777146371"},{"created_at": "2023-02-05T12:12:09.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA ja fiz dieta vegana por um tempo mas hoje em dia s\u00f3 evito carne vermelha", "id": "1622206441963626501"},{"created_at": "2023-02-05T11:58:43.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA N como carne vermelha, nenhum tipo de carne ou \u00f3rg\u00e3o bovino mas como frango e peixe", "id": "1622203062529019904"},{"created_at": "2023-02-05T11:44:02.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA J\u00e1. Fiquei alguns anos sem carne vermelha. Mas acabei desistindo, e hoje, como moderadamente.", "id": "1622199366449512450"},{"created_at": "2023-02-05T10:43:44.000Z", "text": "@SissyRibs @tomlinstriper @choquei Da para fazer muita coisa na churrasqueira, mas a base do churrasco \u00e9 carne vermelha devido sua origem \nTodo restante veio de adapta\u00e7\u00f5es devido a demanda", "id": "1622184192506314752"},{"created_at": "2023-02-05T10:17:00.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA J\u00e1, e fiquei um tempo zerado, mas \u00e9 dif\u00edcil manter uma dieta com legumes e verduras suficientes. Por\u00e9m reduzir bastante carne vermelha e frango!", "id": "1622177463861186561"},{"created_at": "2023-02-05T09:48:06.000Z", "text": "@memes_ai Frango \u00e9 melhor que carne vermelha", "id": "1622170188647997440"},{"created_at": "2023-02-05T06:11:19.000Z", "text": "parar c a carne vermelha tbm\ud83e\udd72", "id": "1622115633654628353"},{"created_at": "2023-02-05T05:48:45.000Z", "text": "@kcalzitos Carne vermelha", "id": "1622109956278190084"},{"created_at": "2023-02-05T04:45:21.000Z", "text": "Cigarro eu  j\u00e1 larguei.\n\nD\u00e1 pra economizar mais se eu cortar carne vermelha.", "id": "1622094000998998018"},{"created_at": "2023-02-05T04:07:24.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA Carne vermelha eu parei em 2000.", "id": "1622084449549619201"},{"created_at": "2023-02-05T03:50:28.000Z", "text": "@huxcley Essa \u00e9 uma frustra\u00e7\u00e3o minha. Comecei a fazer acompanhamento com uma nutricionista. Um pr\u00f3ximo passo \u00e9 eliminar a carne da minha vida. Como pouca carne vermelha. Mais frango. Me incomoda demais", "id": "1622080187205550084"},{"created_at": "2023-02-05T03:11:01.000Z", "text": "@leandrotwinofc Estou tendo muito problema com carne vermelha.\nSempre q como me d\u00e1 sensa\u00e7\u00e3o de est\u00f4mago empanzinado, me causa diarreia e muitas vezes at\u00e9 a regurgito.\nTem mais ou menos dois meses q s\u00f3 como peixe e desde ent\u00e3o s\u00f3 percebi melhoras\nE o pre\u00e7o nem est\u00e1 t\u00e3o diferente", "id": "1622070261250985986"},{"created_at": "2023-02-05T02:20:31.000Z", "text": "Tem carne vermelha tu vai se estraga dor de amor e dif\u00edcil curar", "id": "1622057553323560961"},{"created_at": "2023-02-05T02:20:16.000Z", "text": "@minhascostadoi e eu como carne vermelha todos os dias a probabilidade de eu ter escrito isso \u00e9 mt grande", "id": "1622057487452065792"},{"created_at": "2023-02-05T02:18:59.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA Carne vermelha, parei a 10 anos.", "id": "1622057164507422720"},{"created_at": "2023-02-05T02:13:27.000Z", "text": "Se eu n\u00e3o comer uma carne vermelha hoje eu me mato", "id": "1622055773009313793"},{"created_at": "2023-02-05T02:11:40.000Z", "text": "@carolschuelter mds, eu s\u00f3 coloquei numero 4 e n\u00e3o vi que a carne tbm tem kkk n\u00e3o gosto de carne vermelha", "id": "1622055325229613056"},{"created_at": "2023-02-05T01:33:14.000Z", "text": "@Jonaswgs @foraacademia Espero que consiga baixar. Colesterol n\u00e3o tem muito segredo, \u00e9 exerc\u00edcio e cortar fritura, carne vermelha e outras gorduras", "id": "1622045651637870592"},{"created_at": "2023-02-05T01:27:03.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Povo chato! Eu, por ex., n\u00e3o posso comer carne vermelha porque me \u00e9 indigesta. Nem por isso deixo de ir onde servem carne. Nas boas churrascarias, o que n\u00e3o falta \u00e9 op\u00e7\u00e3o de saladas, uma maravilha para os vegetebas de plant\u00e3o.", "id": "1622044098029830145"},{"created_at": "2023-02-05T01:15:07.000Z", "text": "@cozinhabruta Eita. Tive em 2022, durante e ap\u00f3s a covid eu n\u00e3o conseguia comer carne de nenhum tipo. Meu c\u00e9rebro dizia que queria mas o olfato era diferente para carne vermelha por exemplo era de animal atropelado na estrada, tentei comer em casa, no restaurante e era a mesma coisa.", "id": "1622041095789060097"},{"created_at": "2023-02-05T01:11:05.000Z", "text": "Achei muito fofo minha m\u00e3e oferecer de pedir um lanche vegano agora a noite, j\u00e1 que n\u00e3o t\u00f4 comendo carne vermelha at\u00e9 amanh\u00e3. Esses pequenos gestos de respeito \u00e0s minhas cren\u00e7as s\u00e3o muito especiais", "id": "1622040078074757120"},{"created_at": "2023-02-05T00:44:02.000Z", "text": "8. sou vegetariano e nunca gostei de carne vermelha oh nojeira", "id": "1622033272032067584"},{"created_at": "2023-02-04T23:05:40.000Z", "text": "@USAmbBR ola! Embaixadora convido a senhora para apreciar nosso churrasco tenho certeza que a senhora vai gostar experiente mesmo que a carne vermelha bovina n\u00e3o seja exatamente seu card\u00e1pio; sucesso", "id": "1622008518021627905"},{"created_at": "2023-02-04T22:57:57.000Z", "text": "@RodrigoRicoMA \u00d1 tamb\u00e9m n\u00e3o sou muito f\u00e3 de carne vermelha.", "id": "1622006575144525824"},{"created_at": "2023-02-04T22:54:53.000Z", "text": "@HeronFilho3 Uma mudan\u00e7a assim precisa ser acompanhada por nutricionista e avaliando se pode ser de vez ou tirar primeiro carne vermelha e porco, depois aves, peixes e frutos do mar e se a pessoa quiser ovos e l\u00e1cteos. E aprender a substituir na propor\u00e7\u00e3o adequada, entendendo as variedades +", "id": "1622005802692218880"},{"created_at": "2023-02-04T22:22:36.000Z", "text": "Odeio comer carne vermelha fico o dia inteiro com aquilo no bucho uma azia do diabo um refluxo chato ai wue \u00f3dio", "id": "1621997679814270980"},{"created_at": "2023-02-04T20:53:48.000Z", "text": "@MayBenedetti ela n \u00e9 vegetariana, ela s\u00f3 n come carne vermelha", "id": "1621975331144929280"},{"created_at": "2023-02-04T20:44:43.000Z", "text": "@chefdangalhardo Acertou muito.\nA lingui\u00e7a que muita gente n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed, t\u00e1 no ponto, p\u00e3o de alho correto e a carne vermelha foi pra fechar com chave de ouro.", "id": "1621973044745887746"},{"created_at": "2023-02-04T20:17:17.000Z", "text": "Prometi para eu mesma que 2023 iria consumir menos carne vermelha , est\u00e1 sendo bem dif\u00edcil \ud83e\udee3\ud83e\udee3", "id": "1621966141848518656"},{"created_at": "2023-02-04T20:01:20.000Z", "text": "Depois que voltei a rotina de ir a academia, me alimentar melhor com frutas, verduras evitando a carne vermelha e por fim, dormindo todos os dias \u00e0s 22:00, me sinto melhor e mais disposto e estou sentindo meu corpo menos dolorido.", "id": "1621962128478322688"},{"created_at": "2023-02-04T19:26:20.000Z", "text": "@RitaLobo Yanomamis n\u00e3o comem nem feij\u00e3o, n\u00e3o comem carne vermelha, n\u00e3o gostam de frango. O que quero dizer que precisa ter uma adequa\u00e7\u00e3o a cultura deles. H\u00e1 inumeras doa\u00e7\u00f5es de chinelos, que a maioria n\u00e3o usa.", "id": "1621953318653239303"},{"created_at": "2023-02-04T18:58:32.000Z", "text": "mesmo depois de ter voltado a comer carne a bastante tempo, eu continuo detestando carne vermelha (?)", "id": "1621946324991070210"},{"created_at": "2023-02-04T18:26:49.000Z", "text": "falei com a minha m\u00e3e sobre eu querer parar de consumir carne vermelha e s\u00f3 consumir carnes brancas e ela apoiou !!!", "id": "1621938341611540484"},{"created_at": "2023-02-04T18:17:36.000Z", "text": "@coisasmaconhei @miyamura_lover sua mae quando vc devidiu que nao gostava de carne vermelha", "id": "1621936020919914499"},{"created_at": "2023-02-04T17:50:14.000Z", "text": "esse m\u00eas completo 1 ano sem carne vermelha e confesso que n\u00e3o faz a menor falta", "id": "1621929135315501062"},{"created_at": "2023-02-04T17:41:52.000Z", "text": "@pncepcd Adoro! Gosto de Steak Tartare, Churrasco mal passado e bife fininho bem passado. Acho que existe valor em todo ponto de carne vermelha, mas cada ponto tem uma comida espec\u00edfica que fica boa.", "id": "1621927030085361670"},{"created_at": "2023-02-04T17:30:49.000Z", "text": "Ok, falando melhor: carne vermelha mal passada \u00e9 o certo e eu amo. Mas crua? Nem fodendo", "id": "1621924250285211650"},{"created_at": "2023-02-04T17:27:38.000Z", "text": "Steak Tartare \u00e9 horr\u00edvel e carne vermelha crua ou semi crua nem deveria ser algo de comer", "id": "1621923447168196610"},{"created_at": "2023-02-04T17:09:51.000Z", "text": "Com os altos pre\u00e7os da carne vermelha uma op\u00e7\u00e3o interessante que ja fiz duas vezes foi churrasco com frango, lingui\u00e7a toscana, coxinha de asa, sobrecoxa e p\u00e3o de alho, picanha gordurosa \u00e9 boa? Demais, mas um franguinho bem temperado na brasa \u00e9 coisa de Deus tamb\u00e9m.", "id": "1621918971170590721"},{"created_at": "2023-02-04T17:06:29.000Z", "text": "@whatsernamies Eu sempre achei que era carne vermelha, mas a\u00ed a Ana entrou pra Umbanda e eles comem SALSICH\u00c3O (de porco mesmo) nos per\u00edodos que n\u00e3o pode comer carne vermelha.\n\nMe bagun\u00e7ou :V mas aparentemente ela t\u00e1 em um terreno cinzento.", "id": "1621918123535351812"},{"created_at": "2023-02-04T16:40:36.000Z", "text": "Ultimamente to sentindo 00 vontade de comer carne vermelha ( a n\u00e3o ser assada ) https://t.co/y7hUJ0Qfkp", "id": "1621911612000030725"},{"created_at": "2023-02-04T16:29:41.000Z", "text": "@FabioCETF_ Ent\u00e3o, \u00e9 nebuloso. A maioria da comunidade cient\u00edfica considera que todos os mam\u00edferos s\u00e3o carne vermelha.\n\nMas \u00e9 que tem gente que fala que \u00e9 LITERALMENTE pela cor da carne.", "id": "1621908862688190465"},{"created_at": "2023-02-04T14:55:14.000Z", "text": "minha m\u00e3e vive falando \"e se uma pessoa for te visitar o que tu vai fazer pra elas comerem?\", visita come o que o dono d a casa come, se a pessoa vem na minha casa querendo comer bife sabendo que n\u00e3o como carne vermelha, ela que se vire", "id": "1621885094569943041"},{"created_at": "2023-02-04T14:54:08.000Z", "text": "Como \u00e9 bom parar de comer carne vermelha por alguns dias. O intestino responde maravilhosamente bem. Parece que saiu um peso da minha barriga \ud83e\udd23", "id": "1621884818731458560"},{"created_at": "2023-02-04T14:52:13.000Z", "text": "eu s\u00f3 sei fazer o que como, como n\u00e3o como carne vermelha eu nem sei nem escolher", "id": "1621884334494957570"},{"created_at": "2023-02-04T14:47:05.000Z", "text": "[04/02/2023 10:39:46]: N\u00e3o pode comer carne vermelha, nem de porco , se poss\u00edvel nem frango , n\u00e3o pode feij\u00e3o ,nada de gorduras\n [04/02/2023 10:40:15]: Podem comer salada , legumes , ovo e p\u00e3o", "id": "1621883044255629313"},{"created_at": "2023-02-04T14:43:04.000Z", "text": "descobri que sou al\u00e9rgica a carne de porco e corante, al\u00e9m de ser intolerante a lactose e a carne vermelha\nfui destinada a vida fit de comer frango e vegetais kk", "id": "1621882035068436481"},{"created_at": "2023-02-04T14:28:08.000Z", "text": "decidi que vou parar de comer carne vermelha mas acho que me arrependi", "id": "1621878275877339137"},{"created_at": "2023-02-04T14:24:34.000Z", "text": "@ananova15671421 @SolMoura8 @VanLiberdade Meu Deus! Que desespero! Carne vermelha tbm?", "id": "1621877377293746177"},{"created_at": "2023-02-04T14:10:07.000Z", "text": "@delucca Parei de consumir carne vermelha e comprar bem menos produtos ultraprocessados. Ver essas coisas, faz meu est\u00f4mago doer. O que os americanos tem contra verduras e temperar comida?", "id": "1621873741654360064"},{"created_at": "2023-02-04T13:46:05.000Z", "text": "existem seres vivos que n\u00e3o foram feitos para consumo humano, insetos s\u00e3o esses seres, a priva\u00e7\u00e3o da carne vermelha por longos per\u00edodos pode causar danos no nosso organismo\n\nn\u00e3o aceitem a propaganda progressistas, eles comem bife grelhado e te dar lixo, nunca aceitem https://t.co/KiiTAYVzPw", "id": "1621867692125724672"},{"created_at": "2023-02-04T13:38:21.000Z", "text": "Gostaria de publicamente agradecer ao presidente @LulaOficial e aliados. Pela primeira vez em 2 anos eu comprei mais carne vermelha que branca/ovos pro m\u00eas. E MAIS: n\u00e3o comprometeu meu or\u00e7amento e, caso queira, poderei comprar mais no decorrer do mes. Fiz o L gostoso demais! https://t.co/dVs4lMdwG6", "id": "1621865745314467841"},{"created_at": "2023-02-04T13:35:28.000Z", "text": "@direitofacilnet @BarbieSemClasse @DrBrunoGino \u201cestabeleceram v\u00ednculos com o c\u00e2ncer, como obesidade, sedentarismo, diabetes, \u00e1lcool, tabagismo, polui\u00e7\u00e3o ambiental e dietas ocidentais ricas em carne vermelha e a\u00e7\u00facares adicionados, sem mencionar o trabalho por turnos e a falta de sono\u2026\u201d c\u00e2ncer \u00e9 consequ\u00eancia!", "id": "1621865022002544641"},{"created_at": "2023-02-04T13:05:29.000Z", "text": "@Heenriquee_S @johnnathan__ @chefdangalhardo a mioglobina, assim como a hemoglobina, s\u00e3o prote\u00ednas transportadoras de gases que est\u00e3o presentes, obrigatoriamente, NO SANGUE. ent\u00e3o vc t\u00e1 equivocado. o sangue \u00e9 drenado sim, mas \u00e9 imposs\u00edvel uma carne VERMELHA n\u00e3o ter um tiquinho que seja.", "id": "1621857474968961025"},{"created_at": "2023-02-04T12:46:05.000Z", "text": "Por que os #Homens N\u00c3O podem Abandonar a Carne Vermelha\nhttps://t.co/Vu0UT1dW8R\n#CarneVermelha #Testosterona https://t.co/y7d5VOqv2z", "id": "1621852591507341315"},{"created_at": "2023-02-04T11:37:06.000Z", "text": "@evoluicomigo Certo.\nJ\u00e1 estou a diminuir a quantidade. Muito menos carne vermelha. Menos prote\u00edna. Menos fritos. Mais exerc\u00edcio f\u00edsico.", "id": "1621835233107509248"},{"created_at": "2023-02-04T11:33:56.000Z", "text": "Meu Deus. Vou ter essa doen\u00e7a. Bebo, tenho sono ruim. Como carne vermelha e bebo \u00e1lcool.", "id": "1621834434457600001"},{"created_at": "2023-02-04T06:18:19.000Z", "text": "fevereiro sem: \nqualquer coisa que tenha amendoim \np\u00e3o branco \ncarne vermelha \narroz\nmacarr\u00e3o \na\u00e7\u00facar\nrefrigerante com call\nbatata de saco (n\u00e3o aceitar nem por educa\u00e7\u00e3o!!!)\n4/2", "id": "1621755008352911360"},{"created_at": "2023-02-04T06:00:47.000Z", "text": "por isso eu nunca como carne vermelha em churrasco\nolha oq acham bom https://t.co/Pkfrr5HKUr", "id": "1621750596356214784"},{"created_at": "2023-02-04T05:43:57.000Z", "text": "@alomarciano359 Comer fibras, lavar o cool e evitar alentos ricos em ferro como feij\u00e3o e carne vermelha", "id": "1621746359605858304"},{"created_at": "2023-02-04T05:33:20.000Z", "text": "@xmedicada @johnnathan__ @chefdangalhardo Mo\u00e7a, voc\u00ea escolhe o ponto que preferir, mas \u00e9 bom saber que nenhuma carne vermelha cont\u00e9m sangue. Ele \u00e9 todo drenado do animal ap\u00f3s o abate. O l\u00edquido que escorre da carne \u00e9 a mioglobina (suco da carne), pela colora\u00e7\u00e3o \u00e9 facilmente confundido com a hemoglobina (sangue).", "id": "1621743687909654528"},{"created_at": "2023-02-04T04:37:23.000Z", "text": "@fenrizcal p\u00e3o e carne vermelha", "id": "1621729606834200582"},{"created_at": "2023-02-04T04:12:31.000Z", "text": "\u00c9 t\u00e3o dif\u00edcil eu comer carne vermelha e hoje eu tive o desprazer de comer uma assim https://t.co/jIjh9h9vnZ", "id": "1621723349901524992"},{"created_at": "2023-02-04T03:46:29.000Z", "text": "@aeilmn_ @gabrieleesousaa Com frango n gosto tanto sabia \nPrefiro ovo ou qualquer carne vermelha frita haha", "id": "1621716799778656257"},{"created_at": "2023-02-04T03:23:17.000Z", "text": "@NathanFemb frango, eu n como carne vermelha!", "id": "1621710959885656066"},{"created_at": "2023-02-04T03:10:12.000Z", "text": "\u00d3bvio que eu n\u00e3o bebia e nem comia carne vermelha em s\u00e9culos\n\nMAS MESMO ASSIM\n\nmeu est\u00f4mago foi com deus", "id": "1621707667034050561"},{"created_at": "2023-02-04T02:39:40.000Z", "text": "O ponto de jogar fora n\u00e9\nFaz favor gente, carne vermelha tem q t\u00e1 vermelha https://t.co/BudqAWOb5S", "id": "1621699982687408130"},{"created_at": "2023-02-04T02:31:42.000Z", "text": "eu tenho intoler\u00e2ncia a:\n\nCarne vermelha\nLeite\nCafe\u00edna", "id": "1621697976920834048"},{"created_at": "2023-02-04T02:17:15.000Z", "text": "@kcalcinhabranca sem carne vermelha", "id": "1621694342661394432"},{"created_at": "2023-02-04T02:16:14.000Z", "text": "@johnnathan__ @chefdangalhardo gente, vcs esquecem q n\u00e3o \u00e9 todo mundo q gosta de carne mal passada, n\u00e9? eu nunca gostei muito de carne vermelha, evito comer, mas quando como eu tenho PAVOR de ver 1 gotinha de sangue sequer. esse ponto da foto t\u00e1 perfeito!", "id": "1621694085835677696"},{"created_at": "2023-02-04T02:10:47.000Z", "text": "@gguhkcal2 glutem, lactose, carne vermelha, tudo q tem a\u00e7\u00facar na composi\u00e7\u00e3o (pao, bbq, ketchup, refri e tals", "id": "1621692713455214592"},{"created_at": "2023-02-04T01:15:24.000Z", "text": "@Lisaparede_ miga sim, eu como carne vermelha tendo que mastigar muito ou j\u00e1 pego a mo\u00edda, peixe \u00e9 uma delicia pois macio, tudo tem que mastigar muito bem, se n\u00e3o passa mal mesmo", "id": "1621678776861032448"},{"created_at": "2023-02-04T01:10:30.000Z", "text": "incr\u00edvel como eu n consigo mais gostar de carne vermelha pqp", "id": "1621677544691965953"},{"created_at": "2023-02-04T00:29:40.000Z", "text": "@chefdangalhardo Gostava bem passada mas hj n como mais carne vermelha pai. Arrocha", "id": "1621667267816685572"},{"created_at": "2023-02-04T00:26:58.000Z", "text": "N\u00e3o adianta usar antioxidantes e \u00f4mega 3 se a gestante consome 3 kg de carne vermelha por semana.\nE. Gatrac\u00f3s", "id": "1621666589144670209"},{"created_at": "2023-02-03T23:27:25.000Z", "text": "Descobri q n posso beber refri, comer carne vermelha e nem me estressar \nVtmnc, isso n eh vida", "id": "1621651600707145729"},{"created_at": "2023-02-03T21:23:26.000Z", "text": "pra quem e do ax\u00e9,a sexta e santa\npreceito de n\u00e3o comer carne vermelha \nnem pensar coisa errada \nantes da gira\ud83d\ude4c\ud83c\udffd", "id": "1621620401242513409"},{"created_at": "2023-02-03T21:18:43.000Z", "text": "@GemaMPass Tive uma fase de tentar ingressar no pescetarianismo e fizeram churrasco pra comemorar o MEU anivers\u00e1rio. Fui chamada de ingrata pelas minhas amigas sendo que TODO MUNDO sabia que eu tinha parado de comer carne vermelha e s\u00f3 estava consumindo peixe e vegetais", "id": "1621619213973569541"},{"created_at": "2023-02-03T20:46:28.000Z", "text": "Comi carne vermelha hoje no almo\u00e7o pela primeira vez hoje depois de sabe-se l\u00e1 quanto tempo e to at\u00e9 agora estufado", "id": "1621611097185738755"},{"created_at": "2023-02-03T20:42:51.000Z", "text": "Gnt nessa gravidez comecei a sentir nojo de carne vermelha e s\u00f3 como frango (carne de porco n como pq n pode) ent t\u00f4 enchendo meu cu de couve e outras variedades de coisa q cont\u00e9m prote\u00edna", "id": "1621610187109941250"},{"created_at": "2023-02-03T20:40:36.000Z", "text": "Foda q eu tenho todos aqueles \"bons costumes\" caf\u00e9 sem a\u00e7\u00facar suco sem a\u00e7\u00facar nunca ter tomado refri n\u00e3o gostar de comida com muito sal n\u00e3o curtir carne vermelha POREM EU CONTINUO SENDO UM BOLOTA maldita compuls\u00e3o espero q a compuls\u00e3o+depress\u00e3o se matem todo respeito", "id": "1621609620459425793"},{"created_at": "2023-02-03T20:38:37.000Z", "text": "N\u00e3o lembrava que o perfume da Shakira era T\u00c3O cheirosinn. Me lembra \u00e9poca boa, na qual eu cuidava mais de mim, passava creme p\u00f3s banho todos os dias, n\u00e3o comia carne vermelha e nem bebia refrigerante e nem \u00e1lcool. \n\nAinda d\u00e1 pra voltar a ser assim, s\u00f3 preciso ter mais disciplina.", "id": "1621609121957945344"},{"created_at": "2023-02-03T20:34:00.000Z", "text": "7 anos sem comer carne vermelha e hoje descobri uma defici\u00eancia preocupante de ferro no meu organismo e uma taxa baixa de B12 (mesmo suplementando todos os dias). Como voc\u00eas balanceiam a dieta vegetariana para evitar esses problemas? #vidasemcarne", "id": "1621607960278351873"},{"created_at": "2023-02-03T20:31:14.000Z", "text": "@wallacescbarros @RobertoSmera @brasil247 Vai nessa..\n\nFaz uma dieta exclusiva de carne vermelha e assista teus tumores regredirem com fome.\n\nC\u00e2ncer prefere se alimentar de a\u00e7ucar.", "id": "1621607264082690049"},{"created_at": "2023-02-03T20:01:30.000Z", "text": "@JeffersonBonini @kfragaf @brasil247 Pois come teus gafanhotos que continuaremos com o urubu do mar e muita carne vermelha pingando sangue.", "id": "1621599782534877185"},{"created_at": "2023-02-03T18:51:11.000Z", "text": "@lybrjack Sashimi de carne vermelha?", "id": "1621582084698406912"},{"created_at": "2023-02-03T18:18:19.000Z", "text": "Falta muito pouco pra eu voltar a comer carne vermelha, provavel que o motivo do meu cansa\u00e7o seja isso", "id": "1621573814638321667"},{"created_at": "2023-02-03T18:12:23.000Z", "text": "odeio quando me pergunto se eu n\u00e3o como carne vermelha pra emagrecer \u2026 olho bem pra cara da pessoa e respiro fundo pra n\u00e3o responder \u201ceu pare\u00e7o magra pra voc\u00ea?\u201d \n\ninferno", "id": "1621572320732086273"},{"created_at": "2023-02-03T17:59:33.000Z", "text": "@choquei Bom, eu n\u00e3o como mais carne vermelha desde que assisti a s\u00e9rie do Jeffrey Dahmer.. isso j\u00e1 faz menos uns 6 meses.. ahhahaha", "id": "1621569092468490240"},{"created_at": "2023-02-03T17:39:19.000Z", "text": "7- A popula\u00e7\u00e3o fora da for\u00e7a de trabalho, no dia pr\u00e9vio \u00e0 entrevista, apresentou maior frequ\u00eancia de consumo de feij\u00e3o e menor de carne vermelha, hortali\u00e7as, oleaginosas, refrigerante, embutidos e p\u00e3es de pacote, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o ocupada.", "id": "1621564000961003522"},{"created_at": "2023-02-03T17:39:19.000Z", "text": "6- Comparados aos ocupados, os desocupados relataram com maior frequ\u00eancia o consumo de cereais, ovos, margarina e pratos prontos/semiprontos, e com menor frequ\u00eancia o consumo de tub\u00e9rculos e carne vermelha, no dia anterior \u00e0 entrevista;", "id": "1621563999065194498"},{"created_at": "2023-02-03T17:39:17.000Z", "text": "3- Os adultos ocupados apresentaram maiores percentuais de consumo regular de frutas, hortali\u00e7as e carne vermelha, e menor percentual de consumo de feij\u00e3o. Ou seja, 42,0% consumiram frutas, 54,8% hortali\u00e7as, 69,7% carne vermelha e 67,4% consumiram feij\u00e3o durante a semana;", "id": "1621563993335668737"},{"created_at": "2023-02-03T17:32:40.000Z", "text": "@Sapo_pepe77 Cad\u00ea a carne vermelha ? Mas \u00e9 isso que esse povo merece mesmo, tem que comer macarr\u00e3o com ovo ou farinha pra aprender.", "id": "1621562327664312322"},{"created_at": "2023-02-03T16:52:11.000Z", "text": "Dahora esse sushi de carne vermelha https://t.co/OJ6PrPv3sb", "id": "1621552137158139904"},{"created_at": "2023-02-03T16:06:30.000Z", "text": "@cindelrela_ Rlx p\u00f4, eu colo direito\u2026 s\u00f3 n\u00e3o como carne vermelha\u2026 mas tipo at\u00e9 uns legumes eu coloco de vez em qndo, olha que gracinha as marmitas https://t.co/mspWTYBNtg", "id": "1621540641053282304"},{"created_at": "2023-02-03T16:06:18.000Z", "text": "@lybrjack Mais mal passado que isso j\u00e1 \u00e9 sashimi de carne vermelha! https://t.co/i4gv2l1mWo", "id": "1621540593825468416"},{"created_at": "2023-02-03T15:53:20.000Z", "text": "vsf eu n consigo comer carne vermelha q vontade de vomitar da merda pqp e essa velha fica me obrigando a comer q vontade de vomitar AAAAAAAAA", "id": "1621537328618430467"},{"created_at": "2023-02-03T15:51:20.000Z", "text": "gente hj acordei mais tarde entao meu cafe foi meio mam\u00e3o e um cafezinho E AGORA MEU ALMOCINHO ! \n\ncarne vermelha, salada e batata doce com c\u00farcuma \ud83d\udc97\ud83e\udd70\ud83d\udc97\ud83e\udd70\ud83d\udc97\ud83e\udd70\ud83d\udc97\ud83e\udd70\ud83d\udc97\ud83e\udd70 https://t.co/xn0iU3nH6b", "id": "1621536824156950529"},{"created_at": "2023-02-03T15:35:51.000Z", "text": "Dia de macumba \u00e9 um trem muito delicado. A gente passa o dia de preceito e se vigiando: \n\n*vigia* n\u00e3o posso comer carne vermelha. \n*respira fundo* \u2026 calma,  n\u00e3o posso me estressar.\n*segura o tesao* n\u00e3o pode ter rela\u00e7\u00e3o sexual (n\u00e3o que eu esteja tendo)", "id": "1621532928336400390"},{"created_at": "2023-02-03T15:29:05.000Z", "text": "@Gsadenililc @bokukkodoppel Visando o controle mais abrangente da popula\u00e7\u00e3o, colocando como uma regra onde o divino pudesse punir tal ato. Assim como a sodomia (que era a fonte original de in\u00fameras doen\u00e7as no passado), comer carne de porco, comer carne vermelha\u2026", "id": "1621531227608981505"},{"created_at": "2023-02-03T15:05:02.000Z", "text": "@_oababy Sim, a endometriose pode dar em qualquer parte do corpo, ja houve registros at\u00e9 no c\u00e9rebro. Ela \u00e9 uma doen\u00e7a inflamat\u00f3ria, ent\u00e3o alimenta\u00e7\u00e3o conta muito. J\u00e1 diminui \u00e1lcool, carne vermelha, carboidrato... Quando eu quis engravidar, tive que parar com o dienogeste+", "id": "1621525173680672768"},{"created_at": "2023-02-03T14:41:10.000Z", "text": "@tloufrnc @glowdepp Eu levo o frango porque eu tamb\u00e9m n\u00e3o como carne vermelha kakakaka", "id": "1621519166326075392"},{"created_at": "2023-02-03T14:22:13.000Z", "text": "\"Acho que a vida faz mal a sa\u00fade,\n\u00c9 o que me leva a crer\nAt\u00e9 que n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de se entender\nBeba \u00e1gua, abandone a cerveja,\nCarne vermelha e cigarro n\u00e3o d\u00e1\nSeja um bom cordeiro e aos cem anos chegar\u00e1\nQuero viver cem anos pra que\nSe tenho muito mais o que fazer\" - Celso Blues Boy https://t.co/DcJf6Ifll8", "id": "1621514397234626560"},{"created_at": "2023-02-03T13:59:55.000Z", "text": "@_ItsSullivan @glowdepp eu levo o p\u00e3o de alho pq n como carne vermelha", "id": "1621508784815480832"},{"created_at": "2023-02-03T13:32:33.000Z", "text": "@cindelrela_ @xiegiu Carne vermelha \u00e9 cara p\u00f4, t\u00f4 comendo s\u00f3 frango ou ovo\u2026 ai tipo, n\u00e3o \u00e9 que eu n posso comprar\u2026 mas vou no mercado, frango pago 15 a 20 o quilo\u2026 no ca\u00e7\u00e3o mole ou patinho eu vou pagar 3 ou 4x mais caro\u2026 a\u00ed eu n\u00e3o compro", "id": "1621501899580088320"},{"created_at": "2023-02-03T12:51:28.000Z", "text": "@ElianeMeijomil @lucasmezs A minha procto tbm tinha falado isso para mim tbm. E para evitar carne vermelha.", "id": "1621491558603276296"},{"created_at": "2023-02-03T11:28:29.000Z", "text": "Cara, teve uma fase da minha vida que eu fiquei uns 3 meses, ou mais, sem comer carne vermelha. S\u00f3 comia frango ou peixe. Agora... Se pudesse comia carne vermelha todo dia kkkkkkk senhor", "id": "1621470677923422209"},{"created_at": "2023-02-03T10:14:47.000Z", "text": "acho que vou parar de comer carne, definitivamente n\u00e3o vou mais comer carne de porco nem carne vermelha, s\u00f3 vou comer frango e vou aos poucos parar com ele tamb\u00e9m\nn\u00e3o \u00e9 nem porque eu acho que todo mundo deveria ser vegano/vegetariano\neu s\u00f3 nao sou mt f\u00e3 de carne", "id": "1621452129779974145"},{"created_at": "2023-02-03T09:21:56.000Z", "text": "@rodrigo756tico @Nikolasapoiofc Se garante a sua picanha com seu trabalho ao inves de acreditar nas narrativas mentirosas do ex-presidiario, est\u00e1 no caminho certo\nEu n\u00e3o como carne vermelha por op\u00e7\u00e3o.", "id": "1621438831466614784"},{"created_at": "2023-02-03T08:12:00.000Z", "text": "@mimikabroxa carne vermelha!", "id": "1621421230149566471"},{"created_at": "2023-02-03T06:00:02.000Z", "text": "@diet_skinnyet cortaria qualquer fritura, evitaria alimentos ricos em carboidratos, come\u00e7aria a manh\u00e3 sempre tomando \u00e1gua com uma colher de vinagre de ma\u00e7\u00e3, n\u00e3o passaria de 800 calorias e pularia/purgaria o jantar\n\ne comeria s\u00f3 peixes, ovo ou frango como prote\u00edna no almo\u00e7o, sem carne vermelha", "id": "1621388020560584706"},{"created_at": "2023-02-03T05:12:51.000Z", "text": "Olha s\u00f3, os caras tomando um Beaujolais-Village. Est\u00e3o tomando um tinto 100% Gamay: Combe aux Jacques de Louis Jadot. Tem aroma de frutas vermelhas (groselha) e combina com Coelho, carne vermelha grelhada, charcutaria, massa e Abbaye de C\u00eeteaux. https://t.co/bdWUh1fzxs", "id": "1621376144850272259"},{"created_at": "2023-02-03T04:22:35.000Z", "text": "Apesar de n\u00e3o ser vegan evito carne vermelha quando posso", "id": "1621363494389006336"},{"created_at": "2023-02-03T04:20:20.000Z", "text": "4 dias pra estreia do Flamengo no Mundial de Clubes e l\u00e1 vai minha promessa: Se o Flamengo for campe\u00e3o do Mundo eu fico 2 semanas sem carne vermelha e mais 2 semanas sem tomar caf\u00e9 \ud83e\udd72 (ficar sem isso \u00e9 quase morrer, pra mim)", "id": "1621362931370704899"},{"created_at": "2023-02-03T03:20:33.000Z", "text": "Top alimentos que eu evito comer: carne vermelha, lactic\u00ednios, trigo, gl\u00faten e refrigerante", "id": "1621347884443500545"},{"created_at": "2023-02-03T03:20:06.000Z", "text": "e fefis que vai me mandar um churrasco s\u00f3 com toscana porque t\u00f4 de preceito e n\u00e3o posso comer carne vermelha \ud83e\udd79\ud83e\udd79", "id": "1621347772514320384"},{"created_at": "2023-02-03T03:04:51.000Z", "text": "5\u00b0 dia, a menina segue torrando a paci\u00eancia e eu quero meter a porrada nela, a v\u00f3 falou que pode tomar refrigerante KKKKK, s\u00f3 n\u00e3o pode comer carne vermelha, hoje me estressei e xinguei, pedi perd\u00e3o e continuei a vida... Dif\u00edcil demais uma semana sem se estressar sendo eu.", "id": "1621343932977127424"},{"created_at": "2023-02-03T02:52:36.000Z", "text": "@arrascakoringa se o flamengo for campe\u00e3o mundial eu fico at\u00e9 o final do ano sem tomar refrigerante/coca e sem comer carne vermelha", "id": "1621340851140968448"},{"created_at": "2023-02-03T02:51:23.000Z", "text": "\u00f1 \u00e9 poss\u00edvel q eu tenho uma obsess\u00e3o por carne vermelha t\u00e3o grande ao ponto d frango me deixar insatisfeita", "id": "1621340546433224704"},{"created_at": "2023-02-03T02:29:07.000Z", "text": "@Patrao_Lil Eu n\u00e3o gosto de carne vermelha. S\u00f3 como quando n\u00e3o tem jeito. Sempre como frango, mas nada com osso. Morro de nojo de ossos. \ud83e\udd22", "id": "1621334939806351360"},{"created_at": "2023-02-03T02:15:05.000Z", "text": "@arthurmelo vc tbm est\u00e1 correta eu q n\u00e3o gosto de carne vermelha mesmo \ud83e\udd74", "id": "1621331410282758145"},{"created_at": "2023-02-03T02:08:26.000Z", "text": "Depois de ler Saboroso Cad\u00e1ver, n\u00e3o consigo comer carne vermelha sem pensar no livro (mas continuo comendo, n sou trouxa)", "id": "1621329734092181504"},{"created_at": "2023-02-03T01:38:35.000Z", "text": "Venci um rod\u00edzio sem carne vermelha", "id": "1621322222789877760"},{"created_at": "2023-02-03T00:50:16.000Z", "text": "tinha uns 15 dias que eu n comia carne vermelha, comi e hoje e adivinhem? pse to passando mal nessa desgra\u00e7a https://t.co/ew5Jd92tqb", "id": "1621310066350514176"},{"created_at": "2023-02-03T00:48:18.000Z", "text": "@tsukifemboy me d\u00e1 mta dor de barriga e no est\u00f4mago :( mas nem to t\u00e3o surpresa assim pq ja sabia que carne vermelha fazia mal", "id": "1621309571124936707"},{"created_at": "2023-02-03T00:40:35.000Z", "text": "off study:\num fato aleat\u00f3rio sobre mim \u00e9 que eu sou muito seletiva com hamb\u00farguer. eu n\u00e3o gosto de m\u00e9qui e n\u00e3o gosto de hamb\u00farguer c carne vermelha, ou seja: eu s\u00f3 gosto de um ou dois hamb\u00farguer e tem q ser do bk\ud83e\udd21", "id": "1621307625622183936"},{"created_at": "2023-02-03T00:31:27.000Z", "text": "@effydiets carne vermelha", "id": "1621305330343858176"},{"created_at": "2023-02-03T00:19:15.000Z", "text": "@Luisedu_oli @diojodior Eu at\u00e9 n\u00e3o gosto muito de carne vermelha, mas n\u00e3o comer ovo nem nada q leve leite \u00e9 simplesmente imposs\u00edvel pra mim pq n\u00e3o consigo pensar em NENHUMA receita pr\u00e1tica, r\u00e1pida e principalmente barata q n\u00e3o leve leite e/ou ovo.", "id": "1621302258682978304"},{"created_at": "2023-02-03T00:17:49.000Z", "text": "vinagrete e alguma carne vermelha(ou frango) https://t.co/jvBhhYWQQg", "id": "1621301896920158209"},{"created_at": "2023-02-03T00:11:51.000Z", "text": "Odeio comer carne vermelha no meio da semana pq eu simplesmente apago e acordo de noite sem saber q dia eu to", "id": "1621300398295334913"},{"created_at": "2023-02-03T00:07:47.000Z", "text": "@JessicaFelicio_ Carne de porco \u00e9 considerada carne vermelha?\nN\u00e3o sabia!\nNossa e a melhor!  E \u00e9 de segunda hahaha sempre que vou no a\u00e7ougue perguntam se quero de primeira ou segunda e mesmo q seja quase o mesmo pre\u00e7o vou na de segunda! Copa lombo e saboroso demaisssss", "id": "1621299374528626689"},{"created_at": "2023-02-03T00:06:48.000Z", "text": "@maxsantoro_ Nossa e mtooooo bom n\u00e9 ? Eu n sou t\u00e3o chegada em carne vermelha, mas bistequinha eu gosto mto", "id": "1621299126817198081"},{"created_at": "2023-02-02T23:44:13.000Z", "text": "Vou ter que preparar lanche de frango uma galera que j\u00e1 t\u00e1 no prop\u00f3sito de quaresma n\u00e3o come carne vermelha. Vou voltar com o brabo \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73", "id": "1621293442507620352"},{"created_at": "2023-02-02T23:13:57.000Z", "text": "@orangetoxic_ MN SIM!!! Eu n sou veggie mas n\u00e3o como carne vermelha, s\u00f3 frango e peixe. P\u00e3o com ovo \u00e9 melhor que tds esses.", "id": "1621285826909937664"},{"created_at": "2023-02-02T22:55:48.000Z", "text": "cheguei do shopping, e fui treinar.. cheguei em casa troquei a carne vermelha pq n\u00e3o gosto mt pelo frango, mas juro n\u00e3o aguento comer mais  frango \u2620\ufe0f\u2620\ufe0f https://t.co/XqQE2FJftB", "id": "1621281256611741697"},{"created_at": "2023-02-02T22:52:59.000Z", "text": "@n1nfetinh4 @marnorexic carne vermelha", "id": "1621280550035005444"},{"created_at": "2023-02-02T22:37:52.000Z", "text": "@ondetemamorhej_ @nossahistoriahj carne vermelha \n\nTO BE AO VIVO EM BRASILIA", "id": "1621276744308211718"},{"created_at": "2023-02-02T22:06:55.000Z", "text": "Minha mae: mas vc nn come nada\nGeladeira: peixe, frango, carne vermelha\n...\n\u00c9 mae, fica meio dif\u00edcil comer assim mesmo", "id": "1621268954558636032"},{"created_at": "2023-02-02T22:05:51.000Z", "text": "Uma bela carne vermelha, e salada a vontade https://t.co/ovamztxoEN", "id": "1621268689159917568"},{"created_at": "2023-02-02T21:42:29.000Z", "text": "@chefdangalhardo farofa e bife de carne vermelha", "id": "1621262808305307651"},{"created_at": "2023-02-02T21:34:39.000Z", "text": "quero comer carne vermelha", "id": "1621260836776861698"},{"created_at": "2023-02-02T21:31:12.000Z", "text": "a menina do treinamento falando q tatuou uma vaca no bra\u00e7o pq nao come carne vermelha kkkkkkk", "id": "1621259965724856320"},{"created_at": "2023-02-02T20:27:29.000Z", "text": "E quando vc vai ao medico e descobre que vc \u00e9 obrigada a fazer dieta na marra , n\u00e3o pelo seu peso mas por sa\u00fade, gente pobre tem dinheiro pra fazer dieta n\u00e3o, a gente come oq tem \ud83d\ude1f\ud83d\ude44 proibida de comer carne vermelha, fritura, caf\u00e9, leite,doce e cerveja \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b", "id": "1621243933371006978"},{"created_at": "2023-02-02T20:11:39.000Z", "text": "@chefdangalhardo Alface e tomate! N\u00e3o me xinguem o bife ficaria perfeito mas eu n\u00e3o como carne vermelha mais", "id": "1621239947872141320"},{"created_at": "2023-02-02T17:35:49.000Z", "text": "@caiooleonardo2 Muito melhor que carne vermelha", "id": "1621200731796656140"},{"created_at": "2023-02-02T17:17:26.000Z", "text": "eh eu realmente n curto mt carne vermelha pra comer no dia a dia n consigo gostar Nossa q delicia.. nao", "id": "1621196104321712134"},{"created_at": "2023-02-02T17:13:35.000Z", "text": "@dxspiquerez S\u00f3 se voc\u00ea comer carne vermelha", "id": "1621195136154624005"},{"created_at": "2023-02-02T15:40:11.000Z", "text": "@taynnagripp1 Minha prima n\u00e3o come mais latic\u00ednios, pouca carne vermelha e nada de embutidos por causa da enxaqueca. Ela foi para um especialista e ele fez ela cortar isso tudo. Realmente melhorou bastante", "id": "1621171632038354944"},{"created_at": "2023-02-02T15:23:02.000Z", "text": "@Chang_BJJ Tamb\u00e9m, 200 kilos de carne vermelha .", "id": "1621167315856551936"},{"created_at": "2023-02-02T15:10:27.000Z", "text": "@yeriballet nunca tentei mas conseguiria ser sem muito esfor\u00e7o do tipo que n\u00e3o come carne vermelha, j\u00e1 que n\u00e3o tenho muito apre\u00e7o por esta", "id": "1621164148628533248"},{"created_at": "2023-02-02T14:52:12.000Z", "text": "O cheiro de carne vermelha t\u00eam me enjoado a cada dia mais.\nSer\u00e1 o fim de uma era?", "id": "1621159554137616387"},{"created_at": "2023-02-02T14:44:59.000Z", "text": "ok\n\n- comer fruta\n- comer carne vermelha\n- beber \u00e1gua\n- beijar ela\n- jogar\n- amar ela\n- escrever \n- noiva", "id": "1621157739681701890"},{"created_at": "2023-02-02T14:27:41.000Z", "text": "Uma semana que eu n\u00e3o como carne vermelha nem consumo leite ou queijo = uma semana sem crises de enxaqueca que estavam me matando dia sim dia n\u00e3o.\n\nPode ser coincid\u00eancia, mas \u00e9 uma coincid\u00eancia que est\u00e1 me motivando a continuar assim.", "id": "1621153385528594436"},{"created_at": "2023-02-02T13:45:49.000Z", "text": "\u201cN\u00e3o consumo frango ou leite porque eles t\u00eam muito horm\u00f4nio\u201d\n\nSe o seu argumento pra n\u00e3o consumir alimentos for esse, desculpa, mas voc\u00ea vai se alimentar de energia \u00e9olica, pois muitos outros t\u00eam: Legumes, batatas, Carne vermelha, Iogurtes, ovos, azeite de oliva\u2026", "id": "1621142848828747776"},{"created_at": "2023-02-02T13:13:07.000Z", "text": "Acho que n\u00e3o vou comer carne vermelha por um bom tempo depois de ter vomitado ela", "id": "1621134622909423617"},{"created_at": "2023-02-02T12:52:23.000Z", "text": "Qu\u00e3o saud\u00e1vel vc \u00e9? \nBronquite:\u274c\nAsma:\u274c\nRinite:\u2705\nSinusite:\u2705\nIntoler\u00e2ncia a lactose:\u2705\nProblema de vis\u00e3o:\u2705\nAlergia a poeira:\u2705\nAlergia a alimentos: int a carne vermelha \ud83e\udd21\nAlergia de pele: \u2705\nDor no joelho: \u274c\nDor nas costas:\u2705\nDor no cora\u00e7\u00e3o:\u274c\nPress\u00e3o baixa:\u274c\nGastrite:\u2705 https://t.co/bRz0KDBZlD", "id": "1621129402351497216"},{"created_at": "2023-02-02T12:52:17.000Z", "text": "@ManoelDutra20 @flaviogarag Apenas n\u00e3o comem carne vermelha, mas as aves est\u00e3o em muitos dos pratos.", "id": "1621129378317959168"},{"created_at": "2023-02-02T12:29:52.000Z", "text": "@DigueraSPFC Nossa naaao, eu n\u00e3o curto muito carne vermelha ent\u00e3o pra mim \u00e9 um prato bem bomba kkkk", "id": "1621123737742618626"},{"created_at": "2023-02-02T12:21:36.000Z", "text": "@gerr4rd23 @TheOwnHeller @Dayannamads whey fez eu engordar\ne como muita batata  e batata doce\ne arroz\ne pao integral\ne carne vermelha\ne 7 banana spor dia", "id": "1621121658143608832"},{"created_at": "2023-02-02T12:08:18.000Z", "text": "@ativistamask E a carne vermelha, caindo dia ap\u00f3s dia? Faz o L", "id": "1621118310451662848"},{"created_at": "2023-02-02T10:46:48.000Z", "text": "2x\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d em toda carne vermelha ela p\u00f5e ihhh https://t.co/JZqPHwdNUr", "id": "1621097798920769537"},{"created_at": "2023-02-02T07:57:07.000Z", "text": "@psychoniie @thehecky abacaxi com carne vermelha, segundo ela emagreceu v\u00e1rios kg comendo isso", "id": "1621055095210389504"},{"created_at": "2023-02-02T04:46:58.000Z", "text": "@yeriballet j\u00e1 meio q fui quando crian\u00e7a pq detestava carne vermelha mas ai quase fiquei desnutrido e tive q come\u00e7ar a comer", "id": "1621007243666759682"},{"created_at": "2023-02-02T03:02:00.000Z", "text": "@mmandarinoo Churrasco deveria ser apenas carne vermelha no m\u00e1ximo p\u00e3o de olho e olhe l\u00e1 um belo churrasco tradicional", "id": "1620980826593968133"},{"created_at": "2023-02-02T02:46:03.000Z", "text": "@marnorexic Carne vermelha", "id": "1620976814083416065"},{"created_at": "2023-02-02T02:21:16.000Z", "text": "@Frogsupremacy__ Ele e a N\u00e1dila sempre brigaram muito, desde o sexto ano. Por que o Z\u00e9 tem inveja do como ela \u00e9 segura de si mesma, diferente dele. Ele tem tr\u00eas amigos que ainda n\u00e3o tem nome, a P2, a P3 e o P4. Ele gosta muito de moqueca e odeia feijoada por que nao come carne vermelha nem morto.", "id": "1620970577485000705"},{"created_at": "2023-02-02T02:06:06.000Z", "text": "Sou a \u00fanica pessoa aqui q n\u00e3o gosta de carne vermelha ?", "id": "1620966759288410112"},{"created_at": "2023-02-02T01:43:46.000Z", "text": "amo ser a \u00fanica pessoa da fam\u00edlia q come carne vermelha, eles pediram a pizza errada, veio com bacon e a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o foi o meu pai trazer pra mim na minha casa, uma pizza INTEIRA", "id": "1620961138987917312"},{"created_at": "2023-02-02T00:58:27.000Z", "text": "Sim eu continuo tomando coca-cola e comendo carne vermelha", "id": "1620949736600784896"},{"created_at": "2023-02-02T00:47:38.000Z", "text": "@anadecarmas simmm pretendo, eu mesma mal como carne vermelha ate qnd vou pra burguer king (abriu uma perto da minha casa) eu pe\u00e7o o whooper de plantas", "id": "1620947015126360070"},{"created_at": "2023-02-02T00:40:48.000Z", "text": "@adebrinha Eu posso comer, mas \u00e9 que t\u00e1 muito restrito, n\u00e3o posso comer leite e derivados, carne vermelha, massa branca, a\u00e7\u00facar, bebidas gaseificadas, sucos e frutas \u00e1cidas...", "id": "1620945293096148996"},{"created_at": "2023-02-02T00:39:57.000Z", "text": "@TransHusko juro nem gosto de carne vermelha mas se eu tivesse wagyu na minha frente eu faria obscenidades", "id": "1620945080784916481"},{"created_at": "2023-02-02T00:36:27.000Z", "text": "@deadendoll tem sei l\u00e1 uns 10 anos quase que eu n\u00e3o como carne vermelha E EU FIQUEI PUTO COM ESSE PREPARO isso n\u00e3o \u00e9 jeito de fazer nem A CARNE DE SEGUNDA MAIS ZUADA!!!!!!\nn\u00e3o \u00e9 POSS\u00cdVEL esse povo deve fazer DE PROP\u00d3SITO", "id": "1620944199481757698"},{"created_at": "2023-02-02T00:16:05.000Z", "text": "nem sou f\u00e3 de carne vermelha, mas cheiro de churrasco quando eu t\u00f4 com fome me pega demais", "id": "1620939073136525313"}]