[{"tweets_quantity": 84},{"created_at": "2023-02-08T23:30:29.000Z", "text": "@ooctdmonica Compra saporra a\u00ed p\u00e3o-duro", "id": "1623464313787670529"},{"created_at": "2023-02-07T06:03:06.000Z", "text": "@ed_vh_ @NaoSouCardoso O problema \u00e9 que se fosse um homem perguntando o mesmo, com a irm\u00e3 abandonando o pai, ela ia falar pra ele deixar de ser p\u00e3o-duro e deixar a heran\u00e7a toda pra irm\u00e3.\n\n\u00c9 tudo calculado.", "id": "1622838342554378241"},{"created_at": "2023-02-05T20:40:55.000Z", "text": "@WeirdcoreEyes Eu compraria todos seu eu nn tivesse um pai p\u00e3o-duro", "id": "1622334477467848706"},{"created_at": "2023-02-05T16:05:01.000Z", "text": "@tocansadanna Rico&amp;p\u00e3o-duro", "id": "1622265045336956937"},{"created_at": "2023-02-04T21:19:25.000Z", "text": "@Ruben_D1j231 @TNTSportsBR o Salah n tem essa fama n mas faz sentido o Man\u00e9 sair visto q mt provavelmente o Liverpool n iria querer pagar o q o Man\u00e9 exigisse pq eh um time p\u00e3o-duro pra caramba", "id": "1621981778322890752"},{"created_at": "2023-02-04T15:46:49.000Z", "text": "Sempre achei absurda essa situa\u00e7\u00e3o e penso que a solu\u00e7\u00e3o pra isso, se algu\u00e9m te pedir, \u00e9 oferecer o assento pra venda - vc inverte o \"\u00f4nus\" de agradar a crian\u00e7a, quer dizer, se o pai/m\u00e3e n\u00e3o estiver disposto a comprar de vc o assento, ele que \u00e9 p\u00e3o-duro, n\u00e3o vc que \u00e9 chato https://t.co/GC5PyZN0CX", "id": "1621898074548310018"},{"created_at": "2023-02-04T13:18:39.000Z", "text": "@clayton_kr Em Portugal chamam o p\u00e3o-duro (a esp\u00e1tula de raspar at\u00e9 a \u00faltima gota de massa da tigela) de Salazar, porque ele raspou tudo do pa\u00eds. Acho que por aqui podemos batizar o utens\u00edlio com o nome de outro dito conservador, patriota, anti corrup\u00e7\u00e3o, etc", "id": "1621860787684839427"},{"created_at": "2023-02-03T00:13:08.000Z", "text": "homem p\u00e3o-duro n\u00e3o tem mulher bonita!", "id": "1621300719444787202"},{"created_at": "2023-02-02T18:39:39.000Z", "text": "@keoliveirag Tu s\u00f3 gosta de quem \u00e9 p\u00e3o-duro ou n\u00e3o presta\u2026", "id": "1621216797516075008"},{"created_at": "2023-02-01T15:13:58.000Z", "text": "@PELEJA 50 reais... O dono do supermercado \u00e9 s\u00f3 \"um pouquinho\" p\u00e3o-duro kkkkkkkk", "id": "1620802644699942912"},{"created_at": "2023-01-30T05:53:47.000Z", "text": "@Compact_Chaos Sl\u00e1, pq eu n sou p\u00e3o-duro, nem interesseira (como ele). Pq eu preferi n ver maldade, achar normal q as vezes a pessoa t\u00e1 sem, um dia um paga, dps o outro faz, naturalmente e tals. Mas me chamar pra ir no shopping sem ter 1 centavo? Sem querer tomar nem uma casquinha? Ficou claro+", "id": "1619936897517916163"},{"created_at": "2023-01-30T01:28:36.000Z", "text": "@LuscaCm_ @LuucasRM_ Sim\nA hora q falir \u00e9 s\u00f3 virar SAF q t\u00e1 resolvido haha\n\nEu prefiro falir tentando ser campe\u00e3o e virar saf depois do q ser rebaixado por causa de austeridade \n\nSe o sp continuar sendo t\u00e3o p\u00e3o-duro, seremos rebaixados (oq vai acabar falindo o sp de qualquer jeito)", "id": "1619870161007411200"},{"created_at": "2023-01-29T06:07:09.000Z", "text": "mais uma vez, deus aben\u00e7oou este p\u00e3o-duro que vos fala!!! https://t.co/xLeOqy2Qkg", "id": "1619577871009460225"},{"created_at": "2023-01-27T22:47:20.000Z", "text": "\"Mas com cinco anos eu totalmente acreditava no velhinho. Escrevia cartas, fazia listas infind\u00e1veis de presentes (ali\u00e1s, sempre achei o Papai Noel meio p\u00e3o-duro, porque dos trinta que eu pedia s\u00f3 vinham uns tr\u00eas e olhe l\u00e1.)\"aaaaaaa", "id": "1619104798745444353"},{"created_at": "2023-01-25T19:00:32.000Z", "text": "p\u00e3o-durismo \u00e9 uma quest\u00e3o delicada...\nmas eu N\u00c3O SUPORTO um p\u00e3o-duro!!! https://t.co/9do4LtzniW", "id": "1618322946702860319"},{"created_at": "2023-01-25T14:37:05.000Z", "text": "@ohLelehh Ler esse quote do Caio Castro depois q a gente soube do quanto ele \u00e9 p\u00e3o-duro \u00e9 um sarro kkkkkkkkkk", "id": "1618256649231400963"},{"created_at": "2023-01-25T00:21:51.000Z", "text": "Queria ser mais p\u00e3o-duro com algumas coisas mas aprendi que n\u00e3o devo passar vontade https://t.co/M8dbtQcG6D", "id": "1618041423210905600"},{"created_at": "2023-01-24T06:23:25.000Z", "text": "p\u00e3o-duro e ego\u00edsta / costumam ser bem pregui\u00e7osos, come e dorme msm / n admitem os pr\u00f3prios erros (elemento terra n\u00e9, p\u00e9 firme) / se alimenta de m\u00e1goas", "id": "1617770027016663042"},{"created_at": "2023-01-24T01:54:03.000Z", "text": "@blacksttaar ai, amg, confirmei duas coisas\nfazer realmente me faz sentir mais limpo, bonito e bla bla blas\ne q sou muito p\u00e3o-duro\nfalava:aplique 4 gotas, eu apliquei 4 microgramas daquela merda", "id": "1617702239220682753"},{"created_at": "2023-01-23T16:34:15.000Z", "text": "Hoje \u00e0s 19h receberemos @andreroncaglia, economista e colunista da Folha. Ele \u00e9 especialista em desenvolvimento e conjuntura econ\u00f4mica. O Vilela, como bom p\u00e3o-duro, adora economia. Para conferir esse bate-papo basta se inscrever em nosso canal no YouTube.\n\nhttps://t.co/xCkFFmARb8 https://t.co/RGgkGKV4RV", "id": "1617561357921959937"},{"created_at": "2023-01-21T03:45:04.000Z", "text": "Meu sonho \u00e9 morar em Jo\u00e3o Pessoa; o do meu marido, em Macei\u00f3. Com um \u00fanico argumento, eu o convenci de que morar em Jo\u00e3o Pessoa seria melhor pra gente: o custo de vida l\u00e1 \u00e9 mais barato (provei isso apenas mostrando o valor dos im\u00f3veis). \n\nEsse \u00e9 o lado bom de ter marido p\u00e3o-duro.", "id": "1616643011777105921"},{"created_at": "2023-01-18T20:57:28.000Z", "text": "@Fernand0233 @The_cris06 Tendi por que teve gente achando que era nazismo. S\u00f3 espero que tenha sido apenas uma piada com p\u00e3o-duro...", "id": "1615815661976002565"},{"created_at": "2023-01-18T18:45:51.000Z", "text": "@embustito falaram aqui picuinha... digo mesquinharia tbm funciona mas acho que usamos mais no sentido de p\u00e3o-duro??? n\u00e3o sei", "id": "1615782539632721959"},{"created_at": "2023-01-17T15:43:16.000Z", "text": "Bom ver que apesar de ser curto na grana, que o Denji n\u00e3o \u00e9 p\u00e3o-duro o bastante para n\u00e3o ir no cinema. WTF Asa. \u00c9 filme a noite inteira. https://t.co/uCRfnwVO0W", "id": "1615374199635206145"},{"created_at": "2023-01-17T03:37:31.000Z", "text": "@TaisuDesu_ foram buscar os p\u00e3o-duro", "id": "1615191559758123008"},{"created_at": "2023-01-16T23:27:02.000Z", "text": "Mam\u00e3e: Nossa fulano \u00e9 p\u00e3o-duro...\nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkk \u00e9 um pouco verdade.", "id": "1615128523378769921"},{"created_at": "2023-01-16T12:46:33.000Z", "text": "@moonxmarr N\u00e3o importa o qu\u00e3o bom digam que ele \u00e9, mas minha alma de p\u00e3o-duro n\u00e3o gasta isso tudo num caderno nem ferrando, o meu com capa de surfista \u00e9 muito mais barato e serve pra mesma coisa", "id": "1614967342928392196"},{"created_at": "2023-01-16T10:40:45.000Z", "text": "@SergioAJBarrett @SORAYA30865593 Sei n\u00e3o.  O que mais tem \u00e9 milion\u00e1rio p\u00e3o-duro", "id": "1614935681503232000"},{"created_at": "2023-01-16T06:05:37.000Z", "text": "@RedCh4os @YurickYu na tradu\u00e7\u00e3o original t\u00e1 escrito kechi q significa p\u00e3o-duro, ganancioso, e no scan decidiram botar \"judeu\" como forma de piada.\n\nexemplo:\ntoda loira \u00e9 burra;\ntodo japon\u00eas tem pau pequeno;\ntodo judeu \u00e9 ganancioso;\ntodo brasileiro gosta de futebol;\nUSA n sabe geografia.", "id": "1614866445338398720"},{"created_at": "2023-01-15T22:43:52.000Z", "text": "\u00c9 por isso que quem cresceu sendo esnobado pode querer se exibir quando enriquece. Ou voc\u00ea pode ser p\u00e3o-duro mesmo tendo muito mais dinheiro do que precisa.", "id": "1614755272869781508"},{"created_at": "2023-01-15T17:50:16.000Z", "text": "@Botorosa_Rei @malditodavi @queijao566 @EvieOverwrite @daltrinador O estere\u00f3tipo do judeu p\u00e3o-duro foi literalmente criado como propaganda antissemita cara\n\nN\u00e3o foram os nazis que criaram, mas ele est\u00e1 intrisecamente ligado ao antissemitismo", "id": "1614681385993658370"},{"created_at": "2023-01-15T17:27:51.000Z", "text": "@magognotron @Junior00Ricardo @YurickYu Ela repete a palavra kechi, que seria p\u00e3o-duro, mesquinho, avarento", "id": "1614675744658972673"},{"created_at": "2023-01-15T17:15:23.000Z", "text": "@YurickYu no lugar de judeu seria p\u00e3o-duro e p\u00e3o-duro do caralho, e tem o estere\u00f3tipo de serem p\u00e3o duros.", "id": "1614672608263380992"},{"created_at": "2023-01-15T16:38:21.000Z", "text": "@CastorDaGuerra @ZeckOfWar @PauloHe97368837 E mesmo se o Judeu fosse P\u00e3o-Duro, coitado do cara, quando isso foi um bagulho a se usar pra matar, ca\u00e7oar algu\u00e9m?", "id": "1614663289291644928"},{"created_at": "2023-01-15T16:37:42.000Z", "text": "@lumberagency @Fah20221 @ciro_nogueira Com um clique no site que voc\u00ea colocou na bio, eu descobri v\u00e1rios dados seus. Tudo porque o p\u00e3o-duro registrou o dom\u00ednio e n\u00e3o pagou 40 reais para que os dados ficassem ocultos. Quem \u00e9 mesmo o burro aqui, Francisco Henrique Cobra de Barros Cardoso? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/i4hsRqdNzh", "id": "1614663125206278145"},{"created_at": "2023-01-15T07:51:09.000Z", "text": "@Henriqu24408349 @manoel_art_ @RebirthEdv ao scan trocou mtss coisas no mang\u00e1 n\u00e3o-oficial, como \"p\u00e3o-duro\" pra \"judeu\" (usando como xingamento) e colocou o denji usando as palavras \"bixinha\" e \"viadinho\" como xingamento. N4z1 e homofobia", "id": "1614530613205155840"},{"created_at": "2023-01-15T04:28:42.000Z", "text": "@fnatan666 @iniciante_otaku @rainhadosinceIs A tradu\u00e7\u00e3o oficial \u00e9 p\u00e3o-duro, isso \u00e9 Scan nazi, lmao", "id": "1614479667012009984"},{"created_at": "2023-01-14T18:39:48.000Z", "text": "@leofadalola qual o par\u00e2metro que determina um estere\u00f3tipo como ofensiva ou n\u00e3o ? \no estere\u00f3tipo de que judeu \u00e9 p\u00e3o-duro n\u00e3o pode, mas o de que sulista \u00e9 nazista n\u00e3o ofende ningu\u00e9m ?", "id": "1614331464379670530"},{"created_at": "2023-01-14T17:01:19.000Z", "text": "Onde nasceu a express\u00e3o \"P\u00e3o-Duro\"? #errejota #centrodorio #riodejaneiro #rj #rio #expressoespopulares #expressoes #gramatica #teatro #paoduro #tanahistoria #historia #historiadobrasil #curiosidade https://t.co/DYVy2BqMmI", "id": "1614306681797709824"},{"created_at": "2023-01-14T15:53:02.000Z", "text": "O torcedor do FogoTT\n23:59 - Absurdo o Botafogo trazer esse velho Edigar Junio da segunda divis\u00e3o japonesa.\n00:00 - Esse gringo p\u00e3o-duro vai deixar de trazer o Edigar Junio por causa de um milh\u00e3ozinho? Absurdo!", "id": "1614289495943254017"},{"created_at": "2023-01-14T14:18:30.000Z", "text": "@pablovillaca Vou ser bem sincero: poderia ser eu a fazer este relato.\n\n\"Felizmente\", meu pai \u00e9 p\u00e3o-duro e pregui\u00e7oso e nunca sairia de casa e gastaria dinheiro para acampar em outro estado.", "id": "1614265706807263232"},{"created_at": "2023-01-14T14:01:37.000Z", "text": "@CastorDaGuerra @inceltriste E voc\u00ea acha isso aceit\u00e1vel?\nPrimeiro que uma adapta\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem nada haver com a outra, segundo, que piada escrota do caralho! E terceiro, podia chamar ele de P\u00e3o-Duro, como no original, M\u00e3o de Vaca, Mesquinho, Muquirana, mas n\u00e3o.\nJustamente a scan do SS-CLUB falou de JUDEU...", "id": "1614261458350530560"},{"created_at": "2023-01-14T13:55:40.000Z", "text": "@castelo4321 @inceltriste Na tradu\u00e7\u00e3o oficial em ingl\u00eas ela chama o chefe de \"Cheapskate\". Basicamente p\u00e3o-duro, m\u00e3o de vaca, etc.\n\nNa scan ela chama de Judeu fazendo refer\u00eancia ao esteriotipo de Judeu P\u00e3o-Duro. https://t.co/nQKvWX7iLC", "id": "1614259958861950979"},{"created_at": "2023-01-14T12:39:33.000Z", "text": "@seongphobia @DutraAfonso @nilepuffy @AdoroCaquinha @freeblowjob @kinda_ghost @igabriellrocha @forumpandlr Mano, qual o sentido de alterarem \"p\u00e3o-duro\" pra \"judeu\"???? Cara, n consigo entender", "id": "1614240805312503813"},{"created_at": "2023-01-14T05:17:13.000Z", "text": "@Quedesgracamank @kakyoinIove @1ucas_1eonardi @eitabicho_jojo O judeu era pra ser p\u00e3o-duro/m\u00e3o de vaca, e o outro tem a original pra comparar https://t.co/6H3sgkpKeb", "id": "1614129485296685056"},{"created_at": "2023-01-14T02:45:47.000Z", "text": "@andyallex E ainda tem um pessoal com monarkismo cultural dizendo: \"nossa, como assim n\u00e3o pode fazer piada com judeu p\u00e3o-duro?\". O scanlator tem SS no nome e fez piada com judeu. Como diz o ditado: tem p\u00e9 de porco, orelha de porco, focinho de porco. Se n\u00e3o for porco, \u00e9 feijoada", "id": "1614091378933305344"},{"created_at": "2023-01-14T00:49:39.000Z", "text": "@LialKRose @fake_starlight N\u00e3o, no original ela fala um termo q em portugues seria p\u00e3o-duro/mesquinho", "id": "1614062149898309633"},{"created_at": "2023-01-14T00:17:42.000Z", "text": "@dog_al3mao Amigo,pra mim o problema  \u00e9 nem a scan preconceituosa pq qualquer um pode ser, eles s\u00f3 est\u00e3o mostrando que s\u00e3o ,o problema pra mim \u00e9 que troca p\u00e3o-duro por judeu meio que nem fez sentido a fala kkk", "id": "1614054110159929348"},{"created_at": "2023-01-13T23:41:46.000Z", "text": "@DaviSquarizzi \"botou pol\u00edtica no meio\"\n\nmas quando \u00e9 a scan neonazi traduzindo \"p\u00e3o-duro\" pra \"judeu\" n\u00e3o \u00e9 \"botar pol\u00edtica no meio\" pra esses caras.", "id": "1614045069694083073"},{"created_at": "2023-01-13T20:42:26.000Z", "text": "@JoatherMan @ed_nando_ @Edw4rdnewg4t3 @delfinz_ Que migu\u00e9? Ele t\u00e1 100% certo. A Scan chama SS-Scans e usa \"judeu\" como ofensa no lugar de \"p\u00e3o-duro\". Tu quer mesmo me falar q eles s\u00e3o inocentes?", "id": "1613999938966376456"},{"created_at": "2023-01-13T20:09:05.000Z", "text": "@amointolerancia putz, for\u00e7ado isso a\u00ed, eu fui checar e ela s\u00f3 fala um termo qualquer pra \"avarento/p\u00e3o-duro\" (\u30b1\u30c1)", "id": "1613991543039205376"},{"created_at": "2023-01-13T19:54:56.000Z", "text": "@aratabeba @peterjordan100 \"pq a tradu\u00e7\u00e3o de uma galera independente ficou melhor do que a que o est\u00fadio fez\"\nahhh claro troca p\u00e3o-duro por judeu \u00e9 super melhor do que o original, nossa.", "id": "1613987985632165889"},{"created_at": "2023-01-13T19:14:57.000Z", "text": "@pablin_hp Original do Japon\u00eas cita um programa de fam\u00edlia existente no pa\u00eds.\n\nTradu\u00e7\u00e3o de f\u00e3 traduz e ADAPTA pra \"casos de fam\u00edlia\".\n\nO nome disso \u00e9 adapta\u00e7\u00e3o. \n\nA piada tem no original, por\u00e9m com outras palavras. \n\nO contexto: Patr\u00e3o p\u00e3o-duro.\n\nN\u00e3o coloque problema onde n\u00e3o tem", "id": "1613977920569249792"},{"created_at": "2023-01-13T18:51:51.000Z", "text": "@king_sl4 @Renan39367263 @herodiangelo @BoredShy Mas a\u00ed que t\u00e1 a quest\u00e3o, e foi oq o Briggs j\u00e1 explicou milhares de vezes, eles n\u00e3o quiseram colocar o futuro \u00e9 pika por refletir a scan que fez essa tradu\u00e7\u00e3o, a mesma scan que fez piadas antisemitas, racistas e literlal substitu\u00edram \"p\u00e3o-duro\" por \"Judeu\"", "id": "1613972109478199325"},{"created_at": "2023-01-13T16:19:05.000Z", "text": "@lucasbrisola01 @Igao_Jyuusan @LOPXD4sher @_ANIMEse Na tradu\u00e7\u00e3o oficial em ingl\u00eas est\u00e1 como \"p\u00e3o-duro\".", "id": "1613933661593673728"},{"created_at": "2023-01-13T16:10:44.000Z", "text": "@PaiaoGamesYT @eitabicho_jojo chamar judeu de p\u00e3o-duro e outras piadinhas rid\u00edculas nesse sentido \u00e9 SIM antissemita ate pq um dos motivos pelos quais os judeus sofreram na guerra foi a grande concentra\u00e7\u00e3o de riquezas do povo como vc disse. foi uma piada infeliz ate pq usa em tom ofensivo. n tenta por contexto", "id": "1613931564303323136"},{"created_at": "2023-01-13T14:47:07.000Z", "text": "@Lucy_ano_ @Hime_desu25 @Renfavero @MaisaRuiva_ Old, but gold que judeu tem fama de m\u00e3o de vaca/p\u00e3o-duro/sovina etc (e isso se essa piada ocorre em animes, eu j\u00e1 nem sei mesmo)", "id": "1613910518686687232"},{"created_at": "2023-01-13T14:45:11.000Z", "text": "@KAWORIUU @PreduToons209 @saemiart eu vi um print em que comparam a vers\u00e3o em ingl\u00eas que a palavra \u00e9 p\u00e3o-duro e na vers\u00e3o dessa scan colocaram judeo com se fosse uma ofensa, s\u00e9rio, al\u00e9m do nome da scan tem ss no nome", "id": "1613910031417622529"},{"created_at": "2023-01-13T14:03:35.000Z", "text": "A m\u00fasica \u00e9 uma del\u00edcia, Tae e Jimin sendo maravilhosos e chocando 0 pessoas, mas agora o Teddy deu um or\u00e7amento de 1 salgado e 1 refresco de acerola pra esse MV hein. P\u00e3o-duro. Por isso a Somi vive de cover nessa empresa.", "id": "1613899565983301633"},{"created_at": "2023-01-13T13:55:55.000Z", "text": "@MationMiss @mikawunshine @conoscojono @Lennas18 @LaynedeOliveira Basicamente nessa primeira imagem, a  palavra \"cheapskate\", traduzido quer dizer p\u00e3o-duro, enquanto na tradu\u00e7\u00e3o da scan antissemita, eles usaram judeu que tem um mito ao redor deles que diz que eles s\u00e3o m\u00e3o de vaca e p\u00e3o-duro, no final \u00e9 uma piada preconceituosa.", "id": "1613897635558981633"},{"created_at": "2023-01-13T13:38:45.000Z", "text": "@mmajones Sou p\u00e3o-duro demais para isso! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1613893315501383681"},{"created_at": "2023-01-13T12:04:13.000Z", "text": "@senadorhumberto Hahahahaha! N\u00e3o mesmo. Ficou hospedado pra n\u00e3o gastar com resort. Quando o dinheiro \u00e9 o dele, a\u00ed \u00e9 p\u00e3o-duro...", "id": "1613869526235467777"},{"created_at": "2023-01-13T08:53:18.000Z", "text": "S\u00f3 se liguem no n\u00edvel de profissionalismo da tradu\u00e7\u00e3o deles - no original \u00e9 \"p\u00e3o-duro\". E bizarramente ela acabou se popularizando antes do lan\u00e7amento oficial do mang\u00e1 pela Panini, ent\u00e3o voc\u00ea j\u00e1 imagina o estrago causado (repost porque o Briggs trancou a conta por motivos \u00f3bvios) https://t.co/Xwbw38UG6F", "id": "1613821478859841537"},{"created_at": "2023-01-13T06:23:01.000Z", "text": "Cancelaram Genshin por n\u00e3o ter personagens negros (o jogo tem sim, e v\u00e1rios)\n\nCancelaram Chainsaw-Man por antissemitismo (a personagem chama o patr\u00e3o p\u00e3o-duro de Judeu - justamente por ser p\u00e3o-duro)\n\nO q ambos tem em comum? \nR: Cancelados por pessoas que nunca os consumiram", "id": "1613783659806445568"},{"created_at": "2023-01-13T03:32:28.000Z", "text": "@PeregrineMimi Sou p\u00e3o-duro. Vou continuar convivendo com os meus erros de digita\u00e7\u00e3o... kkkkkk", "id": "1613740736486248448"},{"created_at": "2023-01-13T01:49:29.000Z", "text": "Adorando que esse ano t\u00f4 na personalidade p\u00e3o-duro.", "id": "1613714821043703810"},{"created_at": "2023-01-12T20:20:02.000Z", "text": "@tr_arih Pobre n\u00e3o se colocam em situa\u00e7\u00e3o de pobreza de prop\u00f3sito, Mas tem gente com com muito dinheiro que se passa por pobre por ser muito p\u00e3o-duro.", "id": "1613631911649284104"},{"created_at": "2023-01-12T17:23:01.000Z", "text": "@Midrovar4 @Deathnokage na original esse judeu a\u00ed era p\u00e3o-duro, essa associa\u00e7\u00e3o de judeu a ser p\u00e3o duro \u00e9 extremamente antissemita e foi uma das justificativas usada pelo pr\u00f3prio nazismo pra perseguir os judeus", "id": "1613587366039486464"},{"created_at": "2023-01-12T15:30:00.000Z", "text": "@corderogabriel Se n\u00e3o tinha racismo no original (caso do uso de \"judeu\" no lugar de \"p\u00e3o-duro\"), ent\u00e3o mudou sim o contexto. Mas voc\u00ea n\u00e3o liga. Porque eu n\u00e3o toquei no ponto jur\u00eddico. Eu toquei no ponto de que tu \u00e9 um filho da puta de merda.", "id": "1613558924711542786"},{"created_at": "2023-01-12T14:34:29.000Z", "text": "@yoNakiei @felpedrosa @krimerh @Kezinnk Cara, eles s\u00f3 trocaram p\u00e3o-duro por judeu, n\u00e3o precisa se exaltar e ficar t\u00e3o puto por uma piada besta dessa. Te garanto que ningu\u00e9m que leu aquela p\u00e1gina do mang\u00e1 passou a odiar judeus depois dela. Pare de superdimensionar um problema praticamente inexistente.", "id": "1613544953107419139"},{"created_at": "2023-01-12T13:44:21.000Z", "text": "@JosuePatriota @choquei \u00c9 verdade. Meu cafezinho matinal hoje me custou 50.000,00. E a minha esposa ainda reclamou que eu comprei poucas frutas. Me chamou de p\u00e3o-duro.", "id": "1613532333763710977"},{"created_at": "2023-01-12T13:13:20.000Z", "text": "@Kezinnk N\u00e3o, n\u00e3o continua. Piada alguma define o que voc\u00ea \u00e9. Ali\u00e1s, acho engra\u00e7ado uma pessoa acreditar que fazer uma piada traduzindo p\u00e3o-duro como judeu seja o bastante pra chamar algu\u00e9m de nazista e depois vir tentar se blindar de ser chamado de lacrador.", "id": "1613524530701508608"},{"created_at": "2023-01-12T05:14:59.000Z", "text": "@Tatah_1921 E nos coment\u00e1rios fica pior ainda, pq as pessoas simplesmente n entendem q ela, no contexto inserido, t\u00e1 chamando o patr\u00e3o de JUDEU por ser \"P\u00c3O-DURO\"", "id": "1613404147784769536"},{"created_at": "2023-01-12T00:21:46.000Z", "text": "@dog_al3mao N\u00e3o \u00e9 essa a cr\u00edtica,\u00e9 a tradu\u00e7\u00e3o mesmo que troca p\u00e3o-duro por judeu ?\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1613330359009136642"},{"created_at": "2023-01-11T22:58:02.000Z", "text": "@condecobre Ah sim. Mas no caso ali n\u00e3o mudou, na original ela chama ele de mesquinho\n\nNa tradu\u00e7\u00e3o meteram p\u00e3o-duro", "id": "1613309288125972481"},{"created_at": "2023-01-11T21:18:20.000Z", "text": "@ferarironing O fujimoto quis criar um personagem mais agrad\u00e1vel com ela, ent ela provavelmente n\u00e3o diria algo assim, pelo menos n\u00e3o nessa forma inofensiva. Tanto que nessa parte ela fala algo mais de boa tipo \"rabugento\" ou  \"p\u00e3o-duro\"", "id": "1613284198231560211"},{"created_at": "2023-01-11T15:41:46.000Z", "text": "@Leoquaz @GuilhermeBriggs @Ulyss3s_Pl4s usando o ingl\u00eas como referencial (traduzido diretamente do japon\u00eas), ela fala \"cheapskate\", que \u00e9 algo puxado pro \"p\u00e3o-duro\", sabe\n\nfica s\u00f3 jogado o \"judeu\" nessa scan a\u00ed", "id": "1613199498708131840"},{"created_at": "2023-01-11T14:57:34.000Z", "text": "@S7REBER pelo que vi, a original nessa parte \u00e9 m\u00e3o-de-vaca/p\u00e3o-duro.", "id": "1613188372947763200"},{"created_at": "2023-01-11T13:59:03.000Z", "text": "@DraketheAlice @cyborgay @GuilhermeBriggs O contexto \u00e9 que ela t\u00e1 chamando o cara de p\u00e3o-duro ou avarento por querer descontar do sal\u00e1rio dela (no original). Tem nada de antissemitismo.", "id": "1613173648063594505"},{"created_at": "2023-01-11T13:46:03.000Z", "text": "@DraketheAlice @GuilhermeBriggs Tanto no mang\u00e1 original quanto na tradu\u00e7\u00e3o oficial (divulgada pela Shueisha) o termo \u00e9 relativo UNICAMENTE a avarento/p\u00e3o-duro/sovina porque o chefe dela quis descontar o atraso no sal\u00e1rio. N\u00e3o tem literalmente nenhuma rela\u00e7\u00e3o com judeu \ud83e\udd14 https://t.co/tJ2Lq5AUkM", "id": "1613170377831911424"},{"created_at": "2023-01-10T21:41:30.000Z", "text": "@zeelenzi O meu paga mas ele \u00e9 t\u00e3o p\u00e3o-duro que se ele me pagar alguma coisa ele vai descontar da pens\u00e3o", "id": "1612927637466542086"},{"created_at": "2023-01-10T04:49:27.000Z", "text": "Mano \u00e9 real, ningu\u00e9m valoriza meu dinheiro porque eu que sei o estresse e cansa\u00e7o que \u00e9 pra ganhar ele. Nego s\u00f3 v\u00ea chegando a conta mas n\u00e3o tlg quanto \u00e9 desgastante minha rotina \nVou come\u00e7ar a ser p\u00e3o-duro e fodase agr vou ponderar mesmo", "id": "1612672947486953478"},{"created_at": "2023-01-10T02:24:52.000Z", "text": "@damxryscam @_bianas Voc\u00eas q s\u00e3o os p\u00e3o-duro e mal-educado e quer q a gente te trate como princesa? Ah minha querida te manque viu.", "id": "1612636563644600322"},{"created_at": "2023-01-10T02:19:15.000Z", "text": "Costumo comprar vinis novos em 2 sites gringos. Um \u00e9 mais caro, mas o vinil chega em 2 semanas sem ser taxado. O outro tem produtos e fretes mais baratos, por\u00e9m, os vinis chegam em 2 meses e sempre s\u00e3o taxados (R$15). \u00c9 o meu lado p\u00e3o-duro lutando contra meu lado ansioso. WPP", "id": "1612635147177975808"}]