[{"tweets_quantity": 206},{"created_at": "2023-02-08T21:36:39.000Z", "text": "\u00c1gua doce \u3030\ufe0f\n\nWhere I wish I was right now \ud83e\udd72 https://t.co/7xofBhK9Ai", "id": "1623435666372825089"},{"created_at": "2023-02-08T21:28:10.000Z", "text": "QUEM SER\u00c1 O HOMENAGEADO DO PR\u00d3XIMO SHOW?! \ud83d\udc40\ud83d\ude0d Vamos ver quem acerta com as dicas do v\u00eddeo! \u25b6\ufe0f\n\nJ\u00e1 marca na agenda: dia 10/3! \n\ud83d\udccd \u00c1gua Doce Cacha\u00e7aria \n   \nVamo que vamo que \u201cquem n\u00e3o dan\u00e7a segura a crian\u00e7a\u201d! \ud83d\ude02 https://t.co/YAzEvfAAKb", "id": "1623433533212758017"},{"created_at": "2023-02-08T20:16:13.000Z", "text": "@EdneiGCCorrea @antoniotabet Pelos seus frutos os conhecereis!\nDa mesma fonte n\u00e3o brotam \u00e1gua doce e \u00e1gua amarga!", "id": "1623415426750337024"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:42.000Z", "text": "Virtual transmitido do munic\u00edpio de \u00c1gua Doce (SC) ofertou lotes de machos e f\u00eameas de produ\u00e7\u00e3o em cruzamentos com as ra\u00e7as Angus, Brangus e Hereford; VEJA m\u00e9dias\nhttps://t.co/FTmVICzLsq", "id": "1623381319085334529"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:03.000Z", "text": "Abelhas n'\u00e1gua doce ao som de Vangelis - HOMENAGEM. https://t.co/6pz1GYMZJr via @YouTube", "id": "1623370337508331539"},{"created_at": "2023-02-08T17:13:19.000Z", "text": "@poisontaeh \u00c9 o meu jeitinho, gosto de \u00e1gua doce https://t.co/fm5ODclEfO", "id": "1623369397644496896"},{"created_at": "2023-02-08T17:00:56.000Z", "text": "@theGOAT_2020 Eu sou peixe da \u00e1gua doce,na \u00e1gua salgada n\u00e3o sobrevivo", "id": "1623366279670206467"},{"created_at": "2023-02-08T16:33:31.000Z", "text": "@Cayden_Cline in Portuguese we have \"sweet water\" (\u00e1gua doce) which is water from rivers and water that can be easily filtered and safe to drink, and \"salty water\" (\u00e1gua salgada), which is from the sea.", "id": "1623359379612307477"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:45.000Z", "text": "Com ela bendizemos a Deus e Pai, e com ela amaldi\u00e7oamos os homens, feitos \u00e0 semelhan\u00e7a de Deus.\nDe uma mesma boca procede b\u00ean\u00e7\u00e3o e maldi\u00e7\u00e3o. Meus irm\u00e3os, n\u00e3o conv\u00e9m que isto se fa\u00e7a assim.\nPorventura deita alguma fonte de um mesmo manancial \u00e1gua doce e \u00e1gua amargosa? (Tg 3:5-11)", "id": "1623348870766858245"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:36.000Z", "text": "Contamos com a presen\u00e7a do graduando em Ci\u00eancias da Natureza e pesquisador da \u00e1rea Vitor Milanese pra nos falar tudo e mais um pouco sobre plan\u00e1rias terrestres, de \u00e1gua doce e salgada. A conversa foi esclarecedora demais. Se eu fosse vc, n\u00e3o perderia. \n\nhttps://t.co/4x6kQHbxVk", "id": "1623330711250907136"},{"created_at": "2023-02-08T14:25:16.000Z", "text": "eu s\u00f3 preciso de um banho de \u00e1gua doce e uma massagem relaxante pra alinhar meus chakras", "id": "1623327107127382016"},{"created_at": "2023-02-08T13:52:00.000Z", "text": "s\u00f3 fot\u00e3o dos peixe de \u00e1gua doce \ud83d\udca5\ud83d\udd25", "id": "1623318732457082883"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:10.000Z", "text": "@karentakagi_ Hahahah simmmm!!! Inveja\u2026 o pior de tudo \u00e9 q nem como peixe, ent\u00e3o pego e solto. Mas prefiro pescaria de \u00e1gua doce", "id": "1623315754115375106"},{"created_at": "2023-02-08T13:15:16.000Z", "text": "@sofiagfonseca Os camar\u00f5es devem ser aqueles de \u00e1gua doce maravilhosos \ud83e\udd23", "id": "1623309488081014786"},{"created_at": "2023-02-08T13:13:03.000Z", "text": "Eu queria TANTO um caranguejo de \u00e1gua doce no meu aqu\u00e1rio \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https://t.co/1KgeDyRKpA", "id": "1623308929777147905"},{"created_at": "2023-02-08T10:31:35.000Z", "text": "@madeinbajor \u00c9 comum tubar\u00e3o na \u00e1gua doce principalmente pra reproduzir. Esse tipo de acidente gera uma p\u00e2nico irracional j\u00e1 que todo litoral brasileiro \u00e9 habitado por tubar\u00f5es e via de regra n acontece nada", "id": "1623268294953259014"},{"created_at": "2023-02-08T10:23:13.000Z", "text": "@Cayden_Cline I literally just learned this this week actually, I was talking to a Brazilian friend and he said \u00e1gua doce which threw me for a loop lol", "id": "1623266190138175491"},{"created_at": "2023-02-08T09:57:54.000Z", "text": "@jorgeemateus A gente se encaixa, \u00e9  a tampa e a panela,e a chama e a vela,  \u00e9 a cama e o colch\u00e3o,o mal de quem ama e saudade, e  voc\u00ea  \u00e9  a metade do meu cora\u00e7\u00e3o, e que sou o amor da sua vida, eu sou \u00e1gua doce pra voc\u00ea  beber, e eu quero ouvir da sua boca, que voc\u00ea \u00e9  louco por mim....", "id": "1623259821528035328"},{"created_at": "2023-02-08T09:49:50.000Z", "text": "\ud83d\ude4f em \u00c1gua Doce https://t.co/pxOQSlhzrY", "id": "1623257790100779014"},{"created_at": "2023-02-08T09:43:15.000Z", "text": "@crisupgrade @jumamarrua13 @UOLNoticias Tia, aqui no RS, todas as praias da \u00e1gua salgada s\u00e3o liberadas para o banho. Parece que apenas duas, de \u00e1gua doce, est\u00e3o impr\u00f3prias.  Te informa melhor, sen\u00e3o tu fica igual ao cara do v\u00eddeo", "id": "1623256133451276288"},{"created_at": "2023-02-08T02:38:51.000Z", "text": "2022/ PROGRAMA \u00c1GUA DOCE: 426 NOVOS DESSALINIZADORES PARA TODO O NORDESTE, AL\u00c9M DE MG;\n\nA\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m buscou reduzir necessidade de carro-pipa. Nesta a\u00e7\u00e3o o Governo Federal investiu mais R$ \n \u2022 \n\nDetalhes: https://t.co/vkjaptMCfg https://t.co/cXYF8kgKGw", "id": "1623149329950167045"},{"created_at": "2023-02-08T02:16:26.000Z", "text": "@doutorprepucio A culin\u00e1ria do Par\u00e1 \u00e9 demais. Filhote \u00e9 espetacular, o segundo melhor peixe de \u00e1gua doce do mundo, s\u00f3 perde pra Piraputanga.", "id": "1623143686237302785"},{"created_at": "2023-02-08T01:11:04.000Z", "text": "Mas eu sei pescar mesmo ok, mas s\u00f3 em \u00e1gua doce \ud83d\ude22\ud83d\ude22\n\nN\u00e3o sei absolutamente nada sobre pesca no mar, mas vou pesquisar bastante antes", "id": "1623127238341275649"},{"created_at": "2023-02-08T01:09:50.000Z", "text": "Sei pescar em mar? N\u00e3o\nJ\u00e1 pesquei em mar? Menos ainda \n\nMas vou levar todos os meus conhecimentos adquiridos em anos de pescaria (mentira) em \u00e1gua doce \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/FFX73LAdhG", "id": "1623126926150758400"},{"created_at": "2023-02-08T00:41:01.000Z", "text": "@Cayden_Cline In portuguese we also say sweetwater (\u00c1gua doce) to refer to freshwater. That's a nice cultural perspective of  languages.", "id": "1623119677823098880"},{"created_at": "2023-02-08T00:30:39.000Z", "text": "@joicehasselmann J\u00e1 largou a m\u00e3o do Ladr\u00e3o?\n\nAh, lembrei! Isso \u00e9 uma caracter\u00edstica marcante daquele peixe de \u00e1gua doce da fam\u00edlia dos eritrin\u00eddeos, g\u00eanero Hoplias malabaricus...", "id": "1623117068206854148"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:15.000Z", "text": "@simas_luiz O Brasil tem 12% da \u00e1gua doce do planeta, \u00e9 o maior percentual de todos os pa\u00edses. Isso \u00e9 um presente quando lembramos que povos se digladiam por uma po\u00e7a d'\u00e1gua. S\u00f3 que essa \u00e1gua doce toda n\u00e3o cai do c\u00e9u... ali\u00e1s, cai sim: ela vem da chuva. O Brasil \u00e9 o pa\u00eds da chuva. Que bom!", "id": "1623112689126973440"},{"created_at": "2023-02-08T00:12:55.000Z", "text": "Peixe de \u00e1gua doce voc\u00ea sabe o nome??? https://t.co/NR7FMZcvE1", "id": "1623112602791337984"},{"created_at": "2023-02-08T00:03:11.000Z", "text": "Bal\u00e3o de \u00e1gua doce &gt;&gt;&gt; todos os outros insultos", "id": "1623110153867255808"},{"created_at": "2023-02-08T00:02:20.000Z", "text": "Resgatei uma tartaruga de \u00e1gua doce agr pela noite aq na orla, agr s\u00f3 esperar amanh\u00e3 pela manh\u00e3 p o pessoal do meio ambiente vim busc\u00e1-la e devolver ao seu habitante natural. \ud83e\udd0f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc22", "id": "1623109941916491776"},{"created_at": "2023-02-07T23:56:24.000Z", "text": "O que n\u00e3o seria um problema se n\u00e3o fosse sempre a mesma coisa sobre monstro de \u00e1gua doce/salgada. E se eles queriam trabalhar o casal ainda sim dava para usar essas coisas que eu falei pois ansiedade, problemas e inseguran\u00e7as afetam as pessoas a nossa volta.", "id": "1623108449084092417"},{"created_at": "2023-02-07T23:54:40.000Z", "text": "Bal\u00e3o de \u00e1gua doce", "id": "1623108012188528644"},{"created_at": "2023-02-07T23:46:47.000Z", "text": "@madeinbajor Tubar\u00e3o cabe\u00e7a-chata, tbm conhecido como tubar\u00e3o touro, consegue nadar tranquilamente e at\u00e9 se reproduzir em \u00e1gua doce. Alguns estados dos EUA possuem registros de ataque de tubar\u00e3o msm sem ter praia, mas s\u00e3o banhados pelo rio Mississipi. Esse tubar\u00e3o sobe o rio", "id": "1623106025795485699"},{"created_at": "2023-02-07T23:31:17.000Z", "text": "Nunca mais me esque\u00e7o do Bal\u00e3o de \u00c1gua doce a espetar, Na vames confundir l\u00e2mpadas com luzes LED", "id": "1623102128569958400"},{"created_at": "2023-02-07T23:09:46.000Z", "text": "@crocodila @Safafof0 Sou sereia de \u00e1gua doce e da gal\u00e1xia", "id": "1623096712570060803"},{"created_at": "2023-02-07T22:38:44.000Z", "text": "@madeinbajor Existe tubar\u00e3o de \u00e1gua doce e crocodilo de \u00e1gua salgada\u2026.", "id": "1623088900943097859"},{"created_at": "2023-02-07T22:29:26.000Z", "text": "\u201cEles est\u00e3o em \u00e1gua doce e qundo existir a seca do mar\u201d ????????? KKKKK", "id": "1623086562899533827"},{"created_at": "2023-02-07T22:20:39.000Z", "text": "@diegodeabreu Aqui na terrinha uma mo\u00e7a me disse q COVID n\u00e3o existia pq o pastor da igreja dela disse \ud83e\udd23\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f. Diego, v\u00e1 conhecer a ilha de mosqueiro, o \u00fanico lugar do mundo onde tem praia de \u00e1gua doce com ondas (mtas vezes brabas).", "id": "1623084353004732416"},{"created_at": "2023-02-07T22:06:43.000Z", "text": "@madeinbajor J\u00e1 vi naquele programa do Jeremy Wade, tem tubar\u00f5es que se adaptam \u00e0 \u00e1gua doce", "id": "1623080844347981824"},{"created_at": "2023-02-07T21:24:31.000Z", "text": "@FredhRodrigues @madeinbajor Um torpedo recheado de horm\u00f4nios e movido a \u00f3dio, capaz de atacar em \u00e1gua rasa, e que entra em \u00e1gua doce por muitos km. O bicho \u00e9 brabo", "id": "1623070224256737281"},{"created_at": "2023-02-07T21:05:43.000Z", "text": "@madeinbajor @SextoEmpirico2 N\u00e3o s\u00e3o tubar\u00f5es de \u00e1gua doce. Alguns tubar\u00f5es conseguem sobrevivem em \u00e1gua doce e at\u00e9 usam a foz de rios para reprodu\u00e7\u00e3o e os filhotes crescerem.\nMas alguns conseguem subir v\u00e1rios quil\u00f4metros nos rios e em alguns lugares s\u00e3o comuns.\nNo rio Amazonas acho que tb tem.", "id": "1623065495896223746"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:42.000Z", "text": "@SextoEmpirico2 Essa parte de tubar\u00e3o de \u00e1gua doce eu n\u00e3o sabia", "id": "1623063728361988096"},{"created_at": "2023-02-07T20:58:04.000Z", "text": "@madeinbajor Existem tubar\u00f5es de \u00e1gua doce. E alguns tubar\u00f5es conseguem nadar dentro da foz de rios por uns poucos quil\u00f4metros.", "id": "1623063567401381899"},{"created_at": "2023-02-07T20:47:46.000Z", "text": "Acaso pode sair \u00e1gua doce e \u00e1gua amarga da mesma fonte?\n\nMeus irm\u00e3os, pode uma figueira produzir azeitonas ou uma videira, figos? Da mesma forma, uma fonte de \u00e1gua salgada n\u00e3o pode produzir \u00e1gua doce.\n\nTiago 3:11,12 https://t.co/wZwXbtTYCA", "id": "1623060975573409794"},{"created_at": "2023-02-07T20:46:16.000Z", "text": "@itatiaia Na Austr\u00e1lia tem tubar\u00e3o de \u00e1gua doce, crocodilo e cobra de \u00e1gua salgada, aranha gigante, 3 das 8 aranhas mais venenosas do mundo, 5 das 10 cobras mais venenosas do mundo e no mar tem + de 10 bichos diferentes que podem te matar. At\u00e9 o Rio de Janeiro \u00e9 mais seguro", "id": "1623060598950072320"},{"created_at": "2023-02-07T20:41:17.000Z", "text": "@boorzaquiel @caique_chms N chama meu amigo de baleia n seu peixe de \u00e1gua doce", "id": "1623059346677460995"},{"created_at": "2023-02-07T20:19:05.000Z", "text": "2022/ PROGRAMA \u00c1GUA DOCE: 426 NOVOS DESSALINIZADORES PARA TODO O NORDESTE, AL\u00c9M DE MG;\n\nA\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m buscou reduzir necessidade de carro-pipa. Nesta a\u00e7\u00e3o o Governo Federal investiu mais R$ 130,3 milh\u00f5es para ampliar acesso \u00e0 \u00e1gua no semi\u00e1rido brasileiro. https://t.co/iz5yAUiO3k", "id": "1623053759910936578"},{"created_at": "2023-02-07T20:12:11.000Z", "text": "\ud83d\ude4f em \u00c1gua Doce https://t.co/7ckYvmq9V2", "id": "1623052022852231170"},{"created_at": "2023-02-07T20:00:00.000Z", "text": "Inscri\u00e7\u00f5es de Processo Seletivo para Estagi\u00e1rios na \u00c1rea de Educa\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o abertas em \u00c1gua Doce - Radio Tropical FM 99.1 https://t.co/6XWxpfFrwZ", "id": "1623048957550297088"},{"created_at": "2023-02-07T19:29:15.000Z", "text": "@poetajota_18 @tvglobo Poeta Jota :\n\u00c9 muito lindo mesmo. \nUm mar de \u00e1gua doce em pleno Sert\u00e3o Baiano!", "id": "1623041217347915785"},{"created_at": "2023-02-07T18:37:33.000Z", "text": "2022/ PROGRAMA \u00c1GUA DOCE: 426 NOVOS DESSALINIZADORES PARA TODO O NORDESTE AL\u00c9M DE MG A\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m buscou reduzir necessidade de carro-pipa Nesta a\u00e7\u00e3o o Governo Federal investiu mais R$ 130,3 milh\u00f5es para  https://t.co/W8jpTCuUOn https://t.co/mR15Z3HIeP", "id": "1623028206373638178"},{"created_at": "2023-02-07T17:52:08.000Z", "text": "\ud83c\udfe1Imagine sua casa dentro de um resort com praia de \u00e1gua doce, o ar puro do campo, clubes, seguran\u00e7a Lazer! \n\nS\u00e3o terrenos a partir de 450m\u00b2, para voc\u00ea construir.\n\n\u2705 Financiamento com a menor taxa do mercado;\n\u2705 Pequena Entrada;\n\u2705 As margens da MAIOR Represa do Estado de SP https://t.co/u0I57RhJ1Y", "id": "1623016775737540608"},{"created_at": "2023-02-07T16:45:10.000Z", "text": "@jorgeemateus E que o mal de quem ama \u00e9 a saudade\nVoc\u00ea \u00e9 a metade do meu cora\u00e7\u00e3o\nE que eu sou o amor da sua vida\nQue eu sou \u00e1gua doce pra voc\u00ea beber \ud83d\udc98", "id": "1622999924102115342"},{"created_at": "2023-02-07T16:20:41.000Z", "text": "O LIOP passou a integrar a rede de colaboradores do AmazonFish, um projeto transnacional que objetiva construir um banco de dados de alta qualidade sobre a diversidade de peixes de \u00e1gua doce da bacia Amaz\u00f4nica.\nLeia mais no nosso site:\nhttps://t.co/6BSOmlF1NQ https://t.co/LvnWtA5O47", "id": "1622993761507606528"},{"created_at": "2023-02-07T15:49:13.000Z", "text": "@Mineirenser Po mas se n tem a\u00e7\u00facar na \u00e1gua, pq q chama \u00e1gua doce ?", "id": "1622985842263306241"},{"created_at": "2023-02-07T15:00:35.000Z", "text": "'Festival de Ver\u00e3o' da \u00c1gua Doce Sabores do Brasil traz op\u00e7\u00f5es de por\u00e7\u00f5es e bebidas refrescantes para a esta\u00e7\u00e3o \n\nhttps://t.co/5bAKw3fSGG\n\n#catanduva #catanduvasp https://t.co/mTW4GlGD3y", "id": "1622973606216241152"},{"created_at": "2023-02-07T13:49:22.000Z", "text": "Gente, precisando de informa\u00e7\u00e3o assim de conhecimentos gerais. A parte do territ\u00f3rio da amazonia que \u00e9 banhado pelo mar, podemos chamar de Amazonia Atlantica certo?\n\nA parte que s\u00f3 tem \u00e1gua doce, a gente chama de que?", "id": "1622955684542160897"},{"created_at": "2023-02-07T13:08:00.000Z", "text": "@CesarFavacho S\u00f3 uma perguntinha, elas vivem em \u00e1gua doce n\u00e9?!\nPq t\u00f4 indo passar f\u00e9rias em frente a uma lagoa gigantesca, a Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis SC, e s\u00f3 queria ficar tranquila de que esse dinossauro n\u00e3o vai aparecer l\u00e1.", "id": "1622945273646399489"},{"created_at": "2023-02-07T11:42:21.000Z", "text": "@marcofeliciano Ontem praticando o pecado da serpente,(Fofoca e a difama\u00e7\u00e3o)\nUsando a palavra de Deus.\nUma fonte n\u00e3o jorra \u00e1gua doce e \u00e1gua salgada!", "id": "1622923718304452609"},{"created_at": "2023-02-07T11:22:28.000Z", "text": "Plante uma \u00e1rvore. Ajud a proteger  \u00e1gua doce. A fauna e a flora. As nascentes, As cidades carecas de \u00e1rvoredo e a orla dos rios.\n@coldplay https://t.co/eJ0Jf8dtNt", "id": "1622918713493028865"},{"created_at": "2023-02-07T09:59:25.000Z", "text": "Um frasco rachado \u00e9 deixado no pairar da areia da costa.\nEle \u00e9 abra\u00e7ado pelas \u00e1guas tortuosas onde procuras conforto\nAbra\u00e7ado de \u00e1gua doce, quente e confortante, agradece como resposta.\nNa verdade preso, por correntes, pesadas e frias, aceita tudo em busca de reconforto.", "id": "1622897815469924352"},{"created_at": "2023-02-07T08:09:00.000Z", "text": "\ud83d\ude4f em \u00c1gua Doce https://t.co/THA4vTETha", "id": "1622870025244667906"},{"created_at": "2023-02-07T07:35:04.000Z", "text": "@flaviocostaf Um dos lugares mais lindos de Alagoas e tem uma bica de \u00e1gua doce que \u00e9 top,  que pena que o mar t\u00e1 avan\u00e7ado muito e acabando com a orla.", "id": "1622861488825241603"},{"created_at": "2023-02-07T03:24:47.000Z", "text": "\"independente da mo\u00e7a da \u00e1gua doce e da \u00e1gua salgada, eu vou estar ao seu lado\"\n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1622798500227416065"},{"created_at": "2023-02-07T02:55:28.000Z", "text": "DRINQUE DE PITANGA DA \u00c1GUA DOCE SABORES DO BRASIL https://t.co/iXrWBIe9Hi", "id": "1622791124589940740"},{"created_at": "2023-02-07T02:53:12.000Z", "text": "sou \u00e1gua doce p vc beber", "id": "1622790553506119680"},{"created_at": "2023-02-07T01:53:13.000Z", "text": "quando eu e o joao nem t\u00ednhamos nos beijado direito eu falava umas coisas m\u00f3 inteligentes e tals pq sabia que ele ia se apaixonar\n\na\u00ed agora que to com ele ele me pergunta qual o maior rio de \u00e1gua doce e eu n\u00e3o sei responder", "id": "1622775459548217346"},{"created_at": "2023-02-07T01:35:50.000Z", "text": "Como as pessoas acreditam que \u00e9 o CRESCIMENTO NA CARREIRA:\n\n1+1+1+1+1+1+1+1+1+1= 10 \n\nComo NA VERDADE acontece: \n\n1+2-1+3-2+1+2+3-1+2=10\n\nComo diria um prov\u00e9rbio indiano sobre a transforma\u00e7\u00e3o: \u201cA nuvem bebe \u00e1gua salgada e chove \u00e1gua doce\"", "id": "1622771081818906624"},{"created_at": "2023-02-07T01:18:49.000Z", "text": "UBS fantasma em \u00c1gua Doce teve grandes investimentos federais e nunca chegou a funcionar passados quase 10 anos https://t.co/IOkReQg0sQ", "id": "1622766802492170240"},{"created_at": "2023-02-07T01:10:40.000Z", "text": "T\u00f4 com um ponto na minha cabe\u00e7a desde ontem, que s\u00f3 me faz acreditar em uma coisa! Gratid\u00e3o por ser filha da mae da \u00e1gua doce, gratid\u00e3o por tanta coisa que a senhora vem me ensinando .. \u201c Oxum \u00e9 amor, que belo orix\u00e1.. salve oxum doc\u00f4, e a oxum pand\u00e1 \ud83d\udc9b", "id": "1622764751607545856"},{"created_at": "2023-02-07T00:57:39.000Z", "text": "lembro q quando eu era mais novo e via a energia caindo eu acreditava q era pq a \u00e1gua estava acabando j\u00e1 q eu pensava q as usinas hidrel\u00e9tricas estavam ficando sem \u00e1gua doce", "id": "1622761473247256577"},{"created_at": "2023-02-06T23:35:45.000Z", "text": "O maior produtor de caf\u00e9 do mundo\nO pa\u00eds mais biodiverso do mundo\nO pa\u00eds com maior reserva de \u00e1gua doce do planeta https://t.co/JWKyM1zlv0", "id": "1622740863645372418"},{"created_at": "2023-02-06T22:44:30.000Z", "text": "2\u00ba BPTUR conduz suspeito de agredir a pr\u00f3pria m\u00e3e e amea\u00e7ar o pai, em \u00c1gua Doce https://t.co/hZOmqOt6yE via @Imaranhao_com", "id": "1622727966802280450"},{"created_at": "2023-02-06T22:38:35.000Z", "text": "@diguinhocoruja @DaniloGentili Serve uma Rola passada na \u00e1gua doce?", "id": "1622726477014790146"},{"created_at": "2023-02-06T22:07:45.000Z", "text": "Moral da hist\u00f3ria:  \nAgora todos n\u00f3s ficamos sabendo que no final e apesar de serem de \u00e1gua doce, a PIRANHA MATA as CARPAS ...", "id": "1622718717393002496"},{"created_at": "2023-02-06T21:50:17.000Z", "text": "@adeIinelrue @harryaotywinner n aguento mais video com esses magrelos principal esse jeremiah loiro d \u00e1gua doce", "id": "1622714321154322432"},{"created_at": "2023-02-06T21:45:01.000Z", "text": "@Heinnaldo entendi, no tweet realmente deu a aparecer o contr\u00e1rio, realmente um erro de roteiro dado que a Yara \u00e9 colocada com uma entidades de c\u00f3rregos e nascentes de \u00e1gua doce, mas n \u00e9 nada que atrapalhe ao meu ver", "id": "1622712997016731651"},{"created_at": "2023-02-06T21:35:59.000Z", "text": "Peixe de cria\u00e7\u00e3o de \u00e1gua doce, essa foto foi tirada no munic\u00edpio de Tabatinga - AM.", "id": "1622710721258684450"},{"created_at": "2023-02-06T21:27:55.000Z", "text": "menino de \u00e1gua doce que vai p praia cm um calorzao do caralho e chega l\u00e1 a \u00e1gua \u00e9 morna se decepciona sempre", "id": "1622708693094526976"},{"created_at": "2023-02-06T20:29:16.000Z", "text": "Nematelmintos tem corpo cilindricos e parecem macarr\u00e3o, e podem ser parasitas\nPlatelmintos: verme esse eu n entendi muito\nCnid\u00e1rios: vivem em \u00e1gua doce/sal e tem as celulas diferentes\nPor\u00edferos: n\u00e3o reproduzem sexualmente e s\u00e3o primitivos\nFilo dos Cordados: ter coluna vertebral", "id": "1622693933477203976"},{"created_at": "2023-02-06T20:03:54.000Z", "text": "\u00c1gua doce e salgada: 10 praias onde mar e rio se encontram no Litoral Norte de S\u00e3o Paulo\n#ambientalmercantilnoticias #ESG #meioambiente #ambiental #sustentabilidade\n\nhttps://t.co/55yD6wYuNO https://t.co/iH1Cd6DMqs", "id": "1622687549952036882"},{"created_at": "2023-02-06T20:02:20.000Z", "text": "Sem uma gest\u00e3o adequada dos recursos h\u00eddricos, nossa seguran\u00e7a alimentar est\u00e1 em risco! \ud83d\udca7\n\n\ud83d\uded1 @FAOAmericas alerta: Precisaremos de pelo menos 1/3 a mais de \u00e1gua doce para atender \u00e0 demanda mundial por alimentos. \n\nConfira!\nhttps://t.co/h6OJS6k3fB https://t.co/hlziMHJe8a", "id": "1622687155968438273"},{"created_at": "2023-02-06T19:56:04.000Z", "text": "@sraalinefabiane Baitol\u00e3o veterano,um convite desse tipo,h\u00e1 mas eu abandonava oq tivesse fazendo no ato,foda-se emprego,casamento,batismo do afilhado casamento da filha,se dane tudo. Eu iria tomar um terreno com a \u00e1gua doce que sai da ppkinha suculenta q s\u00f3 tu tem!", "id": "1622685576368386049"},{"created_at": "2023-02-06T19:01:14.000Z", "text": "Um prato que surgiu de uma homenagem: confira a receita de Fil\u00e9 Oswaldo Aranha da \u00c1gua Doce Sabores do Brasil\u00a0 https://t.co/Kd5LInT76y", "id": "1622671778676973571"},{"created_at": "2023-02-06T19:01:13.000Z", "text": "Um prato que surgiu de uma homenagem: confira a receita de Fil\u00e9 Oswaldo Aranha da \u00c1gua Doce Sabores do Brasil\u00a0 https://t.co/vPJFyLIQSP", "id": "1622671773706723334"},{"created_at": "2023-02-06T18:53:44.000Z", "text": "@_r00n1 Entendi. \u00c9 da \u00e1gua doce tb.\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d", "id": "1622669892083228684"},{"created_at": "2023-02-06T17:16:26.000Z", "text": "Doida ora chegar em casa e tomar um banho de \u00e1gua doce caraaa nn aguento mais \u00e1gua salgada kkkkk", "id": "1622645406692671511"},{"created_at": "2023-02-06T17:13:54.000Z", "text": "\u00c1gua Doce promove evento voltado ao turismo e gastronomia https://t.co/8FE8hBHeBf", "id": "1622644767132622849"},{"created_at": "2023-02-06T17:09:25.000Z", "text": "@karinaeness \u00c1gua doce me faz lembra do meu pai, ele tbm sempre colocava pros beija-flor", "id": "1622643638919364614"},{"created_at": "2023-02-06T16:56:51.000Z", "text": "Sou filha de Oxum, sou filha de \u00e1gua doce! \ud83d\udc9b\u2728 https://t.co/4cCsw0lij4", "id": "1622640478079287306"},{"created_at": "2023-02-06T16:56:32.000Z", "text": "Amo o nosso pa\u00eds.  Amo o Brasil. Brasil da  Floresta Amaz\u00f4nia com sua biodiversidade,  entre elas os rios de \u00e1gua doce,  sem a qual n\u00e3o viver\u00edamos. \u2665", "id": "1622640396483325952"},{"created_at": "2023-02-06T16:49:19.000Z", "text": "@gabbcunhha se \u00e9 praia de \u00e1gua doce bras\u00edlia ou porto alegre", "id": "1622638582350417923"},{"created_at": "2023-02-06T16:17:28.000Z", "text": "@aheelstriker @alertatotal @jairbolsonaro 7.Obteve recordes na exporta\u00e7\u00e3o brasileira. \n8.Obteve superavit na balan\u00e7a comercial do Brasil;\n9.Criou o programa \u00c1GUA Doce;\n10.Possibilitou a prova de vida dos idosos pelo celular. \n12.Zerou impostos federais para gasolina e g\u00e1s;\n13. Reduziu imposto e teve recordes na apura\u00e7\u00e3o.", "id": "1622630566091796481"},{"created_at": "2023-02-06T16:11:57.000Z", "text": "Micropl\u00e1sticos tamb\u00e9m s\u00e3o um problema na \u00e1gua doce e no\u00a0solo https://t.co/JoaPmzokhb", "id": "1622629178519461890"},{"created_at": "2023-02-06T15:52:37.000Z", "text": "c\u00ea \u00e9 \u00e1gua doce depois de um dia de mar \ud83c\udf40 https://t.co/2XcHfvfDXt", "id": "1622624312833220609"},{"created_at": "2023-02-06T15:50:36.000Z", "text": "Tem dias a eu queria se reduzido a um fitopl\u00e2ncton pra pode fica boiando na \u00e1gua doce, fazendo fotoss\u00edntese e no fim se comido por um carpa", "id": "1622623802411606017"},{"created_at": "2023-02-06T15:23:08.000Z", "text": "Muitas vezes confundido com serpentes, isso na verdade \u00e9 um peixe.\n\n\u00c9 o mussum / mu\u00e7um (Synbranchus marmoratus) encontrado em v\u00e1rios ambientes de \u00e1gua doce. Pode ser visto em brejos e valas perto de centros urbanos (como esse).\n\nSobrevive de boa na lama ou enterrado com baixo O2. https://t.co/VQNXT0ujdm", "id": "1622616890513170433"},{"created_at": "2023-02-06T15:01:45.000Z", "text": "\ud83c\udfe1Imagine sua casa dentro de um resort com praia de \u00e1gua doce, o ar puro do campo, clubes, seguran\u00e7a e muito mais! \nTudo isso est\u00e1 no Riviera de Santa Cristina , um loteamento fechado que traz como proposta o bem estar e a realiza\u00e7\u00e3o de sonhos!\n\nGustavo Campos (14) 99634-9682 https://t.co/9mKsBMkxel", "id": "1622611512006156288"},{"created_at": "2023-02-06T15:00:45.000Z", "text": "\u00c1gua doce e salgada: 10 praias onde mar e rio se encontram no Litoral Norte de S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/nrdIBd3asD", "id": "1622611260314472452"},{"created_at": "2023-02-06T15:00:43.000Z", "text": "\u00c1gua doce e salgada: 10 praias onde mar e rio se encontram no Litoral Norte de S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/SC9MM5w9Ou", "id": "1622611250965319681"},{"created_at": "2023-02-06T14:16:48.000Z", "text": "@iberethenorio Queira saber se existe diferen\u00e7a construtiva entre embarca\u00e7\u00f5es de \u00e1gua doce e salgada. Uma mesma embarca\u00e7\u00e3o navegaria normalmente nas duas situa\u00e7\u00f5es?", "id": "1622600199574020096"},{"created_at": "2023-02-06T14:15:40.000Z", "text": "como que d\u00e1 mesmo fonte pode jorrar \u00e1gua doce e amarga? a boca que aben\u00e7oa n\u00e3o pode ser usada pra amaldi\u00e7oar!!!!", "id": "1622599914675904516"},{"created_at": "2023-02-06T13:14:37.000Z", "text": "@ClaudioRJ51 @man_and_pan Depois que vi. Rio de rio de \u00e1gua doce. Rsrs", "id": "1622584547857539074"},{"created_at": "2023-02-06T13:07:52.000Z", "text": "\"Voc\u00ea sabia que a \u00e1gua cobre 70% da superf\u00edcie da Terra, mas apenas 2,5% \u00e9 \u00e1gua doce? Proteger e conservar nossas fontes de \u00e1gua doce \u00e9 crucial para a sobreviv\u00eancia de todas as esp\u00e9cies vivas, incluindo os humanos. Vamos garantir que fa\u00e7amos nossa parte para preservar o futuro. https://t.co/YmfhbNv97M", "id": "1622582850544406535"},{"created_at": "2023-02-06T13:02:04.000Z", "text": "Acordei me sentindo t\u00e3o bem que at\u00e9 coloquei \u00e1gua doce para os beija-flor", "id": "1622581390930808835"},{"created_at": "2023-02-06T13:00:02.000Z", "text": "#Amaz\u00f4niaDeAaZ I O peixe-boi \u00e9 o maior mam\u00edfero aqu\u00e1tico de \u00e1gua doce. Pode medir at\u00e9 tr\u00eas metros e pesar at\u00e9 450 kg. \n\nhttps://t.co/sMhUeTQX9b", "id": "1622580877808238599"},{"created_at": "2023-02-06T13:00:00.000Z", "text": "#Amaz\u00f4niaDeAaZ I O peixe-boi \u00e9 o maior mam\u00edfero aqu\u00e1tico de \u00e1gua doce. Pode medir at\u00e9 tr\u00eas metros e pesar at\u00e9 450 kg. \n\nhttps://t.co/3aLk05YhZk", "id": "1622580870568898560"},{"created_at": "2023-02-06T12:27:21.000Z", "text": "Bom dia! As flores cotidiano cuidar \u00e1gua, sol e vento mais linda as flores coloridas, uma abelha trabalhar coloca algumas a essa \u00e1gua doce como mel. Igual os humanos fazer lutar sempre, \u00e1s vezes vencer\u00e1 e nunca desistir.", "id": "1622572654375890945"},{"created_at": "2023-02-06T12:17:14.000Z", "text": "2022/ PROGRAMA \u00c1GUA DOCE: 426 NOVOS DESSALINIZADORES PARA TODO O NORDESTE, AL\u00c9M DE MG;\n\nA\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m buscou reduzir necessidade de carro-pipa. Nesta a\u00e7\u00e3o o Governo Federal investiu mais R$ 130,3 milh\u00f5es para ampliar acesso \u00e0 \u00e1gua no semi\u00e1rido brasileiro. https://t.co/occ0X3bVJW", "id": "1622570106797563904"},{"created_at": "2023-02-06T12:11:19.000Z", "text": "@ClaudioRJ51 @man_and_pan Ahhh n\u00e3o  Rio de Janeiro. Rio de \u00e1gua doce. Aqui tem chapadas,  cachoeiras lind\u00edssimas e rio maravilhosos", "id": "1622568618432114689"},{"created_at": "2023-02-06T12:09:22.000Z", "text": "Dia 29/o1 aconteceu a Festa na Comunidade de Vista Alegre, padroeiro S\u00c3O SEBASTI\u00c3O #interior #\u00e1guadocesc #santaebelacatarina #brasil #heliobertomarcelbittencourtramos #fino em \u00c1gua Doce https://t.co/yt1UiQgVya", "id": "1622568130357624832"},{"created_at": "2023-02-06T11:35:09.000Z", "text": "Na grandiosidade do Rio Paran\u00e1, o segundo maior do Brasil, cidades paranaenses oferecem turismo n\u00e1utico, diversas praias de \u00e1gua doce e uma trilha n\u00e1utica\nhttps://t.co/6ORQdXg3Hs\n#nowboardingnb https://t.co/aUYoJ4IYiT", "id": "1622559517002149894"},{"created_at": "2023-02-06T10:24:35.000Z", "text": "avaliei \"\u00c1gua Doce\" com 5 de 5 estrelas https://t.co/LNsQghjEky #skoob", "id": "1622541760135155718"},{"created_at": "2023-02-06T09:48:36.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro Uma fonte salgada nunca pode jorrar \u00e1gua doce.", "id": "1622532705911992320"},{"created_at": "2023-02-06T08:08:58.000Z", "text": "\ud83d\ude4f em \u00c1gua Doce https://t.co/vDIhhFncsT", "id": "1622507631922548736"},{"created_at": "2023-02-06T03:33:53.000Z", "text": "professora: uai gente cad\u00ea os alunos\n\neu e os queridos na copa do departamento tomando o d\u00e9cimo  copinho de caf\u00e9 sabor \u00e1gua doce e o quinto p\u00e3o da panificadora hc: \n\n https://t.co/nFtbCvBS2O", "id": "1622438402074333184"},{"created_at": "2023-02-06T02:55:05.000Z", "text": "Petista procurando prova de corrup\u00e7\u00e3o de Bolsonaro \u00e9 o mesmo que nadar no mar procurando \u00e1gua doce.", "id": "1622428637386493953"},{"created_at": "2023-02-06T02:11:17.000Z", "text": "Da mesma fonte n\u00e3o pode sair \u00e1gua doce e \u00e1gua salgada!", "id": "1622417616953286659"},{"created_at": "2023-02-06T02:04:11.000Z", "text": "2022/ PROGRAMA \u00c1GUA DOCE: 426 NOVOS DESSALINIZADORES PARA TODO O NORDESTE, AL\u00c9M DE MG;\n\nA\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m buscou reduzir necessidade de carro-pipa. Nesta a\u00e7\u00e3o o Governo Federal investiu mais R$ 130,3 milh\u00f5es para ampliar acesso \u00e0 \u00e1gua no semi\u00e1rido brasileiro.\n https://t.co/Jyku0GseEN https://t.co/HEycZEhPaK", "id": "1622415827994644487"},{"created_at": "2023-02-06T01:22:38.000Z", "text": "2022/ PROGRAMA \u00c1GUA DOCE: 426 NOVOS DESSALINIZADORES PARA TODO O NORDESTE, AL\u00c9M DE MG; A\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m buscou reduzir necessidade de carro-pipa. Nesta a\u00e7\u00e3o o Governo Federal investiu mais R$ 130,3 milh\u00f5es para ampliar acesso Detalhes: https://t.co/xeVezxdEGo\n https://t.co/s4LITuUzid https://t.co/8BZySWOr6j", "id": "1622405372039266304"},{"created_at": "2023-02-06T01:18:09.000Z", "text": "2022/ PROGRAMA \u00c1GUA DOCE: 426 NOVOS DESSALINIZADORES PARA TODO O NORDESTE, AL\u00c9M DE MG;\n\nA\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m buscou reduzir necessidade de carro-pipa. Nesta a\u00e7\u00e3o o Governo Federal investiu mais R$ 130,3 milh\u00f5es para ampliar acesso \u00e0 \u00e1gua no semi\u00e1rido brasileiro. https://t.co/iUpVnWujTm", "id": "1622404246757941248"},{"created_at": "2023-02-06T01:03:59.000Z", "text": "Pena que n\u00e3o tem tubar\u00e3o em \u00e1gua doce", "id": "1622400681851109377"},{"created_at": "2023-02-06T00:56:27.000Z", "text": "Gratid\u00e3o Melhor Presidente\n2022/ PROGRAMA \u00c1GUA DOCE: 426 NOVOS DESSALINIZADORES PARA TODO O NORDESTE, AL\u00c9M DE MG;\nA\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m buscou reduzir necessidade de carro-pipa. Nesta a\u00e7\u00e3o o Governo Federal investiu mais R$ 130,3 milh\u00f5es para ampliar acesso \u00e0 \u00e1gua no semi\u00e1rido brasileiro. https://t.co/xbojWT2GNB", "id": "1622398783702147073"},{"created_at": "2023-02-06T00:45:12.000Z", "text": "@9Orkive @melcoments_ @apd1811 @choquei Lontras da \u00e1gua doce, conhecidas por ariranhas brigam at\u00e9 com on\u00e7a pintada.", "id": "1622395954019139589"},{"created_at": "2023-02-06T00:42:03.000Z", "text": "@Heinnaldo @siteptbr Pasme, a Iara \u00e9 uma lenda e n\u00e3o um peixe de \u00e1gua doce https://t.co/OmMERfNtXj", "id": "1622395161383784448"},{"created_at": "2023-02-06T00:38:12.000Z", "text": "Pensando nas pessoas presas no homem que quebrou o rel\u00f3gio, na piranha de \u00e1gua doce Priscila . N\u00e3o vejo nada sobre isso . Ser\u00e1 que v\u00e3o lavar o c\u00e9rebro deles ? https://t.co/aVzvcjXWdZ", "id": "1622394191287287809"},{"created_at": "2023-02-06T00:27:33.000Z", "text": "2022/ PROGRAMA \u00c1GUA DOCE: 426 NOVOS DESSALINIZADORES PARA TODO O NORDESTE, AL\u00c9M DE MG;\n\nA\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m buscou reduzir necessidade de carro-pipa. Nesta a\u00e7\u00e3o o Governo Federal investiu mais R$ 130,3 milh\u00f5es para ampliar acesso \u00e0 \u00e1gua no semi\u00e1rido brasileiro.\n@jairbolsonaro https://t.co/iIB04kqtxx", "id": "1622391510325989376"},{"created_at": "2023-02-06T00:25:04.000Z", "text": "036. Pirata - Maria Beth\u00e2nia (2006)\n\nG\u00eanero(s) musical(is): MPB\nFaixas Destaque:\n02. O Tempo e o Rio\n03. Todo Cais (...)\n04. Perto de Muita \u00c1gua (...)\n06. Sereia de \u00c1gua Doce\n08. Amor \u00c9 Sede (...)\n10. S\u00f3 Na Foz Do Rio (...)\n11. \u00c1guas de Cachoeira\n12. Cantigas Populares (...) https://t.co/2iMosJyuNV", "id": "1622390886041624577"},{"created_at": "2023-02-06T00:24:37.000Z", "text": "@LarahVitorya piranha vive em \u00e1gua doce burra", "id": "1622390770958311429"},{"created_at": "2023-02-06T00:23:04.000Z", "text": "2022/ PROGRAMA \u00c1GUA DOCE: 426 NOVOS DESSALINIZADORES PARA TODO O NORDESTE, AL\u00c9M DE MG;\n\nA\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m buscou reduzir necessidade de carro-pipa. Nesta a\u00e7\u00e3o o Governo Federal investiu mais R$ 130,3 milh\u00f5es para ampliar acesso \u00e0 \u00e1gua no semi\u00e1rido brasileiro. https://t.co/NBAMKTY8AR", "id": "1622390384625127426"},{"created_at": "2023-02-06T00:13:31.000Z", "text": "@Heinnaldo @erikperhs_ @siteptbr A vers\u00e3o anterior ao mito da Iara, o Ipupiara atuava na PRAIA de S\u00e3o Vicente. N\u00e3o \u00e9 como se os mitos fossem biologicamente corretos. Ali\u00e1s, a pr\u00f3pria s\u00e9rie estranha alguns fatores, como um boto de \u00e1gua doce aparecer no mar.", "id": "1622387979279818752"},{"created_at": "2023-02-05T23:53:31.000Z", "text": "@itisleticia_ Essa sereia da \u00e1gua doce tamb\u00e9m \u00e9 linda demais \ud83d\ude0d", "id": "1622382946186297344"},{"created_at": "2023-02-05T23:48:47.000Z", "text": "2022/ PROGRAMA \u00c1GUA DOCE: 426 NOVOS DESSALINIZADORES PARA TODO O NORDESTE, AL\u00c9M DE MG;\n\nA\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m buscou reduzir necessidade de carro-pipa. Nesta a\u00e7\u00e3o o Governo Federal investiu mais R$ 130,3 milh\u00f5es para ampliar acesso \u00e0 \u00e1gua no semi\u00e1rido brasileiro.\n\nConfira a quantidade https://t.co/bdPaBmvmxV", "id": "1622381755842838528"},{"created_at": "2023-02-05T23:42:47.000Z", "text": "VEJAM o QUE DECLARA a CHEFE do COMANDO SUL dos EUA, Sra. GENERAL LAURA RICHARDSON!!!\nATEN\u00c7\u00c3O QUANDO ELA SE REFERE \u00c0 AMAZ\u00d4NIA: \"PULM\u00c3O do MUNDO e \u00c1GUA DOCE\".\nREALMENTE, N\u00d3S SOMOS a VERGONHA do MUNDO!!!\nTOTALMENTE EST\u00daPIDOS!!!\nREAJAM BRASILEIROS!!!\nhttps://t.co/NkfvGiILIa", "id": "1622380244299653121"},{"created_at": "2023-02-05T23:39:44.000Z", "text": "@erikperhs_ @siteptbr A m\u00e3e d'\u00e1gua Iara tem sua origem em um riacho de \u00e1gua doce, a sereia da s\u00e9rie teve origem no mar e \u00e9 uma sereia de praia. Pode parecer que a magia \u00e9 resposta pra tudo mas fica muito inveross\u00edmil, mesmo sendo fantasia.", "id": "1622379477891272705"},{"created_at": "2023-02-05T23:23:20.000Z", "text": "@erikperhs_ @Heinnaldo @siteptbr Pq ela \u00e9 uma sereia de \u00e1gua doce do Amazonas especificamente? \nTipo igual o boto nadar em \u00e1gua salgada numa praia no Leblon pra fazer crian\u00e7a quando o bicho s\u00f3 existe no Amazonas.", "id": "1622375349479686144"},{"created_at": "2023-02-05T23:08:03.000Z", "text": "@choquei Mais uma vez uma pessoa se afogando em represas, \u00e1gua doce n\u00e3o \u00e9 apropriada pra nadar, ela \u00e9 menos densa do que a \u00e1gua salgada, a pessoa boia com menos facilidade. O pai do goleiro Alison morreu assim tamb\u00e9m, em uma represa, n\u00e3o v\u00e1 pra represas, apenas se estiver de boia de bra\u00e7o", "id": "1622371502409531392"},{"created_at": "2023-02-05T23:06:52.000Z", "text": "@Heinnaldo @siteptbr Ue gente, pq o sal impediria ela de nadar? Kkkkk Vc nao mistura peixes de \u00e1gua salgada em \u00e1gua doce pq eles respiram dentro daquela \u00e1gua, mas ela s\u00f3 tem um corpo de peixe po", "id": "1622371205796823041"},{"created_at": "2023-02-05T22:13:01.000Z", "text": "@GabrielKustow Piranha \u00e9 de \u00e1gua doce", "id": "1622357653962850306"},{"created_at": "2023-02-05T21:59:21.000Z", "text": "O Brasil paga o pre\u00e7o por ser uma na\u00e7\u00e3o rica em seu subsolo, \u00e1gua doce em abund\u00e2ncia, florestas preservadas e livre de trag\u00e9dias naturais da natureza, o que atrai os olhos do mundo. Poder\u00edamos ser uma na\u00e7\u00e3o poderosa e independente, mas tivemos a maldi\u00e7\u00e3o de ter os piores politico", "id": "1622354216562876416"},{"created_at": "2023-02-05T21:02:23.000Z", "text": "@peterjordan100 - A \u00e1gua doce do mundo vai acabar em 2020.  - 100km do litoral brasileiro vai ser inundado at\u00e9 2013.\nAprendi isso na escola e lembro que tinha medo por anos do Brasil ser invadido pra roubarem nossa \u00e1gua. Kkkkkkk", "id": "1622339877340585984"},{"created_at": "2023-02-05T20:46:56.000Z", "text": "praticamente arrastada e as orelhas ca\u00eddas para tr\u00e1s. era como se ele n\u00e3o estivesse nem pensando mais. assim que ela chegou com a caba\u00e7a, ele reagiu, tomando para si a \u00e1gua doce que imediatamente foi sorvida pelos l\u00e1bios do clone. s\u00f3 aquilo n\u00e3o seria o bastante, &amp;\u2014", "id": "1622335991620014081"},{"created_at": "2023-02-05T19:30:20.000Z", "text": "#Petrobras quer extrair petr\u00f3leo na #Amaz\u00f4nia, impactando biodiversidade e comunidades locais. Uma das amea\u00e7as \u00e9 a recife de #corais, pr\u00f3ximo a encontro do Rio Amazonas com Atl\u00e2ntico, que de maneira \u00fanica, se adaptaram a uma mistura de \u00e1gua doce e salgada: https://t.co/slhkxqmocD https://t.co/yFNVsLHvAa", "id": "1622316715186032651"},{"created_at": "2023-02-05T19:01:23.000Z", "text": "@mariacar0lina1 Era 10 centavos na \u00e9poca e como n t\u00ednhamos dinheiro, quando a gente conseguia tomar caf\u00e9 era p\u00e3o puro com esse suco com gosto de \u00e1gua doce . At\u00e9 hj n consigo beber suco nenhum com p\u00e3o/ biscoito", "id": "1622309429289910275"},{"created_at": "2023-02-05T18:26:27.000Z", "text": "@legiaoescamada @bfr_kaickul me fez lembrar daquelas tartarugas mordedoras de \u00e1gua doce!", "id": "1622300638901112843"},{"created_at": "2023-02-05T18:01:41.000Z", "text": "o padr\u00e3o sulista no geral n tem NADA A VER com o padr\u00e3o do rj, n sei sobre o padr\u00e3o de recife pq n conhe\u00e7o mt, mas imagino q deve ser bem diferente tbm. fora q poa nem sequer tem praia e o RS no geral tem praias p\u00e9ssimas de \u00e1gua doce a maioria, por isso os ga\u00fachos v\u00e3o pra sc", "id": "1622294402654781441"},{"created_at": "2023-02-05T17:58:59.000Z", "text": "@RoccoeuT @naturezabrutal O maiorz\u00e3o ali eh de \u00e1gua salgada e o menor eh de \u00e1gua doce se nn me engano", "id": "1622293726839054340"},{"created_at": "2023-02-05T17:57:23.000Z", "text": "3. \u00c9 t\u00e3o grande que continua fluindo por at\u00e9 100 milhas (mais de 160 km) no Atl\u00e2ntico antes de se misturar com a \u00e1gua salgada, permitindo que os marinheiros bebam \u00e1gua doce do oceano antes de avistar o continente sul-americano! https://t.co/nCoU0SDvNI", "id": "1622293321665155074"},{"created_at": "2023-02-05T17:35:22.000Z", "text": "@QueriaViajar Como tem praia de \u00e1gua doce nessa lista, ojos del mar, no Paraguai, tem que estar tamb\u00e9m", "id": "1622287782499569668"},{"created_at": "2023-02-05T17:13:13.000Z", "text": "A Bacia Amaz\u00f4nia \u00e9 o mecanismo mais eficiente, talvez o mais importante do mundo, na produ\u00e7\u00e3o de \u00e1gua doce. \nPrivil\u00e9gio, acompanhado de imensa responsabilidade... https://t.co/eqa4RKR4a8", "id": "1622282206063300609"},{"created_at": "2023-02-05T17:00:23.000Z", "text": "@S3lasc0u Eu sou apaixonada por mar, mas principalmente por \u00e1gua doce, devido \u00e0s minhas origens, sou nortista, nascida \u00e0 beira do rio Tapaj\u00f3s e criada \u00e0 beira do rio Tocantins.", "id": "1622278980001828865"},{"created_at": "2023-02-05T16:56:40.000Z", "text": "@cientistaconcur Eu amo fontes de \u00e1gua docw. Eu sonho desde pequena que estou caminhando ou me banhando em fontes de \u00e1gua doce. Depois de 27 anos, entrw agnosticismo e ate\u00edsmo, sou umbandista. Minha m\u00e3e de cabe\u00e7a \u00e9 Oxum, orix\u00e1 das \u00e1guas doces (rios, cachoeiras). As filhas de Iemanj\u00e1 amam o mar.", "id": "1622278043803832320"},{"created_at": "2023-02-05T16:29:39.000Z", "text": "@pedraz_ Ai q vc se engana pq piranha \u00e9 de \u00e1gua doce https://t.co/lvDDGlBidK", "id": "1622271242525966336"},{"created_at": "2023-02-05T15:55:46.000Z", "text": "@oliveiraaliz @trajaza Praia de \u00e1gua doce", "id": "1622262718043496448"},{"created_at": "2023-02-05T15:52:36.000Z", "text": "Pelo amor de Deus \u00e9 por isso que eu me recuso a nadar em qualquer represa, lago ou qualquer corpo de \u00e1gua doce https://t.co/2BHBjdzRO4", "id": "1622261919934464000"},{"created_at": "2023-02-05T15:43:16.000Z", "text": "O interessante desse filme Sinais \u00e9 que os ET eram al\u00e9rgico a \u00e1gua. \nPlaneta Terra \u00e9 azul de tanto que tem agua, tem \u00e1gua salgada, \u00e1gua doce, \u00e1gua gasosa e s\u00f3lida, ser humano \u00e9 70% \u00e1gua. \n\nSem d\u00favida os ET mais burros que j\u00e1 existiram no cinema. https://t.co/P6a853ScuJ", "id": "1622259570650365952"},{"created_at": "2023-02-05T13:57:27.000Z", "text": "Morar na cidade que faz maior exporta\u00e7\u00e3o de peixe e camar\u00e3o de \u00e1gua doce para o para me fez tem muito apre\u00e7o por m\u00fasicas daquela regi\u00e3o e caribenhas.", "id": "1622232939630141448"},{"created_at": "2023-02-05T13:56:03.000Z", "text": "queria ir pra uma cachoeira, praia \u00e9 muito bom mas uma cachoeira \u00e9 outra coisa, \u00e1gua doce n\u00e3o vai ter areia grudando em tudo, nossa", "id": "1622232590672433152"},{"created_at": "2023-02-05T13:28:50.000Z", "text": "@scdcorreia @bibibailas Se serve de consolo, tirando o corpo ser segmentado, um \u00e9 inseto e outro crust\u00e1ceo, camar\u00e3o e bicho de \u00e1gua doce e n\u00e3o vive no esgoto e lixo . Os \u00f3rg\u00e3os internos dos dois s\u00e3o bem diferentes tamb\u00e9m, da barata e mais simples, menos desenvolvido que do camar\u00e3o.", "id": "1622225739633278976"},{"created_at": "2023-02-05T13:26:10.000Z", "text": "@_AlessandroSE Pelo teu voto no senado essa realidade n\u00e3o seria poss\u00edvel.\nQuero lembrar o nome daquele peixe valente e predador  de \u00e1gua doce?", "id": "1622225068267905028"},{"created_at": "2023-02-05T13:21:39.000Z", "text": "@sylviatamie @coronapuromalte @oLULAmilgrau N\u00e3o tem nada a ver com o assunto principal mas vc trouxe algo q nunca parei pra pensar, eu generalizo tudo como frutos do mar mesmo sendo de \u00e1gua doce \ud83d\ude36", "id": "1622223932404252672"},{"created_at": "2023-02-05T13:06:01.000Z", "text": "@coronapuromalte @oLULAmilgrau Eu estava pensando isso, essa gente \u00e9 obcecada por comer frutos do mar (se bem que carpa \u00e9 de \u00e1gua doce)", "id": "1622219999011110912"},{"created_at": "2023-02-05T12:09:03.000Z", "text": "@joicehasselmann Eleitores calaram essa \"choice\". Quanto atrevimento. N\u00e3o explicou a surra que levou. Morresse galera d'\u00e1gua doce.", "id": "1622205661139304453"},{"created_at": "2023-02-05T10:26:28.000Z", "text": "\ud83d\ude4f em \u00c1gua Doce https://t.co/a0ZVvF4TKw", "id": "1622179843847716866"},{"created_at": "2023-02-05T10:15:55.000Z", "text": "A filha da \u00e1gua doce ta muito bem familiarizada com a \u00e1gua salgada.\ud83e\uddff", "id": "1622177189570420736"},{"created_at": "2023-02-05T09:59:11.000Z", "text": "o kisuco de uva que virava \"\u00e1gua doce\" pra poder dar pra todo mundo... https://t.co/zPxI4OVXXA", "id": "1622172978011045890"},{"created_at": "2023-02-05T08:43:20.000Z", "text": "@dennesousa1 Tra\u00edra.\nUm peixe de \u00e1gua doce, facilmente encontrados em muitos rios Brasileiros.", "id": "1622153890941616128"},{"created_at": "2023-02-05T07:07:51.000Z", "text": "@jukejamie pior que se ela desse um mole o aquaman de \u00e1gua doce ia mesmo matar ela", "id": "1622129860067065860"},{"created_at": "2023-02-05T05:54:17.000Z", "text": "Reassisti o filme PROCURANDO DORY ontem e tenho algumas perguntas \n1- Como a dory sobrevive nos varios momentos q fica dentro da \u00e1gua doce? Realmente \u00e9 poss\u00edvel ou \u00e9 licen\u00e7a po\u00e9tica?\n2- polvos realmente respiram fora d'\u00e1gua?\n3- aqu\u00e1rios/institutos tem msm aquelas tubula\u00e7\u00f5es +", "id": "1622111346572541952"},{"created_at": "2023-02-05T04:36:53.000Z", "text": "Nossa, n\u00e3o sabia que existia outra esp\u00e9cie de golfinho de \u00e1gua doce al\u00e9m do Boto. O Tucuxi.\n\nFui pesquisar porque tava cantando uma m\u00fasica do Garantido e n\u00e3o sabia o que era Tucuxi", "id": "1622091869894184962"},{"created_at": "2023-02-05T04:14:42.000Z", "text": "@lena_mp3 porra puta camar\u00e3oz\u00e3o de \u00e1gua doce\nfodasse como \u00e9 feito.", "id": "1622086289175576576"},{"created_at": "2023-02-05T03:18:42.000Z", "text": "@foxfinha rio de \u00e1gua doce", "id": "1622072195299086336"},{"created_at": "2023-02-05T02:40:37.000Z", "text": "@raulsscardoso Pode ser, mas como boa ocean\u00f3grafa que sou n\u00e3o confio muito na proced\u00eancia do pescado, existe casos contamina\u00e7\u00e3o de peixes marinhos e de \u00e1gua doce por metais pesados e agora por microplasticos. O fator chamado bioacumula\u00e7\u00e3o me deixa como se diz \"fresca\" em consumir-los", "id": "1622062610668560386"},{"created_at": "2023-02-05T02:05:36.000Z", "text": "Entrando na moradia improvisada, ela logo sai com uma caba\u00e7a em m\u00e3os, com \u00e1gua doce para que ele pudesse tomar.\n\n\u275d Aqui, beba. \u275e", "id": "1622053799928946691"},{"created_at": "2023-02-05T00:11:47.000Z", "text": "Minha m\u00e3e acabou de largar a frase \n\" Quando eu era mais jovem, eu ia em uma cachoeira de \u00e1gua doce \" \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622025156192239618"},{"created_at": "2023-02-04T23:34:50.000Z", "text": "Praia da Aldeia (Cameta PA) com minhas gatas. \ud83e\udd70\n\u00c1gua doce t\u00e1. https://t.co/0i24wGt6nE", "id": "1622015855134445569"},{"created_at": "2023-02-04T23:26:17.000Z", "text": "\u00c1GUA DOCE\n\nsinopse: Jo\u00e3o e Pedro s\u00e3o primos que se conheceram depois de muitos anos para tratar de quest\u00f5es de heran\u00e7a: a fazenda do av\u00f4, que est\u00e1 prestes a ser vendida para um engenho de a\u00e7\u00facar. As for\u00e7as da m\u00e3e natureza lan\u00e7am luz sobre neg\u00f3cios n\u00e3o resolvidos entre eles. https://t.co/MHpDr1DDnG", "id": "1622013705620709376"},{"created_at": "2023-02-04T23:21:14.000Z", "text": "A \u00e1gua das praia barra recreio reserva hoje estavam t\u00e3o escuras me senti na Amaz\u00f4nia tomando banho de \u00e1gua doce \ud83d\ude02", "id": "1622012435686113281"},{"created_at": "2023-02-04T22:19:22.000Z", "text": "@Binhosampas Peixe carn\u00edvoro de \u00e1gua doce.", "id": "1621996864315719681"},{"created_at": "2023-02-04T22:17:18.000Z", "text": "@iberethenorio O fato \u00e9 que talvez ainda n\u00e3o consigamos cogitar ou mensurar os impactos, tendo em vista que comumente o amianto \u00e9 utilizado com \u00e1gua doce, ent\u00e3o deve-se considerar as especificidades d\u00e1 \u00e1gua do mar, bem como sua din\u00e2mica, e isso demoraria anos de pesquisa.", "id": "1621996344603807749"},{"created_at": "2023-02-04T21:53:09.000Z", "text": "@bolorderolo isso foi no mar ou em \u00e1gua doce?", "id": "1621990268126859264"},{"created_at": "2023-02-04T20:57:36.000Z", "text": "\ud83d\ude4f em \u00c1gua Doce https://t.co/FlusS4iBLl", "id": "1621976287618408449"},{"created_at": "2023-02-04T20:52:47.000Z", "text": "comecei a ter umas conversas mto profundas com a minha irm\u00e3 sobre como seria mais barato construir casa em \u00e1guas internacionais mas em \u00e1gua doce \u00e9 mais tranquilo n\u00e9", "id": "1621975076399710209"},{"created_at": "2023-02-04T20:45:36.000Z", "text": "Cara de bolacha, cabelos brancos e um salve para os filhos de \u00e1gua doce! I\u00ea i\u00ea \u00f4 Oxum! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/jFl0iRID8X", "id": "1621973266142302211"},{"created_at": "2023-02-04T19:22:31.000Z", "text": "Eu s\u00f3 queria uma \u00e1gua doce de cachoeira", "id": "1621952357629149184"},{"created_at": "2023-02-04T18:29:41.000Z", "text": "galega de \u00e1gua doce soltou um peido se cagosse", "id": "1621939063954571271"},{"created_at": "2023-02-04T17:30:55.000Z", "text": "Presente na \u00e1gua doce , presente na \u00e1gua salgada, e toda cidade brilha \ud83c\udfb6", "id": "1621924275153256450"},{"created_at": "2023-02-04T17:23:57.000Z", "text": "Presente na \u00e1gua doce\nPresente na \u00e1gua salgada e toda cidade brilha \u2728\ud83d\udc9b", "id": "1621922521573646336"},{"created_at": "2023-02-04T17:17:36.000Z", "text": "Minha m\u00e3e (filha de pescador de \u00e1gua doce) comendo caranguejo pela primeira vez, \u00e9 uma obra prima", "id": "1621920922797019136"},{"created_at": "2023-02-04T17:09:52.000Z", "text": "Passando por \u00e1gua doce me bateu uma saudades daqui", "id": "1621918977072025602"},{"created_at": "2023-02-04T16:42:36.000Z", "text": "@mspbra O ovo n\u00e3o sabe mas a \u00e1gua revela toda sua utilidade.\nO Brasil \u00e9 um local de muita \u00e1gua doce. https://t.co/Z3t1uKWNDG", "id": "1621912115891109896"},{"created_at": "2023-02-04T15:00:01.000Z", "text": "Hoje (4) \u00e9 anivers\u00e1rio de Dois C\u00f3rregos! \ud83e\udd73\n\nConhecida como a Capital da Poesia e da Macad\u00e2mia, Dois C\u00f3rregos tem em seu entorno 20 cachoeiras, praias de \u00e1gua doce e belas paisagens. \n\nSaiba mais no nosso Mapa Interativo: https://t.co/ONgRCvJM8C \ud83d\ude09\n\n#DoisCorregos #Turismo https://t.co/oByQxtxEF0", "id": "1621886300188966916"},{"created_at": "2023-02-04T14:39:49.000Z", "text": "@metsul Na hist\u00f3ria do filme a causa era por causa da \u00e1gua doce vindo do p\u00f3lo norte, deixando \u00e0s \u00e1guas dos mares menos salgada e com consequ\u00eancia das correntes de ar mudarem.\nIsso \u00e9 o que est\u00e1 acontecendo?", "id": "1621881215295922178"},{"created_at": "2023-02-04T14:20:20.000Z", "text": "@dennesousa1 @OscarRangelFil2 \nPara esse cabra s\u00f3 poderia ser o Mussum,inguila de \u00e1gua doce,lisa igual sab\u00e3o e traisoeira.", "id": "1621876313299501056"},{"created_at": "2023-02-04T13:57:29.000Z", "text": "@Thifala Eu n\u00e3o entro em nenhum corpo d'\u00e1gua doce", "id": "1621870563332395018"},{"created_at": "2023-02-04T12:30:42.000Z", "text": "@dennesousa1 Tra\u00edra de \u00e1gua doce.....", "id": "1621848723968987137"},{"created_at": "2023-02-04T12:30:34.000Z", "text": "Morro de medo de \u00e1gua doce https://t.co/nNSXvhx2oW", "id": "1621848689684668416"},{"created_at": "2023-02-04T12:21:14.000Z", "text": "@Joeldo_Lino Qualquer lugar de \u00e1gua doce eu imagino isso", "id": "1621846340543168513"},{"created_at": "2023-02-04T10:35:40.000Z", "text": "@dennesousa1 Peixe de \u00e1gua doce e de pequenos rios : \" tra\u00edra\" !", "id": "1621819772814909440"},{"created_at": "2023-02-04T10:33:12.000Z", "text": "@fuckgusz Quando eu saio, se entrei no mar, lavo com \u00e1gua doce, da torneira, em casa, tomo banho normal e uso um creme de hidrata\u00e7\u00e3o da tressem\u00e9", "id": "1621819151311413249"},{"created_at": "2023-02-04T09:56:18.000Z", "text": "\ud83d\ude4f em \u00c1gua Doce https://t.co/K3CUjeSJXr", "id": "1621809867101970432"},{"created_at": "2023-02-04T06:33:05.000Z", "text": "@fridamyself Morrer fora da \u00e1gua doce", "id": "1621758723747201026"},{"created_at": "2023-02-04T04:20:40.000Z", "text": "@imemoravel Mona,tu \u00e9 do Sudeste,kkk.\nA \u00fanica op\u00e7\u00e3o do goiano no ver\u00e3o e ir pra \u00e1gua doce!\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n(OBS:na \u00e1gua salgada tem arraia e tubar\u00e3o.)", "id": "1621725403080425472"},{"created_at": "2023-02-04T04:14:40.000Z", "text": "Todas as reservas subterr\u00e2neas de \u00e1gua doce do Brasil s\u00e3o entregues \u00e0 Coca Cola americana. \n\nO Brasil cai de 6\u00aa para 14\u00aa economia. O papel dos BRICS \u00e9 enfraquecido. A Lavajato de Dallagnoll, Moro e CIA-EUA paralisam as grandes empreiteiras brasileiras que ganhavam", "id": "1621723892032184320"},{"created_at": "2023-02-04T03:23:02.000Z", "text": "\u00c1gua doce, terras agricult\u00e1veis, bols\u00f5es de min\u00e9rios, terras raras, vasta \u00e1reas de poss\u00edvel habita\u00e7\u00e3o e tantas outras cartesianas que nos colocam na mira de quem realmente manda no mundo. MEU MAIOR MEDO \u00e9 que os planos dos nossos inimigos sejam dividir o pa\u00eds territorialmente+", "id": "1621710898212573184"},{"created_at": "2023-02-04T03:14:53.000Z", "text": "@jaen_davi Nessa praia tem 2 piscinas de \u00e1gua doce! Lindas. \ud83d\ude0a", "id": "1621708847617376259"}]