[{"tweets_quantity": 268},{"created_at": "2023-02-09T00:57:07.000Z", "text": "De balaclava roubei carro forte", "id": "1623486115515707394"},{"created_at": "2023-02-09T00:01:21.000Z", "text": "@thaisfrtas Talvez seja o carro forte do repert\u00f3rio do amigo", "id": "1623472083077324800"},{"created_at": "2023-02-08T23:52:10.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83e\udd76", "id": "1623469771000889344"},{"created_at": "2023-02-08T23:25:55.000Z", "text": "@LuySousaCanta Era parte da minha \u00e1rea em BH. O curso de vigilante n\u00e3o \u00e9 barato e o perigo \u00e9 alto. Quem est\u00e1 em empresas ou condom\u00ednios de luxo recebem sal\u00e1rio e benef\u00edcios dignos apesar de ser abaixo de bancos e carro forte, mas sempre que a galera ia fazer um extra ou tava desempregado pegam+", "id": "1623463163118202883"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:48.000Z", "text": "n\u00e3o fecho com cana tenho muni\u00e7\u00e3o pra explodir um carro forte", "id": "1623455331811745793"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:13.000Z", "text": "E eu que tava escutando Assalto (Carro forte) no fone e chego no mercado e t\u00e1 os cara do meu lado saindo do carro forte, tremi", "id": "1623454431395348480"},{"created_at": "2023-02-08T21:03:49.000Z", "text": "@Pride_Aliel Pensa num carro forte", "id": "1623427401874014209"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:29.000Z", "text": "Preciso roubar um carro forte pra poder pagar todas as minhas dividas e comprar tudo o que eu quero. Pqp n\u00e3o t\u00e1 dando n\u00e3o \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1623426818026897408"},{"created_at": "2023-02-08T20:52:29.000Z", "text": "Carro forte #oruamnadeumatch #oruam #deumatch #matin\u00ea", "id": "1623424549755781122"},{"created_at": "2023-02-08T20:47:04.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o,blindado igual carro forte \ud83d\ude34", "id": "1623423187026321412"},{"created_at": "2023-02-08T20:12:05.000Z", "text": "meu senhor eu passo 24 hrs cantando a parte do caio em vdc, todo mundo ja entendeu q meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 blindado igual carro forte", "id": "1623414383136108547"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:42.000Z", "text": "Igual febem quero roubar um carro forte esse ano", "id": "1623397676883517443"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:32.000Z", "text": "De assaltante de carro forte para diretora \u00e9 um grande feito kkkkk https://t.co/LaBdQBdfty", "id": "1623390339250659341"},{"created_at": "2023-02-08T18:27:06.000Z", "text": "Acontece umas coisas cmg Mt aleat\u00f3ria??? Fiquei presa no dil\u00favio em trabalho de parto, j\u00e1 tava decidida q ia nascer no carro comecei a orar, derrepente me aparece um viatura enorme pique um carro forte, os Pm me colocaram no carro e me levaram at\u00e9 o hospital kkkk", "id": "1623387963924127744"},{"created_at": "2023-02-08T17:36:33.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83c\udfb6 https://t.co/XnVCGb5A8X", "id": "1623375241257881625"},{"created_at": "2023-02-08T17:35:07.000Z", "text": "2 likes eu largo tudo e viro 157 em SP, marcha nos carro forte https://t.co/aRxloAa1II", "id": "1623374881034276868"},{"created_at": "2023-02-08T17:15:04.000Z", "text": "vou assaltar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte, eu vou dar fuga e te levar dentro da porsche.", "id": "1623369837752815635"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:53.000Z", "text": "Meta dos cria \u00e9 parar o Brasil e explodir a prr d carro forte\n#OruamNaDeuMatch", "id": "1623365763640840192"},{"created_at": "2023-02-08T16:35:29.000Z", "text": "s\u00f3 placo no bolso parecendo um carro forte", "id": "1623359874733117442"},{"created_at": "2023-02-08T16:33:08.000Z", "text": "@GossipGameplay cara eles poderia na nova season lan\u00e7a uns armamento novo, sub, sniper. escopetas etc....\ne tbm lan\u00e7a uns evento na cidade de carro forte cargas com armamento militar chegando e os players tenta interromper essa carga +", "id": "1623359284128931845"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:39.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual ao carro forte..", "id": "1623354883507204096"},{"created_at": "2023-02-08T14:54:19.000Z", "text": "aula de geografia e Assault \"carro forte\" no fone", "id": "1623334414833917952"},{"created_at": "2023-02-08T14:28:13.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte", "id": "1623327849515040768"},{"created_at": "2023-02-08T14:13:08.000Z", "text": "imposs\u00edvel ouvir assautl carro forte e n lembrar da mili", "id": "1623324053812518913"},{"created_at": "2023-02-08T14:12:34.000Z", "text": "\u00f4 \u00f4 \u00f4 vou assaltar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1623323909415206914"},{"created_at": "2023-02-08T13:57:01.000Z", "text": "Oh-oh-ooh vou assaltar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1623319994808385536"},{"created_at": "2023-02-08T13:46:59.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1623317470281973761"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:12.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623313749401563136"},{"created_at": "2023-02-08T12:58:18.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "id": "1623305221156864005"},{"created_at": "2023-02-08T11:44:35.000Z", "text": "Mina t\u00e1 de havaianas e unha branca eu perco a postura de g\u00e2ngster malvad\u00e3o assaltante de carro forte", "id": "1623286669737697281"},{"created_at": "2023-02-08T11:28:24.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "id": "1623282596909121537"},{"created_at": "2023-02-08T11:02:43.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1623276133931253761"},{"created_at": "2023-02-08T10:44:49.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte, a m\u00e3e ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte", "id": "1623271625159327745"},{"created_at": "2023-02-08T04:26:49.000Z", "text": "Fui pedir informa\u00e7\u00e3o para a \u201cseguran\u00e7a da rodovi\u00e1ria\u201d, mas era seguran\u00e7a de um carro forte e assim que cheguei perto, ela colocou a m\u00e3o na arma para sacar KKKKKKKK levar um tiro por ser lerda \u00e9 foda", "id": "1623176502371143680"},{"created_at": "2023-02-08T03:13:37.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte\u2026", "id": "1623158079436062721"},{"created_at": "2023-02-08T03:10:53.000Z", "text": "@RodrigoOP77 @LeoJaime N\u00e3o precisa ficar acanhado porque o Wright deu v\u00e1rios t\u00edtulos ao Fla contra v\u00e1rios clubes. Citemos todos,por que n\u00e3o,inclusive o assalto ao carro forte no Serra Dourada em um  Libertadores que os argentinos e uruguaios estavam com times reservas por conta da Guerra das Malvinas.", "id": "1623157392027357185"},{"created_at": "2023-02-08T01:58:34.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1623139191096852481"},{"created_at": "2023-02-08T01:55:00.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1623138293352218626"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:40.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1623131666339307520"},{"created_at": "2023-02-08T01:22:21.000Z", "text": "meu mano, n\u00e3o conto com a sorte, tenho muni\u00e7\u00e3o pra explodir o carro forte", "id": "1623130078245683201"},{"created_at": "2023-02-08T00:58:32.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte \ud83c\udfb6", "id": "1623124084400746496"},{"created_at": "2023-02-08T00:09:38.000Z", "text": "\"Acorda pra vida, n\u00f3s tamo atrasado\nDizem que o sono \u00e9 o primo da morte\nE, por ela,\u205ffui\u205facostumado\nA\u205fter disposi\u00e7\u00e3o pra\u205ftombar carro forte\"\n@originalsant\n!!!!!!!\nhttps://t.co/XNsMsJfLXc", "id": "1623111778807738368"},{"created_at": "2023-02-07T23:46:33.000Z", "text": "@lenira_bragante Carro forte \u00e9 blindado e  mesmo assim roubam", "id": "1623105966936928259"},{"created_at": "2023-02-07T23:08:25.000Z", "text": "Bglho \u00e9 fazer dinheiro at\u00e9 minha casa virar um carro forte! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "id": "1623096371388588033"},{"created_at": "2023-02-07T22:39:59.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nQuando algu\u00e9m est\u00e1 namorando e eu leio no status: \"relacionamento blindado\", eu s\u00f3 consigo imaginar: - O casal com luvas, colete \u00e0 prova de balas, capacete e dentro de um carro forte. Do lado de fora, uns caras bem musculosos, com metralhadoras. rss. \n\ud83d\udc47", "id": "1623089216388317185"},{"created_at": "2023-02-07T22:38:05.000Z", "text": "tive um sonho bem doido, q eu assaltava um carro forte \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623088738682167296"},{"created_at": "2023-02-07T21:53:38.000Z", "text": "Carro forte \ud83e\udee3 #deumatch #oruamnadeumatch #matine", "id": "1623077551022145537"},{"created_at": "2023-02-07T21:50:52.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado engula um carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1623076855694729228"},{"created_at": "2023-02-07T21:36:03.000Z", "text": "@Betacampista_ S manca\u2026 j\u00e1 te falei que o carro-forte foi embora \ud83d\ude1e", "id": "1623073128564899840"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:24.000Z", "text": "@luizmoratoneto Encher de pneu em volta do pr\u00e9dio do Bacen? Fazer uma blindagem simbolica da institui\u00e7ao. Depois a gente pega uns seguran\u00e7as de carro forte com cabelo pintado de vermelho pra cagar na foto do Lula. Uma releitura de um protesto do Boulos e do MST\u2026", "id": "1623072712464732162"},{"created_at": "2023-02-07T21:24:41.000Z", "text": "@crazyda_ @evapecadora1 N\u00e3o mesmo...vc t\u00e1 mais protegida que dinheiro em carro forte..kkkkk", "id": "1623070265855860737"},{"created_at": "2023-02-07T21:14:04.000Z", "text": "meu irm\u00e3o o que tem de raiva dentro de mim no dia de hoje eu poderia explodir um carro forte apenas com um grito", "id": "1623067596722434052"},{"created_at": "2023-02-07T20:37:14.000Z", "text": "Cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83e\udd1e\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd2a", "id": "1623058326530691074"},{"created_at": "2023-02-07T20:23:30.000Z", "text": "Disposi\u00e7\u00e3o pra roub*\u00e9 um banco, um carro forte ningu\u00e9m tem, mas acha que \u00e9 o corre roubando trabalhador honesto que sai pra trazer o sustento pra dentro de casa, esse bandidinho p\u00e9 rapado \u00e9 um bando de lixo mesmo, pris\u00e3o \u00e9 pouco pra esses tipo de VERME.", "id": "1623054869765713920"},{"created_at": "2023-02-07T19:57:40.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1623048369508868097"},{"created_at": "2023-02-07T19:50:42.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1623046613357690880"},{"created_at": "2023-02-07T18:35:05.000Z", "text": "@andersnaxcel Porra carro forte", "id": "1623027587755741203"},{"created_at": "2023-02-07T18:08:59.000Z", "text": "nao to podendo ouvir assault carro forte e nenhuma musica do cabelinho que a ansiedade ja bate", "id": "1623021019060396032"},{"created_at": "2023-02-07T17:25:56.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1623010183172567043"},{"created_at": "2023-02-07T16:50:01.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte.", "id": "1623001143860244490"},{"created_at": "2023-02-07T16:37:14.000Z", "text": "\u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o!  Com um Ladr\u00e3o de nove dedos no comando, n\u00e3o ficar\u00e1 um carro forte sem ser assaltado. https://t.co/eIICBqmRpX", "id": "1622997928687161344"},{"created_at": "2023-02-07T15:56:02.000Z", "text": "estou me sentindo um carro forte", "id": "1622987560795484162"},{"created_at": "2023-02-07T15:55:38.000Z", "text": "t\u00f4 precisando aprender algumas coisas b\u00e1sicas na minha vida como clonar cart\u00e3o explodir caixa eletr\u00f4nico e carro-forte", "id": "1622987457141645314"},{"created_at": "2023-02-07T14:55:14.000Z", "text": "@segeishinha @fffgoveia carro forte umas 15", "id": "1622972259928350721"},{"created_at": "2023-02-07T14:53:15.000Z", "text": "uma coisa que eu amo ver no servi\u00e7o, carro forte indo abastecer a ag\u00eancia \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1622971759900209152"},{"created_at": "2023-02-07T14:47:18.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que no exato momento que eu t\u00f4 no banco o carro forte vem trazer dinheiro e paralisa todo atendimento", "id": "1622970260730298371"},{"created_at": "2023-02-07T14:40:23.000Z", "text": "s\u00f3 nike lan\u00e7amento assalta banco e carro forte", "id": "1622968520051941376"},{"created_at": "2023-02-07T14:30:12.000Z", "text": "Tadinha da minha v\u00f3, achou que a pol\u00edcia estava no ponto da 35 e veio p 33, quando fui ver era o carro forte", "id": "1622965957420544004"},{"created_at": "2023-02-07T14:23:10.000Z", "text": "Vou roubar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1622964189038886912"},{"created_at": "2023-02-07T14:14:11.000Z", "text": "Eu ando com tanta grana que pare\u00e7o o carro forte \ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11", "id": "1622961926769704962"},{"created_at": "2023-02-07T13:51:13.000Z", "text": "@ellenicollee18 Vamos assaltar o carro forte gata? Kkk", "id": "1622956147388080128"},{"created_at": "2023-02-07T12:55:47.000Z", "text": "Acorda pra vida, nois tamo atrasado\nDizem que o sono \u00e9 o primo da morte\n\nE, por ela, fui acostumado\nA ter disposi\u00e7\u00e3o pra tombar carro forte", "id": "1622942198957309952"},{"created_at": "2023-02-07T12:03:10.000Z", "text": "No bolso um carro forte no Ford fudendo ela.. \ud83c\udfb5", "id": "1622928956033728514"},{"created_at": "2023-02-07T10:18:55.000Z", "text": "@TerraBrasilnot E qm acredita nessa anta? Todo mundo sabia que isso era papo pra ingl\u00eas ver, a mentira \u00e9 o carro forte desse lixo de partido e das \ud83d\udca9 que o comp\u00f5e", "id": "1622902721178226694"},{"created_at": "2023-02-07T10:17:21.000Z", "text": "@NaraNaraVitorA1 Seguran\u00e7a de carro forte.", "id": "1622902328318623745"},{"created_at": "2023-02-07T08:16:04.000Z", "text": "E por ela fui acostumado a ter disposi\u00e7\u00e3o pra tombar carro forte.", "id": "1622871804413878273"},{"created_at": "2023-02-07T04:44:19.000Z", "text": "cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622818517778145281"},{"created_at": "2023-02-07T03:44:00.000Z", "text": "Vou assaltar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1622803335710650368"},{"created_at": "2023-02-07T03:29:59.000Z", "text": "@bebekinhal tem cora\u00e7\u00e3o de carro forte, carrega a riqueza de um maloqueiro", "id": "1622799808040763392"},{"created_at": "2023-02-07T02:27:02.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622783968180330496"},{"created_at": "2023-02-07T02:21:21.000Z", "text": "Seguran\u00e7a de carro forte ap\u00f3s decreto desarmamentista do LULA LADR\u00c3O !!   \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Jpz79C15ef", "id": "1622782537771757571"},{"created_at": "2023-02-07T02:15:38.000Z", "text": "voltar da escola a noite me vem seguintes m\u00fasicas  na cabe\u00e7a \nSex Drugs etc\ncarro forte\naquarela luz", "id": "1622781100371152896"},{"created_at": "2023-02-07T01:56:45.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte https://t.co/za2cKKDKis", "id": "1622776348182814721"},{"created_at": "2023-02-07T01:33:19.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da m\u00e3e me livra da morte \ud83c\udfb6", "id": "1622770448013357057"},{"created_at": "2023-02-07T01:07:49.000Z", "text": "@lesfeuxdelune n\u00e3o! igual o carro forte, coletando meu valor precioso \ud83d\ude0d\ud83d\ude1a\ud83d\ude05\ud83d\ude2d\ud83e\udd73\ud83d\ude0b\ud83e\udd2b\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\udc44\ud83d\ude08\ud83e\udd14\ud83d\udcb8", "id": "1622764031655219203"},{"created_at": "2023-02-07T00:38:18.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte \nA ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte", "id": "1622756603257622528"},{"created_at": "2023-02-07T00:37:14.000Z", "text": "@Maverick1978gt Esse porra era vigilante de carro forte. Ora SWAT", "id": "1622756338035052544"},{"created_at": "2023-02-07T00:10:48.000Z", "text": "Eu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622749685399056385"},{"created_at": "2023-02-06T23:55:36.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte\na ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte", "id": "1622745860403593217"},{"created_at": "2023-02-06T23:06:12.000Z", "text": "@TiiagoJesus1 Tou igual carro forte \ud83d\udcb8", "id": "1622733428469768195"},{"created_at": "2023-02-06T21:32:15.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1622709782250487838"},{"created_at": "2023-02-06T21:30:46.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1622709410307997698"},{"created_at": "2023-02-06T21:10:43.000Z", "text": "\u201cCarro Forte\u201d- BIN, MC Cabelinho.\ud83c\udf77\ud83c\udfaf", "id": "1622704365139099648"},{"created_at": "2023-02-06T21:09:36.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622704081893564417"},{"created_at": "2023-02-06T21:01:17.000Z", "text": "Tem cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1622701989787471873"},{"created_at": "2023-02-06T20:57:44.000Z", "text": "olho brilha quando v\u00ea carro forte", "id": "1622701098271211520"},{"created_at": "2023-02-06T20:22:57.000Z", "text": "ACORDA PRA VIDA, N\u00d3S TAMO ATRASADO\nDIZEM QUE O SONO \u00c9 O PRIMO DA MORTE\nE, POR ELA, FUI ACOSTUMADO\nA TER DISPOSI\u00c7\u00c3O PRA TOMBAR CARRO FORTE", "id": "1622692343701811206"},{"created_at": "2023-02-06T19:56:24.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "id": "1622685661206614021"},{"created_at": "2023-02-06T19:50:12.000Z", "text": "@xabalalala Pegar o carro forte", "id": "1622684100220882952"},{"created_at": "2023-02-06T19:40:24.000Z", "text": "O chefin no clipe \u201ccarro forte\u201d tava a coisa mais linda", "id": "1622681636415455233"},{"created_at": "2023-02-06T19:08:34.000Z", "text": "N\u00e3o d\u00e1 t\u00f4 24h ouvindo cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1622673624913125385"},{"created_at": "2023-02-06T19:03:37.000Z", "text": "sdds de qndo eu podia ouvir carro forte do Bin e s\u00f3 eu conhecia \nagora os mongol do tiktok tudo conhece a parte do cabelinho", "id": "1622672379045453829"},{"created_at": "2023-02-06T18:54:37.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte\ud83c\udfb6", "id": "1622670114167431194"},{"created_at": "2023-02-06T18:14:56.000Z", "text": "Tem cora\u00e7\u00e3o de carro forte.", "id": "1622660126351007765"},{"created_at": "2023-02-06T18:08:31.000Z", "text": "Tocou carro forte ontem, v\u00e9i surtei nmrl", "id": "1622658510881267731"},{"created_at": "2023-02-06T16:59:26.000Z", "text": "n\u00e3o fecho com cana, tenho muni\u00e7\u00e3o pra explodir o carro forte... \ud83c\udfb6", "id": "1622641126342524937"},{"created_at": "2023-02-06T16:57:10.000Z", "text": "Tava pensando aqui , show do Borges n\u00e3o d\u00e1 , mais brabo que fui at\u00e9 hoje depois do racionais ! Quando ele solto carro forte , t\u00e1 malucoooo", "id": "1622640557762674691"},{"created_at": "2023-02-06T16:44:57.000Z", "text": "@brendofelix_7 Vou pegar o carro forte amanh\u00e3 \ud83d\ude05", "id": "1622637483769864193"},{"created_at": "2023-02-06T16:36:57.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622635466842308617"},{"created_at": "2023-02-06T16:27:06.000Z", "text": "mano, muita informa\u00e7\u00e3o em um vd s\u00f3 \nrenata e nina falando da cristal\no povo sendo atropelado\neles em cima do carro forte\na dafne o leo e o bob batendo no cariocaKKJKKKKKKK https://t.co/Mwmoh1rUpL", "id": "1622632990747594753"},{"created_at": "2023-02-06T16:21:33.000Z", "text": "Roubando um carro forte com um fusc\u00e3o em Watchdogs 2 \ud83e\udd75\n\n#watchdogs2 #watchdogs #Ubisoft https://t.co/qkKnp35z5u", "id": "1622631592924532736"},{"created_at": "2023-02-06T16:17:47.000Z", "text": "e os caras do carro forte q vieram na loja pegar os malotes e elogiaram minha tatuagem de arma kkkkkkkkkkk", "id": "1622630646261723136"},{"created_at": "2023-02-06T16:11:14.000Z", "text": "que o cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 mais blindado do que carro forte, e fora dos stories? e fora dos stories?", "id": "1622628997543743488"},{"created_at": "2023-02-06T15:55:22.000Z", "text": "@FormatoForFun @Fazendo_Nerdice @KorvachF Decks que precisam de seguro e s\u00f3 saem de casa se a gente tem acesso a um carro forte kkkcry", "id": "1622625004608258052"},{"created_at": "2023-02-06T15:52:12.000Z", "text": "eu escuto Assault- carro forte 700x por dia", "id": "1622624208479047680"},{"created_at": "2023-02-06T15:46:43.000Z", "text": "@zuseig Obrigado cara, depois mando o carro forte passar a\u00ed", "id": "1622622828003487745"},{"created_at": "2023-02-06T15:16:14.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622615154474078211"},{"created_at": "2023-02-06T14:43:12.000Z", "text": "meta dos cria parar brasil e explodir a porra do carro forte", "id": "1622606840868610048"},{"created_at": "2023-02-06T14:30:22.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1622603611388739586"},{"created_at": "2023-02-06T12:37:00.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte , a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte... \ud83c\udfb6", "id": "1622575085017088004"},{"created_at": "2023-02-06T12:17:29.000Z", "text": "Carro forte luz hid xenon l\u00e2mpada spotlight handheld ca\u00e7a searchlight pesquisa luz auxiliar de alta pot\u00eancia led lanterna\nhttps://t.co/RfF8jTxIpU", "id": "1622570170836213761"},{"created_at": "2023-02-06T12:09:46.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte...", "id": "1622568231121698819"},{"created_at": "2023-02-06T12:08:18.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622567861980889090"},{"created_at": "2023-02-06T11:02:07.000Z", "text": "parece um carro-forte https://t.co/fJwQYNkyP2", "id": "1622551207037263874"},{"created_at": "2023-02-06T05:00:50.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622460286375436288"},{"created_at": "2023-02-06T04:55:52.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte.....", "id": "1622459034669395971"},{"created_at": "2023-02-06T04:46:52.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte\ud83d\udcad", "id": "1622456769694793730"},{"created_at": "2023-02-06T04:02:48.000Z", "text": "@rubens20221 Kkkkkkkkkkkkkkk\nPra ele juntar todo dinheiro que a fam\u00edlia braga tem vai precisar de 50 carro forte e 30 caminh\u00e3o ba\u00fa de mudan\u00e7a! \n\nPega vis\u00e3o!", "id": "1622445679586037760"},{"created_at": "2023-02-06T02:57:40.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1622429289449754627"},{"created_at": "2023-02-06T01:44:45.000Z", "text": "olho brilha quando v\u00ea carro forte\nela se molha apenas num toque \ndrogas na \u00e1rea tipo franco Lucas \nchame pelo vulgo, meu nome n\u00e3o (shiu) \nse fizer grana, viro o Brad Pitt \nnunca de dei base, o sorriso eh de p...\nela me chama de estrala cadente, realizo os desejo e depois sem sumo https://t.co/kTB1n1yjlR", "id": "1622410937113223168"},{"created_at": "2023-02-06T01:39:33.000Z", "text": "@Diiego_Cabrera realmente vocal \u00e9 o carro forte da Adele mas rlx tem mais", "id": "1622409629916356608"},{"created_at": "2023-02-06T01:32:20.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622407812528701442"},{"created_at": "2023-02-06T01:02:04.000Z", "text": "a mulher vai ter q ir de carro forte po https://t.co/TS7WFteXNU", "id": "1622400198507896833"},{"created_at": "2023-02-06T01:01:06.000Z", "text": "Todos meus mano portando um fuzil\nTodos meus mano portando uma Glock\nMeta dos cria \u00e9 parar a Brasil\nE explodir a porra do carro forte\n\u00c9 que o BG 't\u00e1 de Glock\nE o Bielzin 't\u00e1 de Glock\n\u00c9 que o Orochi passou de BM\nSabe que ele \u00e9 o rei do pinote", "id": "1622399952306552832"},{"created_at": "2023-02-06T00:51:00.000Z", "text": "Bandidos explodem carro forte.\n\nAcho que exageraram na dinamite...\ud83e\udd14\ud83d\ude11 https://t.co/6Ts6KKLbcR", "id": "1622397411799797760"},{"created_at": "2023-02-06T00:15:00.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622388354384908288"},{"created_at": "2023-02-05T23:59:03.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6\ud83d\ude19", "id": "1622384340620427266"},{"created_at": "2023-02-05T23:58:46.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622384268474187779"},{"created_at": "2023-02-05T23:49:55.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte..\ud83c\udfb6\u2728", "id": "1622382039474348037"},{"created_at": "2023-02-05T22:36:44.000Z", "text": "meta dos cria paraa Brasil e explodir a porra do carro forte", "id": "1622363621274656768"},{"created_at": "2023-02-05T22:36:10.000Z", "text": "Seguran\u00e7a de carro forte ap\u00f3s decreto desarmamentista do LULA LADR\u00c3O !!   \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/UxxiYUtcLV", "id": "1622363480845074433"},{"created_at": "2023-02-05T22:34:39.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622363100866281472"},{"created_at": "2023-02-05T22:20:29.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622359535481405441"},{"created_at": "2023-02-05T21:27:18.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622346147732807684"},{"created_at": "2023-02-05T21:12:43.000Z", "text": "\"ACORDA PRA VIDA, N\u00d3S TAMO ATRASADO\nDIZEM QUE O SONO \u00c9 O PRIMO DA MORTE\nE, POR ELA, FUI ACOSTUMADO \nA TER DISPOSI\u00c7\u00c3O PRA TOMBAR CARRO FORTE\" \n\n@originalsant", "id": "1622342478174064641"},{"created_at": "2023-02-05T20:56:47.000Z", "text": "Filho engole o choro, transforma em magoa \nUsa como arma te causa uma dor aguda\nDizem que a arte serve como fuga\nMe negaram ajuda eu s\u00f3 saio de carro forte POHA", "id": "1622338468079624193"},{"created_at": "2023-02-05T20:42:06.000Z", "text": "@KevinDurant7br N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que tu acha bom um pacote com jogador que tu mandou vazar e o outro que n\u00e3o tem consist\u00eancia nem no carro forte dele que \u00e9 a bola de 3, se fosse com uma pic de 1\u00b0 round a + eu concordaria", "id": "1622334774403637249"},{"created_at": "2023-02-05T20:10:47.000Z", "text": "Criminosos explodiram um carro forte na BR-230 no munic\u00edpio de Estreito, na tarde desta sexta-feira (03).\nUm ve\u00edculo de passeio teria sido usado para interceptar o carro forte. Usando explosivos, os criminosos explodiram o ve\u00edculo de transporte de valores. https://t.co/wouL8ZbbGS", "id": "1622326895281831945"},{"created_at": "2023-02-05T19:51:39.000Z", "text": "era s\u00f3 um carro forte\ud83d\ude24\ud83d\ude14", "id": "1622322080355155981"},{"created_at": "2023-02-05T19:22:21.000Z", "text": "SEGURAN\u00c7A DE CARRO FORTE NA VENEZUELA \n\nAcho que voc\u00ea vai adorar este v\u00eddeo!\nhttps://t.co/o14aGZFrRM", "id": "1622314706470948869"},{"created_at": "2023-02-05T19:19:49.000Z", "text": "@MatheuxFs Partiu assaltar um carro forte ent\u00e3o", "id": "1622314066390687746"},{"created_at": "2023-02-05T18:50:09.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha M\u00e3e me livra da morte\ud83c\udfc1\ud83c\udfc1\ud83c\udfc1", "id": "1622306602735861761"},{"created_at": "2023-02-05T18:33:59.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte", "id": "1622302535070408710"},{"created_at": "2023-02-05T17:59:19.000Z", "text": "Hoje fui muito elogiado por um cara da Prossegu (acho que \u00e9 assim) carro forte", "id": "1622293809286479872"},{"created_at": "2023-02-05T16:57:41.000Z", "text": "Viciada na m\u00fasica carro forte", "id": "1622278297576001536"},{"created_at": "2023-02-05T16:28:42.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha av\u00f3 me livra da morte \u266a", "id": "1622271004989849603"},{"created_at": "2023-02-05T16:20:24.000Z", "text": "olho brilha quando v\u00ea carro forte", "id": "1622268916280983552"},{"created_at": "2023-02-05T16:15:10.000Z", "text": "Um carro forte explodiu na linha amarela \ud83d\ude2c", "id": "1622267598237745154"},{"created_at": "2023-02-05T14:38:53.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622243368687357953"},{"created_at": "2023-02-05T13:53:52.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622232040757235712"},{"created_at": "2023-02-05T13:39:12.000Z", "text": "@MiaMello11 Esse povo dessa regi\u00e3o \u00e9  puramente nazista/fascista , se salvam poucos.tenho um irm\u00e3o de sangue , mora no bairro balne\u00e1rio do Cambori\u00fa,  neto de nordestino,  pe\u00e3o trabalhador ,na \u00e1rea de seguran\u00e7a de carro forte , fascista ao extremo,se contaminou de morar l\u00e1, acha que \u00e9 elite", "id": "1622228347966177281"},{"created_at": "2023-02-05T13:16:00.000Z", "text": "@luthorofsteel outro fato curioso: ELA N\u00c3O BATEU A PORTA DO CARRO FORTE!!!!!", "id": "1622222511197790210"},{"created_at": "2023-02-05T12:35:15.000Z", "text": "o conceito de cofrinho foi atualizado para carro forte https://t.co/d5DNcYoZPh", "id": "1622212256346918917"},{"created_at": "2023-02-05T12:22:24.000Z", "text": "Tem cora\u00e7\u00e3o de carro forte, carrega a riqueza de um maloqueiro \ud83c\udfb6", "id": "1622209019678007296"},{"created_at": "2023-02-05T09:46:32.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1622169795683647488"},{"created_at": "2023-02-05T08:04:13.000Z", "text": "Carro Forte - Bin e Mc Cabelinho - 3:14 at\u00e9 3:16\n\nApenas", "id": "1622144046658379777"},{"created_at": "2023-02-05T07:20:18.000Z", "text": "Meta dos cria \u00e9 parar a Brasil explodir a porra do carro forte \ud83d\udd25", "id": "1622132996693262337"},{"created_at": "2023-02-05T06:51:37.000Z", "text": "@PROIBIDAODORIO2 Isso \u00e9 s\u00e9rio mesmo?\nEle est\u00e1 fazendo a conten\u00e7\u00e3o do carro forte de estilingue caraaaaa?????!!!!", "id": "1622125776291217409"},{"created_at": "2023-02-05T06:09:23.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1622115149590020096"},{"created_at": "2023-02-05T05:37:22.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte", "id": "1622107092814282752"},{"created_at": "2023-02-05T03:31:35.000Z", "text": "Meu mano, n\u00e3o conto com a sorte\nN\u00e3o fecho com cana\nTenho muni\u00e7\u00e3o pra explodir o carro forte\nQue se foda, mano, todos meus soldado\nTem uma AK no porte, fa\u00e7o muito grana\nSempre multiplico, pra aumentar meu dote", "id": "1622075437336694788"},{"created_at": "2023-02-05T03:08:41.000Z", "text": "@Nakasuki_404 hj eu conversei com o vizinho da minha v\u00f3 e mdssss ele era mt fofooo e tipo ele tinha uma puta historia de vida de q ele trabalhava num carro forte e q ele tinha mt dinheiro dai ele gastava com mui\u00e9, droga, bebida dai ele fico pobre e os \"amigos\" dele pararam de fala c ele e etc", "id": "1622069673180151808"},{"created_at": "2023-02-05T03:04:11.000Z", "text": "meta dos crias \u00e9 parar o brasil e explodir a porra do carro forte", "id": "1622068541301182464"},{"created_at": "2023-02-05T02:19:53.000Z", "text": "todos meu mano portando fuzil, todos meu mano portando uma glock, meta dos cria parar a brasil e explodir a poha do carro forte", "id": "1622057394820849667"},{"created_at": "2023-02-05T01:59:46.000Z", "text": "@pedrinhodobanco O cara t\u00e1 protegendo o carro-forte com um estilingue? \u00c9 s\u00e9rio isso?", "id": "1622052329636642816"},{"created_at": "2023-02-05T01:40:38.000Z", "text": "Carro forte na Groove: gg grota \ud83d\udc9a https://t.co/pckDkfZ6ui", "id": "1622047513577488386"},{"created_at": "2023-02-05T01:06:58.000Z", "text": "Carro forte no a\u00e7ougue: gg grota \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc9a https://t.co/OUS95Z79qo", "id": "1622039043608289281"},{"created_at": "2023-02-05T00:54:01.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o | Maranh\u00e3o | G1 https://t.co/keIQqTo4ST", "id": "1622035783640129536"},{"created_at": "2023-02-05T00:40:25.000Z", "text": "eu quando bato a porta do carro forte dms \ud83d\ude2d https://t.co/vwFXLQvMJi", "id": "1622032360169476096"},{"created_at": "2023-02-05T00:11:10.000Z", "text": "@pontofrio Carro forte.. cheio de dinheiro", "id": "1622025002169110528"},{"created_at": "2023-02-05T00:02:07.000Z", "text": "@karolyneSilva09 a\u00ed passa um carro forte a\u00ed reclama", "id": "1622022722736865281"},{"created_at": "2023-02-04T23:19:27.000Z", "text": "@fabfab___ @RamonCarvalS @LoadComics J\u00e1 morei em v\u00e1rias lugares e sempre tem algu\u00e9m assim. D\u00e1 uma olhada coitado ele est\u00e1 com distintivo no pesco\u00e7o. Seguran\u00e7a nenhum usa distintivo. Tinha uma cidade que morei que o rapaz at\u00e9 blitz coitado ele fazia. Voc\u00eas acham realmente que ele \u00e9 um seguran\u00e7a de carro forte?", "id": "1622011983439568898"},{"created_at": "2023-02-04T22:58:36.000Z", "text": "Seguran\u00e7a de carro forte ap\u00f3s decreto de desarmamento de luladr\u00e3o. https://t.co/yXNiaDFohh", "id": "1622006736642256896"},{"created_at": "2023-02-04T22:44:45.000Z", "text": "@bevibx carro forte?", "id": "1622003253058719752"},{"created_at": "2023-02-04T22:41:54.000Z", "text": "Fusca. \nFunc\u00e3o.\nCarro forte. \nhttps://t.co/9SsbHOk190", "id": "1622002534318481408"},{"created_at": "2023-02-04T22:37:59.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e me livra da morte", "id": "1622001547994435584"},{"created_at": "2023-02-04T22:36:08.000Z", "text": "@FlavioDino A maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa que existe \u00e9 o Estado democr\u00e1tico de direito. O estado possui as melhores e mais mort\u00edferas armas. O Cidad\u00e3o n\u00e3o rouba carro forte, n\u00e3o atria em pol\u00edciais deliberadamente, ele s\u00f3 quer se defender contra criminosos.", "id": "1622001085102571521"},{"created_at": "2023-02-04T21:08:00.000Z", "text": "s\u00f3 sequ\u00eancia de holly, pegamos um carro forte fumando um beck da sorte pra comemorar https://t.co/EMPbgjr52y", "id": "1621978903697887233"},{"created_at": "2023-02-04T20:50:49.000Z", "text": "@chevroletbrasil Oh @chevroletbrasil, carro forte e fiel\nCom sua pot\u00eancia e eleg\u00e2ncia\nVoc\u00ea \u00e9 o sonho de muito amigo\nE eu n\u00e3o posso mais esperar\nCom seu motor potente e confi\u00e1vel\nVoc\u00ea \u00e9 a escolha certa\nPara as estradas e aventuras da vida\nEu sei que voc\u00ea me levar\u00e1 longe\u2026", "id": "1621974579567542273"},{"created_at": "2023-02-04T20:49:38.000Z", "text": "Nicole cantando carro forte, meu orgulho \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "id": "1621974282019422208"},{"created_at": "2023-02-04T20:19:10.000Z", "text": "Eu sou do tipo est\u00e9tica&gt;performance mas porra acho que nunca quis tanto um carro forte quanto t\u00f4 querendo agora", "id": "1621966614622003203"},{"created_at": "2023-02-04T20:14:47.000Z", "text": "@ViniciosAtaide @diretodomiolo Claro eii , coisa nois nao qe \u00e9 guerra com o estado , diferente do cv .. viol\u00eancia faz o 1533 perde dinheiro .. nas qebrada aqi e proibido andar portando arma a vista esqece .. nois gosta de carro forte e caixa eletr\u00f4nico.. aqi nois tem ideologia tendeu.. diferente dos da\u00ed \ud83d\udcaf", "id": "1621965514221277185"},{"created_at": "2023-02-04T19:22:00.000Z", "text": "@Biakicis @jairbolsonaro S\u00f3 me responde, se conseguir  qual estado \u00e9 o carro forte do Brasil? E quem responde pelas hidreel\u00e9tricas deste estado? Vai uma dica presidente nenhum consegue segurar o pre\u00e7o do ICMS da energia nestas regi\u00f5es.  Sa\u00ed do seu mundinho.", "id": "1621952230835232776"},{"created_at": "2023-02-04T19:20:38.000Z", "text": "@EuMesmo01303 Sim. Mas pagar pens\u00e3o acho que no m\u00e1ximo de dois kkkkk ele coitado. \u00c9 seguran\u00e7a de carro forte. Viaja algumas vezes", "id": "1621951884142563331"},{"created_at": "2023-02-04T18:37:29.000Z", "text": "Acorda pra vida, n\u00f3s tamo atrasado.\nDizem que o sono \u00e9 o primo da morte \nE por ela fui acostumado a ter disposi\u00e7\u00e3o pra tombar carro forte!", "id": "1621941025244696580"},{"created_at": "2023-02-04T17:45:30.000Z", "text": "Homens fortemente armados explodem carro forte na BR 010, pr\u00f3ximo ao Estreito https://t.co/u9FdtoP05w https://t.co/Z3m3SmxzqP", "id": "1621927944275771395"},{"created_at": "2023-02-04T17:19:33.000Z", "text": "Acidente envolvendo carro-forte deixa dois feridos na BR-153, em Imbituva https://t.co/G8M5beDRv7", "id": "1621921413631279104"},{"created_at": "2023-02-04T17:00:05.000Z", "text": "vou assaltar seu cora\u00e7\u00e3o de carro forte", "id": "1621916516110196737"},{"created_at": "2023-02-04T16:58:59.000Z", "text": "@Gabirel_gabilau Vai estourar banco ou carro forte?", "id": "1621916236660588547"},{"created_at": "2023-02-04T16:56:07.000Z", "text": "@JALVESMACHADO @g1 Me parece ser um corsa, mas mesmo assim foi feio, acho que nem um carro forte aguentaria", "id": "1621915517626863617"},{"created_at": "2023-02-04T16:44:22.000Z", "text": "@021_Mgzin @PROIBIDAODORIO2 Fazendo a seguran\u00e7a do carro forte \u2694\ufe0f kkdkdkdkdkdkdkdkdkdkdkdkr", "id": "1621912560361521155"},{"created_at": "2023-02-04T16:30:38.000Z", "text": "@DaviVerstappen @kvyatorpedo Um carro forte pode fazer um piloto mediano ser campe\u00e3o, mas se tiver outros advers\u00e1rios fortes vai ter um pouco de disputa (ex: Damon Hill)\n\nUm carro forte nas m\u00e3os de um piloto fora de curva faz o campeonato parecer n\u00e3o ter disputa (ex: Vettel, Verstappen e Hamilton)", "id": "1621909101516046341"},{"created_at": "2023-02-04T16:23:44.000Z", "text": "Toda vez que eu escuto assault carro forte, automaticamente lembro do puro roxo cantando a parte do Oruam", "id": "1621907368899395584"},{"created_at": "2023-02-04T16:04:35.000Z", "text": "tenho muni\u00e7\u00e3o pra explodir carro forte", "id": "1621902548075528197"},{"created_at": "2023-02-04T15:47:27.000Z", "text": "VIGIL\u00c2NCIA DE CARRO FORTE NO GOVERNO LULA\ud83d\udc19\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/KiQdwvzfth", "id": "1621898234078576640"},{"created_at": "2023-02-04T15:27:19.000Z", "text": "de balaclava roubei carro forte", "id": "1621893169976590341"},{"created_at": "2023-02-04T15:27:14.000Z", "text": "fui na lot\u00e9rica pra mainha e quando eu estava contando o dinheiro pra dar a mulher e olho pro lado, UM HOMEM COM UMA METRALHADORA DO MEU LADO, chega me deu um baque. \nresumindo: o carro forte tinha chegado e eu n\u00e3o vi porque tava concentrada contando os d\u00f3lares", "id": "1621893149151969280"},{"created_at": "2023-02-04T15:16:53.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 blindado igual o carro forte", "id": "1621890542274494464"},{"created_at": "2023-02-04T14:50:22.000Z", "text": "https://t.co/DdiXGAnLXV O carro-forte seguia de Balsas para Imperatriz, quando os criminosos deram sinal de parada e come\u00e7aram a atirar. #OMaranhaoSeInformaAqui", "id": "1621883868692316161"},{"created_at": "2023-02-04T14:44:23.000Z", "text": "Homens perseguem carro-forte e explodem ve\u00edculo para tentar roubar dinheiro\nhttps://t.co/uS9nsrp19d", "id": "1621882362593255425"},{"created_at": "2023-02-04T14:38:40.000Z", "text": "Homens perseguem carro-forte e explodem ve\u00edculo para tentar roubar dinheiro - https://t.co/ORYRs1kr3j https://t.co/bNcENX6VLv", "id": "1621880925544906752"},{"created_at": "2023-02-04T14:38:17.000Z", "text": "Homens perseguem carro-forte e explodem ve\u00edculo para tentar roubar dinheiro - https://t.co/ORYRs1kr3j https://t.co/BCRspYB0Hf", "id": "1621880829164101632"},{"created_at": "2023-02-04T14:38:00.000Z", "text": "Sant fez um som novo \"nuvem negra\" e  lan\u00e7a um verso q ele fala q tem disposi\u00e7\u00e3o pra tombar carro forte e eu nnc tinha ouvido uma guia ou pr\u00e9via dessa msc e coincidentemente vou lan\u00e7ar uma track q se chama TOMBAR CARRO FORTE... Espero q n d\u00ea merda", "id": "1621880760041979905"},{"created_at": "2023-02-04T14:37:35.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o https://t.co/0w7dTMcSy0", "id": "1621880655117180930"},{"created_at": "2023-02-04T13:59:45.000Z", "text": "Lesar a p\u00e1tria \u00e9 roubar 52 milh\u00f5es em esp\u00e9cie como Geddel Vieira fez, ele era o carro forte do PT.  Lesar a p\u00e1tria \u00e9 ter pilhas de processos e mais processos. Lesar a p\u00e1tria \u00e9 tratar o povo com desumanidade como os coron\u00e9is da politica est\u00e3o fazendo.", "id": "1621871133686468610"},{"created_at": "2023-02-04T13:44:43.000Z", "text": "V\u00e3o achar que foi sorte, v\u00e3o achar que roubei um banco... Ou ent\u00e3o um carro forte de tanto que eu vou forgar\ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1621867350403256320"},{"created_at": "2023-02-04T13:36:41.000Z", "text": "\"meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte\"\ud83e\uddcf\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1621865328857812993"},{"created_at": "2023-02-04T13:30:52.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1621863863032467456"},{"created_at": "2023-02-04T12:55:46.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o | Maranh\u00e3o | G1 https://t.co/6rRfVf4PTv", "id": "1621855030042152960"},{"created_at": "2023-02-04T12:39:28.000Z", "text": "@rotigres A cruza de um carro forte com um rob\u00f4 da nasa", "id": "1621850927866040321"},{"created_at": "2023-02-04T12:38:15.000Z", "text": "Um carro forte estampa no pesco\u00e7o , le\u00e3o de guerra Deus \u00e9 o controle \ud83c\udfa7\ud83c\udfa7", "id": "1621850621048487936"},{"created_at": "2023-02-04T12:34:15.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no\u00a0Maranh\u00e3o https://t.co/1kUXYHKbyQ", "id": "1621849615694692352"},{"created_at": "2023-02-04T12:19:30.000Z", "text": "Estilingue e Carro Forte \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/W9OSBbpf9Y", "id": "1621845902469070848"},{"created_at": "2023-02-04T12:10:50.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o https://t.co/PYvltyBl1r", "id": "1621843721531555843"},{"created_at": "2023-02-04T11:55:41.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o https://t.co/8mihUIOFUb", "id": "1621839911744684033"},{"created_at": "2023-02-04T11:35:53.000Z", "text": "Criminosos explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o | Maranh\u00e3o\n\nSegundo a pol\u00edcia, os criminosos estavam em carros de passeio, j\u00e1 o ve\u00edculo de transporte de valores havia sa\u00eddo de Cod\u00f3, carregado com dinheiro, e foi interceptado pelos bandidos na BR-3\u2026 https://t.co/gvcZGy6pre", "id": "1621834928244637696"},{"created_at": "2023-02-04T10:54:23.000Z", "text": "Assaltantes explodem carro-forte na BR-010, no Maranh\u00e3o https://t.co/P9T5W73QZ0 #explosao #assalto #criminalidade\n\n(Imagens: Reprodu\u00e7\u00e3o/Redes sociais) https://t.co/dAOanIvclS", "id": "1621824485266526209"},{"created_at": "2023-02-04T10:39:22.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte \ud83c\udfb6", "id": "1621820702574710784"},{"created_at": "2023-02-04T07:10:37.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 blindado igual carro forte", "id": "1621768171878322177"},{"created_at": "2023-02-04T05:43:50.000Z", "text": "Carro forte tombou em uma curva na BR-153 em Imbituva https://t.co/k4khfuXDKu https://t.co/RQ6ncEdVcV", "id": "1621746331550191618"},{"created_at": "2023-02-04T05:36:57.000Z", "text": "Carro-forte fica completamente destru\u00eddo ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o criminosa na\u00a0BR-230 https://t.co/EMKRRniNT2", "id": "1621744600342822914"},{"created_at": "2023-02-04T05:32:32.000Z", "text": "@rodriguinho_57 @PROIBIDAODORIO2 @__pvtP perdemos menor, lembra do meu plano do carro forte? vamos agilizar KKKKKK", "id": "1621743485542928384"},{"created_at": "2023-02-04T04:48:33.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte", "id": "1621732420260175873"},{"created_at": "2023-02-04T03:20:30.000Z", "text": "@revistaforum Quem explode obra da transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco \u00e9 oque?\nQuem explode caixa eletr\u00f4nicos \u00e9 oque?\nQuem explode carro forte ?\nQuem picha muros?\nQue sequestra?\nEstou com d\u00favida ?", "id": "1621710258262376448"},{"created_at": "2023-02-04T02:26:51.000Z", "text": "Pol\u00edcia tenta localizar os bandidos que explodiram carro-forte na BR-230, entre Estreito e Carolina, nesta sexta-feira https://t.co/HDHtN4IXO8 https://t.co/jvjuGqJSyN", "id": "1621696759457091585"},{"created_at": "2023-02-04T01:38:35.000Z", "text": "Armamento do cara do carro forte \u00e9 estilingue \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/s6ZdeIArmG", "id": "1621684611595243522"},{"created_at": "2023-02-04T01:31:25.000Z", "text": "Escoltar esse cara a\u00ed pra pegar esse carro forte \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aqwScCBFe3", "id": "1621682808514138113"},{"created_at": "2023-02-04T01:24:05.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte a ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte n\u00f3s n\u00e3o se esconde s\u00f3 eu sei oq eu passei  \u270d\ud83c\udffe\ud83e\udd4b\ud83c\udfad", "id": "1621680963376844802"},{"created_at": "2023-02-04T00:55:18.000Z", "text": "Seguran\u00e7a de carro forte ap\u00f3s decreto desarmamentista de Lula. https://t.co/Z1W3oNKsSv", "id": "1621673720119975937"},{"created_at": "2023-02-04T00:48:32.000Z", "text": "Todos os meus mano portando fuz\u00a1l \nTodos os meus mano portando uma glock meta dos cria parar o Brasil e explodir a poha do carro forte \ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "id": "1621672017500971010"},{"created_at": "2023-02-04T00:30:10.000Z", "text": "@fvsveigh sobre assalto a carro forte", "id": "1621667394262376450"},{"created_at": "2023-02-04T00:19:04.000Z", "text": "@thazcrf nada que um carro forte n\u00e3o resolva...", "id": "1621664602617413633"},{"created_at": "2023-02-04T00:17:48.000Z", "text": "@dicriakkk @PROIBIDAODORIO2 Crtz seria carro forte no rj", "id": "1621664280562094080"},{"created_at": "2023-02-04T00:13:54.000Z", "text": "N\u00e3o vai ter jeito, vou ter que estourar um carro forte https://t.co/ptIgRgUSZq", "id": "1621663301804478464"},{"created_at": "2023-02-04T00:06:33.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Acha que se JB estivesse envolvido em algo, FBI, PF, MI6, Interpol, moto boy, carro forte, todos seriam acionados pra o prender. Agora  dar confian\u00e7a a uma pessoa que j\u00e1 mudou a hist\u00f3ria 4 vezes? Com prova, print de um mon\u00f3logo? T\u00e1 ralado", "id": "1621661452414193664"},{"created_at": "2023-02-04T00:06:04.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 blindado igual carro forte", "id": "1621661329307082754"},{"created_at": "2023-02-03T23:26:53.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte\nA ora\u00e7\u00e3o da minha m\u00e3e livra da morte", "id": "1621651468720693249"},{"created_at": "2023-02-03T23:26:21.000Z", "text": "SEGURAN\u00c7A DE CARRO FORTE \ud83d\ude2c\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/YEC6tXYIUl", "id": "1621651332720377856"},{"created_at": "2023-02-03T23:22:42.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte", "id": "1621650414646005762"},{"created_at": "2023-02-03T23:20:14.000Z", "text": "@paul4inacio Se n\u00e3o for ralando muito em dezembro em estouro um carro forte no meu anivers\u00e1rio e no ano novo estou curtindo fora do Brasil \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1621649793788289024"},{"created_at": "2023-02-03T23:14:36.000Z", "text": "Quero ver levar esse carro forte agora kkkkkkkkkkkk https://t.co/Rj96gqOctR", "id": "1621648378802184192"},{"created_at": "2023-02-03T23:12:52.000Z", "text": "Eu sou t\u00e3o fdp, que estava passando por um assalto a um carro-forte quando estava vindo e s\u00f3 n\u00e3o explodimos juntos com o carro ou tbm n\u00e3o fomos assaltados pq Deus quis , pq ele \u00e9 maravilhoso e queria que eu chegasse em casa. \ud83e\udd7a\ud83e\udd72\ud83d\ude4f", "id": "1621647939486482432"},{"created_at": "2023-02-03T23:01:01.000Z", "text": "@JeniOliveira45 Cara t\u00e1 fortemente armado,Renatinho do carro forte \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1621644956992475138"},{"created_at": "2023-02-03T22:39:59.000Z", "text": "Tem cora\u00e7\u00e3o de carro forte\nCarrega a riqueza de um maloqueiro \ud83c\udfb6\u270d\ufe0f", "id": "1621639665781547010"},{"created_at": "2023-02-03T22:23:55.000Z", "text": "CARLIN021 - CARRO FORTE [REAL TRAP DO RJ] 2023 https://t.co/FjdWurG4xy", "id": "1621635620106915847"},{"created_at": "2023-02-03T22:04:35.000Z", "text": "January \u2705\nTop Artist: matue\nTop Album: dono das esquinas \nTop Track: carro forte\nNo. Scrobbles: 824 https://t.co/cMSRBLTplq", "id": "1621630758149398528"},{"created_at": "2023-02-03T21:47:38.000Z", "text": "\u00c9 assim que os seguran\u00e7as de carro-forte v\u00e3o trabalhar depois que o Lula modificar o estatuto do desarmamento. https://t.co/y97yW0g0TP", "id": "1621626492189802496"},{"created_at": "2023-02-03T21:47:10.000Z", "text": "o cara dentro do carro forte simplesmente me olhando e batendo palma, se eu der dedo do meio eu vou presa?", "id": "1621626371989540871"},{"created_at": "2023-02-03T21:26:59.000Z", "text": "@annabbeaa Paraceno um carro forte\ud83d\ude0c", "id": "1621621294029471744"},{"created_at": "2023-02-03T21:06:58.000Z", "text": "Com uma pe\u00e7a na m\u00e3o qualquer um se garante, agora pra fazer seguran\u00e7a de carro forte com um estilingue, tem que ser pika t\u00e1??? https://t.co/FLlGLAuW0u", "id": "1621616256850821120"},{"created_at": "2023-02-03T20:48:17.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual um carro forte \ud83c\udfbc", "id": "1621611556059348995"},{"created_at": "2023-02-03T20:29:40.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte ..\ud83d\ude1b\ud83c\udfa7", "id": "1621606871239991297"},{"created_at": "2023-02-03T20:19:53.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, as ora\u00e7\u00f5es da minha m\u00e3e livra da morte\ud83c\udfb6", "id": "1621604406465634304"},{"created_at": "2023-02-03T19:38:03.000Z", "text": "@elegas027 Eu fiz isso com gta 5 eu coloquei \"como abrir um carro forte\"", "id": "1621593882222796800"},{"created_at": "2023-02-03T19:06:29.000Z", "text": "Com o cora\u00e7\u00e3o blindado igual carro forte, a ora\u00e7\u00e3o da minha av\u00f3 me livra da morte", "id": "1621585937095335940"},{"created_at": "2023-02-03T19:01:10.000Z", "text": "tive uma crise de ansiedade pq vi 4 policiais com uma 12 e era p carro forte. vim p casa e to em posi\u00e7\u00e3o fetal. eu definitivamente odeio armas.", "id": "1621584597401190402"},{"created_at": "2023-02-03T19:00:23.000Z", "text": "Carro forte me espera que t\u00f4 chegando \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "id": "1621584401858527232"},{"created_at": "2023-02-03T18:46:03.000Z", "text": "bg na deumatch \nbg em madureira \nbg perto de voc\u00ea!!\nbg carro forte?!\nBORGESS!!!!\n#DeuMatchemmadureira \n#borgesnadeumatch", "id": "1621580795197493249"}]