[
  { "tweets_quantity": 22 },
  {
    "created_at": "2023-02-07T23:39:09.000Z",
    "text": "@AgroBrasilDF Mo\u00e7a \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  vc tem ido \u00e0 feira ?\nAlface R$5,00\nChic\u00f3ria R$ 5,00\nCouve R$ 7,00\nCheiro-verde 4,50\nAs del\u00edcias veganas est\u00e3o caras ... nunca foi dif\u00edcil escolher entre o kg do frango e 3 p\u00e9s de alface \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/T8ygE0UJTI",
    "id": "1623104107819986946"
  },
  {
    "created_at": "2023-02-07T15:38:42.000Z",
    "text": "s\u00f3 chamo de coentro por acessibilidade aos centro-sulistas pq todo mundo (paraenses) que o nome \u00e9 CHEIRO-VERDE\n\nCoentro \u00e9 o verdadeiro cheiro-verde e n\u00e3o essa imita\u00e7\u00e3o pat\u00e9tica de colocar uns rolinhos de cebolinha e UM RAMINHO de salsa",
    "id": "1622983199172296704"
  },
  {
    "created_at": "2023-02-07T00:55:10.000Z",
    "text": "Joguei um pouco de cheiro-verde no miojo para trazer um pouco de sa\u00fade.",
    "id": "1622760850535641089"
  },
  {
    "created_at": "2023-02-06T17:42:46.000Z",
    "text": "Simplesmente chocado que hoje eu descobri que cheiro-verde nada mais \u00e9 que um mix de salsa e cebolinha.",
    "id": "1622652032501809153"
  },
  {
    "created_at": "2023-02-06T14:36:43.000Z",
    "text": "A emancipa\u00e7\u00e3o da cebolinha do cheiro-verde representa uma revolu\u00e7\u00e3o tal qual o Michael Jackson com Jackson 5.",
    "id": "1622605211947638787"
  },
  {
    "created_at": "2023-02-04T19:38:35.000Z",
    "text": "@midiasep Cheiro-verde n\u00e3o tem Mundial!",
    "id": "1621956403643523074"
  },
  {
    "created_at": "2023-02-04T17:51:45.000Z",
    "text": "pur\u00ea de batata nem precisa de manteiga se colocar creme de leite e sal. fora que fica menos cal\u00f3rico, o mais importante\n\ne como uma pessoa que coloca cheiro-verde em tudo, coloco no pur\u00ea tamb\u00e9m. \u201co que foi, hein? piranha\u201d",
    "id": "1621929516254773248"
  },
  {
    "created_at": "2023-02-04T16:54:41.000Z",
    "text": "Cheiro-verde segue sendo o melhor tempero",
    "id": "1621915157780742145"
  },
  {
    "created_at": "2023-02-04T13:47:46.000Z",
    "text": "esse m\u00eas t\u00f4 parcelando at\u00e9 o cheiro-verde que compro na feira",
    "id": "1621868117159804934"
  },
  {
    "created_at": "2023-02-03T15:33:34.000Z",
    "text": "minha v\u00f3 mandou eu comprar coentro e acabei comprando salsa, pra mim tudo \u00e9 cheiro-verde",
    "id": "1621532356032036864"
  },
  {
    "created_at": "2023-02-03T08:13:26.000Z",
    "text": "Ingredientes para Kafta:\n\n\u20221kg de Cox\u00e3o Mole\n\u20222 Colheres (sopa) de azeite\n\u2022Cheiro-verde picado\n\u2022Hortel\u00e3 picada\n\u2022Suco de 1 lim\u00e3o siciliano\n\u20225 Colheres (sopa) de molho ingl\u00eas\n\u20222 Colheres (sopa) de farinha de rosca\n\u20222 Colheres (ch\u00e1) de pimenta s\u00edria\n\u20224 Colheres (ch\u00e1) de sal https://t.co/utZ4VGSDql",
    "id": "1621421591757459458"
  },
  {
    "created_at": "2023-02-03T02:18:56.000Z",
    "text": "@AbelhinhaBruna @BrunoEngel Amada, quando ele tiver naquele retoque, aquele acerto do sal, quando falta 2min pra apagar o fogo, toma aquele coentro (que na minha terra chamamos de cheiro-verde). Ele desfaz um pouco e fica no balan\u00e7o gostoso do coentro!",
    "id": "1621332378475003904"
  },
  {
    "created_at": "2023-02-01T20:58:55.000Z",
    "text": "@chefdangalhardo O vinagrete \u00e9 exatamente como esse que t\u00e1 na foto, s\u00f3 com tomate, cebola e cheiro-verde",
    "id": "1620889457150025728"
  },
  {
    "created_at": "2023-01-31T14:40:46.000Z",
    "text": "Eu amo sentir o cheiro do cheiro-verde \ud83e\udd24 https://t.co/TZ6AorwHGs",
    "id": "1620431901831073794"
  },
  {
    "created_at": "2023-01-31T12:50:16.000Z",
    "text": "@rosana \u00c0s vezes, misturo presunto e mu\u00e7arela.\nDispenso cheiro-verde.\nPassou disso, vira panqueca.",
    "id": "1620404095789191168"
  },
  {
    "created_at": "2023-01-31T06:00:58.000Z",
    "text": "@lwnzi Mesma coisa com cheiro-verde \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04",
    "id": "1620301090771320832"
  },
  {
    "created_at": "2023-01-31T02:16:22.000Z",
    "text": "@yayahxsz Rapaz, pelas coisas que ouvi, tomaram um apavoro do cheiro-verde, prodelas vem ai.",
    "id": "1620244568913641480"
  },
  {
    "created_at": "2023-01-30T19:40:30.000Z",
    "text": "@Laricroft_ N\u00e3o colocou um tempero no molho e jogou todos os queijos velhos que tinha na geladeira ali dentro. Depois vem reclamar que t\u00e1 passando mal e a conta do hospital fica cara. Se fode a\u00ed sem cheiro-verde, com intoxica\u00e7\u00e3o alimentar e a conta do atendimento pra pagar.",
    "id": "1620144945490456576"
  },
  {
    "created_at": "2023-01-30T16:25:10.000Z",
    "text": "Minha m\u00e3e deixou a vasilha com cheiro-verde em cima da pia e o gato se acabou enquanto eu dormia e o pior eh q eu joguei no Google e aparemente ele comeu justamente a q pode d\u00e1 problema mas q gato BURRO",
    "id": "1620095790055309323"
  },
  {
    "created_at": "2023-01-29T13:34:21.000Z",
    "text": "@thais_saura \u00e9 feito de\u00a0farinha\u00a0de\u00a0milho\u00a0com caldo de\u00a0galinha\u00a0caipira e\u00a0polvilho\u00a0azedo, com recheio de frango desfiado e\u00a0cheiro-verde\n\npoderia se dizer q \u00e9 uma vers\u00e3o caipira da coxinha mas n\u00e3o acho t\u00e3o parecido assim o gosto",
    "id": "1619690414533120000"
  },
  {
    "created_at": "2023-01-28T22:21:33.000Z",
    "text": "@el_nicolas7 Muito cheiro-verde em Bras\u00edlia.\n#goLOS #OndaLaranja",
    "id": "1619460698748358656"
  },
  {
    "created_at": "2023-01-28T17:40:52.000Z",
    "text": "voltei pro fogo baixo, o vinho e a manteiga deram uma emulsionada, tirei a massa direto pra frigideira trazendo um chorinho da \u00e1gua do cozimento, espremi meio lim\u00e3o pequeno, joguei o cheiro-verde, esqueci de checar o sal e servi.\n\nTava 15/10",
    "id": "1619390061082193920"
  }
]
