[{"tweets_quantity": 445},{"created_at": "2023-02-09T00:42:36.000Z", "text": "Piloto que xingou nordestinos \u00e9 condenado a pagar R$ 25 mil e a ler livro\n\nPiloto fez publica\u00e7\u00e3o nas redes sociais ap\u00f3s visita a restaurante da capital paraibana; ele foi demitido pela companhia a\u00e9rea para qual trabalhava https://t.co/VlzcXpNwKB", "id": "1623482460905275394"},{"created_at": "2023-02-09T00:24:34.000Z", "text": "O que eu piro nesse Airbus A350 da companhia a\u00e9rea @azulinhasaereas  \u00e9 coisa de outro mundo! Nunca voei de avi\u00e3o, mas deve ser massa essa m\u00e1quina!", "id": "1623477925164072960"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:31.000Z", "text": "T\u00f4 ficando maluca j\u00e1 com tantas viagem aqui a partir do m\u00eas que vem, a companhia a\u00e9rea da azul tem que me dar um desconto", "id": "1623475392802693125"},{"created_at": "2023-02-08T23:43:15.000Z", "text": "@Amanda_NRT a companhia a\u00e9rea impediu ele de pedir o namorado em casamento durante o v\u00f4o \ud83d\ude14", "id": "1623467527178227714"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:50.000Z", "text": "@siteptbr Cert\u00edssima. O adolescente tem alguma defici\u00eancia, \u00e9 autista etc.? Se n\u00e3o, n\u00e3o tem o porqu\u00ea de trocar de lugar. Sem falar que nesses casos de pessoas especiais, ao comprar a passagem, deve ser informado q ter\u00e1 uma pessoa assim, dessa forma a companhia a\u00e9rea consegue se organizar", "id": "1623459367382138881"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:57.000Z", "text": "MUITO decepcionado com a @bookingcom Eu ERA cliente fiel e vcs foram infi\u00e9is cmg. Voc\u00eas roubaram meu direito de reembolso que a companhia a\u00e9rea me disponibilizou por trocar o meu voo. Suporte ao cliente lixo de vcs! Nunca mais usarei!N\u00c3O CAIAM NESSA, comprem direto pela companhia", "id": "1623455371666034688"},{"created_at": "2023-02-08T22:51:35.000Z", "text": "@bookingcom @melissamccarthy MUITO decepcionado com a booking! Eu ERA cliente fiel e vcs foram infi\u00e9is cmg. Voc\u00eas roubaram meu direito de reembolso que a companhia a\u00e9rea me disponibilizou por trocar o meu voo. Suporte ao cliente lixo de vcs! Nunca mais usarei! N\u00c3O CAIAM NESSA, comprem direto pela companhia!!", "id": "1623454523145744384"},{"created_at": "2023-02-08T22:50:08.000Z", "text": "@bookingcom @melissamccarthy MUITO decepcionado com a booking! Eu ERA cliente fiel e vcs foram infi\u00e9is cmg. Voc\u00eas roubaram meu direito de reembolso que a companhia a\u00e9rea me disponibilizou por trocar o meu voo. Suporte ao cliente lixo de vcs! Nunca mais usarei! N\u00c3O CAIAM NESSA, comprem direto pela companhia!!", "id": "1623454161156341760"},{"created_at": "2023-02-08T22:27:07.000Z", "text": "Em causa est\u00e1 a compra de avi\u00f5es durante a gest\u00e3o privada. A companhia a\u00e9rea est\u00e1 a pagar, em m\u00e9dia, presta\u00e7\u00f5es 20% mais que altas que outras companhias pelos mesmos avi\u00f5es. https://t.co/0zQQcqBkgo", "id": "1623448366339293184"},{"created_at": "2023-02-08T22:10:01.000Z", "text": "Um avi\u00e3o da companhia a\u00e9rea United precisou fazer um pouso de emerg\u00eancia em San Diego, na Calif\u00f3rnia. O pouso aconteceu por conta de um carregador port\u00e1til que estava no bolso de um dos passageiros pegou fogo logo ap\u00f3s o avi\u00e3o decolar.\n https://t.co/RvzBp3d8LM", "id": "1623444061490417664"},{"created_at": "2023-02-08T22:01:13.000Z", "text": "H\u00e1 uma nova controv\u00e9rsia a envolver a TAP.\u00a0Uma an\u00e1lise legal a que a TVI/CNN Portugal teve acesso, e que j\u00e1 foi entregue ao Governo, mostra como Neelman ter\u00e1 usado dinheiro da pr\u00f3pria companhia a\u00e9rea para financiar a entrada no capital e ter o ... https://t.co/m3ZPaeEqk0", "id": "1623441848982245376"},{"created_at": "2023-02-08T21:14:19.000Z", "text": "#Avia\u00e7\u00e3o | LATAM \u00e9 a companhia a\u00e9rea mais sustent\u00e1vel das Am\u00e9ricas e da Europa, segundo Standard &amp; Poor's.\n\n https://t.co/6PJEO7RHVG", "id": "1623430047200673792"},{"created_at": "2023-02-08T21:13:28.000Z", "text": "LATAM \u00e9 a companhia a\u00e9rea com melhor desempenho em Sustentabilidade no continente americano e na Europa, e a quinta no mundo, segundo a mais recente avalia\u00e7\u00e3o de Sustentabilidade Corporativa (CSA) da Standard &amp; Poor's (S&amp;P Global). https://t.co/7JHQR0dbVw", "id": "1623429832297140231"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:46.000Z", "text": "L3Harris \u00e9 selecionada para treinar todos os pilotos da principal companhia a\u00e9rea do\u00a0Jap\u00e3o https://t.co/3ekABm32Cn", "id": "1623425378097266690"},{"created_at": "2023-02-08T20:55:44.000Z", "text": "L3Harris \u00e9 selecionada para treinar todos os pilotos da principal companhia a\u00e9rea do\u00a0Jap\u00e3o https://t.co/YoNikseILu", "id": "1623425369498951680"},{"created_at": "2023-02-08T20:51:02.000Z", "text": "H\u00e1 coisas para as quais s\u00f3 em Portugal acontecem! Havendo um capit\u00e3o da GNR na miss\u00e3o com experi\u00eancia de lideran\u00e7a \u00e9 o civil que colocam ao comando da equipa! Havendo uma \"companhia estrat\u00e9gica\" de avia\u00e7\u00e3o a equipa viaja em voo fretado noutra companhia a\u00e9rea! https://t.co/xGanJq9BTf", "id": "1623424186856230915"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:52.000Z", "text": "@jasl71 @zerozero O caso que te referi \u00e9 de uma companhia a\u00e9rea top 5 na Europa \ud83e\udd2d\n\nNos servi\u00e7os p\u00fablicos \u00e9 ainda pior. If it aint broke, don't fix it, que o or\u00e7amento tem outras prioridades.", "id": "1623423643064717312"},{"created_at": "2023-02-08T20:42:28.000Z", "text": "@jasl71 @zerozero Ficarias surpreendido com a quantidade de anacronismos, em PT e l\u00e1 fora.\n\nAinda aqui h\u00e1 dias tinha uma amiga a contar a hist\u00f3ria de uma proposta feita pela empresa onde est\u00e1 a uma companhia a\u00e9rea. Tinha de ser enviada por email mas n\u00e3o permitia anexos acima de 2mb por email.", "id": "1623422031722151936"},{"created_at": "2023-02-08T20:36:49.000Z", "text": "@rommelbarreto_ Mas isso a\u00ed \u00e9 falha das pr\u00f3prias companhias n\u00e9 cara kkkk desculpa mas eu n\u00e3o passo pano n\u00e3o, at\u00e9 pq meus pais j\u00e1 advogaram pra companhia a\u00e9rea e \u00e9 cada absurdo que elas fazem. Se elas revessem os seus processos pra mitigar falhas n\u00e3o precisariam ser t\u00e3o processadas assim", "id": "1623420610863849475"},{"created_at": "2023-02-08T20:19:50.000Z", "text": "vou viajar de klm nem sabia da exist\u00eancia dessa companhia a\u00e9rea", "id": "1623416335479762945"},{"created_at": "2023-02-08T20:11:07.000Z", "text": "@Daniel___San @rodolfobassbat @edgar_madureira @cpt340 O governo n\u00e3o deve possuir uma companhia a\u00e9rea.  ponto final", "id": "1623414140369879041"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:46.000Z", "text": "A companhia a\u00e9rea n\u00e3o deveria nem se dar ao trabalho de ir incomodar outro passageiro, sabe. Eu vou voar m\u00eas que vem e se vier de palha\u00e7ada eu vou fazer baguncinha pois eu RESERVEI. \n(1 m\u00eas antes e meu olho j\u00e1 t\u00e1 trimiliacando)", "id": "1623413045480329224"},{"created_at": "2023-02-08T19:36:25.000Z", "text": "e vamos de processar a companhia a\u00e9rea que cancelou meu voo e me fez voltar pra casa de \u00f4nibus", "id": "1623405408000831498"},{"created_at": "2023-02-08T19:05:35.000Z", "text": "@AeroportoD @KingJoeJNT @FuriousJNT imagina a gente sentadinhos na janelinha e vendo ela ir\u2026 depois a companhia a\u00e9rea n\u00e3o faz a menor ideia de onde t\u00e1 kkkkk", "id": "1623397649687666692"},{"created_at": "2023-02-08T19:01:38.000Z", "text": "Meu, o Brasil \u00e9 uma GRANDE MER*A msm neh, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que NADA funcione, assist\u00eancia t\u00e9cnica, companhia a\u00e9rea, a bo*ta do @BancodoBrasil \n\u00c9 INACREDIT\u00c1VEL\n@elonmusk buy Brasil, please", "id": "1623396654488383488"},{"created_at": "2023-02-08T18:58:38.000Z", "text": "@movalentim Ol\u00e1. Constatado o dano, o consumidor deve formalizar a ocorr\u00eancia no balc\u00e3o da companhia a\u00e9rea (ou mar\u00edtima), com o preenchimento do  Registro de Irregularidade de Bagagem (RIB). Confirmado o fato, a  indeniza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser paga em  7 dias.", "id": "1623395901166305280"},{"created_at": "2023-02-08T18:56:12.000Z", "text": "Por entre as sucessivas pol\u00e9micas em torno da TAP voltou entretanto a circular nas redes sociais a imagem de uma lista de pr\u00e9mios dados a funcion\u00e1rios da companhia a\u00e9rea (discriminando por nome e cargo), com um valor global de 1,17 milh\u00f5es de euros. Sim... https://t.co/MLtcDW5ZJU", "id": "1623395287443156992"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:47.000Z", "text": "J\u00e1 teve dor de cabe\u00e7a?? Se n\u00e3o\u2026 assine contrato com companhia a\u00e9rea e depois tente cancelar\u2026", "id": "1623389900023144457"},{"created_at": "2023-02-08T18:33:45.000Z", "text": "@kimpaim Deveria evitar. Voar s\u00f3 em companhia a\u00e9rea na em voos particular. Abre o olho", "id": "1623389639410126849"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:46.000Z", "text": "Eu odeio muito companhia a\u00e9rea https://t.co/HiDN0rG9kT", "id": "1623377816141107209"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:51.000Z", "text": "Jogador Guilherme embarca em voo da companhia a\u00e9rea Gol e estranha: \u201cN\u00e3o sei o que significa essa palavra\u201d. \n\ud83d\uddde\ufe0f Alex Bag\u00e9", "id": "1623372045395406848"},{"created_at": "2023-02-08T17:09:59.000Z", "text": "@aacatao At\u00e9 o nome da companhia a\u00e9rea incomoda... Boa viagem, Cat\u00e3o!", "id": "1623368559152795649"},{"created_at": "2023-02-08T16:56:47.000Z", "text": "@beetlejuwce @pretadaodonto @jionajoy @ninteressala @RicardoPavao_ @siteptbr A\u00ed tem que entrar em contato antecipado com a companhia a\u00e9rea ou se o voo j\u00e1 der a op\u00e7\u00e3o de escolher lugar na hora da compra, comprar dois juntos ou escolher um outro voo.", "id": "1623365234051121152"},{"created_at": "2023-02-08T16:15:52.000Z", "text": "n\u00e3o acredito que ate nas 48hrs antes do voo a latam me cobra p escolher assento, que porra \u00e9 essa?? a GOL esmurra mt essa companhia a\u00e9rea muquirana", "id": "1623354939870261249"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:33.000Z", "text": "@mlopes @SergioSilvestre Aer lingus \u00e9 uma companhia a\u00e9rea... (https://t.co/FJYPkepJE6)", "id": "1623353096821678081"},{"created_at": "2023-02-08T16:06:48.000Z", "text": "@MelSilva9320 @MilenaAraujoDe5 @MarcosS47985709 Qual companhia a\u00e9rea? Nunca vi cobrar mais caro por janela. Cobran\u00e7a mais cara sempre vi onde h\u00e1 mais espa\u00e7o.", "id": "1623352657199915009"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:49.000Z", "text": "Agentes de aeroporto da Delta Air Lines exigindo que um passageiro despache uma mala de m\u00e3o no port\u00e3o de embarque e prometendo que a companhia a\u00e9rea ser\u00e1 respons\u00e1vel por qualquer dano causado. No entanto, quando a bagagem \u00e9 entregue de volta, ap\u00f3s o voo\u2026 https://t.co/idTyyhUCcu", "id": "1623351654215974912"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:12.000Z", "text": "@siteptbr Rid\u00edculos 360\u00ba . . . \nA companhia a\u00e9rea agradece. https://t.co/fXi21cGHIc", "id": "1623349236157882368"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:59.000Z", "text": "@ninteressala @RicardoPavao_ @siteptbr Piada! Do jeito que fala parece at\u00e9 q avi\u00e3o \u00e9 igual a \u00f4nibus. Reservas s\u00e3o feitas por todos, sem contar q ainda h\u00e1 como avisar a respeito de necessidades especiais a companhia a\u00e9rea. Se os pais s\u00e3o irrespons\u00e1veis, que n\u00e3o pensam no pr\u00f3prio filho, o problema n \u00e9 de quem reservou.", "id": "1623341631209349122"},{"created_at": "2023-02-08T15:22:47.000Z", "text": "@Hercules___ @RicardoPavao_ @siteptbr Quem tem que ter o bom senso \u00e9 o respons\u00e1vel pela crian\u00e7a de reservar o lugar oi informar a companhia a\u00e9rea com anteced\u00eancia (espa\u00e7o pra isso no site/app, tem)", "id": "1623341580592508928"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:24.000Z", "text": "@_ceciliafranco @siteptbr Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a entregar seu lugar para permitir que uma crian\u00e7a sente ao lado do seu respons\u00e1vel, porque \u00e9 responsabilidade da companhia a\u00e9rea resolver de esse problema.", "id": "1623340726690930689"},{"created_at": "2023-02-08T15:10:27.000Z", "text": "@ManuelaFMorais @cpt340 A vida \u00e9 de escolhas.\nA Luthansa \u00e9 uma excelente companhia a\u00e9rea, fez muito bem. Os Alem\u00e3es, s\u00e3o tamb\u00e9m um dos clientes mais regulares da TAP. Dinheiro que injectam directamente na companhia e na economia Nacional. O seu coment\u00e1rio, n\u00e3o tem objectividade, \u00e9 cr\u00edtica ao servi\u00e7o.", "id": "1623338477961072641"},{"created_at": "2023-02-08T15:05:59.000Z", "text": "@4sh3ri @nessielendo @swiftkvrma @siteptbr acho que depende da companhia a\u00e9rea miga, nunca comprei em outro site, mas tem gente falando que tem umas diferen\u00e7as a\u00ed no check-in mesmo, doidera total", "id": "1623337352742506497"},{"created_at": "2023-02-08T15:04:08.000Z", "text": "@RicardoPavao_ @siteptbr Existe uma lei que se voc\u00ea avisar com anteced\u00eancia a companhia a\u00e9rea eles s\u00e3o obrigados a disponibilizar o local, agr esperar no v\u00f4o pra fazer isso \u00e9 irresponsabilidade", "id": "1623336884322574339"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:10.000Z", "text": "@Itsmefalcone @siteptbr Ainda sim \u00e9 responsabilidades dos pais comprar os assentos juntos. Obrigar uma pessoa a trocar por falta de organiza\u00e7\u00e3o deles e da companhia a\u00e9rea \u00e9 rid\u00edculo", "id": "1623335888888516608"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:59.000Z", "text": "Companhia a\u00e9rea da Nova Zel\u00e2ndia entrou para o Grupo Consultivo do projeto Energia da Embraer, que prev\u00ea o desenvolvimento de aeronaves comerciais com motoriza\u00e7\u00e3o de baixa e zero emiss\u00e3o. #airnewzealand #embraer \nhttps://t.co/gezO8LaQGc", "id": "1623334330578661377"},{"created_at": "2023-02-08T14:52:58.000Z", "text": "\u00e9 um inferno ter que depender de companhia a\u00e9rea pra viajar pelo Brasil, que \u00f3dio", "id": "1623334075351040001"},{"created_at": "2023-02-08T14:45:35.000Z", "text": "@ninteressala @RicardoPavao_ @siteptbr Quem deveria ser respons\u00e1vel por isso era a Companhia a\u00e9rea n\u00e3o o passageiro que pagou a mais para reservar um assento", "id": "1623332216884412416"},{"created_at": "2023-02-08T14:45:15.000Z", "text": "eu n\u00e3o trocaria com ngm pois pra marcar o assento \u00e9 caro, dependendo do lugar/companhia a\u00e9rea, pode sair por mais de 100 reais. se optou por n\u00e3o pagar, vai sentar onde der https://t.co/fp1WKwgQJj", "id": "1623332136282456065"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:04.000Z", "text": "s\u00f3 recebi cupom de anivers\u00e1rio da quem disse. por favor lojas, me mandem mimos, principalmente se for loja de t\u00eanis ou companhia a\u00e9rea", "id": "1623323533295099905"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:27.000Z", "text": "Companhia a\u00e9rea: a mala foi extraviada \nA mala: https://t.co/CIr3iAJdxI", "id": "1623320859296337922"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:08.000Z", "text": "@pauladsc E algu\u00e9m precisa dar um sal grosso, \u00e1gua benta ou qualquer coisa que tire o azar dessa companhia a\u00e9rea, pq olha...", "id": "1623315746230083586"},{"created_at": "2023-02-08T13:20:04.000Z", "text": "Ludmilla ser\u00e1 indenizada por companhia a\u00e9rea ap\u00f3s ter mala extraviada: https://t.co/hkWTjTPtON https://t.co/LrCidK0N4A", "id": "1623310698985017348"},{"created_at": "2023-02-08T13:19:36.000Z", "text": "Ludmilla ser\u00e1 indenizada por companhia a\u00e9rea ap\u00f3s ter mala extraviada: https://t.co/2YMmbJF6V3\n\n(via @pfofocalizando) https://t.co/8rzKjklAKM", "id": "1623310579342401537"},{"created_at": "2023-02-08T13:04:54.000Z", "text": "Um avi\u00e3o da companhia a\u00e9rea United precisou fazer um pouso de emerg\u00eancia no aeroporto de San Diego, na Calif\u00f3rnia, pouco depois da decolagem na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (7). \n\nhttps://t.co/A0VewVz348 https://t.co/GvLWZLimid", "id": "1623306881081933824"},{"created_at": "2023-02-08T12:56:41.000Z", "text": "@rodolfobassbat @cpt340 Algu\u00e9m a quem devemos estar agradecidos, pois livrou-nos de uma companhia a\u00e9rea que cronicamente d\u00e1 preju\u00edzos.\n\nE porque motivo \u00e9 que o estado tem de ser dono de uma companhia a\u00e9rea?", "id": "1623304813298450432"},{"created_at": "2023-02-08T12:28:04.000Z", "text": "@farinhadmandiok Ol\u00e1! Bom dia!\nA gente n\u00e3o cancela a passagem sem a solicita\u00e7\u00e3o do cliente. O que pode ter ocorrido \u00e9 uma altera\u00e7\u00e3o involunt\u00e1ria, por parte da companhia a\u00e9rea.\nPara que possamos te auxiliar, gentileza enviar c\u00f3digo de compra e sua solicita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da DM.", "id": "1623297610009157633"},{"created_at": "2023-02-08T12:23:34.000Z", "text": "Qual \u00e9 a melhor companhia a\u00e9rea brasileira? https://t.co/vVJYuFWCTM", "id": "1623296476536340482"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:48.000Z", "text": "A companhia a\u00e9rea me manda um email remarcando o v\u00f4o me deixa com apenas 1h de conex\u00e3o kkkkk", "id": "1623296032443445248"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:08.000Z", "text": "cara azul maior e melhor companhia a\u00e9rea que tem, avi\u00e3o confort\u00e1vel e limpinho, lanchinho e suco free, cat\u00e1logo de filmes e ainda wi-fi de gra\u00e7a o voo inteiro", "id": "1623295864830668800"},{"created_at": "2023-02-08T11:52:03.000Z", "text": "@RGottino Trabalho numa companhia a\u00e9rea e se vcs soubessem o tanto de carioca q ta ligando pedindo pra cancelar voo, eu cancelo cantando \"real madrid pode esperar...\"", "id": "1623288545820528640"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:51.000Z", "text": "Q @VoeGOLoficial \u00e9 de longe a pior companhia a\u00e9rea!!!! Eles nunca resolvem o problema, sempre jogam a responsabilidade pro cliente.\n\nDe hoje em diante eu prefiro viajar de \u00f4nibus a comprar passagens deles", "id": "1623280442861289472"},{"created_at": "2023-02-08T11:04:24.000Z", "text": "@cnnportugal PPC, Paulo Portas e Lu\u00eds Montenegro foram c\u00famplices deste esquema. Privatizaram uma companhia a\u00e9rea a um empres\u00e1rio sem escrupulos....se isto tudo for verdade, esta gente devia ser acusada de cumplicidade e responder criminalmente por isto. Mais um prego no caix\u00e3o desta gente....", "id": "1623276554762559488"},{"created_at": "2023-02-08T10:27:51.000Z", "text": "David Neeleman era o dono privado da TAP. Foi posto na rua c uns milh\u00f5es no bolso pago por n\u00f3s!\nMetemos 3,2 mil milh\u00f5es na caixa da TAP e fizemos contrato de trabalho com uma mulher cujo curriculum inclui a fal\u00eancia de uma companhia a\u00e9rea.\nVamos investigar o David.\n#Portugal https://t.co/Xaamblfa5o", "id": "1623267359019368448"},{"created_at": "2023-02-08T10:08:11.000Z", "text": "\u2696\ufe0fA responsabilidade civil decorrente de extravio de mercadoria importada objeto de contrato de transporte celebrado entre a importadora e a companhia a\u00e9rea se encontra disciplinada pela Conven\u00e7\u00e3o de Montreal.", "id": "1623262406829899776"},{"created_at": "2023-02-08T09:51:54.000Z", "text": "Retornando \u00e0s fantasias da companhia a\u00e9rea nacional: da lucro? Privatiza! Da preju\u00edzo? Cobre o OE! D\u00e1 ainda mais preju\u00edzo? Nacionaliza!", "id": "1623258308575477761"},{"created_at": "2023-02-08T08:35:10.000Z", "text": "A TAP estar\u00e1 a pagar cerca de 254 milh\u00f5es de d\u00f3lares acima do valor de mercado\u00a0no\u00a0leasing\u00a0dos novos avi\u00f5es\nO \u201cpr\u00e9mio\u201d que a companhia a\u00e9rea est\u00e1 a pagar situa-se entre os 20% e os 28% face ao cobrado a outras companhias a\u00e9reas, 3% a 13%.", "id": "1623239000277360646"},{"created_at": "2023-02-08T06:29:33.000Z", "text": "A SATA atrav\u00e9s do seu presidente e em declara\u00e7\u00f5es \u00e0 Lusa, informou que vai alugar, durante o ver\u00e3o, um avi\u00e3o Airbus A330 para a liga\u00e7\u00e3o dos A\u00e7ores \u00e0 Am\u00e9rica do Norte.\n\nA A330 ser\u00e1 alugado, em \u2018leasing\u2019, ) \u00e0 companhia a\u00e9rea espanhola Plus Ultra L\u00edneas\n\nhttps://t.co/xo7OGPdhkU https://t.co/djH79BlQ2n", "id": "1623207385324986368"},{"created_at": "2023-02-08T03:06:48.000Z", "text": "@izadochurros necessito p uma companhia a\u00e9rea internacional n\u00e9 \ud83e\udd7a", "id": "1623156362988466176"},{"created_at": "2023-02-08T01:52:38.000Z", "text": "s\u00f3 vou responder N\u00c3O SEI nem vou falar pra eles perguntarem pra companhia a\u00e9rea", "id": "1623137699619110912"},{"created_at": "2023-02-08T01:48:12.000Z", "text": "Companhia a\u00e9rea: \"Senhor, a sua mala foi extraviada\"\nhttps://t.co/AEGwQTN35D", "id": "1623136585091887105"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:27.000Z", "text": "eh cada famoso que o cara atende com esse negocio de companhia a\u00e9rea meus amigos ja atenderam a pablo e agora a menina aqui do lado ta com a cleo pires kkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1623130606040121344"},{"created_at": "2023-02-08T01:22:31.000Z", "text": "@anaraietparvar @AriCarnielli Recentemente fui comprar passagem usando pontos do cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Foram compradas juntas, mas n\u00e3o consigo agendar os assentos (cart\u00e3o manda para companhia a\u00e9rea que manda para programa de pontos que encaminha para uma empresa intermedi\u00e1ria...)", "id": "1623130121182797828"},{"created_at": "2023-02-08T01:20:41.000Z", "text": "@brucedavidrm @becerradasilva @HurbBrasil Agora s\u00f3 aguardar! Talvez seja sorte, talvez seja que ningu\u00e9m vai pra esse lugar! Eu confirmei primeiro com o hotel que eles passaram o c\u00f3digo e depois liguei na companhia a\u00e9rea pra ver se era isso mesmo. Teve in\u00fameras pessoas que viajaram com a hurb tamb\u00e9m\u2026", "id": "1623129660048506881"},{"created_at": "2023-02-08T00:55:22.000Z", "text": "Companhia a\u00e9rea: \u201cSua bagagem foi extraviada\u201d\n\nA Bagagem\u2026 https://t.co/UymiRPY7Yc", "id": "1623123287566962689"},{"created_at": "2023-02-08T00:47:12.000Z", "text": "@amsterdamschers Jetsmart? Sim, \u00e9 companhia a\u00e9rea low cost (daquelas dos voos quase pelados e que tu tem que pagar a mais por qualquer coisa de bagagem, etc)", "id": "1623121231670136833"},{"created_at": "2023-02-08T00:14:49.000Z", "text": "@revistaoeste N\u00e3o \u00e9 essa que processou a companhia a\u00e9rea??? Se for, pelo visto, vai viver do processo !!!!", "id": "1623113083353702402"},{"created_at": "2023-02-08T00:09:23.000Z", "text": "ai t\u00f4 eu l\u00e1 fazendo a contesta\u00e7\u00e3o daquela companhia a\u00e9rea q n\u00e3o pode ser nomeada explicando nos fatos q a mala simplesmente saiu correndo sozinha https://t.co/hRvb8803S2", "id": "1623111715205353477"},{"created_at": "2023-02-07T23:55:38.000Z", "text": "@SargentoFAHUR @nikolas_dm Ela quer arruma dinheiro em cima de quem d\u00e9, companhia a\u00e9rea, por n\u00e3o ter poltrona, pessoas q falam de gordo mas quando ela falou da Gisele , humilhando por ser magra demais pode, at\u00e9 a esquerda tomar partido e come\u00e7ar a fazer gra\u00e7a e fazer uma lei para obeso.", "id": "1623108255311446017"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:06.000Z", "text": "A reprivatiza\u00e7\u00e3o da TAP vai mesmo avan\u00e7ar e vai ser apresentada em breve em Conselho de Ministros. S\u00e9rgio Sousa Pinto admite estar perplexo com esta decis\u00e3o e questiona qual o ganho para o pa\u00eds da reprivatiza\u00e7\u00e3o da companhia a\u00e9rea. https://t.co/o7026sBBMd", "id": "1623100822195171331"},{"created_at": "2023-02-07T23:04:17.000Z", "text": "@sunsolshine pior q eu n\u00e3o sei, mas vou tentar entrar em contato com a companhia a\u00e9rea pra saber se pelo menos da p fazer isto", "id": "1623095333625405440"},{"created_at": "2023-02-07T22:47:00.000Z", "text": "@HurbBrasil Oi, aguardei por 6 dias um contato com voc\u00eas. Liguei na companhia a\u00e9rea e eles me informaram o c\u00f3digo de reserva. Pela sorte eu j\u00e1 escolhi os meus assentos no avi\u00e3o e agora \u00e9 s\u00f3 aguardar. Espero que o hotel seja incr\u00edvel. Estou a 1 ano programando minha \ud83c\udf19\ud83c\udf6f com vcs!!", "id": "1623090984304234500"},{"created_at": "2023-02-07T22:34:16.000Z", "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico abriu um inqu\u00e9rito ao caso da compra de avi\u00f5es da TAP pelas anteriores administra\u00e7\u00f5es da companhia a\u00e9rea, ap\u00f3s participa\u00e7\u00e3o do ent\u00e3o ministro das Infraestruturas, Pedro Nuno Santos, e do atual ministro das Finan\u00e7as, Fernando Medina. #JUSTI\u00c7A", "id": "1623087777314111488"},{"created_at": "2023-02-07T22:17:08.000Z", "text": "@o_politicolico @SexoGratweeto D\u00e1 gosto ver um bom comuna indignado por o estado gastar dinheiro com a sa\u00fade dos portugueses, mesmo q o pr\u00f3prio estado n\u00e3o consiga garantir acesso a sa\u00fade decente no SNS.\nJ\u00e1 se for para nacionalizar uma companhia a\u00e9rea, derreter 4 mil milh\u00f5es \u00e9 na boa e dizem eles q compensa \ud83d\ude02", "id": "1623083466597478400"},{"created_at": "2023-02-07T21:34:26.000Z", "text": "@pdpolev tem assist\u00eancia da companhia a\u00e9rea pra esses casos. mas a bonita acha que o cara que PAGOU, que gastou antecipadamente pra isso, tem que ceder porque ela n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel e quer for\u00e7ar a boa vontade (e o ceder do dinheiro) do pr\u00f3ximo \n\npelamor", "id": "1623072721994235905"},{"created_at": "2023-02-07T21:33:21.000Z", "text": "Piloto que xingou nordestinos \u00e9 condenado a pagar R$ 25 mil \n\nPiloto fez publica\u00e7\u00e3o nas redes sociais ap\u00f3s visita a restaurante da capital paraibana; ele foi demitido pela companhia a\u00e9rea para qual trabalhava\nhttps://t.co/EKinE0niWZ", "id": "1623072446382211075"},{"created_at": "2023-02-07T21:10:26.000Z", "text": "@cb_menezes J\u00e1 comprei, \u00e9 uma empresa portuguesa, o problema que tive foi que a companhia a\u00e9rea alterou meu voo e eles demoraram pra aceitar/mudar do lado deles, ai fiquei apreensivo at\u00e9 uns 2 dias antes do voo pq ainda tava incorreto, mas no final deu tudo certo.", "id": "1623066680715800585"},{"created_at": "2023-02-07T21:04:50.000Z", "text": "New post: \"AirTag revela que bagagem perdida foi doada \u00e0 caridade sem autoriza\u00e7\u00e3o do propriet\u00e1rio\" https://t.co/uwOOzyv1Ey\n\nImagine que vai viajar, chega ao destino, mas a sua bagagem perde-se. Nunca mais a entregam e fica a saber que, como estava perdida, a companhia a\u00e9rea dec\u2026", "id": "1623065272373374982"},{"created_at": "2023-02-07T20:57:21.000Z", "text": "Aerofla pro Brasil,  melhor companhia a\u00e9rea.", "id": "1623063390301089796"},{"created_at": "2023-02-07T20:40:49.000Z", "text": "@ThiagoSBacelar @yaaynikhalili \u00d3bvio, a galera est\u00e1 falando como se companhia a\u00e9rea fosse nossa amiga", "id": "1623059228821975043"},{"created_at": "2023-02-07T20:34:01.000Z", "text": "O Gol em Gabigol se refere ao que? Companhia a\u00e9rea?", "id": "1623057516908392451"},{"created_at": "2023-02-07T20:16:49.000Z", "text": "@BiaRosenburg eu mesma querendo saber se podia entrar com meu mousse comprimido dentro da mala KKKKKKK se vc realmente precisar levar entra em contato com a companhia a\u00e9rea pra saber. eu sou toda medrosa e entendo total a preocupa\u00e7\u00e3o", "id": "1623053188059512833"},{"created_at": "2023-02-07T20:09:12.000Z", "text": "Financeiro do Flamengo j\u00e1 entrando no site da companhia a\u00e9rea pra adiantar os v\u00f4os", "id": "1623051272847781888"},{"created_at": "2023-02-07T19:01:46.000Z", "text": "Companhia a\u00e9rea ir\u00e1 emitir dois t\u00edtulos privados de, ao menos, US$1 bilh\u00e3o, com vencimento em 2028 e juros de 18%\n\nhttps://t.co/2LWJOD3miW\n\n#GOLL4 #Ibovespa #Ibov #Mercados #Not\u00edcias", "id": "1623034302664478735"},{"created_at": "2023-02-07T18:59:44.000Z", "text": "@linpjs Vc pode defender o bem estar do seu filho reservando a poltrona dele com anteced\u00eancia e avisando a companhia a\u00e9rea das necessidades dele, ao inv\u00e9s de contar com a boa vontade dos outros em ceder o que eles pagaram. Isso a\u00ed j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais capacitismo, \u00e9 desorganiza\u00e7\u00e3o e folga.", "id": "1623033789478801422"},{"created_at": "2023-02-07T18:56:09.000Z", "text": "Tem torcida a\u00ed que precisa aprender a comprar passagem de voo internacional com a do Corinthians.\n\nOs caras devem ter se enrolado no site da companhia a\u00e9rea... acontece", "id": "1623032887774744610"},{"created_at": "2023-02-07T18:53:54.000Z", "text": "@RdvVisual @linpjs @dannielmartinss Isso. E das pessoas com defici\u00eancia em prioridade. \u00c9 dever da companhia a\u00e9rea prezar por essa quest\u00e3o", "id": "1623032322919436288"},{"created_at": "2023-02-07T18:38:17.000Z", "text": "@yaaynikhalili Com certeza. O problema \u00e9 que no meio de um monte de loucura que a gente vive, ter que brigar com a companhia a\u00e9rea \u00e1s vezes n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o.", "id": "1623028389907992586"},{"created_at": "2023-02-07T18:31:22.000Z", "text": "Perrengue do dia. V\u00f4o atrasado, mudou a gente para outra companhia a\u00e9rea e novo hor\u00e1rio de v\u00f4o https://t.co/i5xobvICRw", "id": "1623026649317928960"},{"created_at": "2023-02-07T18:23:19.000Z", "text": "@SandyLeah e a Sandy e o Lucas que participaram de uma evento da companhia a\u00e9rea azul \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f e a Adm fica como ? \ud83e\udd70\ud83e\udd70\u2764\ufe0f https://t.co/4ZC4xFpWnQ", "id": "1623024622936461322"},{"created_at": "2023-02-07T18:13:44.000Z", "text": "\"Povo escroto, lugar nojento\", disse. Ap\u00f3s a repercuss\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o, ele foi demitido pela companhia a\u00e9rea Avianca, na qual trabalhava, e pediu desculpas publicamente nas redes sociais.\u201d", "id": "1623022213040377859"},{"created_at": "2023-02-07T17:31:20.000Z", "text": "crlh nem fudendo\nLatam \u00e9 a jun\u00e7\u00e3o das companhias a\u00e9reas Lan Chile + Tam Brasil\n\na Latam \u00e9 uma companhia a\u00e9rea Latino Americana\n\nLATino\nAMericana\n\nLATAM\n\nMEU DEUS DO C\u00c9U, n acredito que s\u00f3 percebi isso hoje https://t.co/BeFsQLHRvi", "id": "1623011542659739680"},{"created_at": "2023-02-07T17:31:11.000Z", "text": "Quando a Varig, Transbrasil, Vasp foram \u00e0 falencia ningu\u00e9m prop\u00f4s criar uma estatal (e olha os custos fixos de uma companhia a\u00e9rea). O mercado deu conta do recado. Pq no caso do Uber \u00f1 daria ? 3/n", "id": "1623011504822882304"},{"created_at": "2023-02-07T17:01:22.000Z", "text": "@formulalau Foi qual companhia a\u00e9rea? As brasileiras ( tipo Gol Latam e Azul) costumam ser mais respons\u00e1veis com isso, agora se for uma American Airlines da vida boa sorte\u2026", "id": "1623004002425221138"},{"created_at": "2023-02-07T17:00:23.000Z", "text": "@eduardobarao Qual aeromo\u00e7a vc trombou nas companhia a\u00e9rea nos EUA? https://t.co/iFnNvKhzSx", "id": "1623003754919342101"},{"created_at": "2023-02-07T16:49:04.000Z", "text": "@Lazertricolor @mari_fonseca \u2026 sei o quanto seria dif\u00edcil esperarmos que uma companhia a\u00e9rea agisse voluntariamente para salvar uma vida em risco sem retorno financeiro. Vivemos estes tempos de monetiza\u00e7\u00e3o de tudo o que for poss\u00edvel.\nEnfim, foi s\u00f3 mais uma opini\u00e3o - desinteressada e n\u00e3o patrocinada, ali\u00e1s", "id": "1623000907825786881"},{"created_at": "2023-02-07T16:27:40.000Z", "text": "\ud83d\udea8 CONFUS\u00c3O; Homem \u00e9 colocado para fora de avi\u00e3o por agentes da PF\n\nPassageiros de um voo da companhia a\u00e9rea Gol, a princ\u00edpio, o homem embrigado partiu para cima das aeromo\u00e7as, quando chegou inclusive a amea\u00e7ar aplicar um soco em uma das funcion\u00e1rias, sendo retirado do avi\u00e3o. https://t.co/0AaCoPkWbw", "id": "1622995521412407298"},{"created_at": "2023-02-07T16:18:51.000Z", "text": "@aguiarhumbert @gabriellamvt Ent\u00e3o a crian\u00e7a aponta pra um assento na janela aleat\u00f3rio e fala \"quero aquele\" e a pessoa \u00e9 expulsa do lugar que pagou pra atender a suposta crise? kkk Se vai tentar terceirizar a culpa do pai n\u00e3o ter reservado assento na janela pro filho, tente a companhia a\u00e9rea.", "id": "1622993300352270337"},{"created_at": "2023-02-07T16:03:03.000Z", "text": "At\u00e9 agora eu n\u00e3o entendi esse debate sobre o rol\u00ea da crian\u00e7a querer ir na janela no avi\u00e3o porque em quase todos os voos que eu pego eu tenho a possibilidade de escolher o assento na hora do check in.. n\u00e3o \u00e9 assim em todo companhia a\u00e9rea? \ud83e\udd14", "id": "1622989326186434560"},{"created_at": "2023-02-07T16:00:06.000Z", "text": "#331 (ORGANIZACIONAL)\n\nRN | Expert em Intera\u00e7\u00e3o | SAC COMPANHIA A\u00c9REA\n07/02/2023\n\nhttps://t.co/Z5PVELLn6k", "id": "1622988581051547649"},{"created_at": "2023-02-07T16:00:05.000Z", "text": "#330 (ORGANIZACIONAL)\n\nRN | Expert em Intera\u00e7\u00e3o | BACKOFFICE COMPANHIA A\u00c9REA\n07/02/2023\n\nhttps://t.co/33SlV3yC6R", "id": "1622988579281555458"},{"created_at": "2023-02-07T15:52:48.000Z", "text": "VEJA: Comiss\u00e1ria de companhia a\u00e9rea entrega alegria, beleza e simpatia. https://t.co/UIBNmZu14k", "id": "1622986746219700227"},{"created_at": "2023-02-07T15:00:39.000Z", "text": "A gente \u00e9 obrigado a informar a idade da crian\u00e7a na hora de comprar a passagem. Por lei, a companhia a\u00e9rea deveria se responsabilizar em colocar essa crian\u00e7a ao lado do acompanhante adulto. Cobrar por isso \u00e9 extors\u00e3o.", "id": "1622973621491597314"},{"created_at": "2023-02-07T14:58:20.000Z", "text": "TODO MUNDO problematizando ceder ou n\u00e3o poltrona de avi\u00e3o para m\u00e3e/pai sentar junto da sua crian\u00e7a. NINGU\u00c9M comenta da CANALHICE de companhia a\u00e9rea cobrando extra pra crian\u00e7a ir junto do acompanhante.", "id": "1622973039037100033"},{"created_at": "2023-02-07T14:39:05.000Z", "text": "qual \u00e9 a pior companhia a\u00e9rea e pq \u00e9 a gol", "id": "1622968195089825797"},{"created_at": "2023-02-07T14:30:41.000Z", "text": "Mexer com o City n\u00e3o \u00e9 apenas mexer com um clube de futebol, mas com poderosas estatais de Abu Dhabi, como a companhia a\u00e9rea Etihad Airways, uma das patrocinadoras do clube.\n\nAl\u00e9m disso, o City \u00e9 o centro de um imp\u00e9rio multiclubes mundial que agora inclui at\u00e9 o Bahia. https://t.co/zc2GJtL8SP", "id": "1622966079327969289"},{"created_at": "2023-02-07T14:14:20.000Z", "text": "@CarlosH86073858 @77_frota \"a escolha \u00e9 pessoal\"\n\nmas depois ta querendo processar a companhia a\u00e9rea pq n\u00e3o tem banco que caiba", "id": "1622961964346404864"},{"created_at": "2023-02-07T14:09:52.000Z", "text": "++  Abra Group firma compromisso de investimento na Gol (#GOLL4)\n\n++ Com recursos da Abra, US$ 680 milh\u00f5es em bonds ser\u00e3o cancelados e US$ 400 milh\u00f5es investidos na a\u00e9rea\n\n++ Abra ser\u00e1 maior credor de d\u00edvidas garantidas da companhia a\u00e9rea\n\n++ Investiment\u2026 https://t.co/J4u4Fhb6ZE", "id": "1622960839861886976"},{"created_at": "2023-02-07T13:57:52.000Z", "text": "@dennesousa1 S\u00f3 uma d\u00favida: essa \u00e9 a mesma que foi obrida a pagar duas passagens de a\u00e9reas por ocupar duas poltronas??? Ela processou a companhia a\u00e9rea por esse epis\u00f3dio???", "id": "1622957820563062785"},{"created_at": "2023-02-07T13:55:50.000Z", "text": "A TAP n\u00e3o \u00e9 uma companhia a\u00e9rea \u00e9 uma mina para encher o cu dos lamb\u00f5es.", "id": "1622957308283174912"},{"created_at": "2023-02-07T13:48:52.000Z", "text": "@alob_amanda @mari_fonseca @rodrigo_blima advogado tamb\u00e9m faz juramento, n\u00e9? trabalham de gra\u00e7a pra companhia a\u00e9rea?", "id": "1622955556855070726"},{"created_at": "2023-02-07T13:35:01.000Z", "text": "@pockira Eu entendo que crian\u00e7as devem ser acolhidas e s\u00e3o tbm de responsabilidade coletiva. Tamb\u00e9m cederia o lugar. Mas n\u00e3o me agrada a imposi\u00e7\u00e3o. E pq diabos n\u00e3o buscar o direito pela companhia a\u00e9rea?", "id": "1622952070121951232"},{"created_at": "2023-02-07T13:12:10.000Z", "text": "@gabriellamvt Pagar ali \u00e9 o de menos. Ela poderia ter conseguido o assento solicitando pra companhia a\u00e9rea, mas resolveu arrumar uma treta com outra passageira ocupando o lugar dela sem pedir. Isso \u00e9 o fim da picada! \u00c9 falta de educa\u00e7\u00e3o mesmo!", "id": "1622946322499117057"},{"created_at": "2023-02-07T13:04:38.000Z", "text": "@sentilesbo Ah e sobre a Thais Carla \u00e9 pq ela vive romantizando obesidade e processa at\u00e9 companhia a\u00e9rea por n\u00e3o ter um acento q suporte ela", "id": "1622944425004486657"},{"created_at": "2023-02-07T12:41:15.000Z", "text": "@anaraietparvar Que bom que concordamos que favor n\u00e3o \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o. E que tamb\u00e9m concordamos que quem tem que resolver essas situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o os clientes que reservaram seus assentos com anteced\u00eancia e sim a companhia a\u00e9rea. Rest my case.", "id": "1622938541419384832"},{"created_at": "2023-02-07T12:34:12.000Z", "text": "@Lu_Pinheiro Favor pode ser negado sim. Inclusive eu j\u00e1 postei como o ideal \u00e9 pedir media\u00e7\u00e3o pros comiss\u00e1rios nesse caso. At\u00e9 parece que tudo \u00e9 falta de planejamento e n\u00e3o problema com a companhia a\u00e9rea.", "id": "1622936765974585346"},{"created_at": "2023-02-07T12:23:18.000Z", "text": "@VeraAzambuja @tcordeiro @marcosmmarinho @linpjs Sem contar que se era t\u00e3o importante podiam ter conversado com a companhia a\u00e9rea antes.", "id": "1622934022077775872"},{"created_at": "2023-02-07T12:18:06.000Z", "text": "@ATROMBETA3 Esta foi a mesma q criou caso contra a companhia a\u00e9rea em outro pa\u00eds pq n\u00e3o queria pagar a mais?", "id": "1622932713756819456"},{"created_at": "2023-02-07T12:15:32.000Z", "text": "@mari_fonseca @alob_amanda Pra mim a diverg\u00eancia t\u00e1 no seguinte ponto: ao atender algu\u00e9m num v\u00f4o voc\u00ea trabalha para a companhia a\u00e9rea ou para o paciente? Eu n\u00e3o me vejo como prestador da companhia n\u00e3o.", "id": "1622932068609949696"},{"created_at": "2023-02-07T12:13:49.000Z", "text": "@kanalkaveira Pelos vistos preferes ser accionista de uma companhia a\u00e9rea...", "id": "1622931638358269954"},{"created_at": "2023-02-07T11:58:54.000Z", "text": "@Juliocolbeich @linpjs A companhia a\u00e9rea n\u00e3o daria e os pais tamb\u00e9m n\u00e3o, pq se eles fossem pagar, teriam o feito antes. Sou m\u00e3e de autista h\u00e1 quase 18 anos, o lugar mais prop\u00edcio para crises \u00e9 aeroporto e avi\u00e3o. Melhor reservar o assento.", "id": "1622927881092358146"},{"created_at": "2023-02-07T11:55:31.000Z", "text": "@tamarahabka @linpjs Eu nem ia querer ressarcimento. Mas se algu\u00e9m quiser os pais ou a companhia a\u00e9rea e depois cobra dos pais. N\u00e3o seria t\u00e3o complicado assim.", "id": "1622927030789541888"},{"created_at": "2023-02-07T11:52:17.000Z", "text": "@AffonsoClaudia @niefraim Tamb\u00e9m acho. Companhia a\u00e9rea \u00e9 terra sei lei", "id": "1622926217719447553"},{"created_at": "2023-02-07T11:49:55.000Z", "text": "@VoeGOLoficial , vcs s\u00e3o a pior companhia a\u00e9rea do mundo! Eu pagarei mais caro, com prazer, para nunca mais voar com vcs!", "id": "1622925621742428163"},{"created_at": "2023-02-07T11:24:39.000Z", "text": "@linpjs A solu\u00e7\u00e3o para o problema \u00e9 simples: converse com a companhia a\u00e9rea antes de embarcar para que eles j\u00e1 deixem tudo certo para abarcar as necessidades especiais do seu filho. Suas necessidades N\u00c3O est\u00e3o acima das de todas as outras pessoas.", "id": "1622919263357923331"},{"created_at": "2023-02-07T11:08:08.000Z", "text": "Justi\u00e7a investiga compra de 53 avi\u00f5es na TAP\nNo centro da investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 a suspeita de que a companhia a\u00e9rea ter\u00e1 comprado as aeronaves por um pre\u00e7o 20% acima do mercado. https://t.co/HvL3XiPFRZ", "id": "1622915107998117889"},{"created_at": "2023-02-07T10:49:45.000Z", "text": "Estudante concluinte do ensino m\u00e9dio em Natal ganhou uma a\u00e7\u00e3o judicial ajuizada contra uma companhia a\u00e9rea e ser\u00e1 indenizada no valor de R$ 3 mil, por danos morais, e no valor de R$ 58,80, por danos materiais, em virtude de um cancelamento de voo e https://t.co/GSQk1E8DbX", "id": "1622910480732893184"},{"created_at": "2023-02-07T10:35:09.000Z", "text": "\u00c9 sempre o mesmo problema, as pessoas indignando-se porque o mundo real conflita com o mundo ideal. Se voc\u00ea \u00e9 m\u00e3e de uma crian\u00e7a que tem um necessidade especial o seu papel \u00e9 se preparar, avisando a companhia a\u00e9rea com anteced\u00eancia, por ex. O mundo n\u00e3o se ajusta a voc\u00ea, lamento. https://t.co/TQ1OWOvppJ", "id": "1622906808292483072"},{"created_at": "2023-02-07T10:29:13.000Z", "text": "ent\u00e3o se prepare antes eu hein, compra a passagem no lugar que a crian\u00e7a vai achar melhor e avisa a companhia a\u00e9rea (at\u00e9 porque se rolar um acidente eles precisam saber como agir)\nida e volta a poltrona sai 100 conto pra mais\nqm viaja 1x na vida outra na morte n\u00e3o vai ceder https://t.co/hRO1s3FP3C", "id": "1622905314084327431"},{"created_at": "2023-02-07T09:44:24.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz A crian\u00e7a tem autismo. A m\u00e3e podia ter: feito a reserva na janela, entrado em contato com a companhia a\u00e9rea para solicitar janela, arranjado outro v\u00f4o.\nOs pais devem assegurar os direitos da crian\u00e7a autista, mas sem se sobrepor aos direitos dos outros. A culpa \u00e9 dos pais.", "id": "1622894032849453056"},{"created_at": "2023-02-07T09:41:10.000Z", "text": "\u00c9 sobre isso. Como m\u00e3e de crian\u00e7a com necessidade espec\u00edfica, fa\u00e7o o mesmo e nunca tive problema. Minha filha n\u00e3o \u00e9 superior a ningu\u00e9m.\n\nT\u00e1 todo mundo errado nessa hist\u00f3ria e a companhia a\u00e9rea cert\u00edssima em retirar todo mundo do avi\u00e3o. https://t.co/94Cj34yQja", "id": "1622893223327813634"},{"created_at": "2023-02-07T08:36:07.000Z", "text": "Justi\u00e7a investiga golpe de milh\u00f5es na TAP\nNo centro da investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 a suspeita de que a companhia a\u00e9rea ter\u00e1 comprado as aeronaves por um pre\u00e7o 20% acima do mercado.", "id": "1622876850929254403"},{"created_at": "2023-02-07T06:31:25.000Z", "text": "A companhia a\u00e9rea Air Malta vai iniciar uma opera\u00e7\u00e3o bissemanal Lisboa-Malta-Lisboa, a partir de 26 de junho e at\u00e9 26 de outubro de 2023.\n\nOs voos s\u00e3o efetuados \u00e0s segundas e quintas-feiras, com um A320 configurado em duas classes: Econ\u00f3mica e Business.\n\nhttps://t.co/txbwVrR09N https://t.co/LuBxfCZKft", "id": "1622845468932771841"},{"created_at": "2023-02-07T05:19:25.000Z", "text": "Essa GOL \u00e9 rid\u00edcula po, pior companhia a\u00e9rea", "id": "1622827348860063744"},{"created_at": "2023-02-07T04:12:29.000Z", "text": "@foquinha Melhor procurar no skyscanner e depois comprar no site da companhia a\u00e9rea.", "id": "1622810506330361856"},{"created_at": "2023-02-07T03:43:24.000Z", "text": "Qual \u00e9 a melhor companhia a\u00e9rea brasileira? https://t.co/vVJYuFXaJk", "id": "1622803185185480704"},{"created_at": "2023-02-07T02:56:28.000Z", "text": "Um monte de gente respondendo essa pondera\u00e7\u00e3o pertinente da Aline falando que \"a m\u00e3e tem que resolver isso antes\" ou que \"tem que reclamar com companhia a\u00e9rea\". Eu imagino que essas pessoas nunca passaram por qualquer imprevisto na vida, nunca tiveram que viajar de \u00faltima hora... https://t.co/wob1w17zq7", "id": "1622791376298471425"},{"created_at": "2023-02-07T02:48:37.000Z", "text": "Ah vai sifud\u00ea dona companhia a\u00e9rea!", "id": "1622789401553129473"},{"created_at": "2023-02-07T02:24:20.000Z", "text": "@Lady_Valette A companhia a\u00e9rea bilion\u00e1ria tem que pagar o m\u00e9dico que presta um servi\u00e7o numa situa\u00e7\u00e3o de lucro pra empresa. N\u00e3o \u00e9 a jurisprud\u00eancia, mas acho errado n\u00e3o ser", "id": "1622783287897862149"},{"created_at": "2023-02-07T02:05:18.000Z", "text": "@aperigabi Voc\u00ea diz na bagagem de m\u00e3o? Geralmente pode, mas at\u00e9 onde eu sei pode acontecer de uma companhia a\u00e9rea considerar proibido dependendo do tipo e pot\u00eancia (a\u00ed teria que ser na bagagem despachada)", "id": "1622778499680419841"},{"created_at": "2023-02-07T02:02:04.000Z", "text": "Voc\u00eas j\u00e1 foram passados para tr\u00e1s por uma companhia a\u00e9rea?\n\nPois eu j\u00e1! Segue a thread de como estou sendo enrolado pela @LATAM_BRA \n\nSegue o fio:", "id": "1622777682856488960"},{"created_at": "2023-02-07T01:51:53.000Z", "text": "@Danizike @niefraim Eu penso q isso tb \u00e9 constranger o outro a ceder um lugar pago, pq meio q vc se sente \"obrigado\" a ceder. Na vdd, ela deveria ter comunicado a condi\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a \u00e0 companhia a\u00e9rea e deixado ela resolver ou paga a mais, pela reserva do lugar como todo mundo, na hora da compra.", "id": "1622775121915088897"},{"created_at": "2023-02-07T01:36:07.000Z", "text": "Muito chocada que o m\u00e9dico que presta atendimento em voo n\u00e3o recebe nada da companhia a\u00e9rea", "id": "1622771153919004676"},{"created_at": "2023-02-07T01:19:40.000Z", "text": "@soturnonoturno @Gabriela02542 @Jacyra1980 @mari_fonseca Sabe quem sempre se d\u00e1 bem? A companhia a\u00e9rea. Que deveria ter alguma solu\u00e7\u00e3o pra esse problema pelo menos em voos muito longos, mas deixa de desembolsar uma boa grana porque tem imbecil igual voc\u00ea pra passar pano.", "id": "1622767013461458944"},{"created_at": "2023-02-07T00:57:45.000Z", "text": "eu quero saber do processo que vcs vao dar no cu daquela companhia a\u00e9rea https://t.co/2gRqv3tfl2", "id": "1622761497272147968"},{"created_at": "2023-02-07T00:40:07.000Z", "text": "latam se voc\u00ea fosse uma companhia a\u00e9rea qual vc seria?\n\nde novo", "id": "1622757059736346624"},{"created_at": "2023-02-06T23:42:38.000Z", "text": "adivinhem quem vem pronta pra brigar com companhia a\u00e9rea \u00e0s 04 da matina amanh\u00e3??? \n\neu mesma, j\u00e1 at\u00e9 com os casos do Procon salvos por pr\u00e1tica abusiva", "id": "1622742593686609921"},{"created_at": "2023-02-06T23:15:15.000Z", "text": "@mari_fonseca N\u00e3o\n\nNo momento que algu\u00e9m encontra-se sob injuria grave \u00e9 dever \u00e9tico do m\u00e9dico socorrer o indiv\u00edduo. O fato de estar em um avi\u00e3o n\u00e3o o torna responsabilidade da companhia a\u00e9rea, n\u00e3o existe qualquer v\u00ednculo estabelecido, n\u00e3o existe raz\u00e3o para compensa\u00e7\u00e3o, ainda que bem vinda", "id": "1622735702491381760"},{"created_at": "2023-02-06T22:39:02.000Z", "text": "@aline_escudeiro @ju_franco_ @linpjs A m\u00e3e da crian\u00e7a tinha q ter informado a companhia a\u00e9rea no ato da compra da passagem.. \u00e9 praxe\u2026 n\u00e3o justifica bater nos outros..", "id": "1622726588335890434"},{"created_at": "2023-02-06T22:38:30.000Z", "text": "Em 1978 e 1979, foi lan\u00e7ado o FW06 que era patrocinado pela companhia a\u00e9rea Saudia Airlines (empresa que na \u00e9poca era do Bin Laden. \nPiloto: Alan Jones e Clay Regazzoni (1979).\nMotor: Ford-Cosworth\nPosi\u00e7\u00e3o final da equipe: 9\u00ba (1978) e 2\u00ba (1979) https://t.co/f6uyUB6XLh", "id": "1622726456949329921"},{"created_at": "2023-02-06T22:36:53.000Z", "text": "@ju_franco_ @linpjs Ela errou por n\u00e3o ter informado q precisava de assist\u00eancia especial para a filha no ato da compra da passagem.. \u00e9 assim q fa\u00e7o com meu filho toda vez q viajo e nunca tive problema. Toda companhia a\u00e9rea disponibiliza esse formul\u00e1rio no ato da compra \u00e9 praxe..", "id": "1622726047694200834"},{"created_at": "2023-02-06T22:22:48.000Z", "text": "@ninguemnoceu @niefraim sim, a companhia a\u00e9rea tem o dever de auxiliar pessoas com defici\u00eancia, independente se seus pais s\u00e3o pessoas respons\u00e1veis ou n\u00e3o.", "id": "1622722502924312579"},{"created_at": "2023-02-06T21:58:33.000Z", "text": "e trabalho pra companhia a\u00e9rea mais renomada do mundo\u2026 o meu eu do passado, mesmo que persistente, acharia um sonho imposs\u00edvel de acontecer. Obrigada \u00e0 Thayzinha do passado, que sonhava grande, e mesmo duvidando, nunca deixou de persistir", "id": "1622716399960424477"},{"created_at": "2023-02-06T21:42:53.000Z", "text": "@_AtRedBar Companhia a\u00e9rea mano", "id": "1622712461278281749"},{"created_at": "2023-02-06T21:26:40.000Z", "text": "@analesnovski Qual a companhia a\u00e9rea ?", "id": "1622708380044328970"},{"created_at": "2023-02-06T21:26:26.000Z", "text": "@linpjs Eu acho q \u00e9 necess\u00e1rio cobrar dos verdadeiros respons\u00e1veis, no caso a companhia a\u00e9rea. Pq se eu pago pelo assento, tudo bem eu sair de l\u00e1, desde q seja ressarcida por isso. E quem tem q fazer isso \u00e9 a companhia, n\u00e3o a m\u00e3e.", "id": "1622708319767986179"},{"created_at": "2023-02-06T20:51:02.000Z", "text": "@comunidademc O acidente a\u00e9reo da GOL Transportes A\u00e9reos ocorreu no dia 29 de setembro de 2006, quando um Boeing 737-800 da companhia a\u00e9rea brasileira, matr\u00edcula PR-GTD, caiu ap\u00f3s uma colis\u00e3o com um Legacy 600, matr\u00edcula N600XL, durante um voo entre Manaus e Rio de Janeiro. https://t.co/ONCylSu4I5", "id": "1622699410680422400"},{"created_at": "2023-02-06T20:46:43.000Z", "text": "@ingrweed @mari_fonseca O profissional s\u00f3 presta servi\u00e7o \"volunt\u00e1rio\" no v\u00f4o pq n\u00e3o tem nenhum profissional contratado pela companhia a\u00e9rea pra casos de emerg\u00eancia. Se tivesse um medico/enfermeiro ou mesmo um socorrista contratado pela cia, ningu\u00e9m ia se voluntariar...", "id": "1622698322602430469"},{"created_at": "2023-02-06T20:45:02.000Z", "text": "@brom_elisa Eles querem privatizar tudo... escreve!  N\u00e3o v\u00e3o sobrar ningu\u00e9m... a pr\u00f3xima ser\u00e1 uma companhia a\u00e9rea!", "id": "1622697902308003857"},{"created_at": "2023-02-06T20:40:46.000Z", "text": "@hortbf @LulaOficial Ele n\u00e3o \u00e9 dono de nenhuma companhia a\u00e9rea.", "id": "1622696826339233792"},{"created_at": "2023-02-06T20:38:00.000Z", "text": "Ent\u00e3o, o governo vai privatizar uma companhia a\u00e9rea que o PM disse que n\u00e3o nacionalizou?", "id": "1622696131124953088"},{"created_at": "2023-02-06T20:26:07.000Z", "text": "S\u00f3 uma coisa ainda com a briga do avi\u00e3o: n\u00e3o estou falando sobre compra de pacotes, em que a escolha \u00e9 dif\u00edcil mesmo. Falo sobre compra de assentos direto da companhia a\u00e9rea. Afinal de contas, a briga foi no avi\u00e3o e as passagens foram compradas diretamente na companhia a\u00e9rea.", "id": "1622693138388389888"},{"created_at": "2023-02-06T20:06:02.000Z", "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico abriu um inqu\u00e9rito ao caso da compra de avi\u00f5es da TAP pelas anteriores administra\u00e7\u00f5es da companhia a\u00e9rea, ap\u00f3s participa\u00e7\u00e3o do ent\u00e3o ministro das Infraestruturas, Pedro Nuno Santos, e do atual ministro das Finan\u00e7as, Fernando Medina. https://t.co/OO3IdWh9pd", "id": "1622688086361534464"},{"created_at": "2023-02-06T19:54:49.000Z", "text": "Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia da promo\u00e7\u00e3o entre Esfera e Casas Bahia, pontuando 5X1 em telefonia e 6X1 no restante do site. A pontua\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s transferida para a companhia a\u00e9rea, dependendo da categoria do cliente, pode representar um retorno em milhas (desconto indireto) entre 10% e 25% .", "id": "1622685263435599878"},{"created_at": "2023-02-06T19:48:52.000Z", "text": "BAD ENDING\n\nTHE ENTIRE WORLD IS NOW COMPANHIA A\u00c9REA https://t.co/SXmoLpmZui", "id": "1622683767100825600"},{"created_at": "2023-02-06T19:48:26.000Z", "text": "Eu tenho filho e compro a janela para ele.\nN\u00e3o vejo absurdo, a regra da companhia a\u00e9rea \u00e9 essa: compra a janela quem quer.\nSe eu tenho alguma necessidade especial, comunico a cia e/ou comiss\u00e1rio.\nMas n\u00e3o tenho a cara de pau de pedir \u201cgentileza\u201d da janela pra ningu\u00e9m. https://t.co/KSBW7TwL00", "id": "1622683657126219792"},{"created_at": "2023-02-06T19:46:35.000Z", "text": "@sou1fracasso Acho que \u00e9 culpa da Gol, aparentemente todas as viagens feitas por essa companhia a\u00e9rea s\u00e3o amaldi\u00e7oadas", "id": "1622683191185227776"},{"created_at": "2023-02-06T19:24:10.000Z", "text": "O principal desses problemas ningu\u00e9m t\u00e1 falando: \u00e9 irresponsabilidade da companhia a\u00e9rea n\u00e3o colocar a fam\u00edlia junto, principalmente no caso de crian\u00e7as autistas. https://t.co/poEsi2XTUH", "id": "1622677548839669763"},{"created_at": "2023-02-06T19:22:42.000Z", "text": "LATAM se torna primeira companhia a\u00e9rea do Brasil a atender clientes surdos com Central Online de Int\u00e9rpretes de Libras. https://t.co/eIoSGw0FZP", "id": "1622677180734967818"},{"created_at": "2023-02-06T19:16:17.000Z", "text": "@gaby17pontes @ivanbaron Eu sou m\u00e3e de autista e jamais colocaria meu filho no lugar da outra pessoa. Ela pagou, o direito \u00e9 dela. A obriga\u00e7\u00e3o seria minha de comprar na janela e informar a companhia a\u00e9rea sobre estar com uma crian\u00e7a especial no v\u00f4o.", "id": "1622675568150937600"},{"created_at": "2023-02-06T18:50:20.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz Tenho filha autista, n\u00e3o deixaria ningu\u00e9m ceder o lugar para ela no avi\u00e3o pq a companhia a\u00e9rea tem que ser avisada antes e eu pegaria o assento da janela se ela quisesse muito. Esse caso a\u00ed n\u00e3o tem muito cabimento pq se tinha tanta gente da fam\u00edlia pq algum deles n\u00e3o cedeu?", "id": "1622669036197642241"},{"created_at": "2023-02-06T18:42:58.000Z", "text": "@ClownWorld_ CEO de uma companhia a\u00e9rea australiana que obrigou seus funcion\u00e1rios usarem a in\u00fatil da funcieira levou uma tortada KKKKKKKKKKKKKKK\nCorreios\nBNDES", "id": "1622667179962376205"},{"created_at": "2023-02-06T18:42:43.000Z", "text": "@nygaardayla A companhia a\u00e9rea assim \" e l\u00e1 vamos n\u00f3s...\".", "id": "1622667117240754193"},{"created_at": "2023-02-06T18:31:10.000Z", "text": "O l\u00edder social-democrata referiu que, na sua opini\u00e3o, \u201co futuro da TAP \u00e9 ser privada. O futuro da companhia A\u00e9rea Portuguesa \u00e9 poder estar no mercado, com certeza cumprir o interesse estrat\u00e9gico do pa\u00eds, mas atuar como uma empresa privada\u201d https://t.co/LUZik1tQkY", "id": "1622664214211923970"},{"created_at": "2023-02-06T18:23:24.000Z", "text": "Sobre o \u201ccarteira\u00e7o\u201d de pais nas companhias a\u00e9reas, acho que esse tweet resume tudo. \nA companhia a\u00e9rea DEVE resolver a quest\u00e3o dos assentos previamente. \nhttps://t.co/ZcTntMkcuF", "id": "1622662259242672137"},{"created_at": "2023-02-06T18:16:08.000Z", "text": "O l\u00edder social-democrata referiu que, na sua opini\u00e3o, \u201co futuro da TAP \u00e9 ser privada. O futuro da companhia A\u00e9rea Portuguesa \u00e9 poder estar no mercado, com certeza cumprir o interesse estrat\u00e9gico do pa\u00eds, mas atuar como uma empresa privada\u201d https://t.co/PbthxCle2P", "id": "1622660426990231554"},{"created_at": "2023-02-06T18:10:22.000Z", "text": "voo atrasou mas como eu sigo o dr fran em todas redes sociais estou extorquindo a companhia a\u00e9rea", "id": "1622658979582156815"},{"created_at": "2023-02-06T17:53:33.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz Eu tenhofilhos, a pessoa que vai na janela pagou a mais por isso, eu cederia? Com certeza, mas ningu\u00e9m \u00e9 obrigado.... A m\u00e3e deveria conversado com companhia a\u00e9rea, respeito o espa\u00e7o das pessoas s/ crian\u00e7as pq qd n\u00e3o tinha detestava ser importunada", "id": "1622654746019393537"},{"created_at": "2023-02-06T17:39:05.000Z", "text": "tirando a azul qqr outra companhia a\u00e9rea \u00e9 uma merda sinceramente", "id": "1622651104071647249"},{"created_at": "2023-02-06T17:29:25.000Z", "text": "@BaldessarPaola @oithiagoqueiroz O foda \u00e9 que a depender do v\u00f4o e da companhia a\u00e9rea, marcar assento tem que pagar (acho que quase todas as companhias a\u00e9reas do Brasil j\u00e1 est\u00e3o assim)\u2026 o \u00faltimo v\u00f4o que eu fiz era a partir de 200 reais. Ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 de gra\u00e7a n\u00e3o kkkkk", "id": "1622648673321484299"},{"created_at": "2023-02-06T17:21:42.000Z", "text": "@lililessa @oithiagoqueiroz Eu n\u00e3o busco por pacotes, sempre vou direto na companhia a\u00e9rea, para n\u00e3o ter nenhum dissabor. E eu sempre escolho o corredor. Lamento muito o ocorrido. Os pacotes fazem muitas arbitrariedades. \ud83d\ude1e", "id": "1622646731727831065"},{"created_at": "2023-02-06T17:08:26.000Z", "text": "@mari_fonseca Se os pais tivesse bom senso teriam: comprado o assento que atende \u00e0s necessidades da crian\u00e7a ou pedido ajuda da companhia a\u00e9rea. Constranger outro passageiro n\u00e3o faz nenhum sentido.", "id": "1622643390193053696"},{"created_at": "2023-02-06T16:56:06.000Z", "text": "@Rebecks__ @Sr_Barbarriga @ohpsyduck @SeiErrado no avi\u00e3o cabe uma pessoa obesa, tudo j\u00e1 \u00e9 feito esperando que tenha pessoas mais gordas e mais magras, e se ela n\u00e3o coube, n\u00e3o \u00e9 responsabilidade da companhia a\u00e9rea, do fabricante, \u00e9 responsabilidade dela", "id": "1622640286668029952"},{"created_at": "2023-02-06T16:55:21.000Z", "text": "LATAM se torna primeira companhia a\u00e9rea do Brasil a atender clientes surdos com Central Online de Int\u00e9rpretes de Libras. https://t.co/6CAYlr7QC1", "id": "1622640099870507018"},{"created_at": "2023-02-06T16:48:48.000Z", "text": "Cara \u00e9 isso que eu n\u00e3o entendo, em toda companhia a\u00e9rea tu podes pagar uma taxa e marcar o assento antes do check in\n\nSe vc \u00e9 pai/m\u00e3e pq vai deixar pra marcar NO CHECK IN e correr o risco de n\u00e3o ter lugares perto? https://t.co/PjQ7zRtSUE", "id": "1622638450888278037"},{"created_at": "2023-02-06T16:28:51.000Z", "text": "Se o lugar n\u00e3o t\u00e1 dispon\u00edvel, conversa na companhia a\u00e9rea e tenta sim a troca de acento, mas pensando que a pessoa que t\u00e1 naquele lugar pode ter pago por ele e se ela disser n\u00e3o, \u00e9 um direito dela! Eu planejo minhas viagens com meses pq sei que viajar com crian\u00e7a \u00e9 dif\u00edcil", "id": "1622633429019025408"},{"created_at": "2023-02-06T16:03:47.000Z", "text": "@mudeiporenfim Kkkk amigaaa, n\u00e3o se demita\n\nVc n sabe o que eu fiz kkk esses dias estavam me falando de uma confer\u00eancia latam e eu achei que era a companhia a\u00e9rea hahahahah", "id": "1622627123990069252"},{"created_at": "2023-02-06T16:00:57.000Z", "text": "@marcosfleal @Hameruuuuu @GeekSena @BaceleteLaris E j\u00e1 que a culpa \u00e9 da companhia a\u00e9rea que n\u00e3o tem suporte, o problema deveria ser resolvido com a empresa e n\u00e3o com civis aleat\u00f3rios n\u00e3o acha?", "id": "1622626408659927043"},{"created_at": "2023-02-06T15:32:01.000Z", "text": "\ud83d\udea8 BREAKING - CEO de uma importante companhia a\u00e9rea que pressionou os mandatos de vacinas COVID-19 \u00e9 atacado durante transmiss\u00e3o de not\u00edcias ao vivo https://t.co/vJtI4U59H6", "id": "1622619128916807680"},{"created_at": "2023-02-06T15:25:01.000Z", "text": "Latam se vc fosse uma companhia a\u00e9rea minimamente organizada qual vc seria?", "id": "1622617366436741123"},{"created_at": "2023-02-06T15:20:26.000Z", "text": "precisei trazer minha prima de avi\u00e3o comigo pra cidade q moro e ao inv\u00e9s de contar com a boa vontade de desconhecidos eu simplesmente liguei pra companhia a\u00e9rea, pedi prioridade devido a condi\u00e7\u00e3o especial dela, me forneceram os assentos necess\u00e1rios e toda a estrutura. https://t.co/2bBjmIkzF8", "id": "1622616212072013826"},{"created_at": "2023-02-06T15:14:51.000Z", "text": "@10centavo \u201cah mas era uma crian\u00e7a no espectro\u201d sim ent\u00e3o a fam\u00edlia e a companhia a\u00e9rea s\u00e3o respons\u00e1veis.", "id": "1622614805793103874"},{"created_at": "2023-02-06T14:51:52.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz Acredito que se h\u00e1 necessidade especial \u00e9 dever dos pais informar a companhia a\u00e9rea e reserve um assento adequado, realmente eu n\u00e3o tenho filho, mas \u00e9 o que eu faria se estivesse nessa situa\u00e7\u00e3o.", "id": "1622609023416651777"},{"created_at": "2023-02-06T14:24:41.000Z", "text": "@Pavinatto @LATAM_BRA N\u00e3o me falem isso, vou fazer minha primeira viagem num avi\u00e3o dentro d pouco, e adivinhem qual \u00e9 a companhia a\u00e9rea?\ud83d\ude05", "id": "1622602183639269383"},{"created_at": "2023-02-06T14:17:24.000Z", "text": "Parab\u00e9ns @VoeGOLoficial voc\u00eas tem um dos piores sites de companhia a\u00e9rea que existe \ud83d\udc4f\ud83c\udffe", "id": "1622600348736126978"},{"created_at": "2023-02-06T14:16:57.000Z", "text": "@markus_lian @niefraim Esse \u00e9 o mesmo tipo de mentalidade de ver que seu colega de trabalho ganha mais e, ao inv\u00e9s de ficar bravo com o patr\u00e3o, ficar bravo com o colega.\n\nEnquanto voc\u00eas t\u00e3o bravos com passageiro a companhia a\u00e9rea t\u00e1 l\u00e1 lucrando absurdos sem oferecer assentos adequados.", "id": "1622600237834543104"},{"created_at": "2023-02-06T14:15:08.000Z", "text": "\ud83e\udef5\ud83c\udffbDen\u00fancia de Neglig\u00eancia\n\nCaso a refei\u00e7\u00e3o especial n\u00e3o seja fornecida ou n\u00e3o atenda \u00e0s suas necessidades alimentares, \u00e9 poss\u00edvel fazer uma den\u00fancia para a companhia a\u00e9rea. \u00c9 importante registrar o ocorrido e guardar comprovantes da compra da refei\u00e7\u00e3o especial.", "id": "1622599779535687681"},{"created_at": "2023-02-06T14:11:55.000Z", "text": "@renatodalbo @niefraim So saio do assento que eu compro indenizado pela companhia a\u00e9rea. Se pago extra pela janela e espa\u00e7o extra pras pernas, quero isso no meu voo.", "id": "1622598970286514176"},{"created_at": "2023-02-06T14:11:24.000Z", "text": "CEO de companhia a\u00e9rea que pressionou por mandatos \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\n\n#naopassarao #opovoacordou https://t.co/LChXOI2Zyv", "id": "1622598839843553283"},{"created_at": "2023-02-06T14:10:43.000Z", "text": "Se seu filho tem a necessidade de ir na janela por qualquer tipo de necessidade especial \u00e9 s\u00f3 solicitar p/ companhia a\u00e9rea antes, ponto final. https://t.co/is5btNxYa9", "id": "1622598665859698688"},{"created_at": "2023-02-06T14:10:35.000Z", "text": "@ricardolugon em certos casos at\u00e9 rola pedir pra trocar diretamente com a outra pessoa e se ela n\u00e3o topar vida q segue mas em outros \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o da companhia a\u00e9rea providenciar o bem estar do passageiro mas deixam tudo rolar solto e assim se livram da responsabilidade", "id": "1622598633756545024"},{"created_at": "2023-02-06T14:10:33.000Z", "text": "Comparemos com o Real Madrid, campe\u00e3o de in\u00fameras Champions nos \u00faltimos anos e segundo maior faturamento global em 2022. \n\nA fonte \u00e9 o Deloitte Money League: https://t.co/Gq97Aj8Kg0\n\nNota: o Real Madrid tamb\u00e9m \u00e9 patrocinado por uma empresa emiradense: a companhia a\u00e9rea Emirates. https://t.co/uXccUqwCZy", "id": "1622598624285798400"},{"created_at": "2023-02-06T14:08:45.000Z", "text": "@marcioquistao @oithiagoqueiroz E mesmo assim, corremos o risco de a companhia a\u00e9rea n\u00e3o respeitar. Tenho amigos PcDs que foram desrespeitados pelas companhias. Mesmo assim, as regras existem, para que as pessoas possam conviver melhor com as outras.", "id": "1622598173360267266"},{"created_at": "2023-02-06T13:55:42.000Z", "text": "eu que paguei mais caro pra marcar a porra de um assento tenho que sair do meu lugar (QUE EU PAGUEI) pq a m\u00e3e ou pai da crian\u00e7a autista n\u00e3o quis escolher assento antes, n\u00e3o solicitou servi\u00e7o de PCD pra companhia a\u00e9rea, n\u00e3o se planejou mesmo tendo um filho especial\u2026", "id": "1622594890814181376"},{"created_at": "2023-02-06T13:52:13.000Z", "text": "\u00e9 s\u00f3 pagar a taxa pra escolher poltrona. achou ruim? reclama com a companhia a\u00e9rea. ningu\u00e9m tem obriga\u00e7\u00e3o com o SEU filho. espero ter ajudado, folgado mala. https://t.co/6Nuhi0vGkA", "id": "1622594012321402881"},{"created_at": "2023-02-06T13:45:20.000Z", "text": "O extravio de bagagem pode te dar direito a uma compensa\u00e7\u00e3o, mesmo que ap\u00f3s um per\u00edodo, a companhia a\u00e9rea tenha localizado seus pertences. \u00c9 dever da empresa prestar um servi\u00e7o de qualidade e n\u00f3s estamos aqui para te ajudar.\n\n#extraviodebagagem #viajar #liberfly https://t.co/akZQo2tjB4", "id": "1622592280006623233"},{"created_at": "2023-02-06T13:37:29.000Z", "text": "@lanyta Minha opini\u00e3o sobre o caso todo \u00e9 essa: ter filhos \u00e9 responsabilidade dos pais e essa responsabilidade n\u00e3o pode ser imposta a um terceiro. A m\u00e3e da crian\u00e7a deveria ter tomado as provid\u00eancias necess\u00e1rias ou comunicado a companhia a\u00e9rea sobre a necessidade. Simples assim.", "id": "1622590303654797314"},{"created_at": "2023-02-06T13:33:47.000Z", "text": "@fruteletrica ontem uma mo\u00e7a me explicou todo o protocolo que ela fez com o filho dela na companhia a\u00e9rea, tem que se preparar muito n\u00e3o adianta contar com a sorte e boa vontade dos outros", "id": "1622589373005848579"},{"created_at": "2023-02-06T13:28:37.000Z", "text": "Quem tem raz\u00e3o \u00e9 o povo e a\u00ed t\u00e1 errado \u00e9 a companhia a\u00e9rea. O problema \u00e9 esse aqui e come\u00e7ou em 2017\nhttps://t.co/CzUwFLuSNA", "id": "1622588073824423936"},{"created_at": "2023-02-06T13:19:47.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz As pessoas n\u00e3o sabem mesmo solicitar nada pra comiss\u00e1ria ou pra companhia a\u00e9rea? O problema delas tem que ser de todos?", "id": "1622585852030222339"},{"created_at": "2023-02-06T13:15:54.000Z", "text": "qria saber ql \u00e9 a companhia a\u00e9rea q o uniforme parece q \u00e9 integrante do rebeldes pra eu mandar curr\u00edculo", "id": "1622584871779545088"},{"created_at": "2023-02-06T12:48:31.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim N\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de empatia. \n\u00c9 chegar na companhia a\u00e9rea, pedir pra divulgarem no microfone \"algu\u00e9m pode trocar com pessoa x por essa raz\u00e3o?\"\nBra\u00e7os se erguer\u00e3o. \nAgora, a pessoa do seu lado joga a probabilidade em 50% n\u00e3o.\nE n\u00e3o \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o dela. Nem de ningu\u00e9m.", "id": "1622577980424724482"},{"created_at": "2023-02-06T12:42:18.000Z", "text": "@VaneSilSill @niefraim Sim querida, geralmente voc\u00ea precisa pesquisar no site da companhia a\u00e9rea pelos termos \"Assist\u00eancia M\u00e9dica\" ou por MEDIF. \n\nVou usar de exemplo a Latam, que possu\u00ed selo  de cuidado t\u00e9cnico com passageiros no Espectro.\n\nhttps://t.co/lXYQHgBj7m\n\nhttps://t.co/zS1Ps5Aln1", "id": "1622576415865544706"},{"created_at": "2023-02-06T12:35:45.000Z", "text": "@fabianopmorais @o_antagonista @VoeGOLoficial Em qualquer companhia a\u00e9rea, \u00e9 muito comum passageiro fdp j\u00e1 chegar no avi\u00e3o ocupando o seu lugar pq n\u00e3o marcou assento com anteced\u00eancia.\nIsso nunca ocorreu comigo at\u00e9 hj. Mas se algum dia rolar, meto bronca \u00e0 vontade mas n\u00e3o cedo minha poltrona e fim de papo.", "id": "1622574769479553027"},{"created_at": "2023-02-06T12:13:26.000Z", "text": "complicado porque nesse caso caberia aos pais que conhecem sua crian\u00e7a reservar o lugar com anteced\u00eancia ou at\u00e9 mesmo entrar em contato com a companhia a\u00e9rea antes https://t.co/f1gDVz4yZP", "id": "1622569154388582400"},{"created_at": "2023-02-06T12:13:16.000Z", "text": "a companhia a\u00e9rea enquanto os passageiros discutem se \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o ou favor ceder o lugar no avi\u00e3o https://t.co/NwqP155VWI", "id": "1622569109232705537"},{"created_at": "2023-02-06T12:12:10.000Z", "text": "A companhia a\u00e9rea destacou a negocia\u00e7\u00e3o para assinar compromisso de financiamento e o c\u00e2mbio em resposta \u00e0 B3\n\nhttps://t.co/6MMmiqUP7J\n\n#GOLL4 #Mercados #A\u00e7\u00f5es #Investir #Investimentos", "id": "1622568835537596416"},{"created_at": "2023-02-06T12:10:49.000Z", "text": "@lelerizzo Lele, mas tu n\u00e3o acha que faltou planejamento dessa fam\u00edlia? N\u00e3o houve reserva antes, n\u00e3o foi comunicado a empresa que a crian\u00e7a necessitava desse espa\u00e7o (\u00e9 dever da companhia a\u00e9rea resolver nesses casos). Se eu tivesse no lugar, eu cederia o lugar, claro+", "id": "1622568492519022592"},{"created_at": "2023-02-06T12:08:47.000Z", "text": "gol \u00e9 a pior companhia a\u00e9rea do brasil", "id": "1622567983754223621"},{"created_at": "2023-02-06T12:04:42.000Z", "text": "@nichborges LATAM, a companhia a\u00e9rea? Kkkkkk", "id": "1622566955214426113"},{"created_at": "2023-02-06T11:41:09.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz Essas pessoas tem em comum a raz\u00e3o. Os pais/respons\u00e1veis devem comunicar a companhia a\u00e9rea sobre a crian\u00e7a e solicitar o lugar. Um pai comprometido com a sa\u00fade do filho faz isso. Mas preferem n\u00e3o fazer nada, chegar no v\u00f4o e constranger os outros falando de empatia etc. +", "id": "1622561029224902657"},{"created_at": "2023-02-06T11:29:20.000Z", "text": "Viajo semana que vem e a @VoeGOLoficial simplesmente n\u00e3o libera a compra de assento.\nSe existir companhia a\u00e9rea pior, eu desconhe\u00e7o viu!", "id": "1622558053718536192"},{"created_at": "2023-02-06T11:17:27.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz Mas se seu filho tem alguma demanda ou vc se organiza ou vai ter que ajudar a lida-lo com frustra\u00e7\u00e3o/reorganiza-lo \nNo caso de autismo em espec\u00edfico seria de bom tom avisar a companhia a\u00e9rea com anteced\u00eancia e RESERVAR o assento na janela ou da prefer\u00eancia da crian\u00e7a", "id": "1622555062177243139"},{"created_at": "2023-02-06T11:09:29.000Z", "text": "@BaceleteLaris @lilesouza O \u00f3dio que j\u00e1 aconteceu comigo 2x essa desgra\u00e7a e o pior que sempre os comiss\u00e1rios de bordo vem ajudar na importuna\u00e7\u00e3o e ass\u00e9dio ao passageiro pra pedir pra trocar. Numa pr\u00f3xima eu vou meter processo do cliente a companhia a\u00e9rea e foda-se", "id": "1622553058075987969"},{"created_at": "2023-02-06T11:07:59.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim A responsabilidade de ter escolhido um lugar pra sentar que seja bom para a crian\u00e7a \u00e9 dos pais ora. Inclusive eles precisam avisar a companhia a\u00e9rea com anteced\u00eancia para que seja poss\u00edvel que eles recebam atendimento especial", "id": "1622552681582673922"},{"created_at": "2023-02-06T10:39:50.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz A m\u00e3e deveria ter pontuado anteriormente a companhia a\u00e9rea. N\u00e3o tenho filhos, mas acho. Perdi meu pai e escolhi a janela, chorei a viagem toda virada para ela, n\u00e3o queria que ningu\u00e9m visse. Toda m\u00e3e de filho at\u00edpico precisa (infelizmente) \"prever\" situa\u00e7\u00f5es nesses casos.", "id": "1622545597856116736"},{"created_at": "2023-02-06T10:36:50.000Z", "text": "@niefraim Tais problemas devem ser resolvidos antes do embarque, ou seja, durante a compra das passagens. Com a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, sobre a situa\u00e7\u00e3o da pessoa, \u00e0 companhia a\u00e9rea ela deve resolver a quest\u00e3o. Em hip\u00f3tese alguma tal situa\u00e7\u00e3o deve ser resolvida dentro da aeronave.", "id": "1622544840327151617"},{"created_at": "2023-02-06T10:34:13.000Z", "text": "@niefraim Esse caso do avi\u00e3o tem uma kralhada de erros. Eles teriam q fazer a escolha do assento antes, se n\u00e3o conseguiu, teriam q falar com a companhia a\u00e9rea  como manda a lei, em \u00faltimo caso falar com o agente de bordo, p q esse sim solicite a gentileza de algum passageiro", "id": "1622544184950370306"},{"created_at": "2023-02-06T10:19:48.000Z", "text": "@LutanoStich @sah_1505 @choquei Kkkkk\nMe diga uma coisa, ser gordo \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o, a pessoa se ver engordando e continua comendo tudo, sim, existe doen\u00e7a que tamb\u00e9m faz engordar mas n\u00e3o \u00e9 o caso da maioria que quer processar uma companhia a\u00e9rea por o avi\u00e3o n\u00e3o aguentar o seu peso", "id": "1622540556034363392"},{"created_at": "2023-02-06T10:16:13.000Z", "text": "@Lufthansa_BR @Lufthansa_DE Fujam dessa companhia a\u00e9rea, fizeram minha fam\u00edlia esperar horas, depois colocaram em voo de conex\u00e3o (2 idosas foram separadas) e ainda por cima queriam cobrar 850 euros por pessoa! Aguardem o processo", "id": "1622539655349473280"},{"created_at": "2023-02-06T10:03:34.000Z", "text": "@juvictoriano A companhia a\u00e9rea d\u00e1 a op\u00e7\u00e3o de voc\u00ea escolher o lugar por 60,00. Se eu viajasse com crian\u00e7a eu usaria essa op\u00e7\u00e3o. \u00c9 o mais sensato.", "id": "1622536472518709249"},{"created_at": "2023-02-06T09:40:28.000Z", "text": "@debcriscris @acoroavirus @bicmuller Talvez vcs nunca tiveram contato com uma crian\u00e7a autista e j\u00e1 entendi que vcs n\u00e3o cederiam aquele lugar pra crian\u00e7a. Que a fam\u00edlia se informe  e use seu direito junto a companhia a\u00e9rea.", "id": "1622530655383875586"},{"created_at": "2023-02-06T09:35:12.000Z", "text": "Falando sobre o atendimento da Latam no territ\u00f3rio brasileiro, como j\u00e1 deve estar imaginando, existe uma forma mais tradicional dos passageiros obterem uma ajuda da companhia a\u00e9rea, isto \u00e9 o N\u00famero de contato da Latam Airlines. https://t.co/IGhRhaDFhb https://t.co/tfuLZ1mqM2", "id": "1622529332920078337"},{"created_at": "2023-02-06T09:09:21.000Z", "text": "@Mari36477832 O pobre que compra por promo\u00e7\u00e3o pra realizar o sonho do filho ir p um Beto carreiro da vida se ferra. A gente briga por um problema que a companhia a\u00e9rea deveria resolver. \ud83e\udd21", "id": "1622522825952092160"},{"created_at": "2023-02-06T08:43:37.000Z", "text": "eu sou n1 hater da tap \nfoda-se, que companhia a\u00e9rea de merda", "id": "1622516351687397380"},{"created_at": "2023-02-06T08:37:54.000Z", "text": "@arihzinha @oithiagoqueiroz Ainda assim \u00e9 poss\u00edvel falar com a companhia a\u00e9rea. Em caso de uma crian\u00e7a especial eu cederia o lugar, mas tbm n\u00e3o se sabe como a m\u00e3e do ano falou com a dona do assento.", "id": "1622514913607303168"},{"created_at": "2023-02-06T08:16:29.000Z", "text": "@yuri_kaaa Depende da companhia a\u00e9rea. Se for pela Emirates, consegue aparecer em iens. Mas precisa ver se o browser que usa n\u00e3o atualiza autom\u00e1tico para real.", "id": "1622509523977269249"},{"created_at": "2023-02-06T05:28:42.000Z", "text": "Tribunal dos EUA aprova plano de restrutura\u00e7\u00e3o da Latam \nLatam quer voltar a voar!\u00a0A companhia a\u00e9rea chileno-brasileira teve seu plano de\u00a0reestrutura\u00e7\u00e3o\u00a0para sair definitivamente De arquivos https://t.co/tGAC4yOdH7", "id": "1622467297750437888"},{"created_at": "2023-02-06T04:57:51.000Z", "text": "@manotelli o pior de tudo \u00e9 que companhia a\u00e9rea da tal confus\u00e3o, permite marcar assento sem pagar a partir de 48 horas antes do voo\u2026", "id": "1622459534513000448"},{"created_at": "2023-02-06T04:31:09.000Z", "text": "Companhia a\u00e9rea eu te odeio", "id": "1622452813623173120"},{"created_at": "2023-02-06T03:57:59.000Z", "text": "@joocarlosteixe6 @niefraim Ah, claro, uma crian\u00e7a com TEA e a companhia a\u00e9rea n\u00e3o deixa avisar das necessidades .  T\u00e1 maluco, meu querido?\n\nFica aqui falando com a minha m\u00e3o que com doido eu n\u00e3o trela n\u00e3o. \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "id": "1622444466605899776"},{"created_at": "2023-02-06T03:48:07.000Z", "text": "Inclusive se seu filho \u00e9 pcd a obriga\u00e7\u00e3o de cumprir necessidade dele \u00e9 da companhia a\u00e9rea e n\u00e3o da pessoa que ta do seu lado \ud83e\udee0\u263a\ufe0f https://t.co/fGBLMaZE9A", "id": "1622441985712832512"},{"created_at": "2023-02-06T03:43:52.000Z", "text": "A Taylor Swift completamente perdida com as piadas sobre coisas de pobre imagina ser t\u00e3o rica ao ponto de n\u00e3o saber oque \u00e9 companhia a\u00e9rea sim Taylor Swift seres humanos andam de voos comerciais n\u00e3o sabia https://t.co/o2SA6MmNIE", "id": "1622440915448070144"},{"created_at": "2023-02-06T03:32:18.000Z", "text": "@GustavRamski @niefraim Pelo o que tem sido dito, al\u00e9m da fam\u00edlia da crian\u00e7a n\u00e3o ter acionado a companhia a\u00e9rea, ainda foram grossos com a \"dona\" do assento. Gente folgada n\u00e3o merece empatia n\u00e3o", "id": "1622438002969530371"},{"created_at": "2023-02-06T03:25:10.000Z", "text": "@niefraim @sandrajorge10 simm\nmas no caso espec\u00edfico da crian\u00e7a podia ter sido conversado com a companhia a\u00e9rea com uma anteced\u00eancia de 72h\n\nmesmo q a pessoa n\u00e3o tivesse pagado um valor a mais, ainda \u00e9 um favor trocar de lugar...", "id": "1622436211682861056"},{"created_at": "2023-02-06T02:34:05.000Z", "text": "@taapolo @poetamatica @oithiagoqueiroz o que uma coisa tem a ver com a outra?\na poltrona \u00e9 algo que se paga para escolher e/ou com 48h no check-in voc\u00ea pode escolher for free. Se ainda assim n\u00e3o for poss\u00edvel a companhia a\u00e9rea tem liberdade para realocar, j\u00e1 foi relatado por diversas pessoas.", "id": "1622423354203308033"},{"created_at": "2023-02-06T02:17:33.000Z", "text": "@markus_lian @niefraim A lei seria voltada para a companhia a\u00e9rea, n\u00e3o para os passageiros", "id": "1622419193198006276"},{"created_at": "2023-02-06T02:16:55.000Z", "text": "@duhardo1 @AeroportoD Ai machuca e a culpa \u00e9 da companhia a\u00e9rea", "id": "1622419034145800192"},{"created_at": "2023-02-06T02:16:04.000Z", "text": "@brandao77 @niefraim A grande quest\u00e3o \u00e9 que o assunto deveria ter sido tratado entre a fam\u00edlia e a companhia a\u00e9rea. se a fam\u00edlia n\u00e3o conseguiu o assento espec\u00edfico com anteced\u00eancia, mas msm assim a crian\u00e7a precisa do lugar especial, deveriam ter comunicado os comiss\u00e1rios de bordo q teriam lidado +", "id": "1622418820127412226"},{"created_at": "2023-02-06T02:11:47.000Z", "text": "@CarolLazameth @_oisouweverton @oithiagoqueiroz Mas Carolina, da pra avisar a companhia a\u00e9rea na hora do check-in e eles se viram pra ajudar a resolver a quest\u00e3o. O que n\u00e3o d\u00e1 \u00e9 impor vontade em cima de outra pessoa que n\u00e3o \u00e9 obrigada a aceitar e taxar essa pessoa ou quem pensa igual de vil\u00e3o da hist\u00f3ria.", "id": "1622417740811182080"},{"created_at": "2023-02-06T02:05:56.000Z", "text": "@anaduarte82 @BaceleteLaris Na verdade n\u00e3o! Fa\u00e7o o check-in sempre 24h antes, assim q abre, e preciso pagar por cada assento, se quiser reservar. Depende da companhia a\u00e9rea, acredito eu. Acontece mto tamb\u00e9m de o voo estar cheio e n\u00e3o ter janela dispon\u00edvel mais, ent\u00e3o nem sempre \u00e9 quest\u00e3o de boa vontade \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622416270246158337"},{"created_at": "2023-02-06T01:37:42.000Z", "text": "@niefraim \u00e9 s\u00f3 avisar a companhia a\u00e9rea que precisa de atendimento especial (se a pessoa vive no espectro ou outra situa\u00e7\u00e3o afim)", "id": "1622409166005354496"},{"created_at": "2023-02-06T01:22:00.000Z", "text": "O Parlamento portugu\u00eas aprovou na \u00faltima sexta-feira a instaura\u00e7\u00e3o de uma comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito para investigar a companhia a\u00e9rea #TAP, a maior transportadora do pa\u00eds, que se envolveu em v\u00e1rias den\u00fancias de irregularidades nos \u00faltimos meses. https://t.co/Vy7Bo5Edr0", "id": "1622405212664365056"},{"created_at": "2023-02-06T01:20:45.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim Chega cedo e na hora de fzr o Check-in fala com o atendente da companhia a\u00e9rea e ele resolve isso tranquilamente, a empatia come\u00e7a do respons\u00e1vel pela crian\u00e7a.", "id": "1622404899127402498"},{"created_at": "2023-02-06T01:06:48.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim Fica no momento de avisar a companhia a\u00e9rea que tem um filho pcd que precisa de atendimento preferencial, incluindo sentar na janela.", "id": "1622401389145034752"},{"created_at": "2023-02-06T00:43:01.000Z", "text": "@joollyanna @niefraim Disse ao contr\u00e1rio,  a companhia a\u00e9rea devia logo dar direito a casos especiais no check-in... .. as prioridades de fato .", "id": "1622395404288409601"},{"created_at": "2023-02-06T00:38:15.000Z", "text": "@PlusUltra2075 @oithiagoqueiroz E se ela tivesse passando mal? E se ela sofresse de ansiedade? E se ela estivesse viajando de avi\u00e3o pela primeira vez e queria essa experi\u00eancia? Mas tudo \u00e9 sobre fazer a vontade da fam\u00edlia. Por que a fam\u00edlia n pagou pelo acento? Por que n\u00e3o pediu pra companhia a\u00e9rea resolver?", "id": "1622394202142154752"},{"created_at": "2023-02-06T00:37:25.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim Olha, ningu\u00e9m tem obriga\u00e7\u00e3o de ceder o lugar. Se a crian\u00e7a tem necessidade especial, a fam\u00edlia DEVE procurar a companhia a\u00e9rea", "id": "1622393995589476353"},{"created_at": "2023-02-06T00:25:14.000Z", "text": "@Pavinatto @LATAM_BRA Azul na minha opini\u00e3o a melhor companhia a\u00e9rea atualmente", "id": "1622390929305866241"},{"created_at": "2023-02-06T00:06:48.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz A m\u00e3e poderia ter comprado antes o assento? Sim. Deveria ter falado com a companhia a\u00e9rea? Tamb\u00e9m Mas se fosse comigo, \u00e9 \u00f3bvio que eu trocaria meu lugar! N\u00e3o sou obrigada a trocar, mas \u00e9 s\u00f3 bom senso. Jamais negaria um pedido de uma crian\u00e7a autista!", "id": "1622386290435014656"},{"created_at": "2023-02-06T00:06:07.000Z", "text": "@gssouzaaa @niefraim Na verdade se avisasse para a companhia a\u00e9rea, ela, por lei, garantiria o assento gratuitamente. \u00c9 s\u00f3 fam\u00edlia cuzona mesmo.", "id": "1622386118288080902"},{"created_at": "2023-02-05T23:55:52.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz Se apenas sentaram no local \"equivocado\" precisavam se comunicar e colaborar. J\u00e1 vi companhia a\u00e9rea compensar a troca de assento numa boa, e a pessoa que trocou ficou at\u00e9 mais feliz. \nMas do que eu vi foi s\u00f3 muita gente prevalecida mesmo.", "id": "1622383536467492865"},{"created_at": "2023-02-05T23:55:36.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz N\u00e3o se sabe se a outra pessoa tamb\u00e9m n\u00e3o tem algum tipo de defici\u00eancia oculta ou outras limita\u00e7\u00f5es. Independente tem o direito de que esses problemas e situa\u00e7\u00f5es sejam resolvidos pelos respons\u00e1veis, que s\u00e3o a companhia a\u00e9rea e tamb\u00e9m os pais.", "id": "1622383471879413760"},{"created_at": "2023-02-05T23:52:55.000Z", "text": "@markus_lian @niefraim J\u00e1 existe essa lei. Era s\u00f3 a fam\u00edlia da crian\u00e7a ter comunicado \u00e0 companhia a\u00e9rea", "id": "1622382793576644611"},{"created_at": "2023-02-05T23:42:51.000Z", "text": "@quaseumhomem @azulinhasaereas Do Flores ta deixando muito a desejar cara, pensando seriamente em mudar a companhia a\u00e9rea.", "id": "1622380261177442306"},{"created_at": "2023-02-05T23:38:56.000Z", "text": "@niefraim Pior que concordo viu... A culpa maior eh da companhia a\u00e9rea que libera mudan\u00e7a de local pago ou em cima da hora apenas de forma gratuita..", "id": "1622379274362650625"},{"created_at": "2023-02-05T23:23:51.000Z", "text": "@oithiagoqueiroz Mas gente a coisa \u00e9 simples. Os acentos s\u00e3o pagos, se a crian\u00e7a tem essa necessidade o pai precisa gerir isso e n\u00e3o uma pessoa de fora ter que ceder. E em casos diferentes quem tem que resolver como conduzir \u00e9 a companhia a\u00e9rea e n\u00e3o a pessoa pegar e sentar onde quiser", "id": "1622375481516462081"},{"created_at": "2023-02-05T23:14:20.000Z", "text": "@daramcp Entendi, pois pode ser que dependa tamb\u00e9m da companhia a\u00e9rea pq eu entrei exatamente dois dias antes pra tentar fazer essa marca\u00e7\u00e3o pela azul e n\u00e3o consegui pq cobrava taxa. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1622373083817381889"},{"created_at": "2023-02-05T22:28:46.000Z", "text": "@niefraim Uma vez viajei com a minha m\u00e3e e reservei os nossos assentos. A companhia a\u00e9rea alegou que o voo estava lotado e nos colocou em assentos separados. A culpa n\u00e3o foi de quem n\u00e3o quis trocar. As pessoas que sentaram com a minha m\u00e3e foram gentis com ela, e eu dormi o voo inteiro.", "id": "1622361616850522112"},{"created_at": "2023-02-05T22:01:01.000Z", "text": "@Laurindaaaa @niefraim Sou m\u00e3e de crian\u00e7a no espectro e posso dizer que a no\u00e7\u00e3o passou longe dessa fam\u00edlia. Se sentar na janela \u00e9 um requisito para a viagem dele, ou tu compra, entra em contato com a companhia a\u00e9rea e explica, ou fala com a aeromo\u00e7a. Ngm \u00e9 obrigado a ceder lugar que PAGOU para ter.", "id": "1622354635989164032"},{"created_at": "2023-02-05T21:42:02.000Z", "text": "@anandamuller Oi qual companhia a\u00e9rea voc\u00ea trabalha", "id": "1622349858609807363"},{"created_at": "2023-02-05T21:40:25.000Z", "text": "@AeroportoD E \u00e9 capaz de processar a companhia a\u00e9rea", "id": "1622349451481284610"},{"created_at": "2023-02-05T21:35:12.000Z", "text": "@Oxilatode @niefraim A companhia a\u00e9rea oferece a marca\u00e7\u00e3o antecipada do assento. Se eles n\u00e3o quiseram pagar, o problema n\u00e3o \u00e9 da companhia a\u00e9rea tamb\u00e9m, \u00e9 dos pais.", "id": "1622348139796598784"},{"created_at": "2023-02-05T21:28:23.000Z", "text": "@JB17_ @Fernanda_CidL @WiiII5k Sem escalas? Pode conferir na companhia a\u00e9rea antes, acho que n\u00e3o tem...", "id": "1622346422203858950"},{"created_at": "2023-02-05T21:04:16.000Z", "text": "A gol \u00e9 a pior companhia a\u00e9rea", "id": "1622340353444528129"},{"created_at": "2023-02-05T21:03:22.000Z", "text": "Especificamente falando sobre assento no voo, concordo 100%. Precisa de aux\u00edlio? O filho \u00e9 especial? Fala antes com a companhia a\u00e9rea, explica a situa\u00e7\u00e3o, manda laudo se necess\u00e1rio, acredito que eles n\u00e3o v\u00e3o se negar a ajudar. https://t.co/FrEmjLv0EV", "id": "1622340127803555841"},{"created_at": "2023-02-05T21:03:02.000Z", "text": "@fernandopontin Pra isso, se faz reserva da poltrona com anteced\u00eancia. E se a crian\u00e7a tinha necessidades especiais, a fam\u00edlia que tivesse comunicado a companhia a\u00e9rea. Com certeza, eles tentariam resolver o problema de forma adequada.", "id": "1622340043418357761"},{"created_at": "2023-02-05T20:50:00.000Z", "text": "O ministro das Infraestruturas reitera que o b\u00f3nus destinado \u00e0 presidente executiva da companhia a\u00e9rea s\u00f3 ser\u00e1 pago se o plano de reestrutura\u00e7\u00e3o for bem-sucedido. https://t.co/BBoyLdxBXY", "id": "1622336761530839040"},{"created_at": "2023-02-05T20:13:39.000Z", "text": "@Crozera2 @niefraim previamente a companhia a\u00e9rea \u00e9 da fam\u00edlia da crian\u00e7a. Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a trocar de lugar, principalmente quando pagou por isso.", "id": "1622327615250898944"},{"created_at": "2023-02-05T20:10:19.000Z", "text": "@Crozera2 @niefraim A pessoa paga para escolher um lugar em que se sente confort\u00e1vel e tem que ceder s\u00f3 pq algu\u00e9m pediu??? \nQuem tem que ter bom senso \u00e9 a companhia a\u00e9rea de parar de cobrar para escolher lugar com anteced\u00eancia.+", "id": "1622326775970758661"},{"created_at": "2023-02-05T20:07:02.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim A fam\u00edlia tem uma crian\u00e7a autista, antes de esperar empatia de algu\u00e9m deveriam entender q a crian\u00e7a necessita de cuidados espec\u00edficos. Eles podiam ter escolhido assentos antecipadamente e notificado a companhia a\u00e9rea. E n\u00e3o agredir uma pessoa q n\u00e3o fez nada errado.", "id": "1622325948195504128"},{"created_at": "2023-02-05T20:00:52.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim Por que os pais n\u00e3o cuidaram disso antes e tentaram responsabilizar a outra passageira? Era s\u00f3 terem enviado a documenta\u00e7\u00e3o para a companhia a\u00e9rea e feito a solicita\u00e7\u00e3o.", "id": "1622324396424577025"},{"created_at": "2023-02-05T19:58:32.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @Ads0nSouza @niefraim N\u00e3o viaja. A companhia a\u00e9rea tem essa pol\u00edtica de cobrar pra sentar em certos lugares, quem tem de ser cobrado seria a companhia a\u00e9rea. Seus exemplos infantis s\u00f3 serviriam pra \u00f4nibus urbano, que n\u00e3o tem lugar marcado (a\u00ed a gentileza impera). Avi\u00e3o tem lugar marcado e pago", "id": "1622323812816633857"},{"created_at": "2023-02-05T19:56:39.000Z", "text": "@rianvitorr @PauloAlex1974 @nikolas_dm \u00c9, s\u00f3 que uma mulher processou uma companhia a\u00e9rea por eles exigirem q ela comprasse 2 passagens. PQ OBVIAMENTE ELA N CABIA EM 1, dessa forma n\u00e3o iria atrapalhar a pessoa do lado. Mesmo assim ela processa e ganha.", "id": "1622323335785758723"},{"created_at": "2023-02-05T19:52:33.000Z", "text": "Se voc\u00ea sabe que vai precisar de um lugar espec\u00edfico no avi\u00e3o dependendo da companhia a\u00e9rea na hora que abre o check in voc\u00ea consegue escolher a poltrona ou comprar, mas as pessoas querem que as pessoas se sintam culpadas e cedam o lugar em cima da hora, vai se foder.", "id": "1622322304607817730"},{"created_at": "2023-02-05T19:48:43.000Z", "text": "aerobilia parece nome de companhia a\u00e9rea", "id": "1622321339682983936"},{"created_at": "2023-02-05T19:47:04.000Z", "text": "@niefraim Ainda mais que, nesses casos, \u00e9 s\u00f3 conversar com a companhia a\u00e9rea e n\u00e3o pedir pra mudar de lugar.", "id": "1622320924610514946"},{"created_at": "2023-02-05T19:20:41.000Z", "text": "@niefraim E quando a pr\u00f3pria companhia a\u00e9rea faz confus\u00e3o com os lugares? Na \u00faltima viagem compramos com anteced\u00eancia janela e o meio, fomos embarcar, simplesmente MUDARAM NOSSAS POLTRONAS, e deixaram eu e meu marido separados ainda por cima.. @VoeGOLoficial costuma fazer muito isso.", "id": "1622314284121313280"},{"created_at": "2023-02-05T19:16:13.000Z", "text": "@NatanOMattos Falei isso essa semana e olha que ando evitando pol\u00eamica. E tbm \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia informar a companhia a\u00e9rea ainda que no balc\u00e3o do checkin que existe um passageiro com algum especificidade. A companhia n\u00e3o \u00e9 obrigada a adivinhar.", "id": "1622313161675231233"},{"created_at": "2023-02-05T19:11:48.000Z", "text": "Achei que era impress\u00e3o minha mas realmente virou moda passageiro pedindo pra trocar de assento no voo por causa de \"crian\u00e7a autista\", ao inv\u00e9s de pedir antes pra companhia a\u00e9rea n\u00e9 https://t.co/wrDBhF7J1v", "id": "1622312049488367617"},{"created_at": "2023-02-05T19:08:14.000Z", "text": "@yangmeows @MIAAGovPH essa \u00e9 companhia a\u00e9rea q cometeu essa falta de no\u00e7\u00e3o!!", "id": "1622311154553954304"},{"created_at": "2023-02-05T19:06:23.000Z", "text": "SIM! pqp. se existe necessidade de sentar em tal lugar, vc resolve com a companhia a\u00e9rea, fim. https://t.co/zrPL7h2Fjk", "id": "1622310687841128449"},{"created_at": "2023-02-05T19:03:11.000Z", "text": "@lmcurty @niefraim @Cristin74319618 Mas voc\u00ea jura que a companhia a\u00e9rea prefere vender um assento do que deixar ele vazio? Porque eu podia jurar que o neg\u00f3cio deles \u00e9 vender passagem.", "id": "1622309879875604489"},{"created_at": "2023-02-05T18:38:59.000Z", "text": "eu amo sentar na janela mas n\u00e3o tenho dinheiro pra ficar gastando s\u00f3 pra escolher o lugar a\u00ed fico na que a companhia a\u00e9rea d\u00e1\nmas na \u00faltima vez eu senti no meio e uma senhorinha tava na janela ela me viu tentando olhar o c\u00e9u e trocou de lugar cmg pq ela n se importava \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/JQKKpXnFqE", "id": "1622303792795369474"},{"created_at": "2023-02-05T18:36:57.000Z", "text": "60 reais um acento de avi\u00e3o meu povo, quem tem que dar conta das peculiaridades \u00e9 a companhia a\u00e9rea https://t.co/9XTaJTdMgI", "id": "1622303279244840960"},{"created_at": "2023-02-05T18:35:41.000Z", "text": "as pessoas em vez de brigarem com a companhia a\u00e9rea pelo servi\u00e7o p\u00e9ssimo, caro e porcamente organizado est\u00e3o brigando entre si KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK n\u00e3o me conformo https://t.co/sooJ12JSNH", "id": "1622302961786314753"},{"created_at": "2023-02-05T18:15:04.000Z", "text": "As pessoas precisam parar de achar que o mundo tem obriga\u00e7\u00e3o de estender tapete pra elas porque o filho \u00e9 PCD. Quer viajar na janela? Reserve antes ou avise a companhia a\u00e9rea", "id": "1622297772580917255"},{"created_at": "2023-02-05T18:14:48.000Z", "text": "@brujagalvao As pessoas precisam parar de achar que o mundo tem obriga\u00e7\u00e3o de estender tapete pra elas porque o filho \u00e9 PCD. Quer viajar na janela? Reserve antes ou avise a companhia a\u00e9rea", "id": "1622297703756533760"},{"created_at": "2023-02-05T18:07:40.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim A fam\u00edlia resolve com a companhia a\u00e9rea e n\u00e3o tenta dar um jeitinho ou transfere a responsabilidade para um terceiro que n\u00e3o tem NADA HAVER. Simples assim. Funciona para os dois lados.", "id": "1622295909403877376"},{"created_at": "2023-02-05T18:02:28.000Z", "text": "@niefraim se voc\u00ea pagou pelo lugar, \u00e9 seu direito. eu sinto menos n\u00e1useas na janela e tamb\u00e9m n\u00e3o cederia.\n\nse existe algu\u00e9m a ser cobrado \u00e9 a companhia a\u00e9rea, que deveria achar algu\u00e9m que aceitasse a mudan\u00e7a.\n\nmas imagino, pra quem t\u00e1 t\u00e3o preocupado, o que a briga n\u00e3o causou na crian\u00e7a?", "id": "1622294601003327489"},{"created_at": "2023-02-05T17:52:13.000Z", "text": "@annieescreve A pessoa se preocupa tanto com a crian\u00e7a que n\u00e3o pode se dar ao trabalho de informar \u00e0 companhia a\u00e9rea que ela tem essa necessidade.", "id": "1622292021141463040"},{"created_at": "2023-02-05T17:47:53.000Z", "text": "@niefraim A companhia a\u00e9rea deveria proibir troca de acento entre passageiros. Pronto! Acaba a agonia.", "id": "1622290933726253056"},{"created_at": "2023-02-05T17:42:27.000Z", "text": "@markus_lian @hbpnfw00 @me13 @niefraim \u201cO q q custa\u201d: a poltrona da janela q a pessoa pagou. Eu trocaria, mas ngm tem obriga\u00e7\u00e3o, isso devia ser resolvido com a companhia a\u00e9rea.", "id": "1622289563732385800"},{"created_at": "2023-02-05T17:34:22.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim A pessoa pagou mais caro pra estar ali, a m\u00e3e deveria ter avisado antes a companhia a\u00e9rea, ia ser melhor ainda pra crian\u00e7a.", "id": "1622287532149903360"},{"created_at": "2023-02-05T17:33:02.000Z", "text": "A sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 a mesma de quando agt ta na praia na frente de casa e o cara quer vender a agua de coco por 10 reais achando que vc \u00e9 gringo, quando vc sabe q a \u00e1gua de coco eno m\u00e1ximo 4,50 ou 5 reais\n\n\"Qual foi irm\u00e3o, sou local, TA MALUCO?\" Eu to assim pra companhia a\u00e9rea https://t.co/azU0HSPQSB", "id": "1622287195947008001"},{"created_at": "2023-02-05T17:17:28.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim Uma pessoa se programou e pagou o lugar na janela por algum motivo. Os pais podem mt bem avisar a companhia a\u00e9rea a necessidade de ter um lugar especial para seus filhos. Erro dos pais e quem sofre \u00e9 a crian\u00e7a e quem \u00f1 tem nada haver com a irresponsabilidade dos outros.", "id": "1622283276625887236"},{"created_at": "2023-02-05T17:07:29.000Z", "text": "@markus_lian @niefraim 4. Se a fam\u00edlia tivesse comunicado, como deveria, a companhia a\u00e9rea, tinham entrado com prioridade e o assento seria na janela.\n\nEnt\u00e3o, empatia seletiva n\u00e3o d\u00e1", "id": "1622280764002902016"},{"created_at": "2023-02-05T16:57:49.000Z", "text": "alem disso, tem companhia a\u00e9rea que aconselha n\u00e3o trocar o assento com ngm em qualquer hip\u00f3tese https://t.co/jaVb36ne1j", "id": "1622278333793697792"},{"created_at": "2023-02-05T16:57:28.000Z", "text": "@sina_thim @UOL Usar uma doen\u00e7a seria como autismo para literalmente roubar o assento de outra pessoa \u00e9 de uma baixaria absurda.\nE isto que \u00e9 s\u00f3 avisar para a companhia a\u00e9rea com anteced\u00eancia ou reservar um maldito assento na janela e pagar por ele", "id": "1622278244115308544"},{"created_at": "2023-02-05T16:48:34.000Z", "text": "@choquei engra\u00e7ado qm defende a escrota que quer processar todo mundo que tenta pelo menos ajudar ela com a obesidade dela, qual a necessidade de processar uma companhia a\u00e9rea por ela n\u00e3o caber n\u00e3o avi\u00e3o? Vai ter que criar um s\u00f3 pra ela ent\u00e3o? Obesidade \u00e9 doen\u00e7a", "id": "1622276003375497218"},{"created_at": "2023-02-05T16:41:13.000Z", "text": "Tutorial de como se comportar e o que falar na entrevista daquela companhia a\u00e9rea que voc\u00ea almeja. Siga esses 15s que \u00e9 sucesso \u2728 https://t.co/02wLjqT271", "id": "1622274153398124544"},{"created_at": "2023-02-05T16:39:24.000Z", "text": "Eu tbm pensava assim, at\u00e9 pegar avi\u00e3o essa semana e a companhia a\u00e9rea n\u00e3o me permitir escolher os lugares a n\u00e3o ser que eu pagasse 50 reais para reservar um lugar na janela.\nNossos lugares foram aleat\u00f3rios. https://t.co/xJ0HSkxkR0", "id": "1622273695422234629"},{"created_at": "2023-02-05T16:32:06.000Z", "text": "@suzannaac_ @ivanbaron Tenho um irm\u00e3o autista e sempre reservo com anteced\u00eancia os assentos\nQuando voc\u00ea faz a compra, tamb\u00e9m tem um espa\u00e7o para marcar necessidades especiais\nA m\u00e3e est\u00e1 errada, deveria ter comunicado a companhia a\u00e9rea nem que fosse no momento do embarque", "id": "1622271860648943624"},{"created_at": "2023-02-05T16:27:10.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim A Companhia A\u00e9rea \u00e9 OBRIGADA a fazer isso se eles apresentarem laudo da crian\u00e7a, pedir com anteced\u00eancia, etc. \n\nN\u00e3o vem colocar a culpa no passageiro que PAGOU pelo servi\u00e7o. A fam\u00edlia da crian\u00e7a tem que cobrar \u00e9 da cia a\u00e9rea e n\u00e3o ficar esperando um favor.", "id": "1622270617927008258"},{"created_at": "2023-02-05T16:03:09.000Z", "text": "Sobre o caso da treta no avi\u00e3o, ficam duas reflex\u00f5es:\n\n1. A companhia a\u00e9rea vai indenizar a passageira que pagou pela janela e foi agredida por quem n\u00e3o pagou? \n\n2. O que essa crian\u00e7a vai aprender sobre direitos? \u00c9 batendo que se ganha? \n\nLamen\nT\u00e1vel", "id": "1622264573876125696"},{"created_at": "2023-02-05T15:57:16.000Z", "text": "@GilMori40 @Mari36477832 Sim, da\u00ed falam que a comiss\u00e1ria vai resolver\u2026 e assim vai. J\u00e1 at\u00e9 falei que n\u00e3o ia embarcar se n\u00e3o arrumassem, mas \u2026 companhia a\u00e9rea fornece uns dos piores p\u00f3s venda!!!", "id": "1622263094931083264"},{"created_at": "2023-02-05T15:18:02.000Z", "text": "@CaverinhaFUT @niefraim Eu mudaria com certeza, mas concordo q nao seja uma obriga\u00e7\u00e3o. Quem tem que resolver isso \u00e9 a companhia a\u00e9rea... N\u00e3o faz sentido vc jogar a bola para o passageiro q fez tudo certo pra ter o seu lugar.", "id": "1622253221338120193"},{"created_at": "2023-02-05T15:15:03.000Z", "text": "Toda companhia a\u00e9rea da a op\u00e7\u00e3o de marcar assento. Se vc n\u00e3o pensou nisso na hora de comprar sua passagem, ainda mais tendo filhos, o problema \u00e9 todinho seu, n\u00e3o de quem n\u00e3o abre m\u00e3o do lugar que reservou pra si \nVamos parar de achar que porque vc tem filho vc \u00e9 entitled. N\u00e3o \u00e9. https://t.co/GbGdAzV8EC", "id": "1622252468540162050"},{"created_at": "2023-02-05T14:55:39.000Z", "text": "Vou dizer uma coisa se a pessoa pega meu assento na janela eu faria um esculacho com a companhia a\u00e9rea pra resolver a situa\u00e7\u00e3o.", "id": "1622247589293789184"},{"created_at": "2023-02-05T14:53:34.000Z", "text": "@CNNBrasil Voar dentro do pa\u00eds t\u00e1 custando um voo na classe executiva em um voo de longa dist\u00e2ncia na melhor companhia a\u00e9rea do mundo.", "id": "1622247063726555138"},{"created_at": "2023-02-05T14:43:49.000Z", "text": "@gaby17pontes @ivanbaron Cabe a fam\u00edlia alertar a companhia a\u00e9rea para condu\u00e7\u00f5es especiais. N\u00e3o fizeram por que?", "id": "1622244610490646529"},{"created_at": "2023-02-05T14:31:38.000Z", "text": "@bicmuller Eu sei l\u00e1, nem todo dia a gente quer ser bom samaritano n\u00e3o, outra coisa, independente disso, a mo\u00e7a n\u00e3o \u00e9 obrigada a ceder lugar, a companhia a\u00e9rea que resolva. Eu hein.", "id": "1622241544911585281"},{"created_at": "2023-02-05T14:27:56.000Z", "text": "Eu ficava desesperada, mas o pessoal da companhia a\u00e9rea me ajudava dizendo que eu podia pegar um v\u00f4o pra Montevideu, que o avi\u00e3o faria uma pausa l\u00e1, que ia d\u00e1 tempo hahaha ah doideira!", "id": "1622240610945048576"},{"created_at": "2023-02-05T14:09:22.000Z", "text": "A companhia a\u00e9rea Emirates anunciou o voo de um Boeing 777 com combust\u00edvel sustent\u00e1vel, em meio \u00e0 tentativa da empresa de reduzir seu consumo pela metade. Este e outros temas foram destaques da pauta ambiental do Curto News nesta semana. \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/47rWh4FIqq", "id": "1622235940734341120"},{"created_at": "2023-02-05T13:36:07.000Z", "text": "@rudaricci @Mari36477832 Evidente que n\u00e3o. A companhia a\u00e9rea \u00e9 que devia possibilitar a marca\u00e7\u00e3o de lugar gratuita de forma que quem quisesse era s\u00f3 marcar com anteced\u00eancia", "id": "1622227573185908738"},{"created_at": "2023-02-05T13:02:25.000Z", "text": "@ivanbaron O tweet t\u00e3o bem explicado. Mas a maioria prefere ficar do lado da briga \ud83e\udd23\ud83e\udd23... Qual o problema em entender que faltou di\u00e1logo entre a fam\u00edlia e a companhia a\u00e9rea? Miseric\u00f3rdia.", "id": "1622219092261322752"},{"created_at": "2023-02-05T12:29:21.000Z", "text": "@tatigaliasse @Superne Nem quero falar desse caso espec\u00edfico porque n\u00e3o sei os detalhes, li mat\u00e9rias e tudo foi dito por cima.\nMas se tem uma necessidade, e acredito que tem mesmo, voc\u00ea pode escolher o lugar antes, ou resolver com a companhia a\u00e9rea. N\u00e3o \u00e9 um problema entre fam\u00edlias.", "id": "1622210770682396673"},{"created_at": "2023-02-05T12:26:51.000Z", "text": "Eu n\u00e3o acredito que precisa explicar que a qualquer um pode escolher onde vai sentar. \u00c9 uma merda que em alguns casos precisa pagar, mas ai voc\u00ea fala com a COMPANHIA A\u00c9REA, n\u00e3o culpa o outro passageiro!!!", "id": "1622210140970647552"},{"created_at": "2023-02-05T12:24:38.000Z", "text": "@CaverinhaFUT Tamb\u00e9m \u00e9 favor. Se existe uma necessidade, a fam\u00edlia pode comprar o lugar considerado mais adequado, pode falar com a companhia a\u00e9rea. \nO outro passageiro continua n\u00e3o tendo obriga\u00e7\u00e3o.", "id": "1622209583010775040"},{"created_at": "2023-02-05T12:00:12.000Z", "text": "@Pavinatto @LATAM_BRA concordo totalmente! um pouco antes da pandemia havia comprado uma passagem, e resumindo eu a perdi, tentei os meios jur\u00eddicos e nada... @LATAM_BRA a pior companhia a\u00e9rea do universo!", "id": "1622203433112461314"},{"created_at": "2023-02-05T11:47:25.000Z", "text": "Transforme sua dor de cabe\u00e7a em dinheiro. N\u00e3o deixe pra l\u00e1! Se voc\u00ea passou por algum transtorno com companhia a\u00e9rea, entre em contato e tenha seu dinheiro na conta. Nosso time est\u00e1 pronto para lhe atender!\n\n#viajar #vooatrasado #voocancelado #malaextraviada #overbooking #liberfly https://t.co/umJKcbmY79", "id": "1622200216781832193"},{"created_at": "2023-02-05T11:41:41.000Z", "text": "@rsmrtlb Ent\u00e3o n\u00e9, as pessoas aplaudindo que companhia a\u00e9rea cobre por algo que deveria (e j\u00e1 foi!) de gra\u00e7a \u00e9 algo que n\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a...", "id": "1622198776231256066"},{"created_at": "2023-02-05T11:21:30.000Z", "text": "sim, eu acho absolutamente errado EXIGIR que passageiros troquem de lugar por causa de qualquer problema que a companhia a\u00e9rea deveria ter resolvido, mas a\u00ed a dizer que \u00e9 coisa de brasileiro? kkkk \u00e9 culpa da cobran\u00e7a idiota pra marcar assento e o procedimento horr\u00edvel de check in", "id": "1622193694668427265"},{"created_at": "2023-02-05T10:18:04.000Z", "text": "@patrickdempeo @lavaialai @BaceleteLaris A companhia a\u00e9rea cria todo um stress quando transfere a responsabilidade para a equipe de bordo! Enfim \u00e9 f\u00e1cil evitar esse tipo de coisa, mas insistem em continuar do jeito errado!", "id": "1622177732414111744"},{"created_at": "2023-02-05T10:15:25.000Z", "text": "@lavaialai @BaceleteLaris J\u00e1 aconteceu comigo e com a minha esposa, ent\u00e3o ela \u00e9 cadeirante e nem sempre consigo sentar ao lado dela para carreg\u00e1-la ao banheiro quando precisar porque a companhia a\u00e9rea n\u00e3o reserva os assentos da frente para pcd.", "id": "1622177065331052544"},{"created_at": "2023-02-05T09:45:09.000Z", "text": "@PedroFgSoares J\u00e1 pensou que isso acontece porque o estado n\u00e3o \u00e9 composto por pessoas s\u00e9rias e competentes no trabalho? Porque \u00e9 que haver\u00edamos de ter uma companhia a\u00e9rea que desde a sua exist\u00eancia s\u00f3 deu preju\u00edzo aos portugueses? Vendam l\u00e1 a companhia pff e deixem l\u00e1 ficar no privado 4ever", "id": "1622169449204748288"},{"created_at": "2023-02-05T09:44:27.000Z", "text": "@tgiara @BaceleteLaris O n\u00famero da resolu\u00e7\u00e3o \u00e9 280, de 11 de julho de 2013. Existem leis para casos assim que a fam\u00edlia diz que o filho \u00e9 autista e precisa da janela ela por lei tem esse direito de exigir da companhia a\u00e9rea um lugar adequado, mas n\u00e3o de tirar de terceiros os seus lugares.", "id": "1622169272343531520"},{"created_at": "2023-02-05T09:40:00.000Z", "text": "@tgiara @BaceleteLaris Curioso um pa\u00eds de filho autista n\u00e3o se preocupar com algo que ela julga ser de extrema import\u00e2ncia para ter que pedir a 3, tanto que isso \u00e9 lei. Existe lei para companhia a\u00e9rea conceder lugares adequado para pessoas at\u00edpicas", "id": "1622168152950849536"},{"created_at": "2023-02-05T09:08:53.000Z", "text": "@rayancaetanoo @FavelacaiunFc Da\u00ed a companhia a\u00e9rea pede pra pessoa comprar 2 assentos e ela ainda acha ruim", "id": "1622160319106654208"},{"created_at": "2023-02-05T07:01:55.000Z", "text": "Por entre as sucessivas pol\u00e9micas em torno da TAP voltou entretanto a circular nas redes sociais a imagem de uma lista de pr\u00e9mios dados a funcion\u00e1rios da companhia a\u00e9rea (discriminando por nome e cargo), com um valor global de 1,17 milh\u00f5es de euros. Sim... https://t.co/CiwiKTwt6C", "id": "1622128369973313536"},{"created_at": "2023-02-05T06:49:34.000Z", "text": "@renata_braido @VanLiberdade Se eu fosse ele, viajava de avi\u00e3o somente de companhia a\u00e9rea americana, nada de jatos particulares, escuto o Teori Zavascki e o Eduardo Campos dizendo no al\u00e9m, pra n\u00e3o subir em avi\u00e3o de jeito nenhum...", "id": "1622125260773416961"},{"created_at": "2023-02-05T05:24:39.000Z", "text": "A @LATAM_BRA \u00e9 a companhia a\u00e9rea que, sob o comando de Jerome Cadier, deixou de ser a melhor companhia a\u00e9rea brasileira e conseguiu a proeza de se tornar a pior: p\u00e9ssimo check in, loteria nos assentos com mais espa\u00e7o comprados, uma \u201cfirst class\u201d nacional fajuta e o pior programa", "id": "1622103893076320256"},{"created_at": "2023-02-05T04:52:47.000Z", "text": "Melhor companhia a\u00e9rea que j\u00e1 viajei \u00e9 a Emirates, qualidade do voo \u00e9 gigante !!!", "id": "1622095869578285056"},{"created_at": "2023-02-05T04:51:50.000Z", "text": "A maior companhia a\u00e9rea regional da Europa entra em colapso - CMIO - https://t.co/3LEKXinHjW #Europa #ReinoUnido", "id": "1622095631593492482"},{"created_at": "2023-02-05T03:50:59.000Z", "text": "era pra ser: um voo tranquilo de volta pro rio\nse tornou: gritaria e certeza de um processo contra a companhia a\u00e9rea \ud83e\udd21", "id": "1622080318063742976"},{"created_at": "2023-02-05T03:46:32.000Z", "text": "@nandamontelima @iocamis Eu fico mais puta quando \u00e9 comiss\u00e1rio que fica insistindo na troca em lugar que ele sabe que a pessoa paga a mais pra sentar. A companhia a\u00e9rea n\u00e3o vai me ressarcir o dinheiro, a pessoa que quer sentar l\u00e1 tamb\u00e9m n\u00e3o e cabe a mim ficar com o preju\u00edzo de um lugar q eu paguei? Oxe", "id": "1622079199921020928"},{"created_at": "2023-02-05T03:27:18.000Z", "text": "@Euciananda @BaceleteLaris Era pra ela ter solicitado a companhia a\u00e9rea e n a mo\u00e7a q pagou pelo assento", "id": "1622074358695968768"},{"created_at": "2023-02-05T02:54:47.000Z", "text": "@EstagiariodaF1 Vamos combinar que o logo da Haas parece marca gen\u00e9rica de rede de lanchonete que fica nas estradas do interior, tipo Graal...\n\nE o logo da Alpine parece marca de companhia a\u00e9rea.", "id": "1622066175331934208"},{"created_at": "2023-02-05T02:25:32.000Z", "text": "@Rayfalow @BaceleteLaris empatia \u00e9 a m\u00e3e se colocar no lugar do filho e comprar passagem antecipada ou avisar a companhia a\u00e9rea da condi\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a e a\u00ed sim tentarem um assento na janela. Fora isso, \u00e9 apenas uma pessoa usufruindo da poltrona que comprou no voo que programou.", "id": "1622058814261313537"},{"created_at": "2023-02-05T02:07:14.000Z", "text": "@badbadabigail Achei bem sem no\u00e7\u00e3o da parte da companhia a\u00e9rea colocar m\u00e3e e filha pequena em assentos separados", "id": "1622054209926430720"},{"created_at": "2023-02-05T01:41:04.000Z", "text": "@hanaborges Dependendo da abordagem, pelo n\u00edvel das pessoas e da briga, facilmente a pessoa pode ter se recusado por isso e n\u00e3o ter rela\u00e7\u00e3o com a crian\u00e7a em si. O problema \u00e9 da fam\u00edlia e da companhia a\u00e9rea e n\u00e3o do passageiro que reservou seu assento com anteced\u00eancia e as vezes at\u00e9 pagou.", "id": "1622047625343016961"},{"created_at": "2023-02-05T01:22:54.000Z", "text": "@_rosamarinho Eu buguei DEMAIS.\nO nome Rio tinto do lado do avi\u00e3o e eu \"Desde quando a Rio tinto virou companhia a\u00e9rea??\"", "id": "1622043050514989056"},{"created_at": "2023-02-05T00:34:44.000Z", "text": "em todos os v\u00f4os que eu fui pra escolher o assento foi pago, e dependendo da companhia a\u00e9rea na janela era mais caro, eu que n\u00e3o dou o lugar que eu paguei pra estar, si fude, se quisesse ele comprasse antes ent\u00e3o \ud83e\udee5\ud83e\udee5 https://t.co/we6vpH1rAg", "id": "1622030932965294080"},{"created_at": "2023-02-04T23:48:46.000Z", "text": "@marcosfleal @alexalbert279 @BaceleteLaris Eu sei o que \u00e9, sei o que \u00e9 conviver, e mesmo assim concordo que a pessoa n\u00e3o \u00e9 obrigada, e cabe aos pais se planejar e tb avisar com anteced\u00eancia para o companhia a\u00e9rea, empatia \u00e9 uma coisa, mas infelizmente tem gerado muita gente folgada", "id": "1622019363086770178"},{"created_at": "2023-02-04T23:26:39.000Z", "text": "@PauloGo56793969 @biafrss @AndreyCoelho002 @FavelacaiunFc Ent\u00e3o,mas o pessoal defende q a companhia a\u00e9rea tem q ter lugar pra ela.\nSe entrarem 100 iguais,n\u00e3o vai caber!\n\u00c9 uma prova de que o mundo n\u00e3o deve se adaptar.", "id": "1622013796129685504"},{"created_at": "2023-02-04T23:26:21.000Z", "text": "@rickdeviI Vamos aos fatos que a fam\u00edlia da crian\u00e7a ta totalmente errada, se sabia que a crian\u00e7a gosta da janela que comprasse a janela e tamb\u00e9m avisasse a companhia a\u00e9rea", "id": "1622013721353637967"},{"created_at": "2023-02-04T23:18:33.000Z", "text": "@soulmateji_ @heterazinha_144 @BaceleteLaris Depende da companhia a\u00e9rea, a latam sempre cobra pra vc escolher um lugar e se n\u00e3o quiser pagar \u00e9 colocado em um lugar aleat\u00f3rio, o check in nem precisa fazer tbm pq \u00e9 autom\u00e1tico", "id": "1622011759618826240"},{"created_at": "2023-02-04T22:57:27.000Z", "text": "@biafrss @PauloGo56793969 @AndreyCoelho002 @FavelacaiunFc O mundo n\u00e3o tem que se adequar a ela,e sim o contr\u00e1rio. \nO mundo n\u00e3o gira em torno dela(at\u00e9 pq \u00e9 perigoso).\nImagina 100 pessoas como ela dentro de um avi\u00e3o?\nE a companhia a\u00e9rea tendo que \"se adequar\".Qual a solu\u00e7\u00e3o justiceira?", "id": "1622006448925380613"},{"created_at": "2023-02-04T22:36:33.000Z", "text": "@trotamundus @BaceleteLaris Sou 100% a favor de mais medidas de inclus\u00e3o para pessoas no espectro autista, mas a pessoa que pagou pelo seu assento na janela n\u00e3o tem nada a ver com isso. A m\u00e3e da crian\u00e7a autista deve se responsabilizar e arcar com os custos, ou negociar algo com a companhia a\u00e9rea", "id": "1622001188328640516"},{"created_at": "2023-02-04T22:23:52.000Z", "text": "@Marc31ox @UrubuMatuto Mas a companhia a\u00e9rea t\u00e1 preparada pra lidar com isso, s\u00f3 que ela precisa ser comunicada antes. E n\u00e3o o passageiro decidir sentar no lugar de algu\u00e9m de forma aleat\u00f3ria alegando especificidades", "id": "1621997999189594112"},{"created_at": "2023-02-04T22:20:12.000Z", "text": "Gol voc\u00ea \u00e9 a PIOR companhia a\u00e9rea EU TE ODEIOO", "id": "1621997072688848898"},{"created_at": "2023-02-04T21:39:42.000Z", "text": "Abrir a porra do app da companhia a\u00e9rea e fazer check-in com anteced\u00eancia NINGU\u00c9M QUER\n\nUm bagulho q demora 45s totais. https://t.co/1gyEoKWKZz", "id": "1621986884267171843"},{"created_at": "2023-02-04T21:19:11.000Z", "text": "Tenho essa mesma opini\u00e3o impopular. Se a crian\u00e7a tiver necessidades especiais, inclusive, isso pode ser informado a companhia a\u00e9rea para provid\u00eancias. https://t.co/mQh2tHKcmH", "id": "1621981719501979648"},{"created_at": "2023-02-04T21:06:38.000Z", "text": "@jpgodinho Sim, se a fam\u00edlia tivesse avisado com 72 horas de anteced\u00eancia a companhia a\u00e9rea era obrigada a reservar e dar todo suporte a fam\u00edlia.\nMas brasileiro adora sempre o tal do jeitinho", "id": "1621978559303618561"},{"created_at": "2023-02-04T20:29:28.000Z", "text": "@adina_corsi @Mari36477832 Exatamente por isso que deveria ser obrigat\u00f3rio a companhia a\u00e9rea acomodar pais e filhos ao lado. Tem menor na reserva, abre pra marcar assento sem custo. Separa Casalinho e garante os filhos com pais. Crian\u00e7as precisam estar pr\u00f3ximos de seus respons\u00e1veis", "id": "1621969209310826496"},{"created_at": "2023-02-04T20:27:07.000Z", "text": "H\u00e1 mais uma pol\u00e9mica na TAP. A\u00a0presidente executiva da companhia a\u00e9rea portuguesa tem direito a receber mais de meio milh\u00e3o de euros mesmo que seja demitida da empresa. \nA TVI/CNN Portugal apurou que Christine Ourmi\u00e8re Widener pode vir a receber ... https://t.co/cr7yI3QTrY", "id": "1621968615355326473"},{"created_at": "2023-02-04T20:00:42.000Z", "text": "@mblopes1966 Se queremos gestores deste neg\u00f3cio temos que lhes pagar. Se pagassem o sal\u00e1rio do PM eles n\u00e3o vinham. O sal\u00e1rio m\u00ednimo na Suica s\u00e3o 3.800CHF, n\u00f3s \u00e9 que somos pobres e queremos ter uma companhia a\u00e9rea", "id": "1621961966594973712"},{"created_at": "2023-02-04T19:57:10.000Z", "text": "@BaceleteLaris os pais tinham q ter comunicado quando compraram a passagem, a companhia a\u00e9rea ia cuidar disso mn", "id": "1621961078027476992"},{"created_at": "2023-02-04T19:42:13.000Z", "text": "@Serrtxpaulo @Euciananda @BaceleteLaris Nem precisava. Era s\u00f3 informar a companhia a\u00e9rea no momento da compra e/ou no embarque.", "id": "1621957317922103302"},{"created_at": "2023-02-04T19:18:05.000Z", "text": "https://t.co/EAmYVrJlmi\n\nEles descobriram que o beb\u00ea n\u00e3o tinha passagem e o casal foi para o embarque, deixando o filho para tr\u00e1s no balc\u00e3o de check-in da companhia a\u00e9rea.", "id": "1621951243999477760"},{"created_at": "2023-02-04T19:17:06.000Z", "text": "@BaceleteLaris E outra, n\u00e3o houve prova que a crian\u00e7a era portadora de necessidades especiais. Se ela tivesse um laudo poderia ter apresentado \u00e0 companhia a\u00e9rea no momento do check-In e mais, mesmo sem laudo as companhias tendem a acreditar na palavra da m\u00e3e.", "id": "1621950997198262275"},{"created_at": "2023-02-04T19:02:00.000Z", "text": "@_rosecoloredisa quem debochou foi a idosa s\u00f3 e essas coisas quem deveria resolver \u00e9 a companhia a\u00e9rea a primeira a se omitir", "id": "1621947197544611842"},{"created_at": "2023-02-04T18:39:38.000Z", "text": "@ivanbaron Todo mundo critica a fam\u00edlia da menina, mas pergunto: onde a companhia a\u00e9rea informa a necessidade de informa\u00e7\u00e3o do check in antecipado? Necessidades especiais com check in antecipado deve ser informado entre letras mai\u00fasculas na compra da passagem. Erro Da Cia A\u00e9rea", "id": "1621941566960017410"},{"created_at": "2023-02-04T18:35:38.000Z", "text": "@Rayfalow @BaceleteLaris @tiagodaher E voc\u00ea vai pagar pra pessoa o valor que ela pagou pelo assento na janela? Ou vc acha que as pessoas devem sustentar os filhos alheios? A m\u00e3e deveria ter comunicado a companhia a\u00e9rea no momento da compra, que tinha filho com necessidades especiais. N\u00e3o comunicou pq?", "id": "1621940560238977027"},{"created_at": "2023-02-04T18:32:13.000Z", "text": "Essa prote\u00e7\u00e3o ao consumidor \u00e9 meio sem l\u00f3gica. Responsabilizar diretamente a companhia a\u00e9rea pelo atraso no voo por atos imprevis\u00edveis criados por passageiros incontrol\u00e1veis n\u00e3o \u00e9 correta. https://t.co/UIo7btFTp3", "id": "1621939701992067074"},{"created_at": "2023-02-04T18:17:09.000Z", "text": "kkkkkkkkk mano ainda mais com as empresas tudo cobrando assento e o da janela for mais caro eu n troco n\n\na n ser que a companhia a\u00e9rea me fa\u00e7a um upgrade de categoria eu fico no lugar que eu paguei oxi https://t.co/jLhi3v9dUi", "id": "1621935909263360008"},{"created_at": "2023-02-04T18:11:00.000Z", "text": "\u201c\u00e9 uma crian\u00e7a com necessidades especiais\u201d resolva com a companhia a\u00e9rea tenho certeza que eles v\u00e3o te ajudar com isso https://t.co/eEijThWFht", "id": "1621934360445296645"},{"created_at": "2023-02-04T18:06:57.000Z", "text": "Companhia a\u00e9rea d\u00e1 resposta inusitada ap\u00f3s passageiro questionar falta de bolsos no assento https://t.co/v5MrEE1jDH", "id": "1621933344224059395"},{"created_at": "2023-02-04T17:56:35.000Z", "text": "D\u00favida sincera, ela processou a companhia a\u00e9rea por n\u00e3o caber na poltrona do avi\u00e3o, ser\u00e1 que quando ela sair no carnaval ela vai processar a prefeitura por n\u00e3o caber na rua? https://t.co/mMwz7qGxzw", "id": "1621930733769052161"},{"created_at": "2023-02-04T17:53:09.000Z", "text": "Emirates \u00e9 a companhia a\u00e9rea com melhor reputa\u00e7\u00e3o em Portugal https://t.co/lRld6pnWuO", "id": "1621929869297737731"},{"created_at": "2023-02-04T17:48:56.000Z", "text": "@caaaaapitu @Serrtxpaulo @BaceleteLaris @carloscvlo O pai descobriu no dia da viagem? Porque se o pai sabe que o filho tem necessidades espec\u00edficas, tem a chance de escolher assento com anteced\u00eancia, se p\u00e1 a companhia a\u00e9rea, se avisada, poderia ter resolvido isso antes...", "id": "1621928808038137856"},{"created_at": "2023-02-04T17:47:49.000Z", "text": "@tgiara @jpgl_1967 @BaceleteLaris Olha, depende da situa\u00e7\u00e3o, mas a fam\u00edlia n\u00e3o descobriu a condi\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a na sala de embarque. O respons\u00e1vel pode -E DEVE- informar \u00e0 companhia a\u00e9rea com anteced\u00eancia e tamb\u00e9m reservar o assento conforme suas necessidades.", "id": "1621928528336887818"},{"created_at": "2023-02-04T17:25:21.000Z", "text": "@marinafts @eroberto88 @BaceleteLaris Se a crian\u00e7a era realmente autista, a fam\u00edlia deveria falar com a companhia a\u00e9rea. N\u00e3o encher o saco da mo\u00e7a que PAGOU pelo assento, nem ofend\u00ea-la pq ela disse n\u00e3o. A companhia a\u00e9rea tem essa op\u00e7\u00e3o. Basta o laudo.", "id": "1621922873425149955"},{"created_at": "2023-02-04T17:21:41.000Z", "text": "@brioco__ @tgiara @BaceleteLaris Sim! E vou ate mais longe que isso:a m\u00e3e tinha o dever legal como genitora da crian\u00e7a em garantir que suas necessidades fossem atendidas, o que claramente n\u00e3o aconteceu qndo ela n\u00e3o notificou a companhia a\u00e9rea e esperava que outro passageiro arcasse com os custos que eram dela.", "id": "1621921949516550145"},{"created_at": "2023-02-04T17:19:30.000Z", "text": "Inclusive apesar de eu achar rid\u00edculo ter dado briga nesse caso errado mesmo \u00e9 a companhia a\u00e9rea por &gt;cobrar&lt; pra &gt;escolher acento&lt; sendo que vc vai sentado de qualquer jeito", "id": "1621921399530000386"},{"created_at": "2023-02-04T17:15:40.000Z", "text": "Lembrando que se voc\u00ea tiver um filho especial, fale com a companhia a\u00e9rea pra acomodar ele da melhor forma poss\u00edvel no voo (o que inclui o t\u00e3o falado lugar na janela).\n\nNunca me pediram meu lugar s\u00f3 porque algu\u00e9m queria, geralmente era uma necessidade da fam\u00edlia mesmo https://t.co/UOozhBmjNt", "id": "1621920434500280323"},{"created_at": "2023-02-04T17:10:53.000Z", "text": "@dan_nc @CarlaBougleux @RadamesGois Exato Dan, \u00e9 simples. O que eu digo \u00e9 que a m\u00e3e se realmente se preocupasse com o filho, primeiro compraria janela, e se n\u00e3o conseguisse j\u00e1 falaria com algu\u00e9m da companhia a\u00e9rea antes mesmo de entrar no avi\u00e3o, simplesmente sentar e ligar o f.... \u00e9 coisa de gente mal intencionada", "id": "1621919234346418179"},{"created_at": "2023-02-04T17:00:02.000Z", "text": "O Parlamento portugu\u00eas aprovou nesta sexta-feira a instaura\u00e7\u00e3o de uma comiss\u00e3o parlamentar de inqu\u00e9rito para investigar a companhia a\u00e9rea TAP, a maior transportadora do pa\u00eds, que se envolveu em v\u00e1rias den\u00fancias de irregularidades nos \u00faltimos meses.\n\nhttps://t.co/fSY9iJK9zG https://t.co/PVUJsog2xr", "id": "1621916504093499395"},{"created_at": "2023-02-04T16:48:26.000Z", "text": "@ivanbaron Nenhum pcd quer privil\u00e9gios, a gnt quer direitos garantidos. Se a crian\u00e7a tinha o direito de ir na janela era dever da m\u00e3e comunicar \u00e0 companhia a\u00e9rea com anteced\u00eancia das necessidades dela, e n\u00e3o querer viajar contando com a \"bondade\" dos outros.", "id": "1621913580927844353"},{"created_at": "2023-02-04T16:43:13.000Z", "text": "Acho q a m\u00e3e da crian\u00e7a poderia ter comunicado a companhia a\u00e9rea e tentado negociar ou comprado um assento na janela ja sabendo as necessidades do filho que \u00e9 autista\u2026 https://t.co/YqUaS1WiJw", "id": "1621912270199558149"},{"created_at": "2023-02-04T16:29:20.000Z", "text": "a latam agr n te deixa nem escolher o seu assento no checkin se n tiver a tarifa cara que putaria \u00e9 essa??\nvirou v\u00e1rzea essa baga\u00e7a azul a \u00fanica companhia a\u00e9rea poss\u00edvel n\u00e3o mude pfvr", "id": "1621908775266312194"},{"created_at": "2023-02-04T16:22:44.000Z", "text": "O pior \u00e9 quando a companhia a\u00e9rea sabendo que voc\u00ea PAGOU antecipadamente pelo assento vai l\u00e1 te constranger at\u00e9 trocar de lugar. J\u00e1 passei por isso porque 'a bonita' n\u00e3o podia ficar 2:40min longe do marido de BSB p/Fortaleza e n\u00e3o pagou pra ter esse direito. Sa\u00ed na for\u00e7a do \u00f3dio. https://t.co/hnC2T1LrtI", "id": "1621907114250600448"},{"created_at": "2023-02-04T16:19:26.000Z", "text": "@BaceleteLaris @brunafeia Entendo a situa\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a especial, mas quem tem q lidar com isso \u00e9 a companhia a\u00e9rea, n\u00e3o o passageiro q tem q se sentir coagido a ceder o pr\u00f3prio lugar...", "id": "1621906283342270465"},{"created_at": "2023-02-04T16:13:46.000Z", "text": "Acho que se a logo da Alpine fosse de uma companhia a\u00e9rea, eu acharia lindo demais, esse desenho no estabilizador vertical do avi\u00e3o ficaria foda pra caralho", "id": "1621904859485114369"},{"created_at": "2023-02-04T15:22:26.000Z", "text": "@Mari36477832 Acho que a companhia a\u00e9rea deve estar atenta a isso, assegurando que filhos (menores) e pais possam viajar juntos. Eu particularmente n\u00e3o me oponho a mudar de lugar para poder acomodar crian\u00e7as, idosos, at\u00e9 mesmo casais que querem viajar juntos.", "id": "1621891941477634050"},{"created_at": "2023-02-04T14:15:34.000Z", "text": "@henrique_trovo @azulinhasaereas Nesses casos, o primeiro procedimento \u00e9 declarar \u00e0 companhia a\u00e9rea o que aconteceu com sua bagagem antes de sair do aeroporto. Declarar que houve dano a bagagem (pode ser dano, extravio ou qualquer n\u00e3o-conformidade). Geralmente eles ressarcem. Pode levar uns dias (continua).", "id": "1621875114622025730"},{"created_at": "2023-02-04T14:12:04.000Z", "text": "@EstherThedoro @ivanbaron custava, pq se escolhe o assento antes de embarcar.\ne a fam\u00edlia n\u00e3o deve ter pedido de maneira adequada, com educa\u00e7\u00e3o e explicando o caso tanto \u00e0 passageira qto \u00e0 companhia a\u00e9rea.\n\nentendo que a crian\u00e7a tem autismo, mas n\u00e3o \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o das pessoas q n\u00e3o a conhecem saberem disso", "id": "1621874231360323584"},{"created_at": "2023-02-04T13:49:31.000Z", "text": "@DougBohmer @Decolar Oi Douglas, consegui resolver porque contatei direto a companhia a\u00e9rea. Nesse caso espec\u00edfico tanto a Azul quanto a Decolar foram infelizes\u2026 pq outro voo meu, tamb\u00e9m comprado pela Decolar, foi cancelado pela Latam, mas recebi um e-mail me avisando e remarquei sem problemas.", "id": "1621868558811635713"},{"created_at": "2023-02-04T13:35:10.000Z", "text": "@Olhar_Olimpico Mano do c\u00e9u, que riscos??? Qq companhia a\u00e9rea para ter certificado precisa seguir restritamente as regras dos \u00f3rg\u00e3os competentes. A Leila pode ser inexperiente mas n\u00e3o \u00e9 ela quem pilota ou quem conserta os avi\u00f5es. Segue o canal do @avioesemusicas para parar de falar bobagem", "id": "1621864944755941376"},{"created_at": "2023-02-04T13:32:17.000Z", "text": "@silviomilani @azulinhasaereas Sugerimos que registre sua manifesta\u00e7\u00e3o no portal do governo https://t.co/7kTLlQ6ZLI. L\u00e1, a ANAC acompanha a intera\u00e7\u00e3o entre o passageiro e a companhia a\u00e9rea, com prazo de resposta definido e fiscaliza\u00e7\u00e3o. ;)", "id": "1621864220273909761"},{"created_at": "2023-02-04T13:05:03.000Z", "text": "@acessojoelma S\u00f3 quis explicar mesmo o que acontece por tr\u00e1s dessas imagens, e obviamente que a responsabilidade \u00e9 total da companhia a\u00e9rea,  pela falta de suporte necess\u00e1rio aos funcion\u00e1rios desse setor.", "id": "1621857368102371328"},{"created_at": "2023-02-04T12:57:32.000Z", "text": "@meNthebirds M\u00eas passado hackearam os servidores de uma companhia a\u00e9rea americana e encontraram a lista de poss\u00edveis terroristas que eram proibidos de embarcar em avi\u00f5es e a pessoa que hackeou era trans tinha um blog e ele era assim. https://t.co/ScjYguwBte", "id": "1621855476433436673"},{"created_at": "2023-02-04T12:50:25.000Z", "text": "Mas ao menos temos uma companhia a\u00e9rea p\u00fablica \ud83e\udd74 https://t.co/G3FUi0x3zu", "id": "1621853683813064710"},{"created_at": "2023-02-04T11:56:08.000Z", "text": "@ppmascarenhas Sim. Se um pa\u00eds pobre como Portugal mant\u00e9m uma companhia a\u00e9rea que nunca teve lucro porque n\u00e3o pode a popula\u00e7\u00e3o fazer vida de rico tamb\u00e9m e voltar ao casebre ao fim do dia?", "id": "1621840024974114816"},{"created_at": "2023-02-04T11:46:43.000Z", "text": "@g1 \u00c9 s\u00f3 a companhia a\u00e9rea n\u00e3o vender mais os assentos. Quem chegar primeiro senta. Mais ela far\u00e1 isso? Claro que n\u00e3o. Lucro acima de tudo e depois voc\u00ea que n\u00e3o tem empatia.", "id": "1621837653153923072"},{"created_at": "2023-02-04T09:47:55.000Z", "text": "Independente de ter laudo m\u00e9dico, eles precisavam ter entrado em contato com a companhia a\u00e9rea e informar os que fossem tomadas as provid\u00eancias cab\u00edveis. Agora EU n\u00e3o sairia do meu lugar. Ou ent\u00e3o a companhia a\u00e9rea teria que me dar outro lugar semelhante", "id": "1621807758268833793"},{"created_at": "2023-02-04T09:19:11.000Z", "text": "@ivanbaron Isso acontece pq agora todos os assentos s\u00e3o pagos. Quem paga pode at\u00e9 ter boa vontade, mas nunca recebe seu dinheiro de volta por ceder o assento.. e a companhia a\u00e9rea sempre lucra", "id": "1621800526726762496"},{"created_at": "2023-02-04T08:57:42.000Z", "text": "@olhodenostodos A m\u00e3e da crian\u00e7a poderia ter reservado a poltrona, poderia ter comunicado a companhia a\u00e9rea das necessidades da crian\u00e7a, mas n\u00e3o-perec\u00edvel nada disso. Sem contar o comportamento agressivo com a outra passageira.", "id": "1621795118482087937"},{"created_at": "2023-02-04T08:34:15.000Z", "text": "@fafeijo @MarcosS47985709 Na vdd outra passageira apenas negou a troca de assento, e a irm\u00e3 levou como ofensa. Al\u00e9m de q, se a crian\u00e7a \u00e9 autista ,tem direito a Lei Mion e a m\u00e3e deveria ter avisado companhia a\u00e9rea p receber td o suporte necess\u00e1rio. A m\u00e3e q n cuidou dos direitos e necessidades do filho.", "id": "1621789219424276480"},{"created_at": "2023-02-04T06:20:46.000Z", "text": "@elrafosaldanha A grande merda, no caso, \u00e9 problema da companhia a\u00e9rea. Concordo que os passageiros n\u00e3o precisam brigar entre si por isso, mas a companhia que resolva. Se ela cobra por isso, ela assume toda a responsabilidade por isso.", "id": "1621755625842540544"},{"created_at": "2023-02-04T05:56:46.000Z", "text": "\ud83d\udea8 REVOLTANTE: Um dos funcion\u00e1rios da Joelma registrou em v\u00eddeo o p\u00e9ssimo tratamento que a companhia a\u00e9rea \"GOL Linhas \u00c1reas\" tem com as bagagens de seus clientes. https://t.co/uOTGW4FlF1 https://t.co/Dg2VPyfKVK", "id": "1621749586510450690"},{"created_at": "2023-02-04T05:09:19.000Z", "text": "@ivanbaron Minha filha tem autismo e TDAH. Eu, como m\u00e3e de uma crian\u00e7a especial, achei que foi falta de organiza\u00e7\u00e3o dos pais da crian\u00e7a em verificar o assento no momento da compra ou no m\u00ednimo entrar em contato com a companhia a\u00e9rea e explicar as necessidades da crian\u00e7a.", "id": "1621737646354567169"},{"created_at": "2023-02-04T04:57:13.000Z", "text": "@michele_olsi @AeroportoD Companhia a\u00e9rea? Era s\u00f3 a m\u00e3e comprar uma vaga na janela aff", "id": "1621734601344311302"},{"created_at": "2023-02-04T04:37:25.000Z", "text": "@jhopemusic_ @AeroportoD Nossa, sim. A companhia a\u00e9rea n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel por resolver isso n\u00e3o? Crl, t\u00f4 achando agora que n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o", "id": "1621729615751389184"},{"created_at": "2023-02-04T04:15:05.000Z", "text": "MAIS UM FIASCO BRASILEIRO...agora foi a briga de fam\u00edlias tupiniquins desconhecidas dentro de um avi\u00e3o de uma certa companhia a\u00e9rea... O mundo inteiro est\u00e1 assistindo esse super fiasco brasileiro...Eu me divirto...!!!!  kkkkk kkkk kkkK Viva o fiasco!!! Kkkkk kkkk kkk", "id": "1621723994113064960"},{"created_at": "2023-02-04T04:02:36.000Z", "text": "Da fam\u00edlia da crian\u00e7a que n\u00e3o solicitou atendimento diferenciado. A crian\u00e7a tinha esse direito, toda vez a companhia a\u00e9rea pergunta. Agora, n foi por falta de cuidado da fam\u00edlia com sua pr\u00f3pria crian\u00e7a q a outra (q potencialmente pode ter pagado pelo assento) tem culpa. https://t.co/3rJolryRhH", "id": "1621720853757960194"},{"created_at": "2023-02-04T02:57:52.000Z", "text": "envolvidas teriam sido retiradas do avi\u00e3o.\nA companhia a\u00e9rea n\u00e3o informou o motivo da briga.", "id": "1621704565933449218"},{"created_at": "2023-02-04T02:24:03.000Z", "text": "@ivanbaron A culpa \u00e9 da companhia a\u00e9rea. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel fazer check in antecipado com crian\u00e7a. A \u201csolu\u00e7\u00e3o\u201d das companhias \u00e9 que as fam\u00edlias viagem longe das crian\u00e7as ou negociem com os donos dos assentos (que n\u00e3o sabem disso e n\u00e3o querem negociar)", "id": "1621696052830117888"},{"created_at": "2023-02-04T02:08:59.000Z", "text": "fui pesquisar o nome da ju\u00edza que vai julgar meu processo e descobri que ela j\u00e1 deu causa ganha de um passageiro contra uma companhia a\u00e9rea por causa de atraso no v\u00f4o hahahaha \ud83d\ude4f", "id": "1621692262399746048"},{"created_at": "2023-02-04T01:43:40.000Z", "text": "Acabei de assistir um v\u00eddeo onde o homem t\u00e1 desesperado no aeroporto pq a companhia a\u00e9rea havia perdido seus 4 cachorros e t\u00f4 com um n\u00f3 na garganta at\u00e9 agora.", "id": "1621685891709165569"},{"created_at": "2023-02-04T01:34:12.000Z", "text": "@dan_nc E a pessoa pode n\u00e3o querer sair. Ali\u00e1s, essa janela teria que ter sido requisitada na marca\u00e7\u00e3o da passagem no aeroporto. No Balc\u00e3o da companhia a\u00e9rea. Vc explica e da\u00ed se resolve", "id": "1621683506807033858"},{"created_at": "2023-02-04T01:11:53.000Z", "text": "@fafeijo @MarcosS47985709 Dane- se a crian\u00e7a ser autista. A m\u00e3e que tivesse comprado o assento na janela.\nSe fosse nos Estados Unidos a familia inteura estaria banida de voar pela companhia a\u00e9rea.", "id": "1621677893666349058"},{"created_at": "2023-02-04T00:58:28.000Z", "text": "@cleide_baia @MarianaFPG @BiffaniFilho @mspbra Na hora do check in ainda tem como conseguir assento na janela, era s\u00f3 ela fazer assim que abrisse o check in no aplicativo da companhia a\u00e9rea. Eu sempre fa\u00e7o isso quando compro a passagem, porque se deixar pra marcar assento 1 dia antes ou at\u00e9 no dia, tem que sentar onde tiver.", "id": "1621674514915401728"},{"created_at": "2023-02-04T00:28:44.000Z", "text": "Binance faz parceria com a maior companhia a\u00e9rea do Cazaquist\u00e3o \u2013 Air Astana\nhttps://t.co/UdUsyZsLgG", "id": "1621667031904030720"},{"created_at": "2023-02-04T00:15:40.000Z", "text": "@DiegoGissi @lelosp Eles tamb\u00e9m, pois foram proibidos de voar\nNos Estados Unidos esse tipo de coisa causa banimento permanente na companhia a\u00e9rea", "id": "1621663743804334080"},{"created_at": "2023-02-04T00:13:57.000Z", "text": "@gabs_tael Gol \u00e9 a pior companhia a\u00e9rea eu amo a  Azul", "id": "1621663313305165824"},{"created_at": "2023-02-04T00:11:07.000Z", "text": "Continuam a surgir novos factos em torno da gest\u00e3o da TAP, desta vez, em rela\u00e7\u00e3o ao sal\u00e1rio da CEO da companhia a\u00e9rea. O comentador da CNN Portugal Sebasti\u00e3o Bugalho acredita que novas revela\u00e7\u00f5es da empresa ainda v\u00e3o surgir nos pr\u00f3ximos meses... https://t.co/Fv9ein9ceb", "id": "1621662601397604352"},{"created_at": "2023-02-03T23:49:48.000Z", "text": "Uma briga entre passageiros de um voo que sa\u00eda de Salvador com destino a S\u00e3o Paulo viralizou nas redes sociais na quinta-feira (2). Segundo a companhia a\u00e9rea Gol, a briga aconteceu antes da decolagem e as pessoas envolvidas foram retiradas da aeronave e n\u00e3o seguiram viagem. https://t.co/8gl9W7ORXO", "id": "1621657233682567168"},{"created_at": "2023-02-03T23:46:10.000Z", "text": "Continuam as pol\u00e9micas em torno da companhia a\u00e9rea portuguesa TAP, desta vez com os b\u00f3nus da CEO da TAP no centro do debate. A comentadora da CNN Portugal Anabela Neves analisou este tema que continua a dar que falar.\u00a0 https://t.co/Y9iuYlp18Y", "id": "1621656318992912384"},{"created_at": "2023-02-03T23:30:26.000Z", "text": "@PFerreiraV2 No caso portugu\u00eas \u00e9 \"companhia a\u00e9rea deu bandeira\"!!", "id": "1621652362111684608"},{"created_at": "2023-02-03T23:21:56.000Z", "text": "A confus\u00e3o que se faz entre \u201ccompanhia \u00e1rea de bandeira\u201d e \u201ccompanhia a\u00e9rea detida pelo Estado\u201d parece mesmo insan\u00e1vel.", "id": "1621650222626512898"},{"created_at": "2023-02-03T23:03:40.000Z", "text": "@_suquinhodeuva Tem familiar nessas condi\u00e7\u00f5es e quer viajar de avi\u00e3o, pague a porcaria do assento. Ou fale previamente com a companhia a\u00e9rea. Pessoas deficientes t\u00eam privil\u00e9gio na marca\u00e7\u00e3o do assento. Ou seja, al\u00e9m de absurdo, nesse caso os pais ainda foram irrespons\u00e1veis", "id": "1621645626218881024"},{"created_at": "2023-02-03T22:59:40.000Z", "text": "@lex_chol @portalR7 Irrespons\u00e1vel foi s\u00f3 a m\u00e3e mesmo. Se tem filho especial, avisa a companhia a\u00e9rea, reserva o assento na janela, n\u00e3o senta em um lugar que n\u00e3o \u00e9 seu. Eu hein.", "id": "1621644620710002691"},{"created_at": "2023-02-03T22:53:18.000Z", "text": "Qual a melhor companhia a\u00e9rea e pq \u00e9 a Azul ? https://t.co/t9o8X8h2Jy", "id": "1621643014933184515"},{"created_at": "2023-02-03T22:50:42.000Z", "text": "@nahmeirab Na maioria das vezes \u00e9 porque ainda v\u00e3o ser  vendidos pela companhia a\u00e9rea (esses assentos s\u00f3 podem ser solicitados no check-in, no aeroporto) ou tamb\u00e9m as vezes \u00e9 para acomodar pessoas com necessidades especiais como idosos, gestantes ou m\u00e3es com crian\u00e7as ainda no colo", "id": "1621642362479951872"}]