[{"tweets_quantity": 460},{"created_at": "2023-02-09T00:58:41.000Z", "text": "@antonio12MS @tuvareserva O pai \u00e9 o vulgo curto circuito", "id": "1623486511403376640"},{"created_at": "2023-02-09T00:40:15.000Z", "text": "@CarlosBolsonaro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ohhh, meu Deus. Kkk Tico e Teco dando curto circuito a\u00ed, fofo?! Kkkkkkkkkkkk https://t.co/pTscSPGrws", "id": "1623481872646045697"},{"created_at": "2023-02-09T00:39:50.000Z", "text": "mano eu n lembro qm foi mas pisaram sem querer numa extens\u00e3o q tava no ch\u00e3o e simplesmente deu curto-circuito e acabou a luz em todas as salas do corredor https://t.co/tAguDPAzwM", "id": "1623481765791760387"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:09.000Z", "text": "Falou da Samantha e a Lica entra em curto circuito\n#AsFive", "id": "1623475552274325504"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:03.000Z", "text": "@drika1164 Boa noite Adriana !\nSou portugu\u00eas de nascen\u00e7a mas vivi v\u00e1rios anos no Brasil.\nT\u00ednhamos um Lorenzeti.\nLevei in\u00fameros \"estic\u00f5es\" era uma tortura.\nAquilo estava sempre em curto circuito, tivemos de desistir...\nTive uma inf\u00e2ncia e parte da juventude \u00e0 base de banhos frios.", "id": "1623434509289943040"},{"created_at": "2023-02-08T20:38:03.000Z", "text": "Chega de ficar segurando o carregador port\u00e1til ou desembolando fios! \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nO Carregador Port\u00e1til Nano Snap possui prote\u00e7\u00e3o contra aquecimento, overvoltage e curto circuito, o carregador Nano Snap Wireless \u00e9 uma \u00f3tima escolha para quem busca tecnologia, inova\u00e7\u00e3o e praticidade! https://t.co/f4A2FBJuF6", "id": "1623420918352551946"},{"created_at": "2023-02-08T19:00:24.000Z", "text": "Tanta coisa pra resolver q to entrando em curto circuito", "id": "1623396345406013443"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:03.000Z", "text": "Deu curto circuito aqui porque n\u00e3o tenho artista favorito https://t.co/cEB4XS6qrZ", "id": "1623394493721460741"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:59.000Z", "text": "\u00c9, rapaziada. Pra quem n\u00e3o sabe, meu tablet precisou ir pro reparo depois de um problema de curto-circuito. Eu to tendo que me preparar pra pagar o custo e torcendo pra que o desenho que eu tava trabalhado sobreviva. https://t.co/XAttvKYJp2 https://t.co/WVvF5V5Tqh", "id": "1623377616647426063"},{"created_at": "2023-02-08T17:01:51.000Z", "text": "minha cabe\u00e7a entrando em curto circuito aqui https://t.co/MSxXvymW0H", "id": "1623366510264651786"},{"created_at": "2023-02-08T16:34:43.000Z", "text": "s\u00f3 de pensar em enem a minha cabe\u00e7a j\u00e1 entra em curto circuito", "id": "1623359683401551878"},{"created_at": "2023-02-08T16:07:02.000Z", "text": "COLUNA CURTO-CIRCUITO \u27a5 Globo ignora Travessia e usa Pantanal e s\u00e9ries do Globoplay para conquistar outro continente https://t.co/gRJYVpQx1J Veja Mais no @RD1Oficial", "id": "1623352717602070528"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:50.000Z", "text": "@sardasdojimo curto circuito piripiri da cabeca", "id": "1623351657844162564"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:22.000Z", "text": "\u00e1gua vazando por diversos lugares (principalmente em pontos de ilumina\u00e7\u00e3o, podendo haver grande risco de curto circuito). al\u00e9m disso, a sa\u00edda da escola ficou completamente alagada, barrando a entrada e sa\u00edda. alunos da Etec Get\u00falio Vargas precisam de ajuda! #BDSP #SP1 #SP2 https://t.co/WwYsHCP16E https://t.co/BBbOps7ZxD", "id": "1623344746990120964"},{"created_at": "2023-02-08T15:25:08.000Z", "text": "Quando eu estudava no adventista, uma menina colocou uma borracha com clipe de papel dentro da tomada e deu curto circuito da rede el\u00e9trica da sala, saiu at\u00e9 fogo da tomada https://t.co/DSPPorR8U9", "id": "1623342173151236096"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:21.000Z", "text": "to tendo um curto circuito https://t.co/ziGlhEspHs", "id": "1623340462789603329"},{"created_at": "2023-02-08T14:02:12.000Z", "text": "@louysllene_ @ZenCamila @barbaralarlis @choquei Eu fiz engenharia el\u00e9trica com especializa\u00e7\u00e3o em neuro e an\u00e1lise das liga\u00e7\u00f5es cerebrais. Para psicopatas n\u00e3o tem lei e nem rem\u00e9dio. \u00c9 como uma m\u00e1quina em curto circuito eterno. Logo, sempre vai ter problema.", "id": "1623321298804899841"},{"created_at": "2023-02-08T13:41:36.000Z", "text": "Deu um curto circuito no poste s\u00f3 pq os caras chegou kkkk", "id": "1623316115978854400"},{"created_at": "2023-02-08T12:28:00.000Z", "text": "@ChefeNick @JDavidMadureira @tiagodandre @nunomiguelc \u00c9 um comunista de schrodinger.\nOs comunas dizem que n\u00e3o \u00e9 comunista, no entanto a \u00fanica coisa que fazem \u00e9 defend\u00ea-lo.\nSe voc\u00eas tivessem c\u00e9rebro ele entraria em curto-circuito.", "id": "1623297595564081153"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:55.000Z", "text": "Bom dia pra quem chegou no trabalho e descobriu que teve um curto circuito e todos os computadores est\u00e3o desligados e inoperantes \ud83e\udd21", "id": "1623296065028993026"},{"created_at": "2023-02-08T11:52:29.000Z", "text": "minha turma do fundamental tentou fazer tbm kkkkkkk a porta da sala quebrou a ma\u00e7aneta por fora a\u00ed uns mlk aproveitaram p meter a borracha na tomada p dar curto circuito na escola.. n deu certo \ud83d\ude22 https://t.co/nZprGGua1u", "id": "1623288654469758977"},{"created_at": "2023-02-08T11:32:05.000Z", "text": "Houve um curto circuito aqui em casa, tivemos que chamar o Bombeiros, e assim, fiquei horas sem energia e sem internet.\n\nOntem soube que teve cl\u00e1ssico rei, diante desse acontecimento, n\u00e3o pude acompanhar. \n\nMe digam, de quanto o Rei da Selva venceu o Cear\u00e1?", "id": "1623283522789158912"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:55.000Z", "text": "EU VOU TER UM CURTO CIRCUITO NA CABE\u00c7A", "id": "1623275679155474435"},{"created_at": "2023-02-08T09:27:43.000Z", "text": "BALAN\u00c7O GERAL -  Bombeiros combatem fogo ap\u00f3s curto-circuito no chuveiro https://t.co/I1GLWr3Zuj https://t.co/RRPmNubsHy", "id": "1623252225895149570"},{"created_at": "2023-02-08T09:25:20.000Z", "text": "@vitorsergio Regula\u00e7\u00e3o de Estado na Inglaterra?\nOs neoliberais v\u00e3o entrar em curto circuito assim", "id": "1623251624129961984"},{"created_at": "2023-02-08T03:59:54.000Z", "text": "@Aquiles_Andrade curto circuito, a voltagem era muito alta (mais de 220 volts", "id": "1623169728503054338"},{"created_at": "2023-02-08T03:50:27.000Z", "text": "@DivaDepressao uma vez colocamos um arame com borracha na tomada da sala de aula que, por sinal, quase explodiu a escola em um curto circuito. Nada felizes, depois de muita fuma\u00e7a e cheiro de borracha queimada, fomos para a frente da sala e ligamos o ventilador que logo em seguida veio abaixo K", "id": "1623167347564417024"},{"created_at": "2023-02-08T03:24:30.000Z", "text": "s\u00e9rio smp q a marianne come\u00e7a a falar dos sentimentos dela o cara entra em curto circuito e vaza", "id": "1623160817129558016"},{"created_at": "2023-02-08T02:23:36.000Z", "text": "@l__mene @LADIER2009 @RuelRenata Viviam em condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas, deixa de ser imbecil rapaz, o acidente aconteceu por um curto circuito no alojamento, se fosse uma casa de luxo ainda sim aconteceria o acidente, Mas vc n\u00e3o liga, vc quer arrumar um pretexto pra destilar teu \u00f3dio ao Flamengo, fora que vc joga na cara", "id": "1623145489922138113"},{"created_at": "2023-02-08T02:20:01.000Z", "text": "meu deus to em curto circuito KAKAKAKAKAKA QODIO", "id": "1623144588457259008"},{"created_at": "2023-02-08T02:00:49.000Z", "text": "A gente n\u00e3o pode nem zoar os flamenguista direito hoje no twitter pq tem que ficar enxugando a TL pra n\u00e3o ter perigo de dar um curto circuito de tanto choro dos colorado aparecendo aqui lembrando do lance Rodinei", "id": "1623139757818580993"},{"created_at": "2023-02-08T01:14:06.000Z", "text": "Hj foi o dia do azar em faxinal pqp teve gente perdendo chave do carro no bueiro teve acidente de moto e teve um curto circuito no poste hahahha", "id": "1623128001536819202"},{"created_at": "2023-02-08T00:49:14.000Z", "text": "@thehecky tenho pensado MUITO sobre isso! sempre defendi mt a ressocializa\u00e7\u00e3o mas alguns casos (tipo o da suzane) me fazem entrar em curto circuito com o que eu acredito \ud83d\udca9\ud83d\ude14", "id": "1623121741961625603"},{"created_at": "2023-02-07T23:49:35.000Z", "text": "@EnelClientesBR Rua Capit\u00e3o Jo\u00e3o Manoel com oscila\u00e7\u00f5es de energia, apaga e liga tudo, tanto nas casas quanto na ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Tem ainda um transformador q sofre com curto circuito na Francisco Portela, altura do Cemit\u00e9rio S\u00e3o Gon\u00e7alo j\u00e1 alguns meses atr\u00e1s.", "id": "1623106734205071361"},{"created_at": "2023-02-07T22:42:23.000Z", "text": "Eu quase toquei fogo na cada meu pai a porra da extens\u00e3o deu curto circuito do nada acendeu um fogo no fio e foi derretendo em vez de apagar fiquei assustada sem rea\u00e7\u00e3o \u00e9 meu filho nadando eu jogar papel para apagar o fogo \ud83e\udd21 tadinho kkk depois o povo vindo aqui pergunta", "id": "1623089822020603905"},{"created_at": "2023-02-07T22:34:43.000Z", "text": "INC\u00caNDIO | Foram duas casas de madeira totalmente destru\u00eddas pelas chamas que teriam tido in\u00edcio ap\u00f3s um curto circuito em um ventilador. Uma terceira casa ficou com a estrutura abalada\n\n#CompartilheACr\u00edtica\nhttps://t.co/aLoq5pva2N", "id": "1623087891147546626"},{"created_at": "2023-02-07T22:23:00.000Z", "text": "mano teve um curto circuito na etec do nada", "id": "1623084940920295427"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:05.000Z", "text": "como vou sair amanha com essa chuva que alaga a cidade desliza terra cai \u00e1rvore curto circuito", "id": "1623079177309093895"},{"created_at": "2023-02-07T21:54:04.000Z", "text": "@henriqueaguiar0 na hora q tu for sair tu desliga elas e fala que foi queda de energia ai pode ter dado curto circuito", "id": "1623077662343192576"},{"created_at": "2023-02-07T21:51:13.000Z", "text": "Eu tenho tantas lembran\u00e7as boas do meu terceiro ano \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nBomba no col\u00e9gio, cadeado nas mochilas, curto circuito na sala https://t.co/edFOebWPNB", "id": "1623076945809252352"},{"created_at": "2023-02-07T21:50:54.000Z", "text": "Sua l\u00e1grima me deu curto circuito", "id": "1623076866050658305"},{"created_at": "2023-02-07T21:24:03.000Z", "text": "tipo de edif\u00edcio que daria um curto circuito no c\u00e9rebro da minha irm\u00e3 https://t.co/TYIjUqxveh", "id": "1623070106187182084"},{"created_at": "2023-02-07T21:20:04.000Z", "text": "ora\u00e7\u00e3o da noite\n\npfvr deus faz um caminh\u00e3o passar por cima de mim quando eu sair na rua, por favor faz ter um curto circuito na minha casa e explodir tudo comigo dentro, por favor faz um raio cair em cima de mim quando tiver chovendo, faz uma bala perdida acertar minha cabe\u00e7a", "id": "1623069103266099219"},{"created_at": "2023-02-07T21:13:59.000Z", "text": "Os grupos do whatsapp t\u00e3o beira do curto circuito", "id": "1623067575520227340"},{"created_at": "2023-02-07T21:07:42.000Z", "text": "@MimiChiavegato Pode ser curto circuito nas redes el\u00e9tricas.", "id": "1623065993873596418"},{"created_at": "2023-02-07T19:50:39.000Z", "text": "@dleian Esse tipo de olhar de curto circuito clitoriano", "id": "1623046602221924353"},{"created_at": "2023-02-07T19:25:29.000Z", "text": "notebook com problema na tela, curto circuito no meu apartamento, pedido do mercado livre com defeito, que isso deus\n\nto precisando de um abra\u00e7o sabe", "id": "1623040270538313733"},{"created_at": "2023-02-07T18:56:14.000Z", "text": "@XanocaButterfly @ribeiro__2022 @migueltiago Trump a falar claramente: deixei l\u00e1 as tropas pelo petr\u00f3leo.\n\nFez curto-circuito? Muda o fus\u00edvel!", "id": "1623032909429891072"},{"created_at": "2023-02-07T18:51:58.000Z", "text": "Recentemente tive que trocar de celular em decorr\u00eancia do tr\u00e1gico fim do meu IPhone 7plus, que entrou \u00e1gua ocasionando curto-circuito e perda total do aparelho, mudei pra um S20 FE 5G e n\u00e3o me arrependo, aparelho muito bom com processador snapdragon, o murro na Apple.", "id": "1623031835876855812"},{"created_at": "2023-02-07T18:12:11.000Z", "text": "Ontem eu pensei que ia desmaiar no meio da cola\u00e7\u00e3o de grau, aquele monte de holofote na minha cara+barulho + roupa quente + o detalhe que eu odeio me sentir exposta me fez ter um pequeno curto circuito \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "id": "1623021823213375499"},{"created_at": "2023-02-07T17:49:35.000Z", "text": "@henriqueaguiar0 desliga a c\u00e2mera antes de sair e diz que foi curto-circuito", "id": "1623016136542507009"},{"created_at": "2023-02-07T17:39:47.000Z", "text": "@miyanossbf Resposta: Bom, caso aconte\u00e7a algum curto circuito na hora do banho a borracha do chinelo ir\u00e1 impedir que a eletricidade passe para o seu corpo. Al\u00e9m de proteger de poss\u00edveis doen\u00e7as, como a micose e caso vc escorregue no piso \u00famido.30 de abr. de 2020\nhttps://t.co/Ya8ICNLdF5 &gt;", "id": "1623013668567887874"},{"created_at": "2023-02-07T17:17:18.000Z", "text": "Eu esqueci que hoje tem flamengo, j\u00e1 t\u00f4 em curto circuito", "id": "1623008012628635650"},{"created_at": "2023-02-07T17:16:34.000Z", "text": "Meu tio quando para pra assistir reels se diverte narrando tudo em voz alta. \"Meu deus, a galinha roubou o p\u00e3o da m\u00e3o do cara \ud83d\ude02\" ou \"gente olha s\u00f3 o curto circuito que deu nesse poste\".\n\nMuito foda. \u00c9 uma divers\u00e3o genu\u00edna, quase como quando a gente era crian\u00e7a e via desenho.", "id": "1623007826359595008"},{"created_at": "2023-02-07T17:09:22.000Z", "text": "T\u00e9cnico de campo mandou mensagem falando que o inversor parou de funcionar e t\u00e1 com cheiro de curto circuito\n\nA quest\u00e3o \u00e9: o que seria um cheiro de curto circuito?", "id": "1623006012633493513"},{"created_at": "2023-02-07T16:07:02.000Z", "text": "COLUNA CURTO-CIRCUITO \u27a5 Globo muda a grade e decide por dobradinha de reprises em dia at\u00edpico https://t.co/tx52WjryyW Veja Mais no @RD1Oficial", "id": "1622990328528531456"},{"created_at": "2023-02-07T15:36:55.000Z", "text": "@TIGER_WOMAN_S2 Se vc sente um curto circuito... Acredita nele", "id": "1622982747332481025"},{"created_at": "2023-02-07T15:07:27.000Z", "text": "come\u00e7ando o dia com um curto circuito gra\u00e7as a deus", "id": "1622975334902636545"},{"created_at": "2023-02-07T14:35:55.000Z", "text": "e sobre esse papo de COMPRAR amor, vai para a merda, cad\u00ea sua \"conex\u00e3o real\" ? deu curto circuito, s\u00e9rio impressionante o n\u00edvel que a pessoa faz parecer as coisas, quando acha que os outros s\u00e3o uma troca qualquer", "id": "1622967395823325187"},{"created_at": "2023-02-07T13:28:16.000Z", "text": "sua lagrima me deu curto circuito\nvc passou no meu teste de turing\nsua ideia de bosta foi feita no java\nsua auto estima escrita no pyhton", "id": "1622950370858131459"},{"created_at": "2023-02-07T13:11:53.000Z", "text": "N\u00e3o aguento mais minha garganta dando problema\n\nCada m\u00eas \u00e9 um curto circuito diferente \ud83d\udc80", "id": "1622946251095384071"},{"created_at": "2023-02-07T11:58:21.000Z", "text": "O inc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um curto-circuito na fia\u00e7\u00e3o localizada pr\u00f3xima ao telhado do bar; n\u00e3o houve feridos https://t.co/ue9qCRhVER", "id": "1622927743795994627"},{"created_at": "2023-02-07T10:14:07.000Z", "text": "Um transformador quebrando o pau no curto circuito aqui a desgra\u00e7a da energia caiu", "id": "1622901513570983939"},{"created_at": "2023-02-07T09:02:19.000Z", "text": "@hllx_l_ primeiro beijo da curto circuito no coitado pane no sistema alguem me desconfigurou", "id": "1622883444840603649"},{"created_at": "2023-02-07T06:15:08.000Z", "text": "minha tomada \u00e9 bem velha, tipo, nunca foi travada a muitos anos, a \u00faltima vez deve ter sido muitos anos antes de eu nascer e agora t\u00e1 dando um curto circuito mais ou menos, faz uma barulho e n\u00e3o carrega meu celular as vezes...eu paro de usar? nope, se eu morrer \u00e9 s\u00f3 lucro.", "id": "1622841372322549763"},{"created_at": "2023-02-07T05:50:40.000Z", "text": "@shybuxim BuchI N\u00e3o deixA elE bEBER vai dar CUrtO circuITo", "id": "1622835214861967361"},{"created_at": "2023-02-07T03:56:08.000Z", "text": "Era mochila colada no teto, do avesso dentro do lixo, no beiral da janela do lado de fora, sapato da colega arremessado pela janela, vassoura presa atr\u00e1s do quadro, povo usando clips pra dar curto circuito no pr\u00e9dio pra perder aula, e a\u00ed vai. \nSdds 9\u00b0A (eu odiava vcs na \u00e9poca) https://t.co/8T5FKgmHax", "id": "1622806389038137345"},{"created_at": "2023-02-07T03:45:03.000Z", "text": "@andre_barcinski um pouco apavorada com essas gambiarras do mal, de longe me cheira a curto circuito", "id": "1622803600991985664"},{"created_at": "2023-02-07T03:37:33.000Z", "text": "td vez que vou presencial tenho crise de p\u00e2nico mano eh mt est\u00edmulo pra uma cabecinha s\u00f3 eu entro em curto circuito", "id": "1622801715790508033"},{"created_at": "2023-02-07T03:12:55.000Z", "text": "@i4xiaoventi sim amg, pq pode acontecer de a \u00e1gua ter entrado dentro de alguma parte do celular, podendo causar curto circuito", "id": "1622795516575621121"},{"created_at": "2023-02-07T02:51:00.000Z", "text": "@fecabral Ai tomara, eu amo ver ele dando curto circuito.", "id": "1622790000436805632"},{"created_at": "2023-02-07T02:31:25.000Z", "text": "O Sapato sempre parece que vai entrar em curto circuito a qualquer momento #BBB23", "id": "1622785072372805633"},{"created_at": "2023-02-07T01:56:04.000Z", "text": "curto circuito", "id": "1622776175171977218"},{"created_at": "2023-02-07T01:55:05.000Z", "text": "a kau quase colocou fogo na escola pq enfiou um bgl na tomada q deu curto circuito kkkkkk https://t.co/Jo8E6opEQ7", "id": "1622775927309537281"},{"created_at": "2023-02-07T01:30:15.000Z", "text": "@lbrnbs O curto circuito que deu no c\u00e9rebro tentando entender oq ele estava vendo agora foi forte, deu at\u00e9 uma fisgada kkkkkkk", "id": "1622769679168159744"},{"created_at": "2023-02-07T00:30:49.000Z", "text": "@andremouraeu Agora deu curto circuito. \ud83d\ude33\ud83d\ude44\ud83e\udd79", "id": "1622754721294344192"},{"created_at": "2023-02-06T23:47:23.000Z", "text": "@lightbanevr E todos os dias entro em curto circuito com isso", "id": "1622743792791986178"},{"created_at": "2023-02-06T22:38:19.000Z", "text": "Crian\u00e7as morrem carbonlzadas ap\u00f3s inc\u00eandio em resid\u00eancia; Curto-circuito em ventilador pode ter sido a causa https://t.co/UIIl3wZFt8 #Noticia", "id": "1622726411436888065"},{"created_at": "2023-02-06T22:33:28.000Z", "text": "@livbrandao Mulher descobre que homens tem prefer\u00eancias e entra em curto circuito.", "id": "1622725190168850434"},{"created_at": "2023-02-06T22:31:42.000Z", "text": "Gente eu liguei o aquecedor e literalmente DEU CURTO CIRCUITO E APAGOU TODAS AS LUZES DA CASA DKDHXODHXJDHHDKSGJSSB", "id": "1622724743127261184"},{"created_at": "2023-02-06T22:28:46.000Z", "text": "deu curto circuito no menino os divertidamente dele tudo em panico #given https://t.co/4p5Ey6E9ew", "id": "1622724007001833473"},{"created_at": "2023-02-06T22:23:23.000Z", "text": "@al_antdp Malta de letras....lol...um n\u00famero a partir de 5 algarismos....entram em curto circuito.", "id": "1622722650970681344"},{"created_at": "2023-02-06T22:10:50.000Z", "text": "@turistandohd Vou te dar um conselho q funcionou bem pr\u00e1 mim \ud83d\ude09. N\u00e3o ou\u00e7a Anita, parece que te deixa intransigente e em curto circuito. Experimente bossa nova, rock, musica cl\u00e1ssica e at\u00e9 Mantras, isso faz milagres. \ud83d\ude09\ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "id": "1622719491539968000"},{"created_at": "2023-02-06T22:09:54.000Z", "text": "rindo mt kkk pq meu carregador agarrou na tomada, tive que desmontar tudo pra tirar e n\u00e3o estragar ele e esqueci a ordem dos fios.. fui montar de novo fiz errado e deu um curto circuito que a casa toda ficou sem luz!! medo de ter queimado algo mas deu tudo certo kkk s\u00f3 isolei dps", "id": "1622719257669763072"},{"created_at": "2023-02-06T22:04:30.000Z", "text": "@andre_barcinski Hahahahah. T\u00f4 rindo da ratoeira do ar condicionado, equipamentos candidatissimos a produzir um curto circuito.", "id": "1622717901219266571"},{"created_at": "2023-02-06T21:55:15.000Z", "text": "O motorista que manja mais ligou pro mec\u00e2nico e descobriram que era um curto circuito que tava fazendo os fus\u00edveis queimarem", "id": "1622715570796855310"},{"created_at": "2023-02-06T20:55:05.000Z", "text": "@_breniri Cuidado pra n\u00e3o tirar essa foto e dps mexer num PC que pode dar curto circuito hein", "id": "1622700430097514496"},{"created_at": "2023-02-06T20:12:58.000Z", "text": "Virada, com o olho pulando e qse tendo um curto circuito, mas ainda sim espirrando melatonina e tomando rem\u00e9dio p dormir\nPq meu Karma veio forte e mesmo nessas condi\u00e7\u00f5es eu n\u00e3o consigo ajustar meu hor\u00e1rio de dormir", "id": "1622689832324501508"},{"created_at": "2023-02-06T20:10:27.000Z", "text": "@HurricaneForec Coisa mais comum durante vendavais muito poderosos e tornados os condutores de alum\u00ednios se tocarem e l\u00e1 na outra cidade conseguir ver. Como foi o curto circuito na subesta\u00e7\u00e3o de Viam\u00e3o,RS ano passado,clareou tudo,muitos achavam que era raio,mas n\u00e3o era.", "id": "1622689195624890368"},{"created_at": "2023-02-06T19:41:28.000Z", "text": "eu tinha uma tomada e um sonho: causei curto circuito no predio \u2764\ufe0f", "id": "1622681904997715968"},{"created_at": "2023-02-06T19:08:06.000Z", "text": "@realpfigueiredo @eduardopaes A\u00ed entra em curto circuito. https://t.co/RtjDHp2J7W", "id": "1622673505639702545"},{"created_at": "2023-02-06T19:00:02.000Z", "text": "@avizmf @thurzindk @ghunaviper @HurricaneForec Exatamente,esses fen\u00f3menos s\u00e3o chamados de flashover,pode ser causado por curto circuito fase terra (queda de \u00e1rvore) e fase-fase (ventos,raios e terremotos). https://t.co/e2KElnMqe4", "id": "1622671477148459019"},{"created_at": "2023-02-06T18:53:30.000Z", "text": "@HeartFeelArt @netunowo NOSSA SIM KRL NOSSA MEU DEUS\n(E mais umas coisinhas pra completar tamb\u00e9m \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d)\n\nMeu c\u00e9rebro vai entrar em curto circuito\n\nVou virar aquela m\u00fasica da Pitty\n\"Pane no sistema, algu\u00e9m me desconfigurou\"", "id": "1622669832570249218"},{"created_at": "2023-02-06T18:49:19.000Z", "text": "@SamsungBrasil ainda esperando uma posi\u00e7\u00e3o, quase acontece uma trag\u00e9dia por um curto-circuito num equipamento seu, com menos de um ano de uso, e, at\u00e9 agora, nada!!!", "id": "1622668779833499668"},{"created_at": "2023-02-06T18:38:49.000Z", "text": "Nosso planeta \u00e9 el\u00e9trico e est\u00e1 entrando em curto circuito!!! https://t.co/z5tko0bwa2", "id": "1622666136805416968"},{"created_at": "2023-02-06T18:33:14.000Z", "text": "eu e meu jeitinho de entrar em curto circuito toda vez que mulher bonita da em cima de mim", "id": "1622664730287513612"},{"created_at": "2023-02-06T18:32:44.000Z", "text": "@guto_schiavetto Sei l\u00e1, v\u00e9io. \nAcho que deu curto circuito nos meus neur\u00f4nios.", "id": "1622664607713173523"},{"created_at": "2023-02-06T18:20:13.000Z", "text": "Se existisse o se\nQuem cairia em si?\nQue a vida de longa seria um curto circuito\n\nSe existisse o se\nIn\u00fameras vezes se\nQualquer simples ato seria um fato infinito\n\n- Se existisse o \u201cSe\u201d (Banda Resgate)", "id": "1622661454808711168"},{"created_at": "2023-02-06T17:50:41.000Z", "text": "meu c\u00e9rebro est\u00e1 em curto circuito\nthis Louis and this Harry\nthis Louis and this Harry https://t.co/GWb26BcZiZ", "id": "1622654023466721287"},{"created_at": "2023-02-06T17:44:23.000Z", "text": "@eduardopaes Linha 483 Penha X General Os\u00f3rio, via\u00e7\u00e3o VG, n\u00famero do carro B31017.\nEsse \u00e9 um dos v\u00e1rios carros sem a alavanca de seguran\u00e7a nas janelas.\nSe houver um acidente ou mesmo um curto circuito, vai ser fatalidade em massa, essa linha s\u00f3 anda as lotada. https://t.co/4ckW7JocNj", "id": "1622652440347541547"},{"created_at": "2023-02-06T17:14:42.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um &lt;i&gt;curto-circuito temporal&lt;/i&gt; https://t.co/6Uc5K0awvX", "id": "1622644969394655234"},{"created_at": "2023-02-06T16:45:49.000Z", "text": "Ego feminino descobre que homens tem prefer\u00eancias e entra em curto circuito https://t.co/u76E73QEhC", "id": "1622637699252224004"},{"created_at": "2023-02-06T16:38:40.000Z", "text": "@pierolei @camaradamachado @olemos_gui @HolmoMateus @romulusmaya De curto circuito cerebral, a meninada do Duplo Hosp\u00edcio entende bem, embora a especialidade deles seja mesmo FIO TERRA!", "id": "1622635900755640343"},{"created_at": "2023-02-06T16:33:22.000Z", "text": "- levei um choque que poderia ter me matado\n- meu PC pifou\n- cai da escada\n- levei outro choque\n- fui colocar um interruptor e ele deu curto circuito \n- meu mouse caiu e quebrou\n- cai da cama\n- fui levantar do ch\u00e3o tropecei no carregador e meu notebook voou longe\n- https://t.co/b1h782OJPn", "id": "1622634567440924681"},{"created_at": "2023-02-06T16:23:59.000Z", "text": "qnd a reis souber q ela eh mais bonita q a camila cabello acho q da at\u00e9 curto circuito", "id": "1622632204307161089"},{"created_at": "2023-02-06T15:57:19.000Z", "text": "Lembrando do dia que Lu\u00eds da Ro\u00e7a foi fazer um neg\u00f3cio que ele viu que apaga a luz e ele exagerou e simplesmente deu um curto circuito na energia https://t.co/z91xL7BJRm", "id": "1622625494343589888"},{"created_at": "2023-02-06T15:47:06.000Z", "text": "deu um curto circuito no ventilador da minha sala no primeiro dia de aula, sinto que esse ano vai ser \u00f3timo", "id": "1622622921679335424"},{"created_at": "2023-02-06T15:45:58.000Z", "text": "Podem comprar o Intendente e encher o 28 de estrangeiros, mas Lisboa s\u00f3 funciona com os pobres e imigrantes que l\u00e1 vivem, na Mouraria, amontoados e escondidos. E depois os acidentes acontecem, um curto-circuito, uma overdose, e fala-se em \"sa\u00fade p\u00fablica\" e \"condi\u00e7\u00f5es miser\u00e1veis\".", "id": "1622622636596494336"},{"created_at": "2023-02-06T15:40:54.000Z", "text": "agrade\u00e7o mt aos meus colegas do cpm por gerarem esse tipo de entretenimento. at\u00e9 curto circuito as lendas j\u00e1 causaram https://t.co/MQobXM1X7B", "id": "1622621364489183232"},{"created_at": "2023-02-06T15:30:02.000Z", "text": "@c52842478a614c0 @jpfpenedo @expresso J\u00e1 vi que voc\u00ea entrou em curto-circuito cerebral... j\u00e1 n\u00e3o tem nexo o q voc\u00ea diz...\n\u00c9 o que acontece quando nosso mundo desaba ao perceber a sua invalidade e falsidade...", "id": "1622618629555486722"},{"created_at": "2023-02-06T15:24:21.000Z", "text": "imagina d\u00e1 algum curto circuito enquanto vc dorme e a cama sobe sozinha https://t.co/xzKa9Ze8DR", "id": "1622617198085787649"},{"created_at": "2023-02-06T15:06:35.000Z", "text": "@cvmismnds na primeira lavagem a m\u00e1quina dando curto-circuito", "id": "1622612725326131201"},{"created_at": "2023-02-06T14:28:36.000Z", "text": "Das coisas que poderiam acontecer a l\u00e2mpada do m\u00f3dulo entrar em curto-circuito e come\u00e7ar a pingar fa\u00edsca eu realmente n\u00e3o esperava", "id": "1622603169174790144"},{"created_at": "2023-02-06T14:12:52.000Z", "text": "A velha sensa\u00e7\u00e3o de parecer n\u00e3o pertencer a lugar algum \u00e9 desesperador. Eu t\u00f4 entrando em curto circuito porque eu j\u00e1 t\u00f4 a semanas em crise e sem nenhuma perspectiva disso melhorar, pelo menos o rem\u00e9dio t\u00e1 segurando um surto.", "id": "1622599210699829248"},{"created_at": "2023-02-06T13:59:24.000Z", "text": "@ArturAnjos @jonasnuts @Belinhaaposos60 @pcirne @RuiFari75005670 @MiguelBushes @zdamen_ @ajoanadapraia @LuisFCorreia @Marco__TM @Brloi @dramalho @under_less @andre_florestal @jcpandrade @_omidiferro_ @jorgejcp1975 @luispires @SissaCaganer @JRafaelPires @postaspescada @vazalmeida @PJFDF @RicardoZarb @Olavississimo @Susanahenri2020 @jessiehouben @cubenux @JCarvalho1972 @Vega9000 @storrao @azulejo_pop @byneca @Paulo1982sousa @cm78_ @CAlbertto @LRMAZEVEDO @nuno_ivo @dvsk__ @RobinBlueDrago @bazert @RaquelQBaste @arcebispo @cmmareco @marcolss @QuilometroInfin @OCalhau Na minha velhinha Hayabusa basta fazer um curto-circuito numa ficha que est\u00e1 debaixo do banco do pendura e aquilo mostra o erro no display...mas \u00e9 muito limitada.", "id": "1622595818451599362"},{"created_at": "2023-02-06T13:58:46.000Z", "text": "@isagidefender meu c\u00e9rebro sempre entra em curto circuito quando lembro q ele tem 1,90", "id": "1622595662616399872"},{"created_at": "2023-02-06T13:46:36.000Z", "text": "O caso mais recente, que n\u00e3o foi contabilizado nas estat\u00edsticas, aconteceu neste domingo (5), em Tururu, a 128 quil\u00f4metros de Fortaleza, onde duas crian\u00e7as morreram carbonizadas ap\u00f3s um inc\u00eandio causado por curto-circuito na tomada em que um ventilador estava conectado.", "id": "1622592597318418433"},{"created_at": "2023-02-06T13:40:54.000Z", "text": "@eduardopaes @aguedescartoon @carolmorand @Cecillia Olha a\u00ed, se um carro desse dentro do t\u00fanel por exemplo entra em curto circuito, \u00e9 fatalidade certa.\nBom o senhor prefeito j\u00e1 est\u00e1 ciente. https://t.co/PVSvS0XWqS", "id": "1622591162413375489"},{"created_at": "2023-02-06T13:40:29.000Z", "text": "@fuooun N\u00e3o gosta ir atras de chave pra abrir porta, pegar outra chave, que abre outra porta, pra pegar manivela, pra pegar chave, pra pegar curto circuito numero 1, pegar chave, pegar Big Gear, liberar agua, mister X aparece, pegar hammer jack, pegar gear pequena, pegar circuito 2 pegar", "id": "1622591060839915524"},{"created_at": "2023-02-06T13:18:58.000Z", "text": "@EnelClientesBR fa\u00e7a alguma coisa, estou a 5 dias com as luzes piscando devido a esse curto circuito no poste pr\u00f3ximo a minha resid\u00eancia. Niter\u00f3i, Rua Ferdinando Ognibeni. https://t.co/WLLASfRhD3", "id": "1622585643766321153"},{"created_at": "2023-02-06T13:01:56.000Z", "text": "WXR azul\ns\u00f3 pra combinar com o bra\u00e7o ciborgue\nsua l\u00e1grima me deu curto-circuito\nvoc\u00ea passou no meu teste de turing", "id": "1622581356898263041"},{"created_at": "2023-02-06T12:55:13.000Z", "text": "\ud83d\udca5PRECINHO | TOP \ud83d\udca5 #AliExpress-02\n\ud83e\uddd0 Alta velocidade usb 3/4 slot r\u00e1pido carregador de bateria recarreg\u00e1vel prote\u00e7\u00e3o contra curto-circuito aaa e aa bateria recarreg\u00e1vel esta\u00e7\u00e3o\n\nDe R$ 12.04\n\n\ud83d\ude31 Por R$ 7.60  \n*Valor alterado, de acordo co... https://t.co/hZ3VXGzisv https://t.co/LU3vCmZfJp", "id": "1622579669101867009"},{"created_at": "2023-02-06T12:34:41.000Z", "text": "@sauartwork O famoso curto circuito AKSKKDKSKD Jesus essa foi terr\u00edvel akdksks", "id": "1622574499219505152"},{"created_at": "2023-02-06T12:20:54.000Z", "text": "essa aula de alem\u00e3o s\u00f3 fez me dar um curto circuito o povo fala comigo e eu n\u00e3o sei se respondo em alem\u00e3o portugu\u00eas ou ingles", "id": "1622571031423508481"},{"created_at": "2023-02-06T12:14:23.000Z", "text": "Primeira segunda no apto novo, j\u00e1 provoquei um curto circuito \ud83d\ude43", "id": "1622569392583110658"},{"created_at": "2023-02-06T10:28:30.000Z", "text": "@generala @jbizarro Est\u00e1 explicado o curto circuito...", "id": "1622542746153017345"},{"created_at": "2023-02-06T10:03:29.000Z", "text": "@JosMiguelCarv11 @plusbenfica Mas j\u00e1 que essa tua cegueira impossibilita a exist\u00eancia da tua opini\u00e3o pr\u00f3pria pega l\u00e1 outra, at\u00e9 mais grave que a entrada do Wendel, que tamb\u00e9m s\u00f3 deu amarelo: \nAgora que n\u00e3o h\u00e1 jogadores do FCPorto envolvidos, j\u00e1 n\u00e3o deves fazer curto-circuito... https://t.co/GlGSPsUY5v", "id": "1622536447826747394"},{"created_at": "2023-02-06T09:06:51.000Z", "text": "@silvianagata @TomBombadil1954 @derflecha A gente reclama com raz\u00e3o do mau comportamento e falta de treinamento dos policiais, mas muita gente tbm n\u00e3o colabora qdo \u00e9 abordada. H\u00e1 in\u00fameros casos onde o curto-circuito ocorre pq o policial est\u00e1 s\u00f3 esperando sua rea\u00e7\u00e3o pra usar for\u00e7a bruta. E a\u00ed pra resultar em merda...", "id": "1622522197716742146"},{"created_at": "2023-02-06T06:04:30.000Z", "text": "Apenas stories de Gustavo Tubar\u00e3o v\u00e3o neutralizar o curto circuito do meu c\u00e9rebro agora, essa \u00e9 a medida q eu vou tomar", "id": "1622476306645385218"},{"created_at": "2023-02-06T05:06:06.000Z", "text": "@portugueselegal Qdo. ou\u00e7o \"Petrobras SUBIU o pre\u00e7o da gasolina\" no notici\u00e1rio d\u00e1 um curto circuito cerebral. E eles deveriam ser os falantes melhor preparados.", "id": "1622461611251232769"},{"created_at": "2023-02-06T04:59:32.000Z", "text": "Se eu for falar isso pra um amigo meu ele entra em curto circuito kkkkkkk mas s\u00e3o os fatos https://t.co/qigwT9YyHS", "id": "1622459959895097344"},{"created_at": "2023-02-06T03:06:13.000Z", "text": "@Dantinhas O deserto entrou em curto circuito?  A falsa da Tina n\u00e3o disse que quer ir com ele ?  Pq tem gente de l\u00e1 que est\u00e1 votando no black", "id": "1622431442297929728"},{"created_at": "2023-02-06T02:56:23.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um curto-circuito temporal https://t.co/25vWZQ0AEh", "id": "1622428965913726984"},{"created_at": "2023-02-06T02:40:43.000Z", "text": "minha cabe\u00e7a entrou em curto circuito s\u00f3 consigo pensar nisso agora pelo amor de DEUS https://t.co/KP3nwv5sGq", "id": "1622425023968337922"},{"created_at": "2023-02-06T02:02:05.000Z", "text": "@oowkevin da curto circuito", "id": "1622415302809059330"},{"created_at": "2023-02-06T01:47:43.000Z", "text": "O grande numero de \"choques\" entre os pilotos eh devido a Los Angeles ser um \"curto-circuito\" ? Kkkkkkkkk  #nascarnobandsports", "id": "1622411686660476930"},{"created_at": "2023-02-06T01:13:39.000Z", "text": "@gabzyagz e esses raios q parece q ta tendo curto-circuito no c\u00e9u????", "id": "1622403111326302212"},{"created_at": "2023-02-06T01:10:45.000Z", "text": "tremo muito quando vejo o harry gente nao sei o que acontece parece q aconrece um curto circuito em mim aoenas k ank demajs", "id": "1622402383593480193"},{"created_at": "2023-02-06T00:34:40.000Z", "text": "juro cada cent\u00edmetro dele \u00e9 absolutamente perfeito tudo nele me encanta estou entrando em curto circuito https://t.co/qcTbzQv3bj", "id": "1622393304229855232"},{"created_at": "2023-02-06T00:05:22.000Z", "text": "simplesmente resolveu dar u, curto circuito aqui em casa e a energia foi pra casa do caralho\nv\u00e9i se eu n\u00e3o conseguir assistir a premia\u00e7\u00e3o eu juro que me m", "id": "1622385930429423616"},{"created_at": "2023-02-05T23:11:58.000Z", "text": "@SoulsBenjor curto circuito \ud83e\udd2f https://t.co/305j2xXRnd", "id": "1622372489316769796"},{"created_at": "2023-02-05T22:33:39.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um &lt;i&gt;curto-circuito temporal&lt;/i&gt; https://t.co/YRO5tB2YON", "id": "1622362846993567747"},{"created_at": "2023-02-05T21:38:37.000Z", "text": "a barba eu vou ter um siricutico um curto circuito QUE HOMEM GOSTOSO https://t.co/cRh0RNcxiZ", "id": "1622348995954724865"},{"created_at": "2023-02-05T20:51:51.000Z", "text": "@Ritaeducamassas Shhh, n\u00e3o lhe digas que \"queer friendly\" e \"queer\" s\u00e3o coisas diferentes, que entra em curto-circuito.", "id": "1622337227853336577"},{"created_at": "2023-02-05T20:30:54.000Z", "text": "Tudo converge para um agravamento e Lula, ironicamente, p\u00f5e em curto-circuito a narrativa f\u00e1cil de \"Putin vil\u00e3o da Marvel\" e eixo euro-americano bonzinho, expondo o limite f\u00edsico da narrativa (5/5).", "id": "1622331957177622529"},{"created_at": "2023-02-05T20:13:59.000Z", "text": "Uma caracteristica que ja percebi na minha personalidade, sempre que tenho muita coisa para processar, entro em curto circuito, pego um livro e me desligo do mundo, dessa vez estou no fim do terceiro livro desde segunda feira... Dormir pra que?", "id": "1622327700705710083"},{"created_at": "2023-02-05T19:35:56.000Z", "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i resid\u00eancia na Vila Francelina\n\nMoradores da casa teriam relatado aos bombeiros que um curto-circuito teria causado as chamas; ningu\u00e9m se feriu\n\nLeia: https://t.co/i7aMOPf1IQ https://t.co/68KwZCljpu", "id": "1622318122517598211"},{"created_at": "2023-02-05T18:52:53.000Z", "text": "minha casa com risco de dar curto circuito e pega fogo em td que horror", "id": "1622307291553824771"},{"created_at": "2023-02-05T18:32:37.000Z", "text": "a luz caindo e voltando toda hora espero que d\u00ea um curto circuito pra eu ganhar uma boa indeniza\u00e7\u00e3o da light https://t.co/IdJMzrCag9", "id": "1622302190445412352"},{"created_at": "2023-02-05T18:16:04.000Z", "text": "Tenho mais de 15 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea de instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas e NR10, al\u00e9m de ter atuado como professor de curso de capacita\u00e7\u00e3o profissional. Possuo experi\u00eancia em projetos el\u00e9tricos, dimensionamento de curto-circuito, dimensionamento de fia\u00e7\u00e3o e cabos el\u00e9tricos. https://t.co/Kr0atJ82ba", "id": "1622298026252410880"},{"created_at": "2023-02-05T16:50:52.000Z", "text": "@EletricistaLei3 Entrava em CUrto-cirCUito", "id": "1622276581233156098"},{"created_at": "2023-02-05T15:32:52.000Z", "text": "minha cabe\u00e7a em curto circuito pq as duas personalidades estao aparecendo ao mesmo tempo https://t.co/uHubHBv58r", "id": "1622256954247634949"},{"created_at": "2023-02-05T15:10:39.000Z", "text": "preciso sair de casa hoje ou meu cerebro entra em curto circuito", "id": "1622251362028326913"},{"created_at": "2023-02-05T14:56:28.000Z", "text": "@stevieforyou @choquei A m\u00e3e dele deu \u00e0 luz a ele e a tua deu um curto circuito", "id": "1622247791438307329"},{"created_at": "2023-02-05T14:45:48.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um &lt;i&gt;curto-circuito temporal&lt;/i&gt; https://t.co/h8utc9Fba1", "id": "1622245108501385216"},{"created_at": "2023-02-05T14:36:20.000Z", "text": "minha mente entrou em curto circuito e estou olhando pro teto tentando entender e me sentindo levemente burra", "id": "1622242726681972738"},{"created_at": "2023-02-05T14:00:03.000Z", "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i ind\u00fastria t\u00eaxtil no Sert\u00e3o da Para\u00edba | Curto-circuito em uma das m\u00e1quinas deu in\u00edcio \u00e0s chamas. Todo o algod\u00e3o foi queimado. https://t.co/LttanQTGX1", "id": "1622233595795357698"},{"created_at": "2023-02-05T13:38:21.000Z", "text": "Uma hora dessas de um domingo e minha m\u00e3e me acordando pra arrumar o curto circuito q s\u00f3 oxal\u00e1 sabe como ela deu na maquina de lavar", "id": "1622228134417383424"},{"created_at": "2023-02-05T11:23:35.000Z", "text": "Fogo pode ter come\u00e7ado em um curto-circuito no ventilador. #Enfoco https://t.co/9haNuQM2Fj", "id": "1622194220344791046"},{"created_at": "2023-02-05T06:37:16.000Z", "text": "Gay panic muito forte entrei em curto circuito \ud83d\udc2f", "id": "1622122166996140032"},{"created_at": "2023-02-05T05:30:04.000Z", "text": "@revistaoeste Curto circuito na lacrolandia", "id": "1622105255197528064"},{"created_at": "2023-02-05T05:02:40.000Z", "text": "@estrelalcadente \u00c9 muita coragem fazer isso com algod\u00e3o, sou paranoica teria medo de dar curto circuito e pegar fogo mais f\u00e1cil", "id": "1622098358537011201"},{"created_at": "2023-02-05T04:36:30.000Z", "text": "@Err07de_ enfiar a cabe\u00e7a dele pela TV e causar curto circuito", "id": "1622091774591213568"},{"created_at": "2023-02-05T03:35:38.000Z", "text": "@choquei Vou criar a p\u00e1gina curto-circuito, pra apagar as asneiras desse choque", "id": "1622076457072705536"},{"created_at": "2023-02-05T03:23:19.000Z", "text": "@ThallesVieira17 Lembre-se s\u00f3 bomba se existir rico de explos\u00e3o, at\u00e9 somente curto circuito kkkkk", "id": "1622073357301596162"},{"created_at": "2023-02-05T02:56:20.000Z", "text": "Eu poderia ser muito boa em algumas coisas se eu quisesse mas minha depress\u00e3o n\u00e3o deixa..\ns\u00f3 consigo chegar at\u00e9 onde ela deixa sen\u00e3o tenho um curto-circuito mental", "id": "1622066566039838721"},{"created_at": "2023-02-05T02:10:08.000Z", "text": "@BlueF4iryD0ll Eu tenho um pequeno pavor de fogo e qualquer coisa que possa gerar um inc\u00eandio\n\nTenho 21 anos e nunca risquei um f\u00f3sforo na vida\nN\u00e3o tomo banho quando estou sozinha por medo de curto circuito\nN\u00e3o ligo/desligo nada em tomadas que n\u00e3o sejam a do meu quarto\n\nSou doidinha", "id": "1622054941123559425"},{"created_at": "2023-02-05T01:11:05.000Z", "text": "a flodagem maci\u00e7a e exacerbada deste j\u00e1 causando curto circuito na matrix \nhttps://t.co/G80RLu1drK https://t.co/7XFgAgw57P", "id": "1622040077479153667"},{"created_at": "2023-02-05T00:19:51.000Z", "text": "n\u00e3o eu fui ligar a extens\u00e3o na tomada e deu um curto circuito em casa que apagou TUDO pq tudo acontece comigo?", "id": "1622027185195286529"},{"created_at": "2023-02-05T00:07:30.000Z", "text": "hm que del\u00edcia resolvi vir dormir na casa dos meus av\u00f3s justo no dia que metade da casa deu curto circuito e os quartos todos t\u00e3o sem energia \ud83d\ude0d dormir no calor amo \ud83d\ude0d", "id": "1622024075655749632"},{"created_at": "2023-02-04T23:41:29.000Z", "text": "40 minutos de atraso no Gigante do Norte. A partida entre Sport Sinop e Luverdense ainda n\u00e3o come\u00e7ou devido \u00e0 um curto-circuito no est\u00e1dio. Seguimos sem previs\u00e3o de bola rolando.", "id": "1622017529756393472"},{"created_at": "2023-02-04T23:16:50.000Z", "text": "Chegamos a 15 minutos de atraso no Gigante do Norte. Um curto-circuito atingiu uma das torres de ilumina\u00e7\u00e3o do est\u00e1dio e uma equipe tenta realizar os reparos.", "id": "1622011326347239431"},{"created_at": "2023-02-04T22:36:27.000Z", "text": "\u017dI\u017dEK PROP\u00d5E UM CURTO-CIRCUITO TEMPORAL\nFil\u00f3sofo sustenta: o futuro n\u00e3o poder\u00e1 ser mudado;mas o passado, https://t.co/3ngEhCj1TE o colapso civilizat\u00f3rio hoje parece inevit\u00e1vel,\u00e9 preciso outra t\u00e1tica do porvir: introduzir,na sequ\u00eancia de eventos que nos...\n\nhttps://t.co/iisB88Im3m", "id": "1622001162063953920"},{"created_at": "2023-02-04T22:30:51.000Z", "text": "acabou as ofensa e deu curto circuito no c\u00e9rebro https://t.co/uE1uwk510o", "id": "1621999755093057537"},{"created_at": "2023-02-04T21:58:16.000Z", "text": "as vezes me da uns curto circuito tipo meu deus eles realmente s\u00e3o melhores amigos se amam v\u00e3o no anivers\u00e1rio um do outro e n \u00e9 s\u00f3 marketing da s\u00e9rie https://t.co/qi9sCBRPSU", "id": "1621991554582777856"},{"created_at": "2023-02-04T21:20:32.000Z", "text": "Acho que deu curto circuito aqui em casa e queimou tudo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1621982058162659330"},{"created_at": "2023-02-04T21:19:33.000Z", "text": "@baby_cherry98 Hehe, fazer quest\u00e3o de nem me esfor\u00e7ar ent\u00e3o, voc\u00ea \u00e9 perfeita \u2764\ufe0f\ud83e\udee0, um pouco mais disso e acho que meu c\u00e9rebro entra em curto circuito", "id": "1621981809956249606"},{"created_at": "2023-02-04T20:59:41.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um &lt;i&gt;curto-circuito temporal&lt;/i&gt; https://t.co/Mw06ljjEEP", "id": "1621976812149477376"},{"created_at": "2023-02-04T19:00:00.000Z", "text": "O MELHOR DA SEMANA | \u017dI\u017dEK PROP\u00d5E UM CURTO-CIRCUITO TEMPORAL\nFil\u00f3sofo sustenta: o futuro n\u00e3o poder\u00e1 ser mudado; mas o passado, sim. Se o colapso civilizat\u00f3rio hoje parece inevit\u00e1vel, \u00e9 preciso outra t\u00e1tica do porvir: introduzir, na sequ...\nPor Slavoj \u017di\u017eek\nhttps://t.co/OTA1zWpOn3", "id": "1621946692168998912"},{"created_at": "2023-02-04T18:14:59.000Z", "text": "@corvuscente Curto Circuito para mim \u00e9 s\u00f3 Rui Unas", "id": "1621935364339286018"},{"created_at": "2023-02-04T17:20:55.000Z", "text": "minha mae falou ta ventando vc vai de vestidinho mesmo? e eu q to pensando nesse outfit desde ontem entrando em curto circuito", "id": "1621921758679863299"},{"created_at": "2023-02-04T17:07:33.000Z", "text": "Quando os polos s\u00e3o positivo e negativo \u00f1 se entendem nunca, vai dar sempre curto circuito. Essa parceria \u00f1 prospera. \u2066@CarlosBolsonaro\u2069 \u2066@JanainaDoBrasil\u2069 \u2066@Biakicis\u2069 \u2066@GeneralMourao\u2069 \u2066@MarcosRogerio\u2069 \u2066@rogeriosmarinho\u2069 https://t.co/PCvasKpZNn", "id": "1621918395577810948"},{"created_at": "2023-02-04T16:47:27.000Z", "text": "@Kxwaiii A gaja da direita acho que \u00e9 do curto circuito.", "id": "1621913334172753922"},{"created_at": "2023-02-04T16:34:13.000Z", "text": "meu deus myllena d*ll* respondeu uma pessoa que apareceu na minha tl eu tive 5 curto circuito", "id": "1621910003173957634"},{"created_at": "2023-02-04T15:41:52.000Z", "text": "fui tomar banho e o chuveiro entrou em curto circuito e come\u00e7ou a pegar fogo", "id": "1621896828911329280"},{"created_at": "2023-02-04T15:37:36.000Z", "text": "Estas micro celebridades do Twitter n\u00e3o aguentam ler uma opini\u00e3o que n\u00e3o esteja 100% a dar-lhes raz\u00e3o que come\u00e7am logo a dar curto circuito \ud83d\ude2d take a chill pill and also try empathy", "id": "1621895757203738625"},{"created_at": "2023-02-04T15:34:40.000Z", "text": "eu n\u00e3o queria ter notado isso. agora estou em curto circuito.", "id": "1621895018133819392"},{"created_at": "2023-02-04T15:30:11.000Z", "text": "po nao gosto muito da minha familia la de campos nao, mas alguns parentes meu morreram queimados por causa de um curto circuito num ventilador, mds s\u00f3 Deus sabe como fiquei", "id": "1621893892160331777"},{"created_at": "2023-02-04T15:26:59.000Z", "text": "@silvapcaique Ele t\u00eam que fazer a m\u00e9dia afinal do CRF que vem a verba milion\u00e1ria,\u00e9 um rob\u00f4 em curto circuito. https://t.co/wHYYmOlUGB", "id": "1621893083548852225"},{"created_at": "2023-02-04T15:22:32.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um &lt;i&gt;curto-circuito temporal&lt;/i&gt; https://t.co/mo3E5o2fop", "id": "1621891965745860608"},{"created_at": "2023-02-04T14:36:45.000Z", "text": "Transformador sofre curto-circuito e pega fogo na zona Norte de Teresina; n\u00e3o houve v\u00edtimas https://t.co/jFB41IgWXc", "id": "1621880444634501124"},{"created_at": "2023-02-04T14:18:48.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um curto-circuito temporal - Outras Palavras - https://t.co/ReAI8S3jzy #GoogleAlerts", "id": "1621875924353392641"},{"created_at": "2023-02-04T13:37:58.000Z", "text": "@juu_br \u00c9 isso. Paix\u00e3o \u00e9 descuido, curto-circuito. Amor \u00e9 aten\u00e7\u00e3o, escolha, constru\u00e7\u00e3o.\n\n(Me senti a letra da Rita Lee agora)", "id": "1621865649910726656"},{"created_at": "2023-02-04T13:36:57.000Z", "text": "@ATROMBETA3 A hora do curto circuito. Quando vc inverte as polaridades e pensa que \u00e9 tudo a mesma coisa.", "id": "1621865396050530304"},{"created_at": "2023-02-04T13:09:15.000Z", "text": "Sonhei que eu morria de curto circuito no fio do poste pela terceira noite consecutiva e eis o significado https://t.co/4Apm2SdYEe", "id": "1621858421543673856"},{"created_at": "2023-02-04T13:08:29.000Z", "text": "@VanLiberdade Bom dia! O meu c\u00e9rebro j\u00e1 deu curto circuito \ud83e\udd2f\ud83d\udd25 h\u00e1 muito tempo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1621858229784305664"},{"created_at": "2023-02-04T12:54:03.000Z", "text": "@felipeneto @randolfeap Curto circuito mental kkkkkk", "id": "1621854599379390464"},{"created_at": "2023-02-04T12:47:29.000Z", "text": "mds esse fone eh essa incr\u00edvel o meu antigo tava qse tanto curto circuito deus eh mais", "id": "1621852944579629057"},{"created_at": "2023-02-04T11:58:42.000Z", "text": "@tucabr54 S\u00e9rio?  Deu curto circuito no Tico e teco  desse pessoal. \n\nSanat\u00f3rio Brasil.", "id": "1621840670657757185"},{"created_at": "2023-02-04T11:56:56.000Z", "text": "@tatymeloo18 curto circuito numa das cozinhas", "id": "1621840223989637120"},{"created_at": "2023-02-04T10:15:01.000Z", "text": "Deu um curto-circuito no Xand\u00e3o\u2026 ele ia multar o sistema\u2026 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/K7PcmzEymf", "id": "1621814575506112512"},{"created_at": "2023-02-04T09:44:04.000Z", "text": "H\u00e9lio Schwartsman: Sigilo esp\u00fario\nVoto secreto de parlamentar \u00e9 curto-circuito da democracia representativa \nhttps://t.co/ZpQIgtg8tc+\nOU \nhttps://t.co/gWwDBZjyAE \ncc @Conteudo_Livre", "id": "1621806787308539905"},{"created_at": "2023-02-04T09:43:03.000Z", "text": "Minhas coisas agora passaram do ingl\u00eas pro espanhol e agora meu c\u00e9rebro entrou em curto circuito porque sinto vontade falar espanhol 24 horas", "id": "1621806531959209984"},{"created_at": "2023-02-04T08:47:54.000Z", "text": "@tiagosantineli ELE Vive e estar\u00e1 sempre dentro da sua mente pacientemente trocando os fus\u00edveis que teimam em queimar at\u00e9 encontrar o local exato do curto circuito. https://t.co/HE93Fq6S4k", "id": "1621792651468062721"},{"created_at": "2023-02-04T08:10:55.000Z", "text": "@maa_eugenia A Amanda t\u00e1 passando por aquelas noites que o nosso c\u00e9rebro entra em curto circuito. Me identifico muito com ela", "id": "1621783345968324608"},{"created_at": "2023-02-04T06:58:06.000Z", "text": "eu e o dudu achando que era fogos e simplesmente era o poste pegando fogo e em curto circuito", "id": "1621765020911640576"},{"created_at": "2023-02-04T06:57:05.000Z", "text": "@Brendajenny9 Ser\u00e1 que foi tipo um curto-circuito em algum transformador ou subesta\u00e7\u00e3o?", "id": "1621764766455693313"},{"created_at": "2023-02-04T05:47:15.000Z", "text": "\u017di\u017eek prop\u00f5e um curto-circuito temporal https://t.co/25vWZQ0AEh", "id": "1621747192254824448"},{"created_at": "2023-02-04T04:29:00.000Z", "text": "@mvitorodrigues Haddad criar \" fake curto-circuito\", que papo \u00e9 esse? Desculpe, n\u00e3o entendi nada do que voc\u00ea disse,", "id": "1621727498277986304"},{"created_at": "2023-02-04T04:17:02.000Z", "text": "Deu curto-circuito no Nic\u00e1cio de inveja pq ele que queria ter beijado kkkkkkk #BBB23 https://t.co/4eMdn6ceQe", "id": "1621724487631650816"},{"created_at": "2023-02-04T04:04:19.000Z", "text": "@loonadeukae @idaerosie FJSDFBHSDSBFHJDFJHSBFHSDBJSD SEI perd\u00e3o pelo curto circuito foi de prop\u00f3sito", "id": "1621721285301501953"},{"created_at": "2023-02-04T01:30:42.000Z", "text": "@heejinsvivi n\u00e3o pensa nem um pouquinho, se tenta pensar \u00e9 capaz de dar um curto-circuito", "id": "1621682628251340801"},{"created_at": "2023-02-04T01:06:05.000Z", "text": "Gerenciamento de estresse: 404ERROR NOT FOUND\n\nDeu curto circuito no meu sistema l\u00edmbico", "id": "1621676431729123330"},{"created_at": "2023-02-04T01:00:02.000Z", "text": "EDI\u00c7\u00c3O DO DIA:\n\u017di\u017eek prop\u00f5e um curto-circuito temporal. Brasil: A literatura como um direito humano. Cornershop: o precarizado que compra por voc\u00ea. M\u00e9xico: Balan\u00e7o de quatro anos de L\u00f3pez Obrador. \n\nLeia a edi\u00e7\u00e3o desta sexta-feira em Outras Palavras\nhttps://t.co/9sC4hlZSab", "id": "1621674910119518210"},{"created_at": "2023-02-04T00:59:43.000Z", "text": "@attsleep Mano arrancaram fio de energia aqui na frente de casa eu tenho quase certeza que deu curto circuito na placa por instabilidade de energia \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d krl eu to querendo matar algu\u00e9m", "id": "1621674829114900482"},{"created_at": "2023-02-04T00:19:01.000Z", "text": "Chamadas do tipo \"Haddad d\u00e1 bons sinais\" partem da falsa premissa que ele tem alguma independ\u00eancia. N\u00e3o tem e est\u00e1 ali mesmo assim. Ou seja, sabe que o seu papel \u00e9 o de criar um fake curto-circuito enquanto quem de fato manda diz as coisas como de fato s\u00e3o.", "id": "1621664586037329921"},{"created_at": "2023-02-04T00:16:45.000Z", "text": "Eu e minha amiga tendo um curto circuito pq n\u00e3o sabemos diferenciar cor/ra\u00e7a. PQ EU NAO APRENDI ISSO NA ESCOLA? nunca sei usar o termo correto", "id": "1621664018246115328"},{"created_at": "2023-02-03T23:51:26.000Z", "text": "Deu curto circuito.\ud83d\ude02 https://t.co/HrvvYuo5iL", "id": "1621657647815528451"},{"created_at": "2023-02-03T23:38:29.000Z", "text": "@caicojpeg se eu fa\u00e7o isso acordo com aquela sensa\u00e7\u00e3o de curto circuito", "id": "1621654386488360961"},{"created_at": "2023-02-03T23:36:37.000Z", "text": "@JanainaCastrooo O cara enrolou um arame no motor de partida, deu um curto-circuito, o carro come\u00e7ou a fuma\u00e7ar, cheiro de queimado \nSorte que n\u00e3o foi nada grave", "id": "1621653917380616193"},{"created_at": "2023-02-03T23:34:14.000Z", "text": "Muito legal morar em zona rural, voc\u00ea sabe antecipadamente quando a luz vai acabar \n\nSempre tem um barulho gigante de curto circuito no poste, antes de acabar a luz \ud83e\udd29", "id": "1621653316202528768"},{"created_at": "2023-02-03T23:29:08.000Z", "text": "Meu pai me ligando eu entro em p\u00e2nico curto circuito", "id": "1621652036310671360"},{"created_at": "2023-02-03T23:14:07.000Z", "text": "Caiu a energia no condom\u00ednio pq um p\u00e1ssaro bicou o fio e explodiu oq deu um curto circuito\nA\u00ed no escuro eu fiz o barulho dos estaladores do the last of us e meu irm\u00e3o quase teve um infarto", "id": "1621648253962911744"},{"created_at": "2023-02-03T22:56:33.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Deu curto circuito", "id": "1621643833313296384"},{"created_at": "2023-02-03T22:51:22.000Z", "text": "Segundo desembargador, n\u00e3o afundar navio pode colocar em risco vida da tripula\u00e7\u00e3o do reboque e causar \"curto-circuito log\u00edstico\" no Porto de Suape. \n#TVCultura #Marinha #Navio \n\nhttps://t.co/3p9AJx8ZcE", "id": "1621642529199341575"},{"created_at": "2023-02-03T22:51:16.000Z", "text": "Segundo desembargador, n\u00e3o afundar navio pode colocar em risco vida da tripula\u00e7\u00e3o do reboque e causar \"curto-circuito log\u00edstico\" no Porto de Suape. \n#TVCultura #Marinha #Navio \n\nhttps://t.co/lBLkLTbDC7", "id": "1621642503584731137"},{"created_at": "2023-02-03T22:39:30.000Z", "text": "@danitsubr1 se ligar o secador de cabelo e o chuveiro da curto circuito", "id": "1621639544205369345"},{"created_at": "2023-02-03T22:19:40.000Z", "text": "@mahkamila21 @Buddy045619251 @BRUNOOLIVER012 @JornalDaCidadeO Kkkkkkkkkkkk Bolsominions em curto circuito. Um xingando o outro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 eu me divirto com a piada que s\u00e3o voc\u00eas kkkkkkkkkkk", "id": "1621634551532355585"},{"created_at": "2023-02-03T21:55:30.000Z", "text": "deu curto circuito e meu pc ta dando erro pela 4834828383 vez \ud83d\ude04\ud83d\ude04", "id": "1621628472605941760"},{"created_at": "2023-02-03T21:52:13.000Z", "text": "@MoradorDo616 @JornalDaCidadeO E esse comentario \u00e9 efeito do curto circuito nos teus dois neur\u00f4nios, pra falar uma merda dessas certamente n\u00e3o tem mais que isso.", "id": "1621627643794800640"},{"created_at": "2023-02-03T21:10:55.000Z", "text": "@idiegocristo @k_munarim @arly_ar8 @Gustavo_1329 @beckinhaa12 @Borushiki_171 @el_castty @kg10xs @anathemazs @igShinra016 @Maria_Ana_Mary @PedroHe21713257 Isso q eu acho foda dele, pensa no Boruto, neglig\u00eanciado pelo pai sempre, a\u00ed do nado o pai traz um mlk x pra morar com ele, adota como parte da fam\u00edlia em uma decis\u00e3o solo e fica pr\u00f3ximo da fam\u00edlia por causa desse mlk qualquer adolescente teria um curto circuito nessa situa\u00e7\u00e3o+", "id": "1621617249642549249"},{"created_at": "2023-02-03T20:56:15.000Z", "text": "Tenho que voltar a escrever, cara. Mas ta dif\u00edcil demais conciliar a vida jur\u00eddica com o que eu fa\u00e7o, eu t\u00f4 pra ter um curto circuito aka um BURNOUT", "id": "1621613560114675712"},{"created_at": "2023-02-03T20:42:22.000Z", "text": "simplesmente deu um curto circuito em casa e t\u00f4 sem luz \ud83e\udd21\ud83e\udd21", "id": "1621610067710681095"},{"created_at": "2023-02-03T20:16:48.000Z", "text": "Segundo desembargador, n\u00e3o afundar navio pode colocar em risco vida da tripula\u00e7\u00e3o do reboque e causar 'curto-circuito log\u00edstico' no Porto de Suape https://t.co/JN9dwsXWPO #g1", "id": "1621603632599781378"},{"created_at": "2023-02-03T20:01:55.000Z", "text": "A minha est\u00e1 em pulgas teve excelentes notas nos exames principalmente a Direito Penal. Ainda bem q j\u00e1 terminou est\u00e1 fase porque a mi\u00fada j\u00e1 estava a entrar em curto circuito", "id": "1621599887262351363"},{"created_at": "2023-02-03T19:10:39.000Z", "text": "Porque se n\u00e3o fizer fio-terra d\u00e1 curto circuito? https://t.co/rXV1nvFUro", "id": "1621586984614379521"},{"created_at": "2023-02-03T18:48:45.000Z", "text": "H\u00e1 pessoas que nos d\u00e3o choque e nos inspiram a viver intensamente. H\u00e1 pessoas que nos d\u00e3o curto circuito e sugam toda a nossa energia. Escolha o afeto certo para a sua voltagem. \n\nBoa tarde....", "id": "1621581474834124801"},{"created_at": "2023-02-03T18:47:21.000Z", "text": "#OPINI\u00c3O  \n\n\ud83d\udcdd H\u00e9lio Schwartsman | Sigilo esp\u00fario. Voto secreto de parlamentar \u00e9 curto-circuito da democracia representativa \n\nhttps://t.co/KoTxIaQQgF", "id": "1621581122877390848"},{"created_at": "2023-02-03T18:44:37.000Z", "text": "Nota para fazer detox de pessoas curto-circuito no final de semana https://t.co/bxFEm2Hosn", "id": "1621580432851492864"},{"created_at": "2023-02-03T18:25:31.000Z", "text": "N\u00e3o consigo acompanhar quando soletram uma palavra usando outra. Tipo \"A de Aranha, C de Cachorro, H de Helic\u00f3ptero...\"\n\nSimplesmente entro em curto circuito completo", "id": "1621575627412324357"},{"created_at": "2023-02-03T18:14:18.000Z", "text": "estou ansioso logo meu corpo entra em curto circuito", "id": "1621572805555900417"},{"created_at": "2023-02-03T17:55:40.000Z", "text": "EU VOU CHORAR ESTOU TENDO UM CURTO CIRCUITO", "id": "1621568114268815362"},{"created_at": "2023-02-03T17:22:30.000Z", "text": "Eu nunca mais tiro a tomada do meu monitor da tomada. Na hora que eu puis de novo rolou um curto circuito e pegou no ch\u00e3o de azulejo.\n\nSe eu n\u00e3o tivesse de chinelo eu taria jogando no Vasco.", "id": "1621559769294114817"},{"created_at": "2023-02-03T15:56:54.000Z", "text": "@EletricistaLei3 @SSADOT21 Da ate curto circuito", "id": "1621538226119884806"},{"created_at": "2023-02-03T14:00:24.000Z", "text": "As vezes eu acho que o algoritmo do meu spotify entra em curto-circuito tentando entender meu gosto musical\u2026 eu vou de jazz de 1920 pra funk de 2023 em minutos", "id": "1621508909549895683"},{"created_at": "2023-02-03T13:59:13.000Z", "text": "mds odeio n conseguir fazer 2Coisas ao msm tempo tipo eu so tinha que limpar a casa enquanto fazia comida E EU N CONSEGUI meu c\u00e9rebro quase entra em curto circuito Muita Informa\u00e7\u00e3o", "id": "1621508608449196033"},{"created_at": "2023-02-03T13:47:34.000Z", "text": "@eduardoleandros @flaviocostaf Trif\u00e1sico....\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01!\nMas apesar do curto-circuito, achei a entrevista dele tranquila. N\u00e3o pareceu fio desencapado!", "id": "1621505678991925248"},{"created_at": "2023-02-03T13:42:08.000Z", "text": "@jeongyoobro E a Chaeyoung dando curto circuito s\u00f3 de encarar a Mina", "id": "1621504311128911873"},{"created_at": "2023-02-03T13:03:27.000Z", "text": "@tugatripeira A trovoada forma uma descarga el\u00e9trica e n\u00e3o curto circuito", "id": "1621494577470242819"},{"created_at": "2023-02-03T12:55:36.000Z", "text": "@tugatripeira A trovoada n\u00e3o provoca curto circuito se tiver um fio terra que normalmente \u00e9 ligado diretamente h\u00e1 terra o que provoca um curto circuito el\u00e9trico \u00e9 quando juntamos o neutro com o positivo", "id": "1621492599079960579"},{"created_at": "2023-02-03T12:07:08.000Z", "text": "@i4xiao MN CE \u00c9 FODA \n\nSeu xiaozin deve t\u00e1 dando 100 k por plunge s\u00f3 brincando\n\nE agora que vc tem C1 vc vai entender q quando vc pegar o Xiao do teste sua cabe\u00e7a vai entrar em curto circuito pq agr vc tem 3 dash, DIVIRTA-SE", "id": "1621480403608403968"},{"created_at": "2023-02-03T09:19:43.000Z", "text": "cara deu um curto circuito as 6 e \u00f4nibus no meu c\u00e9rebro com esse v\u00eddeo https://t.co/n5DuLkTgyB", "id": "1621438271380230144"},{"created_at": "2023-02-03T09:13:21.000Z", "text": "Bom dia com um barulho enorme de curto circuito na rua, quase faltou energia, pense num susto, at\u00e9 o sono foi embora \ud83d\ude28", "id": "1621436670775070720"},{"created_at": "2023-02-03T09:06:06.000Z", "text": "@lucianoPCdoB Custo a crer na hip\u00f3tese que isso tenha sido um curto-circuito sincericida. Muito estranho um bolsominion t\u00edpico ficar  chateadinho com a turba e usar isso como justificativa para fazer essas denuncias grav\u00edssimas. Ser\u00e1 que um araponga agiria de maneira t\u00e3o tresloucada?", "id": "1621434843794968576"},{"created_at": "2023-02-03T08:55:57.000Z", "text": "O curto-circuito sincericida que deu nesse senador Marcos do Val ajuda a revelar \u00e0 na\u00e7\u00e3o a extens\u00e3o do golpismo bolsonarista.", "id": "1621432288717185024"},{"created_at": "2023-02-03T08:25:53.000Z", "text": "Huehheu ea saga continua a celesc chegou aqui disse q roubaram uns cabos e deixaram soltos ent\u00e3o eles se bateram causando um curto circuito seletivo em algumas casas que paulada em...Bom dia n\u00e9", "id": "1621424725271449600"},{"created_at": "2023-02-03T08:04:06.000Z", "text": "Cara\u00ed man deu um curto circuito cabuloso aqui em casa", "id": "1621419242233946114"},{"created_at": "2023-02-03T06:14:17.000Z", "text": "@kweros @ThiagoResiste No Brasil tudo pode, vc viu o senador em curto circuito ontem? Corta pros dois lados direita e esquerda beb\u00ea umas pingas envez de mandar mensagem privada pro MBL que estava moendo a reputa\u00e7\u00e3o dele, o doido abre uma live e fala pelos cotovelos dorme acorda e desfala kkkk e fala \ud83e\udd2d", "id": "1621391606225018880"},{"created_at": "2023-02-03T05:04:33.000Z", "text": "desenvolvimento estaria a reboque das demandas democr\u00e1ticas da popula\u00e7\u00e3o\". (Curto-Circuito, p\u00e1gina 118)", "id": "1621374056690851840"},{"created_at": "2023-02-03T05:04:30.000Z", "text": "@Aninha83232354 @marcosdoval Esse cara ta tapeando voc\u00eas igual seu mito \"patriota\" fuj\u00e3o faz, agora anda l\u00e1 dizendo que \u00e9 italiano e vai dar uma banana pra voc\u00eas,e aquele man\u00e9s que foram presos v\u00e3o ter um curto circuito mental, j\u00e1 tem gente t\u00e3o doida se incendiando,a mente de voces j\u00e1 bugou e n\u00e3o volta mais https://t.co/PNSEQ5Ztai", "id": "1621374042333659136"},{"created_at": "2023-02-03T02:56:32.000Z", "text": "mano, t\u00f4 quase dormindo, escuto um grito e tenho q ir l\u00e1 acudir pq a tomada deu curto circuito e a \u00fanica boa em f\u00edsica nessa casa sou eu pra entender oq deu", "id": "1621341840493498370"},{"created_at": "2023-02-03T02:54:01.000Z", "text": "Como futuro t\u00e9cnico de Seg, acho q nn tem problema disso ter um curto circuito e causar um acidente \ud83d\udc4d https://t.co/AYV60QSYHn", "id": "1621341206339895296"},{"created_at": "2023-02-03T02:47:13.000Z", "text": "@feltrinoficial J\u00e1 vi uma sombra q se movimentou rapidamente em frente a minha cama. Em seguida ouvi um estouro como se fosse um bal\u00e3o de anivers\u00e1rio. Eram 2 da manh\u00e3 e levantei pra ver sim, pq podia ser um curto circuito pw o pr\u00e9dio era velho. N\u00e3o tinha nada.", "id": "1621339496317964290"},{"created_at": "2023-02-03T02:41:53.000Z", "text": "@aposatur At\u00e9 o Apo. Kkkkkk. Ele ficou ali meio segundo com o c\u00e9rebro em curto circuito. \ud83e\udd23", "id": "1621338151892533248"},{"created_at": "2023-02-03T02:09:13.000Z", "text": "@mloshine @carluxobolso Ahahhahah....deu curto circuito no malandro", "id": "1621329930867851265"},{"created_at": "2023-02-03T01:57:25.000Z", "text": "Vou entrar em curto circuito", "id": "1621326961359347718"},{"created_at": "2023-02-03T01:23:08.000Z", "text": "Ontem eu fiquei t\u00e3o chapada que eu acho que deu curto circuito na minha cabe\u00e7a eu n\u00e3o t\u00f4 no meu normal desde ent\u00e3o", "id": "1621318337450885122"},{"created_at": "2023-02-03T01:18:56.000Z", "text": "@botdosuga mas as provas s\u00e1bado depois acostuma kkkkk as vezes da um curto circuito mas no final da pra passar", "id": "1621317280436043781"},{"created_at": "2023-02-03T00:34:17.000Z", "text": "V\u00cdDEO: curto-circuito na rede el\u00e9trica deixa moradores sem energia em Ariquemes,\u00a0RO https://t.co/0momG5h0HT", "id": "1621306043333582848"},{"created_at": "2023-02-03T00:19:09.000Z", "text": "essa simula\u00e7\u00e3o j\u00e1 da para ver os fios, logo haver\u00e1 um curto circuito ou uma anomalia sist\u00eamica.\n\n@marmilbr \n@fab_oficial \n@exercitooficial \n@STF_oficial", "id": "1621302231793270784"},{"created_at": "2023-02-02T23:52:19.000Z", "text": "H\u00e1 pessoas que nos d\u00e3o choque e nos inspiram a viver intensamente. H\u00e1 pessoas que nos d\u00e3o curto-circuito e sugam toda a nossa energia. Escolha o afeto certo para a sua voltagem.", "id": "1621295481396535298"},{"created_at": "2023-02-02T22:59:32.000Z", "text": "meu gaydar apita tanto quando eu vejo a filha do meu treinador, vejo a hora ele ter um curto circuito", "id": "1621282196957941760"},{"created_at": "2023-02-02T22:41:42.000Z", "text": "to carregando o celular e ta trovejando, tomara que de um curto circuito e eu morra", "id": "1621277708431802369"},{"created_at": "2023-02-02T22:34:26.000Z", "text": "espero que esse cachorro fudido morra sofra calado no fogo do inferno afinal nada em volta dele eh real foi feito por ia pode se fuder na casa do caralho vai dar curto circuito nesse robo fudido https://t.co/d8s8rvy9pN", "id": "1621275882554900482"},{"created_at": "2023-02-02T21:21:23.000Z", "text": "@MendesSinezio O Sinezio acordou hoje com vontade de falar uma merda. Pronto, falou. As vezes pode acontecer de dar um \"curto circuito\" mental numa pessoa, principalmente quando ela \u00e9 alienada. J\u00e1 falou, ok, agora volta pra realidade e procure se informar melhor.", "id": "1621257496139538433"},{"created_at": "2023-02-02T21:09:01.000Z", "text": "@hdhiigor Entram em curto-circuito", "id": "1621254383064203267"},{"created_at": "2023-02-02T20:30:29.000Z", "text": "cabe\u00e7a dando curto circuito", "id": "1621244687263621121"},{"created_at": "2023-02-02T20:26:09.000Z", "text": "@bmbernardi_ Me recuso a acreditar meu c\u00e9rebro simplesmente entrou em curto circuito", "id": "1621243599047299073"},{"created_at": "2023-02-02T20:02:46.000Z", "text": "Fui jogar boliche hj c\u00e1 familia e quase perdi pro meu irm\u00e3ozinho de 7 anos, leonino competitivo que habita em mim quase teve um curto circuito", "id": "1621237711595077633"},{"created_at": "2023-02-02T19:46:50.000Z", "text": "O gay panic que tive hoje deixou-me completamente em curto circuito", "id": "1621233702847004672"},{"created_at": "2023-02-02T19:13:45.000Z", "text": "@ligiarios4 @FotosDeFatos O inc\u00eandio come\u00e7ou com um curto circuito no ar condicionado. Vai culpar quem: o eletricista, a prefeitura que concedeu alvar\u00e1, os bombeiros que deram AVCB, nem sei se existia isso na \u00e9poca.", "id": "1621225376704876544"},{"created_at": "2023-02-02T19:02:55.000Z", "text": "eu e o miguel torcendo pras c\u00e2meras aq em casa dar curto circuito \ud83d\udc4d", "id": "1621222649580949506"},{"created_at": "2023-02-02T18:32:27.000Z", "text": "V\u00cdDEO: curto-circuito na rede el\u00e9trica deixa moradores sem energia em Ariquemes,\u00a0RO https://t.co/OZh6K8vGfi", "id": "1621214985392381952"},{"created_at": "2023-02-02T18:30:15.000Z", "text": "V\u00cdDEO: curto-circuito na rede el\u00e9trica deixa moradores sem energia em Ariquemes, RO | Rond\u00f4nia | G1 https://t.co/0LGLcuy1GV", "id": "1621214430653448194"},{"created_at": "2023-02-02T18:28:30.000Z", "text": "@scretgurgel mulher aquele carai deu curto circuito ai pegou fogo l\u00e1", "id": "1621213989706276866"},{"created_at": "2023-02-02T18:10:17.000Z", "text": "Casa protetora pega fogo em Paranava\u00ed; 10 animais morreram carbonizados - Na noite desta quarta-feira (1\u00ba) um casa protetora pegou fogo, em Paranava\u00ed. Cerca de 10 animais, entre c\u00e3es e gatos, morreram carbonizados.\n\nDe acordo com o Corpo de Bombeiros, um curto-circuito pode ... https://t.co/PIGsyit62M", "id": "1621209404480667650"},{"created_at": "2023-02-02T18:02:22.000Z", "text": "FREVO\nO Carnaval est\u00e1 chegando e, para entrar no clima, o bloco \u201cCurto-circuito\u201d vai mais uma vez \u00e0 avenida nas pr\u00e9vias da folia em Macei\u00f3, em Jaragu\u00e1, no pr\u00f3ximo dia 10, com concentra\u00e7\u00e3o no Museu Th\u00e9o Brand\u00e3o, \u00e0s 19h. Mais informa\u00e7\u00f5es: 3221-0880.\nConfira: https://t.co/0OIZyJJr0L https://t.co/Ub8ZQRXyhn", "id": "1621207413087936513"},{"created_at": "2023-02-02T16:07:02.000Z", "text": "COLUNA CURTO-CIRCUITO \u27a5 Estrela da Globo, Ivete Sangalo ser\u00e1 destaque no Carnaval do Globoplay https://t.co/Xpdwikr7wy Veja Mais no @RD1Oficial", "id": "1621178388021972992"},{"created_at": "2023-02-02T15:32:39.000Z", "text": "V\u00cdDEO: curto-circuito na rede el\u00e9trica deixa moradores sem energia em Ariquemes,\u00a0RO https://t.co/OZh6K8v8pK", "id": "1621169735638343684"},{"created_at": "2023-02-02T15:07:05.000Z", "text": "@yoonkookify n\u00e3o consigo funcionar at\u00e9 agora sobre, ele me deu um curto circuito HSJSHSJW", "id": "1621163302494810112"},{"created_at": "2023-02-02T14:53:33.000Z", "text": "@ligth, olha um absurdo o descaso dessa empresa, a rua jose egidio garces palha, esta sem luz desde ontem meio dia, um caminh\u00e3o arrancou um fio, onde causou um curto circuito e assim se foi a luz, pessoas est\u00e3o perdendo coisas em suas geladeiras, com\u00e9rcio perdendo mercadorias.", "id": "1621159895985963013"},{"created_at": "2023-02-02T13:07:43.000Z", "text": "@lulu_grancieri amiga j\u00e1 tem 3 dias por favor me atualiza eu t\u00f4 dando curto circuito j\u00e1 \ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "1621133263522652161"},{"created_at": "2023-02-02T12:58:59.000Z", "text": "@camalees @SandraSoAlves @carlos_diogo_c @Joaohpr @PauloAlei @jmedeiros71 @paulompereira @carlosv96851 @ToGomes @TiagoMa18953180 @Atalaia950 @EdericoNogueira @Anastasiya1451A @Marlia993599501 @__noggy__ @esquilo71 @IsabelDiogo @tulioleal @ObserverPT @mapi20 @Ann16289067 @gilda_fontes @FFigueiredoCor @rocovargas @MsgrCarlos @VBTC_22 @sentiencehere @AnaMaars2020 @lordjimpt @Antonio_Argo_KZ @MglMachado @Cesar_J_Lopez @zawevo @lizzyramos1983 @lusil1950 @EurocentricTuga @HelloTiago @CatWithUkraine @pedroCsimoes @rmgr1976 @TiagoCatrola77 @Ofra26255482 @jadrcarlos @JMdeOE @cjrolo @jpfpenedo @LuisFDias72 @vicsousa16 @Felix_Nuno \u00c9 sempre bom ver os tankies entrarem em curto-circuito. Embora j\u00e1 n\u00e3o lhes reste muito para queimar. https://t.co/fwLYt5iWjW", "id": "1621131065913131009"},{"created_at": "2023-02-02T07:29:19.000Z", "text": "@ogiroldinho @futebol_info \"Teve um time que matou\" n\u00e3o sabia que o elenco do meu time tacou fogo no conteiner, minha nossa!\n\nRealidade: Curto circuito no ar-condicionado. Um acidente que poderia acontecer na casa de qualquer pessoa. Lacra mais que t\u00e1 pouco, verme fudido", "id": "1621048099576889345"},{"created_at": "2023-02-02T07:08:56.000Z", "text": "@versobranco amiga sim KKKKKKKKKKKKKK toda hora penso em responder, mas me d\u00e1 um curto circuito", "id": "1621042972526612481"},{"created_at": "2023-02-02T05:43:03.000Z", "text": "T\u00f4 t\u00e3o ansioso pra segunda-feira chegar logo que meu c\u00e9rebro t\u00e1 entrando em curto-circuito.\ud83e\udd2f", "id": "1621021358170968064"},{"created_at": "2023-02-02T04:07:55.000Z", "text": "@Tosilva17 @clessiomendes @davidpiraja_ @centralpolitcs Ali\u00e1s, deve dar curto-circuito no seus nervos de d\u00e9bil, n\u00e9? \"Como assim, como n\u00e3o apoia ningu\u00e9m? :O   \"", "id": "1620997418388168704"},{"created_at": "2023-02-02T04:07:28.000Z", "text": "@LucasBaqueiro01 Ol\u00e1! O gato al\u00e9m de ser crime, pode causar risco de curto-circuito, que atinja a rede provocando desligamento, al\u00e9m da queima de eletrodom\u00e9sticos da resid\u00eancia e da vizinhan\u00e7a.", "id": "1620997304894341120"},{"created_at": "2023-02-02T02:27:45.000Z", "text": "@rubronegrami @FotosDeFatos Quando o c\u00e9rebro percebe que o corpo est\u00e1 em queda livre, o susto faz o cora\u00e7\u00e3o sofrer um curto-circuito. Isso pode acontecer tamb\u00e9m quando algu\u00e9m pula de uma montanha ou de um pr\u00e9dio. Link - https://t.co/1FLL6eD0lO", "id": "1620972210226712576"},{"created_at": "2023-02-02T02:24:26.000Z", "text": "Vanderlan e Luan tiveram curto circuito a\u00ed ein", "id": "1620971375170322432"},{"created_at": "2023-02-02T01:51:11.000Z", "text": "\ud83d\udea8 ATEN\u00c7\u00c3O! \ud83d\udea8\n\ud83d\udeab se vc tem conta fechada e eu n te sigo favor n comentar minhas coisa pois eu tenho problemas psicol\u00f3gicos e td vez entro em curto circuito obg \ud83d\udeab", "id": "1620963005537058817"},{"created_at": "2023-02-02T01:39:44.000Z", "text": "a amanda entrou em curto circuito meudeus como \u00e9 bom", "id": "1620960125577211906"},{"created_at": "2023-02-02T01:20:55.000Z", "text": "nessa chuva de hoje eu quase perdi minha TV, meu quarto alagou mas consegui secar \ne a maior goteira vem da l\u00e2mpada ent\u00e3o ainda tem risco de curto circuito kkkkkkkkkkkkk rindo pra n\u00e3o chorar", "id": "1620955387829817346"},{"created_at": "2023-02-02T01:00:23.000Z", "text": "Se sou eu aqui meu c\u00e9rebro daria curto circuito e eu bateria minha cara na mesa https://t.co/pINDD6S1qZ", "id": "1620950221374255104"},{"created_at": "2023-02-02T01:00:14.000Z", "text": "@DCM_online E ele j\u00e1 teve alguma ideia \u00fatil? Kkk\nCuidado, pode dar curto circuito!\ud83d\ude05", "id": "1620950183550029824"},{"created_at": "2023-02-02T00:44:51.000Z", "text": "@pornogrwphy juro hero eu quase entrando em curto circuito la", "id": "1620946314791124993"},{"created_at": "2023-02-02T00:39:29.000Z", "text": "@Moshi_not_shark sinceramente menor ideia\ud83e\udd21\na minha teoria \u00e9 que a AI deu curto-circuito enquanto fazia essa abomina\u00e7\u00e3o e esqueceu das outras pessoas https://t.co/2xQaWDm6Qd", "id": "1620944963206012928"},{"created_at": "2023-02-02T00:23:56.000Z", "text": "Nss gente, hj a ***** levou um susto pq o bagulho deu curto circuito no lab q a coitada ficou perturbadissima real oficial. Tava ouvindo coisa, descobrindo q tava td errado os neg\u00f3cios q ela fez. Coringou total. Tava tipo a diva abaixo: https://t.co/4eyPnAF5s2", "id": "1620941050847322113"},{"created_at": "2023-02-01T23:56:19.000Z", "text": "@estadio97 Sou torcedor do Palmeiras, mas n\u00e3o colocaria Raphaell veiga no patamar de Pel\u00e9 e Zico. Tem gente que deixa o amor ao clube fazer um curto circuito no c\u00e9rebro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1620934100721836032"},{"created_at": "2023-02-01T23:33:00.000Z", "text": "@segregustavo Neur\u00f4nios em curto circuito?", "id": "1620928230235734017"},{"created_at": "2023-02-01T23:07:57.000Z", "text": "ainda bem q n deu curto circuito pq n posso morrer antes de dar pra uma pessoa a\u00ed", "id": "1620921928621096960"},{"created_at": "2023-02-01T23:06:26.000Z", "text": "@xtassxx A minha estourou por conta da tomada, mas durou isso a\u00ed tamb\u00e9m \u00e9 iria durar muito mais que n\u00e3o tivesse dado curto-circuito", "id": "1620921545584672768"},{"created_at": "2023-02-01T23:04:40.000Z", "text": "@bcsaturdays @JeffBarcodeBR_ @jeffsaturbrasil Estamos em curto circuito", "id": "1620921100090712065"},{"created_at": "2023-02-01T22:57:35.000Z", "text": "@sapadanes \u00e9 pq da curto circuito, mta machuda por metro quadrado", "id": "1620919317197119489"},{"created_at": "2023-02-01T22:53:58.000Z", "text": "meu cora\u00e7\u00e3o igual uma ddp chegando a 220, nem pra dar um curto circuito", "id": "1620918410040471553"},{"created_at": "2023-02-01T22:32:45.000Z", "text": "Toque para ver \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/MwXlYV6Bb8   \nVc acredita mesmo nisso?. Minha nossa senhora, vcs precisam de ajuda mesmo. Os neur\u00f4nios de vcs entraram em curto circuito, queimaram foi tudo..Mulher que se preza fica em casa cuidando da fam\u00edlia. VERGONHOSO FOI O QUE FIZERAM. https://t.co/GNFBtjPHe7", "id": "1620913067403153409"},{"created_at": "2023-02-01T21:50:36.000Z", "text": "jesus eles dois juntos a minha mente come\u00e7a a dar curto circuito https://t.co/0aA8fD56Ho", "id": "1620902463695126528"},{"created_at": "2023-02-01T21:48:40.000Z", "text": "entrei em curto circuito saosqn*@@&amp;( https://t.co/PEmCkJXsTq", "id": "1620901974035275777"},{"created_at": "2023-02-01T21:39:06.000Z", "text": "mds estou em curto circuito", "id": "1620899566710304768"},{"created_at": "2023-02-01T21:15:33.000Z", "text": "@zoeira_0 @nikolas_dm ele n\u00e3o foi eleito, foi um curto circuito\u2026.", "id": "1620893643094597634"},{"created_at": "2023-02-01T20:44:07.000Z", "text": "queria come\u00e7ar assistir between us pq ultimamente tem muita gente elogiando ela na minha tml e for you, mas to assistindo tanta s\u00e9rie ao mesmo tempo que to a dois passos de entrar em curto circuito", "id": "1620885730238304258"},{"created_at": "2023-02-01T20:17:00.000Z", "text": "ELE T\u00c1 CANTANDO A AVERTUDA DE CHAINSAW MAN EU TO TENDO UM CURTO CIRCUITO", "id": "1620878907015827456"},{"created_at": "2023-02-01T20:12:07.000Z", "text": "Quem faz muitas interpreta\u00e7\u00f5es,  fica com os neur\u00f4nios em curto circuito e fica  sem saber ou  discernir o que \u00e9  papel decorado e o que \u00e9  vida real.\n\u00c9  um tipo de arte. https://t.co/G2dMQjqb6I", "id": "1620877676696436736"},{"created_at": "2023-02-01T20:00:46.000Z", "text": "Quando eu descobri que os inalantes DESTROEM a bainha de mielina do neuronio e seu c\u00e9rebro come\u00e7a a dar CURTO CIRCUITO LITERALMENTE eu fiquei assustada https://t.co/BIDYeJULOf", "id": "1620874822074122240"},{"created_at": "2023-02-01T19:42:04.000Z", "text": "Curto circuito e o cano do chuveiro quebrado na parede. Pelo visto hoje \u00e9 dia da ca\u00e7a =/", "id": "1620870117516255232"},{"created_at": "2023-02-01T18:57:29.000Z", "text": "@dearyuyu_ KKKKKKKKKKKK eu tbm ri, foi um curto circuito na sala da psic\u00f3loga, mas n teve ngm ferido n\u00e3o", "id": "1620858896243097600"},{"created_at": "2023-02-01T18:46:47.000Z", "text": "@dahyunmeutudo foi o ar condicionado da sala da psic\u00f3loga, teve um curto circuito", "id": "1620856201440559104"},{"created_at": "2023-02-01T18:27:09.000Z", "text": "@ettoimacherie @eusoulorota @CrimesReais Jun\u00e7\u00e3o de fatores? Qual as chances de algu\u00e9m jogar gasolina na loja e coincidentemente dar um curto circuito na mesma hora?!\n\u00d3bvio que foi criminoso. Foi investigado... Sobre boatos, s\u00e3o s\u00f3 boatos.", "id": "1620851261749989377"},{"created_at": "2023-02-01T18:17:42.000Z", "text": "@letnoletverso @ufpeoficial hj teve um curto circuito de um ventilador na lanchonete do cac e o pessoal saiu correndo https://t.co/k7KcYt15w8", "id": "1620848884347183105"},{"created_at": "2023-02-01T17:56:07.000Z", "text": "o curto circuito que essa musica deu em mim quando li a letra pela primeira vez quando era crian\u00e7a kkkkkkk https://t.co/H3eCNrZYDR", "id": "1620843453507833857"},{"created_at": "2023-02-01T17:33:28.000Z", "text": "@MaguHaddad as duas tendo curto circuito ja ja", "id": "1620837752421101569"},{"created_at": "2023-02-01T17:08:02.000Z", "text": "pessoas especiais s\u00e3o pessoas especiais, onde vc da curto circuito e elas sentem saudades, mas voc\u00ea volta e elas te recebem com alegria https://t.co/FzAZNpO5px", "id": "1620831349732175873"},{"created_at": "2023-02-01T17:00:53.000Z", "text": "@NewsAlmirantee Deu curto circuito na Vasco tv? https://t.co/BPFCDHUbkx", "id": "1620829551936024577"},{"created_at": "2023-02-01T16:59:23.000Z", "text": "a wheein tendo um pequeno curto circuito quando virou o rosto e mami j\u00e1 tava com a cara na frente da dela kkkkkkkkkkk https://t.co/Krc9W0SeJC", "id": "1620829172968071169"},{"created_at": "2023-02-01T16:40:18.000Z", "text": "Fogo em loja de Gua\u00e7u\u00ed come\u00e7ou devido a curto-circuito em\u00a0ventilador https://t.co/2ucvtCb0WB", "id": "1620824371446124555"},{"created_at": "2023-02-01T16:36:41.000Z", "text": "Sua l\u00e1grima me deu curto circuito", "id": "1620823463572414465"},{"created_at": "2023-02-01T16:18:41.000Z", "text": "@CrimesReais Ainda h\u00e1 d\u00favidas se foi mesmo o Dequinha, seria legal colocar essa informa\u00e7\u00e3o. H\u00e1 um boato de que ocorreu um curto circuito por falta de aten\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o, al\u00e9m dos materiais baratos e de baixa qualidade que mantinham as instala\u00e7\u00f5es de p\u00e9.", "id": "1620818931924754432"},{"created_at": "2023-02-01T16:16:47.000Z", "text": "@lariswoskzkm @Aleoffside os cara mexendo na fonte da bancada do CLP que dando curto circuito", "id": "1620818453870579723"},{"created_at": "2023-02-01T16:12:44.000Z", "text": "@moluscodasantas \n\n\"nenhuma insignificancia\" = Muita signific\u00e2ncia\n\nEspero que com isto n\u00e3o haja um curto circuito nesse neuronio que tens em roda livre. https://t.co/YW8IKky1Bb", "id": "1620817433648037888"},{"created_at": "2023-02-01T16:07:13.000Z", "text": "Eu, em literalmente qualquer situa\u00e7\u00e3o: flertando abertamente\n\nEu, quando tenho um crush: a mina sorri pra mim e eu entro em curto circuito imediato", "id": "1620816048365912069"},{"created_at": "2023-02-01T16:03:36.000Z", "text": "Dia de quarta minha cabe\u00e7a entra em curto circuito", "id": "1620815135748292610"},{"created_at": "2023-02-01T15:14:36.000Z", "text": "ta ligando e desligando a luz achando que vai dar jeito do wi-fi pegar kkkkk daqui a pouco da um curto circuito pega fogo em tudo dai quero ver", "id": "1620802804687474688"},{"created_at": "2023-02-01T14:59:49.000Z", "text": "Nesse dia, em 1974, acontecia o tr\u00e1gico inc\u00eandio no Edif\u00edcio Joelma, ap\u00f3s um curto circuito em um aparelho de ar-condicionado no 12\u00b0 andar. O inc\u00eandio provocou a morte de 187 pessoas e deixou mais de 300 feridos. https://t.co/P55TI0LWjy", "id": "1620799084922810368"},{"created_at": "2023-02-01T14:55:59.000Z", "text": "A m\u00e1quina de lavar tinha quebrado a\u00ed a gnt chamou um especialista e consertou s\u00f3 q ela tava levando o dia todo pra lavar roupa tava mt estranho a\u00ed hj ela deu um curto circuito e explodiu todas as tomadas da casa agora tamo sem energia faz o L \ud83e\udd1f\ud83c\udffd", "id": "1620798118412550144"},{"created_at": "2023-02-01T14:21:52.000Z", "text": "H\u00e1 pessoas que nos d\u00e3o choque e nos inspiram a viver intensamente. H\u00e1 pessoas que nos d\u00e3o curto-circuito e sugam toda a nossa energia. Escolha o afeto certo para a sua voltagem.", "id": "1620789536354897921"},{"created_at": "2023-02-01T14:16:28.000Z", "text": "@riajed02 @nilwton @nikolas_dm Sim concordo,ent\u00e3o vc vai falar pro idiotas que votaram nele,prq n \u00e9 meu caso,eita acho q agra eu vou dar um curto circuito na sua mente limitada kkkkkkk vc votou num cara que mostra cloroquina pra uma ema kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1620788175148040193"},{"created_at": "2023-02-01T13:56:17.000Z", "text": "se a sarah fosse branca esse site estaria entrando em curto circuito com essa imagem . https://t.co/7NqdyoDCQ6", "id": "1620783096189829122"},{"created_at": "2023-02-01T13:49:40.000Z", "text": "A Kelly v\u00ea isso e entra em curto-circuito https://t.co/c9xCzQ7Uox", "id": "1620781431319580672"},{"created_at": "2023-02-01T13:40:41.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo, 1 de fevereiro de 1974.\nInc\u00eandio do edif\u00edcio Joelma.\n\nAs 8h45 daquela sexta-feira, um ar condicionado explodiu no d\u00e9cimo segundo andar do pr\u00e9dio, ap\u00f3s entrar em curto-circuito. (+) https://t.co/QMbsYSJb5K", "id": "1620779168765210624"},{"created_at": "2023-02-01T13:30:39.000Z", "text": "e tem que ser nessa ordem : sugar rush ride - tinnitus - happy fools - farewell neverland - devil by the window  se nao Eu tenho um@curto circuito", "id": "1620776647497482240"},{"created_at": "2023-02-01T13:17:37.000Z", "text": "E at\u00e9 por uma quest\u00e3o de seguran\u00e7a, vim parar num pr\u00e9dio q tem 5 anos, uma escada de emerg\u00eancia ador\u00e1vel, tudo novo. Por\u00e9m, aqui nos meus 5ms, simplesmente estou h\u00e1 1 semana esperando o contato do quinto andar cm o propriet\u00e1rio pq o disjuntor do chuveiro est\u00e1 em curto circuito.", "id": "1620773366578970625"},{"created_at": "2023-02-01T12:59:13.000Z", "text": "Quando as pessoas descobrirem que nutri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 passar dieta e emagrecer as pessoas.\nE quest\u00f5es psicol\u00f3gicas afetam a alimenta\u00e7\u00e3o.\n\nOs neur\u00f4nios dessas pessoas entra em curto circuito.", "id": "1620768734171529219"},{"created_at": "2023-02-01T12:35:01.000Z", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O \n\nEm decorr\u00eancia do curto-circuito na subesta\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima a Esta\u00e7\u00e3o Leopoldina na manh\u00e3 do dia 30 de janeiro, a ViaMobilidade alterou a estrat\u00e9gia de fluxo na Linha 8-Diamante, suspendendo o looping que operava desde abril de 2022 nos trechos J\u00falio Prestes-Barueri. https://t.co/JxnfZFc6tB", "id": "1620762643907899394"},{"created_at": "2023-02-01T12:34:00.000Z", "text": "benef\u00edcio = trabalho home office\nmalef\u00edcio = morar em serop\u00e9dica onde bate um vento a luz cai internet da pau curto circuito e afins", "id": "1620762387191304200"},{"created_at": "2023-02-01T11:59:23.000Z", "text": "Mais um privilegiado que n\u00e3o faz ideia o que \u00e9 ser discriminado.\nAs propostas do BE s\u00e3o demasiado brandas e, ainda assim, esta gente entra em curto circuito. O que faz falta ao pa\u00eds \u00e9 um partido/ideias s\u00e9rias de extrema-esquerda a ver se a janela de overton se centra um bocado. https://t.co/QSA9WGwF24", "id": "1620753675546427397"},{"created_at": "2023-02-01T10:54:56.000Z", "text": "@pessoaexistent8 Trabalho vendendo picol\u00e9 em casa e hj eu acordei o todos derreteram pq deu curto circuito", "id": "1620737457003335680"},{"created_at": "2023-02-01T10:48:45.000Z", "text": "junta os dois da curto circuito no sistema https://t.co/Ur0zbzc13h", "id": "1620735903433097217"},{"created_at": "2023-02-01T09:43:59.000Z", "text": "@Lipidius Eu aguento mal um, se eu for os 3 do um curto circuito", "id": "1620719603583258625"},{"created_at": "2023-02-01T08:45:38.000Z", "text": "@_AlessandroSE @veramagalhaes Jogou tudo o que fala e prega para o abismo sem fundo. Inimagin\u00e1vel. Curto circuito mental. Fazer o que? Fotografar minha cara de taxo. Mais uma vez.", "id": "1620704918448533505"},{"created_at": "2023-02-01T08:27:06.000Z", "text": "01 02 \n1974 - Um curto-circuito iniciou um inc\u00eandio no edif\u00edcio Joelma, em S\u00e3o Paulo, que durou quase 10 horas e deixou 188 mortos e 345 feridos.\n\n1982 \u2014 Lan\u00e7amento do microprocessador Intel 80286.", "id": "1620700253912694785"},{"created_at": "2023-02-01T04:53:59.000Z", "text": "tento curto circuito com a pequena possibilidade do bp vir pro brasil pq sou ego\u00edsta e sei q nao vou", "id": "1620646623671107585"},{"created_at": "2023-02-01T03:36:09.000Z", "text": "\u00e9 um curto circuito aq dentro de mimmm", "id": "1620627035709411328"},{"created_at": "2023-02-01T02:55:13.000Z", "text": "@rafinhapradox Cara, eu sou o tioz\u00e3o/papai do design, lenda ainda n\u00e3o... e na real, quero ser n\u00e3o. Rs\n\nCara, gosto de aprender e estudar, mas nesse p\u00f3s pandemia vou assumir que meu c\u00e9rebro t\u00e1 em curto circuito. Virou geleia.", "id": "1620616732967858177"},{"created_at": "2023-02-01T02:44:12.000Z", "text": "Existem amores tipo curto-circuito?", "id": "1620613962374189056"},{"created_at": "2023-02-01T02:29:04.000Z", "text": "junta os dois da curto circuito no sistema https://t.co/7MPSntVx4A", "id": "1620610151106617345"},{"created_at": "2023-02-01T01:56:26.000Z", "text": "\"t\u00f4 tomando banho e conversando c vc,em tempo de d\u00e1 um curto circuito\" kkkkkkkkk como aceito menos,se meu amigo \u00e9 assim cmg?", "id": "1620601938479050753"},{"created_at": "2023-02-01T01:13:08.000Z", "text": "@audienciaaovivo Bolsoloides entrando em curto circuito em 3,2,1", "id": "1620591042507710465"},{"created_at": "2023-02-01T01:08:59.000Z", "text": "sobre os acontecimentos\nHj teve um curto circuito no carregador do meu notebook no trabalho, 3 bombeiros, RH, seguran\u00e7a do trabalho, cara da luz e o t\u00e9cnico foram l\u00e1 me socorrer", "id": "1620589998147002370"},{"created_at": "2023-02-01T00:40:46.000Z", "text": "Tem uma cigarra em algum lugar da minha casa, toda noite ela canta e \u00e9 horr\u00edvel, parece um curto circuito um ru\u00eddo sem fim", "id": "1620582898205335552"},{"created_at": "2023-02-01T00:40:20.000Z", "text": "Jurunas em : o curto circuito", "id": "1620582788331368450"},{"created_at": "2023-02-01T00:37:54.000Z", "text": "Grudando no fio, derretendo alicate por causa do curto circuito, chegando 00h no condom\u00ednio louco de cacha\u00e7a e droga pra arrumar o quadro de bomba que deu pau e 300 moradores estavam sem \u00e1gua\n\nAiai meus dias de highlander, nunca foi sorte, sempre foi deus", "id": "1620582177640693761"},{"created_at": "2023-02-01T00:04:43.000Z", "text": "qualquer hora dessa eu dou um curto circuito por estresse, eu to avisando", "id": "1620573827213447169"},{"created_at": "2023-02-01T00:02:22.000Z", "text": "recebeu uma liga\u00e7\u00e3o no meio do nosso atendimento e era algu\u00e9m avisando que a loja dele teve um curto circuito e tava pegando fogo. \nSenti que quer\u00edamos continuar a conversa. Educadamente o convidei pra minha mesa e ele naturalmente cruzou as pernas na tranquilidade e conforto +", "id": "1620573234117898240"},{"created_at": "2023-01-31T23:53:10.000Z", "text": "@___Jota___ Pintou o cabelo outra vez e teve outro curto circuito no c\u00e9rebro \ud83e\udd23", "id": "1620570919172456449"},{"created_at": "2023-01-31T23:45:35.000Z", "text": "Um dia eu tenho um curto circuito no c\u00e9rebro aqui em casa puta que pariu", "id": "1620569012345380864"},{"created_at": "2023-01-31T23:18:39.000Z", "text": "@metro_rio Esta\u00e7\u00e3o cantagalo se encontra com um cheiro insuport\u00e1vel de curto circuito", "id": "1620562233968234498"},{"created_at": "2023-01-31T23:03:27.000Z", "text": "Esse m\u00eas o trabalho foi feat poltergeist. Alarmes falsos de inc\u00eandio, apag\u00f5es de luzes, garrafas e objetos movendo sozinhos e clar\u00f5es de curto circuito. \n\nGratid\u00e3o do m\u00eas: Estar sempre perto da sa\u00edda de emerg\u00eancia.", "id": "1620558409270693889"},{"created_at": "2023-01-31T22:38:58.000Z", "text": "e eu q bloqueei quase todo mundo da minha sala no twitter\n\nmeu twitter \u00e9 aberto, se eles verem oq eu posto eu entro em curto circuito", "id": "1620552244394590208"},{"created_at": "2023-01-31T21:51:09.000Z", "text": "@babaluamarelo_ esperando que nao de curto circuito \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb leia de chinelo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1620540212186329088"},{"created_at": "2023-01-31T21:32:15.000Z", "text": "simplesmente desmaiando hiperventilando entrando em curto circuito", "id": "1620535454524395522"},{"created_at": "2023-01-31T21:31:44.000Z", "text": "eu n\u00e3o tava esperando n\u00e3o\nficava pensando e se eles todos molhassem a cabe\u00e7a e desse curto circuito na maquina\nmas acabou que explodiu eles mesmo, n\u00e3o to bem gente \ud83d\ude25", "id": "1620535324828110849"},{"created_at": "2023-01-31T21:01:33.000Z", "text": "um mais lindo q o outro to em curto circuito https://t.co/sDsLnrbXGS", "id": "1620527730520657920"},{"created_at": "2023-01-31T20:39:06.000Z", "text": "@siteptbr Fico me perguntando oq tem dentro da cabe\u00e7a de famoso pq sujar a imagem dele assim de uma hora pra outra o \u00fanico neur\u00f4nio deve ter dado curto circuito", "id": "1620522082546089985"},{"created_at": "2023-01-31T20:29:00.000Z", "text": "banho tomado + cerveja + mumuzinho - curto circuito + pagodeando pela casa = paz", "id": "1620519538323525634"},{"created_at": "2023-01-31T18:55:18.000Z", "text": "@zSenshi_Sama Simples, quando eu era mlk, eu enfiei uma chave que eu n\u00e3o sabia pra que servia na tomada, causei um curto circuito em todo o meu quarteir\u00e3o fazendo todo mundo ficar sem energia por quase uma hora por que eu era um mlk burro, e achava que isso era uma \"chave geral\"", "id": "1620495957954822145"},{"created_at": "2023-01-31T17:24:16.000Z", "text": "Minha ansiedade entra em curto circuito mas isso n me pertence mais more", "id": "1620473048326602753"},{"created_at": "2023-01-31T17:02:16.000Z", "text": "Curto circuito na loja, clima bom pra trabalhar \ud83e\udee0", "id": "1620467514655510528"},{"created_at": "2023-01-31T16:55:16.000Z", "text": "@bandsports S\u00f3 discordo de um ponto.\nAbel \"n\u00e3o tem curto circuito\", isso que faz j\u00e1 virou m\u00e9todo. Ele \u00e9 muito inteligente e est\u00e1 dominando o meio ao qual encontra-se inserido.", "id": "1620465751705673729"},{"created_at": "2023-01-31T16:03:46.000Z", "text": "@CEEE_Equatorial Fiz mais de 6 chamados no dia em quest\u00e3o. O problema todo \u00e9 que j\u00e1 havia sido aberto um chamado para poda das \u00e1rvores que causaram o curto-circuito na rede, mas a CEEE n\u00e3o o atendeu.", "id": "1620452792287768576"},{"created_at": "2023-01-31T15:42:22.000Z", "text": "@Oliveira_Cat7 Morar sozinho e ficar pensando, amiga kkkkkk as vezes d\u00e1 curto circuito circuito", "id": "1620447405396336641"},{"created_at": "2023-01-31T15:26:46.000Z", "text": "\u00e0s vezes esque\u00e7o que isso aconteceu, parece um sonho. sei l\u00e1 minha cabe\u00e7a tem um curto circuito quando penso que ambos s\u00e3o 99 liners, mas um debutou na terceira gera\u00e7\u00e3o e o outro na quarta. https://t.co/xSIybcNsGx", "id": "1620443480576376832"},{"created_at": "2023-01-31T15:03:55.000Z", "text": "tive um curto circuito no c\u00e9rebro", "id": "1620437729720041472"},{"created_at": "2023-01-31T15:00:48.000Z", "text": "COLUNA CURTO-CIRCUITO \u27a5 CNN Brasil faz movimenta\u00e7\u00e3o na equipe e prepara grande cobertura das elei\u00e7\u00f5es do Congresso https://t.co/H9tWlF8qxz Veja Mais no @RD1Oficial", "id": "1620436945791770625"},{"created_at": "2023-01-31T14:59:29.000Z", "text": "Era 1h20 da madrugada quando um forte estampido assustou todos os tripulantes e trabalhadores do Porto do Recife.\n\nUm dos tanques do navio Jatob\u00e1, que transportava g\u00e1s liquefeito, explodiu ap\u00f3s um curto circuito na casa de m\u00e1quinas. +\n\n\ud83d\udcf7Porto em 1983 https://t.co/fV7cD9Q0jL", "id": "1620436614853033984"},{"created_at": "2023-01-31T14:20:02.000Z", "text": "Companheirada, convidamos todos e todas a fazerem para o nosso bloco de carnaval: CURTO-CIRCUITO\n\nA concentra\u00e7\u00e3o do nosso bloco ser\u00e1 no Museu Theo Brand\u00e3o, \u00e0s 19h do dia 10 de fevereiro\n\nEndere\u00e7o do sindicato: Av. Moreira e Silva, 54 - Farol, Macei\u00f3 - AL\n\nTelefone:(82) 3221-0880 https://t.co/uvhkA5aBO8", "id": "1620426686792884224"},{"created_at": "2023-01-31T14:07:03.000Z", "text": "@SexoGratweeto @Twitorium1999 Que nunca lhe digam como surgiu a internet. Tadinho, entrava em curto circuito.", "id": "1620423419543289857"},{"created_at": "2023-01-31T14:04:07.000Z", "text": "Cert\u00edssimo e s\u00f3 se voc\u00ea tem 2 neur\u00f4nios em curto circuito n\u00e3o entende algo assim https://t.co/9uFzCjVwRw", "id": "1620422678963453957"},{"created_at": "2023-01-31T13:49:16.000Z", "text": "@joaonog_10 @MaisQTorcedor @Fred_Perezzz se eu der sub vc canta curto circuito?", "id": "1620418944095100928"},{"created_at": "2023-01-31T13:07:29.000Z", "text": "oq a resist\u00eancia do chuveiro uniu n\u00e3o tem curto circuito que separe  (isso eh genial pra qm entendeu", "id": "1620408426718433282"},{"created_at": "2023-01-31T12:25:21.000Z", "text": "@roisinmurphy @mateustinoco @djanetedj qdo eu vi antes de ler eu pensei q era um novo flyer da curto circuito", "id": "1620397823308230659"},{"created_at": "2023-01-31T12:03:31.000Z", "text": "N\u00e3o quero que a s\u00e9rie que estou vendo acabe, vou entrar em depress\u00e3o. \u00c9 umas das maiores s\u00e9ries de romance e ainda retrata um tema MUITO IMPORTANTE. Vou entrar em curto circuito https://t.co/vXdB1YDTgf", "id": "1620392329181028353"},{"created_at": "2023-01-31T12:00:03.000Z", "text": "Idosa de 60 anos morre carbonizada ap\u00f3s inc\u00eandio em casa, no Sert\u00e3o da Para\u00edba | A suspeita \u00e9 de que um curto-circuito em um ventilador tenha provocado o fogo. https://t.co/FjBjsE4eSQ", "id": "1620391457101062145"},{"created_at": "2023-01-31T11:58:32.000Z", "text": "Wrx azul\nS\u00f3 pra combinar com o bra\u00e7o ciborgue\nSua l\u00e1grima me deu curto-circuito\nVc passou no meu teste de Turing", "id": "1620391075176419335"},{"created_at": "2023-01-31T11:25:31.000Z", "text": "Muito f\u00e3s do game est\u00e3o putos pela s\u00e9rie n\u00e3o ter sido fiel nesse epis\u00f3dio. Eu acho isso bobagem, desde que a adapta\u00e7\u00e3o n\u00e3o fuja demais do contexto e fique melhor. De toda forma, creio que o epis\u00f3dio causa um curto-circuito na cabe\u00e7a de esquerdistas. Explico \ud83e\uddf5", "id": "1620382765542952965"},{"created_at": "2023-01-31T10:32:56.000Z", "text": "Eu penso em tanta coisa ao mesmo tempo, que \u00e0s vezes parece que minha cabe\u00e7a vai dar um curto circuito.", "id": "1620369534665490434"},{"created_at": "2023-01-31T10:11:06.000Z", "text": "BALAN\u00c7O GERAL -  Bombeiros combatem fogo ap\u00f3s curto-circuito no chuveiro https://t.co/1B4rvJMpO5 https://t.co/C8OCLktNLm", "id": "1620364037404884992"},{"created_at": "2023-01-31T06:38:39.000Z", "text": "to entrando em curto circuito", "id": "1620310574365290498"},{"created_at": "2023-01-31T04:45:27.000Z", "text": "Mariana faz dar curto-circuito nos poucos neur\u00f4nio q eu j\u00e1 nem tenho", "id": "1620282087646597120"},{"created_at": "2023-01-31T04:41:02.000Z", "text": "VOC\u00ca SE LEMBRA QUANDO VOC\u00ca FOI PRA ESCOLA DA ARASAKA E QUANDO VOC\u00ca TEVE QUE USAR OS FONES DE OUVIDO ELES DERAM UM CURTO CIRCUITO E FODERAM COM O SISTEMA DA ARASAKA? FUI EU DAVID, EU ERA O FONE DE OUVIDO! https://t.co/YDMvNCUd1U", "id": "1620280973190627329"},{"created_at": "2023-01-31T04:32:39.000Z", "text": "est\u00e3o trabalhando, vcs nos ignoram na cara dura. Estamos correndo risco de curto circuito em nossas casas. Tem gente perdendo alimentos na geladeira e correndo risco de queimar nossos aparelhos. Mexam-se o custo de n\u00e3o fazer vai ser pior. @lightclientes https://t.co/ENsbTLtLhl", "id": "1620278866433691648"},{"created_at": "2023-01-31T04:08:24.000Z", "text": "orar preu conseguir fazer essas 6 mat\u00e9rias sem entrar em curto circuito", "id": "1620272763801079808"},{"created_at": "2023-01-31T04:06:29.000Z", "text": "@lightclientes eletrodom\u00e9sticos e at\u00e9 ter um curto circuito em nossas casas e vcs n\u00e3o fazem nada. Pagamos caro por um servi\u00e7o porco. A subesta\u00e7\u00e3o \u00e9 em frente minha casa e nenhuma equipe veio ver o que t\u00e1 acontecendo na subesta\u00e7\u00e3o.", "id": "1620272281955221505"},{"created_at": "2023-01-31T04:06:21.000Z", "text": "@t00ddyy .\nMeu c\u00e9rebro deu curto circuito e eu digitei isso.  Eu quis dizer que \u00e9 meio parado em alguns momentos.", "id": "1620272245674500101"},{"created_at": "2023-01-31T03:58:20.000Z", "text": "@sarasbns KKKKKKAKAKAKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKAKA entrar outra lua pra ter outro curto circuito KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "id": "1620270227375411201"},{"created_at": "2023-01-31T03:36:10.000Z", "text": "oq a resistencia do chuveiro uniu n tem curto circuito que separe", "id": "1620264651580907521"},{"created_at": "2023-01-31T03:34:46.000Z", "text": "Os dois neur\u00f4nios se chocando e causando um curto circuito no c\u00e9rebro https://t.co/WC89TXJAWU", "id": "1620264298282098690"},{"created_at": "2023-01-31T03:24:56.000Z", "text": "@EdsonSteyo @reinaldoazevedo Concordo! \u00c9 que nessa legislatura que est\u00e1 chegando ao fim, o departamento de \u00e9tica do Senado e da C\u00e2mara estava em curto circuito moral. Quem sabe a partir desse a comiss\u00e3o de \u00e9tica fique em melhores m\u00e3os!", "id": "1620261824418689025"},{"created_at": "2023-01-31T02:42:02.000Z", "text": "@evwhxn Elon Musk toma decis\u00f5es como se ele simplesmente fizesse xixi nos fios e deixasse o curto circuito decidir o rumo da rede social.", "id": "1620251027667836931"},{"created_at": "2023-01-31T02:30:27.000Z", "text": "@takervictor @gxbs_71 Se o cara n\u00e3o tivesse acendido o artefato. Beleza. E se l\u00e1 na frente tivess rum curto circuito com todas as irregularidades ia dar b.o do mesmo jeito. Que os que s\u00e3o realmente culpados sejam punidos", "id": "1620248112089673730"},{"created_at": "2023-01-31T02:30:21.000Z", "text": "@emersun_ A morte pensando se lan\u00e7a um curto circuito na \u00e1gua ou deixa quieto \u2026", "id": "1620248086126764032"},{"created_at": "2023-01-31T02:25:48.000Z", "text": "Ce Ta doido cora\u00e7\u00e3o deu um \u201ccurto circuito\u201d hj\ud83e\udd2d", "id": "1620246943476875264"},{"created_at": "2023-01-31T01:40:23.000Z", "text": "Today: \n-\"Deadline at Dawn\" (BR Morte ao Amanhecer). 1946. \u25aa\ufe0f Susan Hayward, Paul Lukas, Bill Williams, Joseph Calleia, Osa Massen, Lola Lane, Jerome Cowan #filmnoir ;\n-\"By Candlelight\"(BR Curto Circuito), 1933. Dir. James Whale.\u25aa\ufe0f Elissa Landi, Paul Lukas, Nils Asther #romcom https://t.co/egy9IlLlCQ", "id": "1620235512660512768"},{"created_at": "2023-01-31T01:00:52.000Z", "text": "@cauandraw n\u00e3o responde o babaca, ele quer aten\u00e7\u00e3o, deixa ele dar curto circuito pq n t\u00e1 conseguindo te cutucar", "id": "1620225567319822336"},{"created_at": "2023-01-31T00:07:34.000Z", "text": "\u00c9 inadmiss\u00edvel o que aconteceu nas linhas 8 e 9 da CPTM, em S\u00e3o Paulo.\n\nFalhas recorrentes e agora um curto circuito.\n\nA concession\u00e1ria respons\u00e1vel tem muito a esclarecer aos usu\u00e1rios.", "id": "1620212157093920770"},{"created_at": "2023-01-30T23:18:03.000Z", "text": "N\u00e3o que n\u00e3o tenha nada mais dif\u00edcil porque sempre tem e n\u00e3o h\u00e1 nada t\u00e3o ruim que n\u00e3o possa piorar mas eis um curto circuito neuronal real https://t.co/zkec7YwE0F", "id": "1620199693342105601"},{"created_at": "2023-01-30T22:36:00.000Z", "text": "@thunder_270380 Se der um curto circuito v\u00e3o ficar todos com o rabo preso  .", "id": "1620189109703823362"},{"created_at": "2023-01-30T22:35:02.000Z", "text": "#DF2 Antonio esse projeto de carros el\u00e9tricos envolvia a cria\u00e7\u00e3o de uma f\u00e1brica de carro no DF, com investimento de R$ 200 milh\u00f5es. Previs\u00e3o pra funcionar em 2021. Kd a F\u00e1brica? Deu curto circuito? https://t.co/HZ1ow9EV2j", "id": "1620188867038175232"},{"created_at": "2023-01-30T22:09:25.000Z", "text": "Estar com sono e cochilar para escrever mais tarde. \nN\u00e3o conseguir cochilar por estar ansioso porque voc\u00ea tem que escrever. \nEntrar em curto-circuito e ir acabar por escrever com sono e ansiedade mesmo. Do jeito que der.", "id": "1620182422183886850"},{"created_at": "2023-01-30T21:29:24.000Z", "text": "Mano que \u00f3dioooooo da light, t\u00f4 sem luz desde s\u00e1bado, v\u00e1rios poste aqui da rua com curto circuito e pegando fogo, toda hora tendo que ligar pra bombeiros. \nEles simplesmente n\u00e3o resolvem nada mas na hora de cobrar a continha \u00e9 rapidinho n\u00e9 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1620172350485590018"},{"created_at": "2023-01-30T21:28:18.000Z", "text": "Eu surto \nPois existem tantos de mim \nE como um curto circuito\nEu fa\u00e7o algo por impulso \nPego a primeira emo\u00e7\u00e3o \nQue eu vejo pela frente \nE a fa\u00e7o transbordar", "id": "1620172072566820866"},{"created_at": "2023-01-30T21:22:47.000Z", "text": "Tou exausta em todos os par\u00e2metros, se tentar usar mais um neur\u00f3nio juro q da curto circuito de vez", "id": "1620170684692594689"},{"created_at": "2023-01-30T21:11:20.000Z", "text": "Se tacarem torta na cara da Amanda o sapato vai entrar em curto circuito! #BBB23 https://t.co/DRg7nHJSJE", "id": "1620167803184742404"},{"created_at": "2023-01-30T20:52:56.000Z", "text": "@JoaoFern86 Imago, o tico e o teco em curto circuito constante.", "id": "1620163174988398592"},{"created_at": "2023-01-30T20:46:29.000Z", "text": "@blogdosakamoto Uma tropa de choque para causar um curto-circuito que de fato provocar\u00e1 danos nos elementos que causaram!", "id": "1620161551922794498"},{"created_at": "2023-01-30T20:39:29.000Z", "text": "como explicar pra um normie que eu jamais sairia pra comer porque tenho um monte de fio solto e uns curto-circuito na cabe\u00e7a", "id": "1620159787290996738"},{"created_at": "2023-01-30T20:18:47.000Z", "text": "Gastando meu tempo vendo v\u00eddeo de como calcular corrente de curto-circuito", "id": "1620154579479576577"},{"created_at": "2023-01-30T20:10:19.000Z", "text": "@mduwarda @sous_ale @pretademaiss Sim, e que poderia come\u00e7ar n\u00e3o com fogos, mas com um curto circuito, um cigarro sla qlqr coisa sabe. Se tivesse dado curto e come\u00e7ado um inc\u00eandio dentro da boate, seria a mesma trag\u00e9dia pq as condi\u00e7\u00f5es agravantes permaneciam ali.", "id": "1620152447145750528"},{"created_at": "2023-01-30T19:02:24.000Z", "text": "Preciso de ajuda da galera que sabe afastar mau olhado: em novembro as coisas estavam dando certo pra mim, at\u00e9 que, ap\u00f3s postar uns sucessos do meu trabalho, minha chapinha que trabalho deu curto circuito na minha m\u00e3o. Apesar das coisas n\u00e3o darem mais errado +", "id": "1620135355667353600"},{"created_at": "2023-01-30T18:39:14.000Z", "text": "@saboroso_777 @erlophim Pra n\u00e3o ter curto circuito no processador.", "id": "1620129525903540224"},{"created_at": "2023-01-30T18:36:39.000Z", "text": "curto circuito \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "id": "1620128875861913600"},{"created_at": "2023-01-30T18:07:09.000Z", "text": "A culpa j\u00e1 foi de S\u00e3o Pedro, agora o curto-circuito...KKK... Mas a empresa n\u00e3o tem culpa da incompet\u00eancia...#VoltaCPTM https://t.co/i6pNc9K5fJ", "id": "1620121454540124160"},{"created_at": "2023-01-30T17:56:58.000Z", "text": "@rqblakws mds cuidado pra n\u00e3o pegar fogo, ou ter curto-circuito", "id": "1620118891426123778"},{"created_at": "2023-01-30T17:51:24.000Z", "text": "eu tenho muita admira\u00e7\u00e3o por quem consegue explicar em detalhes os kins, ou a kinlist ser toda organizadinha   se eu tentasse explicar pq q kinno certo personagem eu acho q meu c\u00e9rebro ia dar curto circuito", "id": "1620117487533821955"},{"created_at": "2023-01-30T16:13:52.000Z", "text": "@NoticiaeGuerra A pr\u00f3xima a ter um curto circuito em f\u00e1bricas.. kkkkkkk", "id": "1620092945859747845"},{"created_at": "2023-01-30T16:10:37.000Z", "text": "Bom dia para quem acordou dando um curto circuito na casa", "id": "1620092125047296002"},{"created_at": "2023-01-30T15:58:02.000Z", "text": "@GetawayPundit @Rosane79120636 @ViviSilva1971 @cristiano_lana @jairbolsonaro Ga\u00facho \u00e9 o \u201cpovo da fuma\u00e7a\" de fato...\nQuando n\u00e3o est\u00e3o fazendo churrasco, n\u00e3o est\u00e3o causando curto circuito, est\u00e3o queimando a rosca.\nSe algum se perder, \u00e9 s\u00f3 procurar a fumacinha que acha...", "id": "1620088961187328000"},{"created_at": "2023-01-30T15:50:57.000Z", "text": "eu odeio tanto reels tiktok esses v\u00eddeos barulhentos me d\u00e1 curto circuito cerebral e os v\u00eddeo abre do nada sem nem eu querer", "id": "1620087175324000256"},{"created_at": "2023-01-30T15:46:31.000Z", "text": "@budgetoriocmd Ali\u00e1s, torcendo pro \u00c1caro do Curto Circuito n\u00e3o tomar uma errata e deixar de ser inseto", "id": "1620086062617092096"},{"created_at": "2023-01-30T15:36:15.000Z", "text": "@SPSobreTrilhos Ser\u00e1 q v\u00e3o colocar a culpa do curto-circuito num nos \"trens antigos\" da CPTM de novo.", "id": "1620083477403279362"},{"created_at": "2023-01-30T15:33:53.000Z", "text": "O que disse a via Mobilidade sobre o problema de hoje nas linhas 8 e 9:\n\nDessa vez o culpado foi um curto-circuito! https://t.co/6sdqLg3iOb", "id": "1620082882277695494"},{"created_at": "2023-01-30T15:22:51.000Z", "text": "Curto circuito https://t.co/WHEdZhZL1i", "id": "1620080107439423489"},{"created_at": "2023-01-30T15:21:22.000Z", "text": "@thuthupessanha Imagina vc sendo engenheiro el\u00e9trico tudo pegando fogo dando curto circuito", "id": "1620079733219430402"},{"created_at": "2023-01-30T15:01:35.000Z", "text": "Curto-circuito em disjuntor causa inc\u00eandio em supermercado de Caraguatatuba, SP | Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/mYWF9uUm5q", "id": "1620074754844815363"},{"created_at": "2023-01-30T15:01:31.000Z", "text": "@blogdosakamoto Tem que ver de onde vem o financiamento se querem realmente que isto seja eficaz. O curto circuito deve ser total.Tem que fiscalizar tb qd mineradoras estrangeiras que fazem lobby e invandem terras indigenas e quilombolas. O problema n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o garimpo ilegal.", "id": "1620074737090306048"},{"created_at": "2023-01-30T14:59:59.000Z", "text": "@pretademaiss u fiquei com d\u00f3 dele, pra mim os culpados sao os proprietarios, pq em qualquer situacao de incendio, inicio por um curto circuito por exemplo, o resultado catastrofico seria o mesmo por conta do estabelecimento estar totalmente em desacordo com as normas de seguranca", "id": "1620074350824095744"},{"created_at": "2023-01-30T14:23:37.000Z", "text": "@saguisilenciada Exatamente, Eu num lugar parecendo um c\u00fabico j\u00e1 penso \"se isso d\u00e1 um curto circuito e s\u00f3 tem essa portinha pra esse monte de gente sair daqui\" ou \" meu Deus se aquele deck desabar e povo que t\u00e1 na parte de baixo ficar soterrado\" eu tenho \u00e9 trauma j\u00e1 mesmo n\u00e3o acontecendo comigo.", "id": "1620065200891383813"},{"created_at": "2023-01-30T14:21:25.000Z", "text": "Curto-circuito em disjuntor causa inc\u00eandio em supermercado de Caraguatatuba, SP https://t.co/WqtziiB6g6 https://t.co/b2vqXM5jPb", "id": "1620064643665514496"},{"created_at": "2023-01-30T13:16:43.000Z", "text": "@gilsongomes64 A subestacao de energia pegou fogo , e gerou curto circuito na linha", "id": "1620048361444483072"},{"created_at": "2023-01-30T12:58:24.000Z", "text": "@iIybuckynat o vocalista tentou avisar, mas o som j\u00e1 havia sido desligado por medo de ter curto circuito\neles erraram muito, mas tentaram sim avisar", "id": "1620043752181223425"},{"created_at": "2023-01-30T12:43:06.000Z", "text": "\u201cCurto circuito\u201d kkkkkkkkkkkkkkkkkkk Porra Renato", "id": "1620039902154100737"}]