[{"tweets_quantity": 424},{"created_at": "2023-02-09T00:29:12.000Z", "text": "@reporterh Nunca li caixas de coment\u00e1rios. Nem nos jornais nem em porra nenhuma. \u00c9 um esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1623479089049882624"},{"created_at": "2023-02-09T00:21:23.000Z", "text": "\u00c9 por essas e outras que todo ano vou passear no nordeste... Visitei a maravilhosa Salvador pela 2\u00b0 vez em 2019... Que del\u00edcia de lugar... Comida, m\u00fasica, hist\u00f3ria a c\u00e9u aberto e principalmente um povo bonito e alegre... Sem contar a regi\u00e3o costeira... Minha sugest\u00e3o.. V\u00e1 a Bahia https://t.co/8fRlHC83lu", "id": "1623477123808653315"},{"created_at": "2023-02-09T00:19:06.000Z", "text": "@joaoff89 Voltou com pompa. O esgoto agora a c\u00e9u aberto, recebido com honrarias no pal\u00e1cio.", "id": "1623476547712589824"},{"created_at": "2023-02-09T00:09:46.000Z", "text": "@vievesong @reneesong07 t\u00e1 confundindo com paris o lix\u00e3o a c\u00e9u aberto?", "id": "1623474200504680450"},{"created_at": "2023-02-09T00:04:27.000Z", "text": "@stringher @4mundomemes Infelizmente o Bostil s\u00f3 ser\u00e1 conhecido como um prost\u00edbulo a c\u00e9u aberto mesmo.", "id": "1623472861686992899"},{"created_at": "2023-02-08T23:58:11.000Z", "text": "@baixo_idh Na minha vis\u00e3o um barraco desse n\u00edvel eleva nosso IDH.\nFaltou narra\u00e7\u00e3o, crian\u00e7a chorando, peito voando, gente ati\u00e7ando, esgoto a c\u00e9u aberto...", "id": "1623471282598604803"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:01.000Z", "text": "@PenhaNewsRJ NAQUELE LUGAR AL\u00cd O POVO JOGAM TODOS TIPOS DE LIXOS NAS RUAS A\u00cd QUANDO CHOVER O POVO QUE RECLAMAR O POVO PORCOS AL\u00cd \u00c9 UM LIX\u00c3O A C\u00c9U ABERTO .", "id": "1623468979564978176"},{"created_at": "2023-02-08T23:44:23.000Z", "text": "@akewrsz @silviacalmeida Meu caro, vou lhe dar um exemplo:\nSou de S\u00e3o Paulo/SP (nascido e criado aqui, paulistano).\nA cidade est\u00e1 um LIXO. Um esgoto a c\u00e9u aberto em todos os sentidos. Drogados, crackeiros, pixa\u00e7\u00e3o, lixo, vandalismo, crimes, mortes...\nEst\u00e1 pior que o Iraque, que o Afeganist\u00e3o. Entendeu?", "id": "1623467813598887938"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:02.000Z", "text": "@iaragb Chifre a c\u00e9u aberto", "id": "1623465206859833347"},{"created_at": "2023-02-08T23:29:22.000Z", "text": "@Oliveirajimena2 J\u00e1 eu tenho v\u00e1rias fotos do lix\u00e3o a c\u00e9u aberto que se encontra no centro de Porto Alegre.", "id": "1623464033985634316"},{"created_at": "2023-02-08T23:28:51.000Z", "text": "@fagnerius @linck_alexandre N\u00e3o s\u00f3 Cassino como a cidade do Rio Grande. D\u00e1 uma passadinha l\u00e1 no canalete, ou naquele outro esgoto ao c\u00e9u aberto da Salgado Filho?\nFalo isso como riograndino.", "id": "1623463903270256640"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:15.000Z", "text": "@GugaNoblat A boca desse parlamentar \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1623462745470279681"},{"created_at": "2023-02-08T23:13:53.000Z", "text": "@BolsonaroSP O seu deus \ud83d\udc7f\ud83d\udcb8\ud83d\udc7f\ud83d\udcb8 quem \u00e9 vc pra falar alguma coisa. Teu pai promoveu um holocausto a c\u00e9u aberto e vai pagar por isso no BR e em HAIA...vc e a quadrilha fascista tb", "id": "1623460134172217344"},{"created_at": "2023-02-08T23:10:56.000Z", "text": "Aten\u00e7\u00e3o \u2066@ricardo_nunessp\u2069 ! Senhor prefeito, a rua Irapar\u00e1 \u00e9 lix\u00e3o a c\u00e9u aberto. \u00c9 passagem de \u00f4nibus. E \u00e9 vizinha de Parais\u00f3polis. Pode ficar assim?\n\nDe olho \u2066@VCnoSPTV\u2069\n\u2066@gilsonBR_\u2069 https://t.co/TWCGGvdHG5", "id": "1623459392371798017"},{"created_at": "2023-02-08T23:06:02.000Z", "text": "@siteptbr Twitter est\u00e1 um esgoto a c\u00e9u aberto. Chernobyl pura", "id": "1623458158378119170"},{"created_at": "2023-02-08T22:57:22.000Z", "text": "@Maubmarcon @zfabrogmailcom Quer Lacrar !! \n\n\u00c9  suja igual a v\u00e1rias capitais.  RJ \u00e9 um chiqueiro a c\u00e9u aberto ! e n\u00e3o \u00e9 pela falta de limpeza ! da empresa que faz  a coleta Comlurb. \u00c9 pela falta de educa\u00e7\u00e3o de boa parte da popula\u00e7\u00e3o, e dos moradores de rua.", "id": "1623455978753753088"},{"created_at": "2023-02-08T22:54:23.000Z", "text": "@rosedbarros #GloboLixo esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623455228975796224"},{"created_at": "2023-02-08T21:57:09.000Z", "text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade encontra fezes, esgoto a c\u00e9u aberto e rem\u00e9dios vencidos em unidades de sa\u00fade Yanomami, aponta\u00a0relat\u00f3rio https://t.co/iLZouEg0AW", "id": "1623440826155282434"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:47.000Z", "text": "@thaiinasoave @Erika_Conectta Sim, que impede aborto de crian\u00e7a estuprada e correndo risco de morrer, mas comemora execu\u00e7\u00f5es a c\u00e9u aberto!", "id": "1623436456441307136"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:03.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Bostil virou um hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto. Desde quando se referir a algu\u00e9m como ele/ela \u00e9 racismo? \ud83e\udd21", "id": "1623436270990168064"},{"created_at": "2023-02-08T21:35:19.000Z", "text": "@o_antagonista O Bolsonarismo \u00e9 um sanat\u00f3rio \u00e0 c\u00e9u aberto.", "id": "1623435332275539968"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:22.000Z", "text": "@hyuri_ac Irm\u00e3o, imagina um grande Graal a c\u00e9u aberto. Essa \u00e9 cidade de \u00c1guas Claras aqui KKKKKKKK", "id": "1623431821852659713"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:32.000Z", "text": "@AndreLajst Cara,o Estado de Israel \u00e9 totalmente contra o Estado palestino. Matam e cada vez mais tomam suas terras. \u00c9 a maior pris\u00e3o a c\u00e9u aberto. \u00d3dio quem tem s\u00e3o os sionistas e esse seu discurso, \u00e9 uma bela passada de pano...", "id": "1623431609159491585"},{"created_at": "2023-02-08T20:54:40.000Z", "text": "Esgoto a c\u00e9u aberto em terras indigenas? Que horror.              Em alguns anos atr\u00e1s contratei diversos funcion\u00e1rios originarios de um Estado que abastaece o Brasil com proeminentes democratas. Eles n\u00e3o sabiam usar o vaso sanit\u00e1rio. Cagavam e mijavam atr\u00e1s da casa.", "id": "1623425101512286209"},{"created_at": "2023-02-08T20:45:12.000Z", "text": "como q tu compra ingresso pra ir em carnaval o bagulho \u00e9 a c\u00e9u aberto maluco", "id": "1623422716853223426"},{"created_at": "2023-02-08T20:32:39.000Z", "text": "@vi_ffonseca @olanda_bruno @gord_o_ @SargentoFAHUR Conhe\u00e7o sim. Nasci em rua rua que nem vala tinha, eraa um esgoto a c\u00e9u aberto. \"kakaka\". At\u00e9 mais, adolescente.", "id": "1623419559280807936"},{"created_at": "2023-02-08T20:27:58.000Z", "text": "@FOFOQUEl Crl o Twitter \u00e9 um j\u00fari \u201ca c\u00e9u aberto\u201d", "id": "1623418383088721921"},{"created_at": "2023-02-08T20:24:11.000Z", "text": "@Maubmarcon Se existe lugar com esgoto a c\u00e9u aberto em alguns bairros pobres, \u00e9 culpa do racismo ambiental. Nos bairros de classe m\u00e9dia n\u00e3o existe isso.", "id": "1623417428041506817"},{"created_at": "2023-02-08T20:23:38.000Z", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25PRE\u00c7O ABAIXOU!!!\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nVerity - Collen Hoover \ud83d\udcda\n\nAbriram as portas do hosp\u00edcio e decidiram escolher os mais MALUCOS pra serem os protagonistas desse aqui.\nNota: 1000/10 pois esse hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto \u00e9 sensacional!.\n\nLink da promo: https://t.co/qdJLzDdg22 https://t.co/Itsm9LkLZy https://t.co/1qXwYGkR34 https://t.co/jgUsKBq808", "id": "1623417292691210240"},{"created_at": "2023-02-08T20:13:40.000Z", "text": "Deixar um clube como a Roma para jogar na merda do Galatasaray\u2026o futebol moderno \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto! Fse https://t.co/rwKwMMsA0D", "id": "1623414780961726466"},{"created_at": "2023-02-08T20:03:21.000Z", "text": "@samiabomfim Uma coisa que n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel e nem aceit\u00e1vel \u00e9 como est\u00e1 o centro de sp.\nMilhares de@moradores de rua, fezes em todos os locais, pontos de drogas a c\u00e9u aberto, lixo em todos os cantos.\nPor favor d\u00ea aten\u00e7\u00e3o a isso!\nNotifique a prefeitura.", "id": "1623412188370313216"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:49.000Z", "text": "C\u00e9u Aberto Servi\u00e7os de Inform\u00e1tica\nFundador, Propriet\u00e1rios e donos:\rWagner Luis Dami\u00e3o da Concei\u00e7\u00e3o e Karla - CEO\r\n\nSaiba Mais: https://t.co/osXYLjCZP5\nMeu site: https://t.co/ajsXIh3ZP1\rMeu Minist\u00e9rio e da Karla: https://t.co/f8egP1t07c\r\r\r\n\nhttps://t.co/A6PKqNdjNb", "id": "1623408529175371777"},{"created_at": "2023-02-08T19:45:03.000Z", "text": "Considerando que quem est\u00e1 no poder mundo afora n\u00e3o tem o menor interesse em acabar com as pris\u00f5es qual delas \u00e9 a pior?\n\nFome - N\u00e3o permitem produzir, querem vender mais caro.\n\nGuerra - Armas, destrui\u00e7\u00e3o e reconstru\u00e7\u00e3o.\n\nSa\u00fade - Esgotos a c\u00e9u aberto.", "id": "1623407579865948164"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:23.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Concordo c vc. Al\u00e9m de ao meu ver ser um \" Cabar\u00e9\" a c\u00e9u aberto.", "id": "1623406405267988483"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:50.000Z", "text": "Sonhei que tinha uma reforma na UPE,e agora tinham 3 igrejas a c\u00e9u aberto.A professora da aula mais chata falava que quem fosse pro culto,n\u00e3o precisava ir pra aula. Uma semana depois ela parou de dar aula e virou pastora", "id": "1623405008417873925"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:47.000Z", "text": "@stedile_mst Rentismo com explora\u00e7\u00e3o do povo, sobretudo dos mais pobres. Cassino a c\u00e9u aberto.", "id": "1623404493030260739"},{"created_at": "2023-02-08T19:32:08.000Z", "text": "@Mafalda_viena Cala a boca. O teu clube \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto!\nSe a justi\u00e7a do Bananal n\u00e3o estivesse t\u00e3o podre, j\u00e1 nem existia f\u00f3culporco! \nBando de miser\u00e1veis!", "id": "1623404329657933824"},{"created_at": "2023-02-08T18:59:26.000Z", "text": "mentira pois amo a cor preta e minha mente \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto https://t.co/m9vZuok5ob", "id": "1623396101087719428"},{"created_at": "2023-02-08T18:48:19.000Z", "text": "Nenhum de N\u00f3s - Camila Camila [DVD A C\u00e9u Aberto - Ao vivo] https://t.co/ktFYj0VDAs via @YouTube", "id": "1623393302216077312"},{"created_at": "2023-02-08T18:41:02.000Z", "text": "@FlixPimenta1 Eu quando t\u00f4 em casa y penso na galera que t\u00e1 trampando a c\u00e9u aberto", "id": "1623391469955436550"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:03.000Z", "text": "@0hfortuna sequestro a luz do dia c\u00e9u aberto ao vivo", "id": "1623390721611800622"},{"created_at": "2023-02-08T18:35:23.000Z", "text": "@luisjorge @DiogoMorg S\u00f3crates levou para o cora\u00e7\u00e3o do Estado, enquanto 1\u00b0 ministro,  a corrup\u00e7\u00e3o a c\u00e9u aberto! Um acontecimento nunca antes visto! A partir da\u00ed tem sido um descalabro!!!", "id": "1623390050502189071"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:13.000Z", "text": "1 unidade de dia com c\u00e9u aberto e luz do sol torando pela janela e eu j\u00e1 quero marcar 30 compromissos resolver minha vida sair pra andar de bike pegar um segundo emprego viver de novo meu deus a vida \u00e9 perfeita", "id": "1623389755810480129"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:51.000Z", "text": "A 27 anos que a cidade de #Ubatuba est\u00e1 abandonada, descaso com moradores e turistas, bairros que ainda tem esgoto a c\u00e9u aberto, mangues polu\u00eddos por falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o, fizeram uma obra totalmente desnecess\u00e1ria na av iperoig e ainda querem cobrar para entrar na cidade!", "id": "1623383876780363777"},{"created_at": "2023-02-08T18:10:48.000Z", "text": "Se tu \u00e9 carioca da cidade do Rio de Janeiro e t\u00e1 de saco cheio de viol\u00eancia, corrup\u00e7\u00e3o e desigualmente, n\u00e3o vai na burrice de eleger um filhote de Bolsonaro em 2024, vai virar esgoto a c\u00e9u aberto, vai por mim!", "id": "1623383863740227585"},{"created_at": "2023-02-08T18:08:09.000Z", "text": "@UOLNoticias Concordo plenamente, estive em Itacar\u00e9 no final de ano, \u00e9 uma coisa inexplic\u00e1vel a sujeira, esgoto a c\u00e9u aberto, as casas uma grudada na outra, eu n\u00e3o sei como algu\u00e9m consegue morar em tal situa\u00e7\u00e3o", "id": "1623383194773950464"},{"created_at": "2023-02-08T18:08:03.000Z", "text": "@beeagre @updatecharts Anigga romantiza boquete de 12:00hrs a c\u00e9u aberto  https://t.co/iq9YR9xRDk", "id": "1623383171696844800"},{"created_at": "2023-02-08T18:06:34.000Z", "text": "@sonzmands DUAS PODRES! ESG\u00d4TO A C\u00c9U ABERTO!\nP\u00d5E A\u00cd UM V\u00cdDEO EM QUE A LARI DEU EM CIMA DO BOBALH\u00c3O DO GUSTAVO! MOSTRA A\u00cd, PODRONAS!", "id": "1623382797762142208"},{"created_at": "2023-02-08T18:00:30.000Z", "text": "@LukasNavar Isso se chama roubo a c\u00e9u aberto, esses ocidentais da Otan vivem vociferando moralidade e civilidade, o ladr\u00e3o de galinha tem mais \u00e9tica e moral que eles!", "id": "1623381270481739784"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:24.000Z", "text": "@Damadeferroofic Apesar desse perfil ser gado bolsonarista, eu concordo. \u00c9 um puteiro a c\u00e9u aberto com droga pra tudo que \u00e9 lado.", "id": "1623380991984148495"},{"created_at": "2023-02-08T17:56:21.000Z", "text": "@DCM_online Conheci esse lugar antes de virar esse ESGOTO a c\u00e9u aberto esse LIXO que \u00e9 hoje! Parab\u00e9ns aos idiotas envolvidos que acham maravilhoso ter uma sacada em cima da areia.", "id": "1623380226083364864"},{"created_at": "2023-02-08T17:55:51.000Z", "text": "@OGloboPolitica @Maubmarcon Se existe lugar com esgoto a c\u00e9u aberto em alguns bairros pobres, \u00e9 culpa do racismo ambiental. Nos bairros de classe m\u00e9dia n\u00e3o existe isso.", "id": "1623380101239828481"},{"created_at": "2023-02-08T17:52:44.000Z", "text": "@UOLNoticias Tanta merda saindo desse esgoto a c\u00e9u aberto s\u00f3 pra no fim defender o Boz\u00f3!? Kkkkk\u2026 que fim tr\u00e1gico", "id": "1623379317110480897"},{"created_at": "2023-02-08T17:51:33.000Z", "text": "@DCM_online Est\u00e3o na merda mesmo, j\u00e1 pensou pagar milh\u00f5es por um apartamento de frente para um esgoto a c\u00e9u aberto? ser\u00e1 que agora entendem o valor de um planejamento urbano mais sustent\u00e1vel?", "id": "1623379018329235469"},{"created_at": "2023-02-08T17:50:01.000Z", "text": "Se existe lugar com esgoto a c\u00e9u aberto em alguns bairros pobres, \u00e9 culpa do racismo ambiental. Nos bairros de classe m\u00e9dia n\u00e3o existe isso.", "id": "1623378630897242142"},{"created_at": "2023-02-08T17:49:49.000Z", "text": "@DCM_online As praias refletem o povinho que vive a\u00ed nesse esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1623378581895188502"},{"created_at": "2023-02-08T17:39:58.000Z", "text": "@DCM_online Esgoto sendo jogado a c\u00e9u aberto. E depois falam que os laudos s\u00e3o fraudados kkk https://t.co/oEgqbBM2sP https://t.co/xg9saeKQEw", "id": "1623376102193303575"},{"created_at": "2023-02-08T17:37:59.000Z", "text": "@metropole Se existe lugar com esgoto a c\u00e9u aberto em alguns bairros pobres, \u00e9 culpa do racismo ambiental. Nos bairros de classe m\u00e9dia n\u00e3o existe isso.", "id": "1623375605449297950"},{"created_at": "2023-02-08T17:36:37.000Z", "text": "@LocutorRafaLeal @UOLNoticias Rapaz! O esgoto a c\u00e9u aberto n\u00e3o tem limites \ud83e\udd22", "id": "1623375260132179968"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:59.000Z", "text": "@azyfig @cabreloatips P\u00f3 minha filha tu fala o \u00f3bvio....Estaleirinho? Estaleiro? Taquaras? Se for pra tomar banho de Mar, tens que ir em praia Boa, n\u00e3o nesse vasos sanit\u00e1rios a c\u00e9u aberto!", "id": "1623374095311114254"},{"created_at": "2023-02-08T17:31:28.000Z", "text": "@GugaNoblat @Maubmarcon Se existe lugar com esgoto a c\u00e9u aberto em alguns bairros pobres, \u00e9 culpa do racismo ambiental. Nos bairros de classe m\u00e9dia n\u00e3o existe isso.", "id": "1623373964952145923"},{"created_at": "2023-02-08T17:30:56.000Z", "text": "@annauchoa_ Aqui na Barra tem uns pontos com o c\u00e9u aberto, dando pra ver o azul, na orla. Inclusive batendo um solzinho.", "id": "1623373831300648967"},{"created_at": "2023-02-08T17:28:35.000Z", "text": "@SunSilva90 @Resilie78147557 @_Janoninho @UOLNoticias Agora tem tom? Que merda de tom. Encare a realidade e tente mud\u00e1-la, se vitimizar n\u00e3o leva a lugar nenhum. Eu sou do Maranh\u00e3o e moro no Piau\u00ed e sei das defici\u00eancias q os dois estados tem, \u00e9 triste, MAS \u00c9 REAL. Casa de taipa pra todo lado, esgoto a c\u00e9u aberto, crian\u00e7as morrendo", "id": "1623373238133788673"},{"created_at": "2023-02-08T17:26:41.000Z", "text": "@chernogui @DCM_online esgoto a c\u00e9u aberto, a piscininha dos minions https://t.co/7Vi1Ql6Fuz", "id": "1623372759001665554"},{"created_at": "2023-02-08T17:19:25.000Z", "text": "@HerlaniLopes @jornal_cultura Sim, mentiu porque generalizou. Se existe lugares com esgoto a c\u00e9u aberto, s\u00e3o em bairros pobres, e isso, \u00e9 culpa do racismo ambiental. Nos bairros de classe m\u00e9dia n\u00e3o existe isso.", "id": "1623370930075406374"},{"created_at": "2023-02-08T17:17:46.000Z", "text": "@reinaldoazevedo @Maubmarcon Se existe lugar com esgoto a c\u00e9u aberto em alguns bairros pobres, \u00e9 culpa do racismo ambiental. Nos bairros de classe m\u00e9dia n\u00e3o existe isso.", "id": "1623370515233574940"},{"created_at": "2023-02-08T17:08:55.000Z", "text": "@GayerGus \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48\nExcelente.\nEspero que seja bem feita, nada como aquele circo a c\u00e9u aberto que foi a cpi da covid.\n\nPrecisamos de TODOS os detalhes do que aconteceu no dia 8, com toler\u00e2ncia ZERO e custe o que custar.", "id": "1623368287613509632"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:45.000Z", "text": "@mfriasoficial \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48\nExcelente.\nEspero que seja bem feita, nada como aquele circo a c\u00e9u aberto que foi a cpi da covid.\n\nPrecisamos de todos os detalhes do que aconteceu no dia 8, toler\u00e2ncia ZERO, custe o que custar.", "id": "1623367995719356417"},{"created_at": "2023-02-08T17:06:35.000Z", "text": "a pessoa tem certezas absolutas tiradas do cu sobre namoros longos\n\nmas se tirarem certezas do cu sobre ela ai a pessoa N\u00c3O SABE NADA da vida dela\n\naqui \u00e9 um hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto https://t.co/qj64ApiI2i", "id": "1623367702210281472"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:18.000Z", "text": "@ricardoteixeira @DCM_online O c\u00f3rrego Marambaia por exemplo, sempre foi e continua sendo um esgoto a c\u00e9u aberto. E como Cambori\u00fa fugiu totalmente a qualquer controle a constru\u00e7\u00e3o civil, o esgoto de l\u00e1 sem capta\u00e7\u00e3o vai pro rio Cambori\u00fa e des\u00e1gua na barra sul levando bosta pras duas pontas da praia.", "id": "1623364862591000576"},{"created_at": "2023-02-08T16:51:51.000Z", "text": "#balancogeralrj @tinojunior @balancogeral \n\nO Rio de Janeiro virou um verdadeiro shopping a c\u00e9u aberto de venda de drogas!", "id": "1623363994152042498"},{"created_at": "2023-02-08T16:38:47.000Z", "text": "tava um c\u00e9u aberto, um solz\u00e3o, fui lavar roupa, mudou tudo o tempo... QUE TISTREZA \ud83e\udd7a", "id": "1623360704311877632"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:15.000Z", "text": "@UOLNoticias Aponte aonde ele mentiu, se \u00e9 que voc\u00eas consegue. Salvador \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto. Fede pra kralho", "id": "1623360321057394691"},{"created_at": "2023-02-08T16:30:53.000Z", "text": "Parab\u00e9ns, isso \u00e9 uma vergonha ,acabaram com s\u00e3o paulo um verdadeiro lixao a c\u00e9u aberto...culpa desses pol\u00edticos sem compet\u00eancia e comprometimento com a sociedade pagadora de impostos e trabalhadores https://t.co/YEmLPyP0sA", "id": "1623358717130407944"},{"created_at": "2023-02-08T16:25:24.000Z", "text": "@filipe_machado T\u00e1 fazendo hora aqui amig\u00e3o, volta l\u00e1 para aquele esgoto a c\u00e9u aberto que voc\u00eas chamam de hell de janeiro \ud83d\udc4d", "id": "1623357339557396481"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:09.000Z", "text": "Esse pa\u00eds \u00e9 um hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto cara kkkkkkkkkkk https://t.co/7t0Kli99mP", "id": "1623356518098735108"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:11.000Z", "text": "@senadorhumberto O deputado simplesmente falou a verdade. Baianos mijam nas ruas a c\u00e9u aberto. Cultura da sujeira.", "id": "1623355771848122369"},{"created_at": "2023-02-08T16:08:14.000Z", "text": "#RCCL\nSob o C\u00e9u Aberto\nUnder The Open Sky\nSubarashiki Sekai\n\u3059\u3070\u3089\u3057\u304d\u4e16\u754c\nANO: 2021\n\nBaseado no romance \"Mibun-ch\u014d\" do autor Ry\u016bz\u014d Saki (\u4f50\u6728\u9686\u4e09), public\n#filmejapones #filmeasiatico #filmeoriental #japanesemovie #jap\u00e3o #japao #japan #culturapopjaponesa\nhttps://t.co/IrcWJbgTcB", "id": "1623353015913656320"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:19.000Z", "text": "Essa folia de SAD vai ser um namoska a c\u00e9u aberto", "id": "1623349010365906945"},{"created_at": "2023-02-08T15:51:56.000Z", "text": "Ah, o doce cheiro de uma lixeira a c\u00e9u aberto. https://t.co/XzF7zzPQsm", "id": "1623348914509291520"},{"created_at": "2023-02-08T15:50:58.000Z", "text": "Ent\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 motivo algum para acreditar que o Sul do Brasil \u00e9 superior a outra regi\u00e3o do nosso pa\u00eds!\n\nE a periferia e o interior do tr\u00eas estados do Sul tem muita pobreza, muito lixo, muito esgoto a c\u00e9u aberto e isso tamb\u00e9m n\u00e3o e mostrado!", "id": "1623348673135407106"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:54.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo esgoto a c\u00e9u aberto e enchentes, moradores perdendo tudo. Zona Leste de Sp https://t.co/jmUfsnCXF2", "id": "1623348151628320768"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:53.000Z", "text": "@joaquimboficial Errado ele n est\u00e1, tirando as \u00e1reas tur\u00edsticas \u00e9 uma pobreza, esgoto a c\u00e9u aberto, etc", "id": "1623348146926395392"},{"created_at": "2023-02-08T15:46:16.000Z", "text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade encontra fezes, esgoto a c\u00e9u aberto e rem\u00e9dios vencidos em unidades de sa\u00fade Yanomami, aponta relat\u00f3rio | Roraima | G1 https://t.co/EjMXCV9tUQ", "id": "1623347491436478466"},{"created_at": "2023-02-08T15:36:38.000Z", "text": "@andretrig N\u00e3o \u00e9 crime ambiental colocar fogo a c\u00e9u aberto?\ud83e\udd14\nSe as m\u00e1quinas l\u00e1 chegaram, de l\u00e1 podem sair e serem destinadas a usos mais nobres.\nOutra coisa, tem-se q dividir quem comete o crime para enriquecer e quem comete crime para sobreviver. A pr\u00f3pria lei de crimes ambientais tem...", "id": "1623345066176614401"},{"created_at": "2023-02-08T15:31:56.000Z", "text": "@AuriDeSousa @moreonedrummer @Geraldao5678 @netoiung @RubinhoNunes Ricardo Salles saiu por que quis. A Amaz\u00f4nia est\u00e1 fadada a ser uma savana africana, lugar intocado, sem progresso, e terceirizada ao globalismo. Pobres nortistas, predestinados a mis\u00e9ria e o coc\u00f4 das valetas de esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1623343880358731776"},{"created_at": "2023-02-08T15:30:44.000Z", "text": "n\u00e3o meus horrores mas tucuru\u00ed t\u00e1 parecendo um hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto", "id": "1623343579925041152"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:25.000Z", "text": "@stedile_mst Taxa de juros aqui \u00e9 um cassino a c\u00e9u aberto. S\u00f3 especula\u00e7\u00e3o, para\u00edso fiscal.", "id": "1623342494850203651"},{"created_at": "2023-02-08T15:26:10.000Z", "text": "@CardosoJrDavid Parab\u00e9ns, isso \u00e9 uma vergonha ,acabaram com s\u00e3o paulo um verdadeiro lixao a c\u00e9u aberto...culpa desses pol\u00edticos sem compet\u00eancia e comprometimento com a sociedade pagadora de impostos e trabalhadores", "id": "1623342431679705090"},{"created_at": "2023-02-08T15:17:10.000Z", "text": "@CinzaEspectro amo minha zona oeste. Onde moro come\u00e7ou a rolar uma gentrifica\u00e7\u00e3o por causa do Park Jacarepagu\u00e1, ent\u00e3o tem uma parte bem \"limpinha\", com uns condom\u00ednios ao redor, e alguns metros dps tem literalmente um esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623340164310347776"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:20.000Z", "text": "@bbb Esse Sapato \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623339451945451525"},{"created_at": "2023-02-08T15:14:05.000Z", "text": "@bbb Esse Sapato \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623339390360596480"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:43.000Z", "text": "@bbb Esse Sapato \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623339299952369667"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:33.000Z", "text": "@bbb Esse Sapato \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623339254855221256"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:18.000Z", "text": "@bbb Esse Sapato \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623339191663828992"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:50.000Z", "text": "Casal de NH \u00e9 flagrado \"se pegando\" dentro de esgoto a c\u00e9u aberto: https://t.co/8y2QFjyVHe", "id": "1623339076958003205"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:18.000Z", "text": "@folha Essa cidade nojenta \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto. Jamais colocarei meus p\u00e9s em balne\u00e1rio cambori\u00fa.", "id": "1623338940550770689"},{"created_at": "2023-02-08T15:12:17.000Z", "text": "@bbb Esse Sapato \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623338936612360195"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:35.000Z", "text": "morar no RJ, na favela, zona oeste, origem e centro de disputa narco X mil\u00edcia, com inunda\u00e7\u00e3o, esgoto \u00e0 c\u00e9u aberto me deu \"privil\u00e9gio\" pra falar muuuuito descontentamento. e vcs v\u00e3o ter q aguentar caladinhos, se contorcendo, se remoendo de \u00f3dio.", "id": "1623335991879639040"},{"created_at": "2023-02-08T14:58:55.000Z", "text": "O velho problema de saneamento b\u00e1sico e do lixo a c\u00e9u aberto na Rua 30 de Agosto e em boa parte de Bel\u00e9m \u00e9 uma constante, infelizmente, precisamos mudar essa realidade em nossa Capital! #VCnoJL1", "id": "1623335571711053826"},{"created_at": "2023-02-08T14:53:26.000Z", "text": "se n tiver no m\u00ednimo um cabar\u00e9 a c\u00e9u aberto nesse bloco s\u00e1bado nem me chamem", "id": "1623334194272247808"},{"created_at": "2023-02-08T14:52:35.000Z", "text": "@paes19jr @AiltonLopesJr @VEJA Nunca vi uma cidade com um cheiro t\u00e3o ruim, parece um banheiro ao c\u00e9u aberto...e n\u00e3o fico feliz em falar isso, \u00e9 lament\u00e1vel a falta de educa\u00e7\u00e3o do ser humano, n\u00e3o sei se s\u00e3o os moradores, se s\u00e3o os turistas, mas \u00e9 inexplic\u00e1vel o fedor", "id": "1623333981625131014"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:40.000Z", "text": "@SigaGazetaBR O cara falou a verdade, isso acontece em todo o Brasil, vivemos num LIX\u00c3O a c\u00e9u aberto e numa POCILGA de NERDA, temos administradores dos Tr\u00eas Poderes um bando de LADR\u00d5ES.", "id": "1623332491565096961"},{"created_at": "2023-02-08T14:41:38.000Z", "text": "@Dantinhas O twitter \u00e9 realmente um esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1623331223572553730"},{"created_at": "2023-02-08T14:39:29.000Z", "text": "@Prefeitura_Rio Essa cidade \u00e9 um lixao \u00e0 c\u00e9u aberto", "id": "1623330683971067905"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:03.000Z", "text": "\u00c9 kkk o dia que algu\u00e9m me entender eu bato palmas a c\u00e9u aberto", "id": "1623328307633684480"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:19.000Z", "text": "@gersongomes @tabataamaralsp Essa garotinha do lemann nunca viu esgoto a c\u00e9u aberto na vida e acha que \u00edndios s\u00e3o seres mitol\u00f3gicos.", "id": "1623326363246645248"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:53.000Z", "text": "@revistaforum Estive em Porto Seguro e queria ficar por l\u00e1, pelo resto de minha exist\u00eancia..!!! Esses canalhas sulistas s\u00e3o o puro esgoto a c\u00e9u aberto..! CASSA\u00c7\u00c3O J\u00c1 para o pulha..!", "id": "1623324491458781189"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:40.000Z", "text": "\ud83d\ude90 AC\u00daSTICA NOS BAIRROS \ud83d\ude90\n\nMoradores reclamam de esgoto a c\u00e9u aberto na rua Ant\u00f4nio Joaquim Ribeiro, em Camaqu\u00e3. Acompanhe em v\u00eddeo com o rep\u00f3rter Val\u00e9rio Weege\ud83d\udc47 https://t.co/iR9V5ZkmWG", "id": "1623321919712796674"},{"created_at": "2023-02-08T13:59:27.000Z", "text": "Galera t\u00e1 criticando a homenagem do @kobrastreetart a Gl\u00f3ria Maria.\n\nPelo amor de Deus, Twitter \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto mesmo.", "id": "1623320608485388291"},{"created_at": "2023-02-08T13:58:14.000Z", "text": "@UOLNoticias Um exemplo da sujeira \u00e9 o Pelourinho, fede a mijo! Ainnn mas Pelourinho n\u00e3o \u00e9 a Bahia toda, n\u00e3o, mas n\u00e3o convida o turista a voltar.  Chapada Diamantina, Len\u00e7\u00f3is, na entrada da cidade lix\u00e3o a c\u00e9u aberto. S\u00e3o Paulo com picha\u00e7\u00e3o, n\u00f3ias e ruas sujas est\u00e3o indo pro mesmo caminho.", "id": "1623320300426330114"},{"created_at": "2023-02-08T13:57:15.000Z", "text": "A mat\u00e9ria \u00e9 piada pronta, n\u00e9? T\u00e1 explicado pq \u00e9 reduto bolsonarista ou, por ser reduto bolsonarista, t\u00e1 explicado pq \u00e9 um \"esgoto\" a c\u00e9u aberto? https://t.co/uPCXnuSy8F", "id": "1623320053650186242"},{"created_at": "2023-02-08T13:55:09.000Z", "text": "@portoalegre24h O erro do pol\u00edtico foi a compara\u00e7\u00e3o.  Mas sim,a orla do farol da barra cheira a esgoto. O entorno do shopping Aeroporto igualmente. Sim, cidade muito suja. No per\u00edodo dos trios ent\u00e3o, \u00e9 lix\u00e3o a c\u00e9u aberto.", "id": "1623319524916207617"},{"created_at": "2023-02-08T13:53:46.000Z", "text": "@UOLNoticias \u201cTudo pichado\u201d j\u00e1 viu o centro de S\u00e3o Paulo ou rio de jnaiero? ou capital do Rio Grande? Ele j\u00e1 foi ao centro de Porto Alegre?  As Praias de Santa Catarina s\u00e3o esgota a c\u00e9u aberto!", "id": "1623319179683045376"},{"created_at": "2023-02-08T13:48:58.000Z", "text": "Na minha rua t\u00e1 com umas manilhas largadas l\u00e1 at\u00e9 hj desde a elei\u00e7\u00e3o,  nosso dinheiro jogado fora, sem contar com esgoto a c\u00e9u aberto. As manilhas j\u00e1 virou tudo, TUDOOOO. https://t.co/YmwrujYU11", "id": "1623317970494578689"},{"created_at": "2023-02-08T13:44:06.000Z", "text": "Sempre foi um esgota a c\u00e9u aberto. N\u00e3o sei o que as pessoas v\u00eaem de bonito na praia central de balne\u00e1rio https://t.co/bqnWME6BTu", "id": "1623316745711759362"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:54.000Z", "text": "@hyejinsoo Esse Sapato \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623315939121823746"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:17.000Z", "text": "@saviogabrieu vai preferir ficar parado na calourada a c\u00e9u aberto ouvindo bad romance n\u00e9 amiga", "id": "1623315531687133185"},{"created_at": "2023-02-08T13:29:32.000Z", "text": "@VictorHMMenezes @kamisamaexp acho que n\u00e3o hein, logo no primeiro ep surgem umas esferas do drag\u00e3o feitas pelo kami antes de se separar, escondidas a c\u00e9u aberto no templo. que nunca foram mencionadas antes rsrsrs", "id": "1623313078451425281"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:43.000Z", "text": "Dinheiro p\u00fablico em carnaval deveria ser ilegal e considerado imoral. Poder p\u00fablico deveria no m\u00e1ximo enviar Pol\u00edcia, bombeiros e a limpeza p\u00fablico depois, e s\u00f3! Quem quiser fazer baderna a c\u00e9u aberto, que banque!", "id": "1623312872976822274"},{"created_at": "2023-02-08T13:26:10.000Z", "text": "@Prefeitura_Rio Esgoto a c\u00e9u aberto, esta\u00e7\u00e3o zumbi de BRT e metr\u00f4 fantasma", "id": "1623312233177522177"},{"created_at": "2023-02-08T13:10:36.000Z", "text": "A direita pode tudo! Inclusive conspirar contra a democracia, a c\u00e9u aberto, diante de uma c\u00e2mera, com carro, motorista, um sal\u00e1rio de 34k, foro privilegiado e uma camada grossa de \u00f3leo de peroba na cara.\nAh, mas e o PT? https://t.co/l09eWXDdrA", "id": "1623308316590891008"},{"created_at": "2023-02-08T13:08:54.000Z", "text": "@demori me lembrou Cazuza, realmente a burguesia fede, al\u00e9m de defecar e urinar nos s\u00edmbolos da p\u00e1tria de verde e amarelo como o fizeram, este \u00e9 um bom exemplo de serem um verdadeiro esgoto a c\u00e9u aberto \ud83e\udd14", "id": "1623307888251875328"},{"created_at": "2023-02-08T13:08:53.000Z", "text": "@TVHDOzzy Ele n\u00e3o veio a Pelotas ser\u00e1?  Ele q venha dar uma banda na zona do porto. At\u00e9 as faculdades s\u00e3o um lixo a entrada da cidade \u00e9 esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1623307883826843649"},{"created_at": "2023-02-08T13:05:53.000Z", "text": "@jornal_cultura N\u00e3o mentiu, o esgoto corre a c\u00e9u aberto.", "id": "1623307127962980352"},{"created_at": "2023-02-08T13:01:31.000Z", "text": "@te_comuniquei Mas bahhhh o centro de Porto Alegre \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto! Esse canalha n\u00e3o conhece mais que 3 estados e se acha que conhece o Brasil. Ga\u00facho de merda.", "id": "1623306028241588226"},{"created_at": "2023-02-08T12:50:41.000Z", "text": "@UOLNoticias Tudo o que ele diz \u00e9 verdade, moro em Salvador Bahia e tenho vergonha da minha cidade, lixo em todos os lugares, esgoto a c\u00e9u aberto criminalidade...", "id": "1623303304368234497"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:14.000Z", "text": "@pardokuada EUA parece um zool\u00f3gico a c\u00e9u aberto em todas as grandes cidades, o que voc\u00ea v\u00ea aqui no Brasil o povo fazendo de bizarro na rua, n\u00e3o chega sequer aos p\u00e9s do que rola por l\u00e1.", "id": "1623298657469534212"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:01.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ A trag\u00e9dia pol\u00edtica FRAUDULENTA. BRAZIL/America do Sul! Acontece porq os alienados ficam voltados para o teatro PLANALTO e para a pe\u00e7a Teatral BRAZIL E BRAZILEIROS ENGANADOS. E n\u00e3o sabem q tudo q acontece nos 3 palcos do maior teatro do mundo, a c\u00e9u aberto. Sai dos bastidores! https://t.co/VVEPS0qY9P", "id": "1623298605359501315"},{"created_at": "2023-02-08T12:25:43.000Z", "text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade encontra fezes, esgoto a c\u00e9u aberto e rem\u00e9dios vencidos em unidades de sa\u00fade Yanomami, aponta relat\u00f3rio\n\nhttps://t.co/85QsdSeXWk", "id": "1623297021082828800"},{"created_at": "2023-02-08T12:25:31.000Z", "text": "@DCM_online \u00c9 um esgoto a c\u00e9u aberto! Que nojo! Irresponsabilidade!!!", "id": "1623296971204096001"},{"created_at": "2023-02-08T12:10:33.000Z", "text": "A\u00ed entramos em OUTROS assuntos, que um deles \u00e9 o econ\u00f4mico, moradias em lugares improvisados = esgoto despejado em local impr\u00f3prio; a nojeira do aterramento da ZONA SUL, despejando ESGOTO nos rios \u00e0 c\u00e9u aberto pela CIDADE; Direitos e deveres de um cidad\u00e3o +", "id": "1623293204660355073"},{"created_at": "2023-02-08T12:07:03.000Z", "text": "@joaquimboficial O Pelourinho \u00e9 um banheiro p\u00fablico a c\u00e9u aberto...", "id": "1623292319934947331"},{"created_at": "2023-02-08T12:03:35.000Z", "text": "@FavelacaiunFc Esse lugar \u00e9 nojento, \u00e9 praticamente um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto, as pessoas n\u00e3o tem o m\u00ednimo de educa\u00e7\u00e3o, a\u00ed quando chove passa por essa situa\u00e7\u00e3o", "id": "1623291450011054080"},{"created_at": "2023-02-08T12:01:18.000Z", "text": "Unidades de sa\u00fade Yanomami t\u00eam esgoto a c\u00e9u aberto e rem\u00e9dios vencidos https://t.co/H4blW4Q7kr https://t.co/iJXRtEMmBQ", "id": "1623290873935953922"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:59.000Z", "text": "!!..Baita palavra hoje..!!\n\n*C\u00e9us Abertos*\n\nAtos: 7:56\n\nE disse: Eis que vejo os c\u00e9us abertos, e o Filho do Homem, que est\u00e1 em p\u00e9 \u00e0 \u00e3o direita de Deus.\n\nNota:\nQuando vivemos o sobrenatural de Deus, diante de qualquer situa\u00e7\u00e3o;  Veremos o c\u00e9u aberto.\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "id": "1623290796865724416"},{"created_at": "2023-02-08T11:59:46.000Z", "text": "@blackbirddf @pesquisas_2022 Porto Alegre \u00e9 esgoto \u00e0 c\u00e9u aberto. Quem nunca visitou acha que \u00e9 uma Su\u00ed\u00e7a mesmo, porqu\u00ea ga\u00facho nunca fala a real", "id": "1623290488122929153"},{"created_at": "2023-02-08T11:57:28.000Z", "text": "@GabrielKustow Rio de Janeiro se tornando um esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1623289911825539073"},{"created_at": "2023-02-08T11:45:43.000Z", "text": "Unidades de sa\u00fade Yanomami t\u00eam esgoto a c\u00e9u aberto e rem\u00e9dios\u00a0vencidos https://t.co/4KaICYuU2m", "id": "1623286954849628162"},{"created_at": "2023-02-08T11:44:14.000Z", "text": "@flaviogarag @ItaloMarsinho Bicho, pago pra morar e estou na cidade.\nEsses dias choveu tanto que encheu o buraco do esgoto a c\u00e9u aberto e transbordou na rua.\nAcionei a empresa da prefeitura de \u00c1gua/Esgoto, o cara veio e disse que n\u00e3o podia desentupir/arrumar pq aqui n\u00e3o tinha esgoto \ud83e\udd21\n\nBostil-til (literal) https://t.co/NV8R9u6rHF", "id": "1623286578205319168"},{"created_at": "2023-02-08T11:41:56.000Z", "text": "@DCM_online Eles j\u00e1 vivem na \ud83d\udca9 h\u00e1 muito tempo. Esgoto \u00e0   c\u00e9u aberto. \nMas gostam de desprezar e humilhar os nordestinos que, por sua vez, tem as mais belas praias do mundo al\u00e9m de ser um povo acolhedor, alegre.", "id": "1623286003040485376"},{"created_at": "2023-02-08T11:39:32.000Z", "text": "@UOLNoticias Vivemos num pa\u00eds onde falar a verdade \u00e9 crime,Salvador \u00e9 o grande lix\u00e3o a c\u00e9u aberto,cada esquina \u00e9 um fedor de mijo, ladr\u00f5es saindo e fugindo pelos esgotos!", "id": "1623285396925829121"},{"created_at": "2023-02-08T11:29:43.000Z", "text": "@statinvestor @UOLNoticias Voc\u00ea morou mesmo na Bahia ou t\u00e1 passando pano pra xenof\u00f3bico fdp?!?! Voc\u00ea quer falar de viol\u00eancia? Aqui n\u00e3o \u00e9 o rio que tem tiroteio todo dia  a c\u00e9u aberto! S\u00e3o Paulo com gente morando nas ruas tamb\u00e9m! E desemprego o BRASIL todo tem!", "id": "1623282925230776321"},{"created_at": "2023-02-08T11:17:03.000Z", "text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade encontra fezes, esgoto a c\u00e9u aberto e rem\u00e9dios vencidos em unidades de sa\u00fade Yanomami, aponta relat\u00f3rio | Roraima | G1 https://t.co/wStsO1GdsA", "id": "1623279738495139840"},{"created_at": "2023-02-08T11:11:45.000Z", "text": "@Pavinatto Esse \u00e9 o povo que defende a democracia e direitos iguais, mas s\u00f3 pra quem concorda com eles, o Brasil vai virar um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto, sempre dando cr\u00e9dito \u00e0 que deu aval para tudo isso @exercitooficial", "id": "1623278403825590273"},{"created_at": "2023-02-08T11:06:54.000Z", "text": "Mais um dia acordando nesse lix\u00e3o ao c\u00e9u aberto que se chama centro de S\u00e3o Paulo https://t.co/t0QoTg1eFl", "id": "1623277186462482432"},{"created_at": "2023-02-08T11:03:24.000Z", "text": "Medo de como vai estar o metr\u00f4 hj considerando q a avenida Brasil virou um rio a c\u00e9u aberto", "id": "1623276304018579458"},{"created_at": "2023-02-08T11:01:04.000Z", "text": "@UOLNoticias Convido todos a irem em Ilh\u00e9us na Bahia, depois conta aqui a experi\u00eancia. Cidade turistica onde esgoto e lixo corre a c\u00e9u aberto.", "id": "1623275717701124098"},{"created_at": "2023-02-08T11:00:33.000Z", "text": "@porpss @kingarthxr_ @FavelacaiunFc aqui ao lado do meu condom\u00ednio em bairro de classe m\u00e9dia tamb\u00e9m tem um val\u00e3o a c\u00e9u aberto, mas n\u00e3o ficar essa porqueira a\u00ed na rua", "id": "1623275588579475456"},{"created_at": "2023-02-08T10:59:21.000Z", "text": "@statinvestor @UOLNoticias Porto alegre \u00e9  um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto.", "id": "1623275284156891137"},{"created_at": "2023-02-08T10:57:09.000Z", "text": "Unidades de sa\u00fade Yanomami t\u00eam esgoto a c\u00e9u aberto e rem\u00e9dios vencidos \u2192\nhttps://t.co/31STWZT2cI", "id": "1623274729795715074"},{"created_at": "2023-02-08T10:47:32.000Z", "text": "@SRivoltril O sudeste t\u00e1 podre! Essa ideia bosta de colocar o Sul e Sudeste em um pedestal, s\u00f3 sai da boca de quem tem grana. No RJ voc\u00ea sobrevive. Vivemos em um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto em dias de chuva. Aqui \u00e9 tudo pixado, bala perdida, roubo a qualquer hora e o cara vem falar do Nordeste? VTNC", "id": "1623272311775281153"},{"created_at": "2023-02-08T10:45:47.000Z", "text": "\ud83d\ude1f\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade encontra fezes, esgoto a c\u00e9u aberto e rem\u00e9dios vencidos em unidades de sa\u00fade Yanomami, aponta relat\u00f3rio | Roraima | G1 https://t.co/6jXX24FXnG", "id": "1623271869561405449"},{"created_at": "2023-02-08T10:42:25.000Z", "text": "@Pavinatto Gente que horror,  excresc\u00eancia pura. Uma discrimina\u00e7\u00e3o a c\u00e9u aberto, um cancelamento hostil e nojento. A Faculdade perdeu toda a sua finalidade em quest\u00e3o de direito. Lament\u00e1vel \ud83d\ude21 \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21.", "id": "1623271023574482945"},{"created_at": "2023-02-08T10:35:49.000Z", "text": "to triste p krl agora a mina foi drogada, estuprada a c\u00e9u aberto e ainda ta sendo xingada p krl na net https://t.co/kjoVsypeXx", "id": "1623269363477274625"},{"created_at": "2023-02-08T10:33:58.000Z", "text": "@albertogonc @observadorpt Estamos num manic\u00f4mio. C\u00e9u aberto. Est\u00e1 tudo maluco . Estamos a chegar ao fim dos tempos", "id": "1623268898706542599"},{"created_at": "2023-02-08T10:26:45.000Z", "text": "O sujeito n\u00e3o enxerga que se transformaram em um esgoto a c\u00e9u aberto! https://t.co/OLI0CYaBxu", "id": "1623267080723103745"},{"created_at": "2023-02-08T10:22:57.000Z", "text": "@ameliapaislopes @sandragomes2000 @CoachConceicao Algu\u00e9m j\u00e1 ligou para a C\u00e2mara da Feira para alertar o esgoto a c\u00e9u aberto que por l\u00e1 popula?\nConvinha!", "id": "1623266123159416835"},{"created_at": "2023-02-08T10:17:25.000Z", "text": "Bom dia. Dia come\u00e7ou com c\u00e9u aberto e sol em BSB. Haver\u00e1 sess\u00e3o no STF, C\u00e2mara e Senado. Lula come\u00e7a com a base aliada, se encontra com ministro estrangeiro e trata de meio ambiente. https://t.co/e18pKP5jpB", "id": "1623264732516958209"},{"created_at": "2023-02-08T10:12:00.000Z", "text": "Nossa, ouvindo o ilustre deputado falar nem parece que o Gua\u00edba \u00e9 uma enorme latrina a c\u00e9u aberto e que o centro de POA parece um set de grava\u00e7\u00e3o de filme de apocalipse zumbi \ud83d\udc4d https://t.co/vPJ2mUCKBY", "id": "1623263368143331330"},{"created_at": "2023-02-08T10:11:44.000Z", "text": "@Valdeci30002571 @BrasilCloser Parece ser a c\u00e9u aberto, n\u00e3o tem muito como impedir isso, diz mais sobre a banda mesmo", "id": "1623263301084782595"},{"created_at": "2023-02-08T10:10:19.000Z", "text": "A gente vive num c\u00e9u aberto! Uma  judiaria a situa\u00e7\u00e3o do povo da S\u00edria, fora outros lugares q o pessoal n\u00e3o tem um dia de  paz.", "id": "1623262945290461185"},{"created_at": "2023-02-08T09:59:06.000Z", "text": "Entre as condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias encontradas nos locais est\u00e3o fezes em alojamentos, medicamentos vencidos e at\u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto. #CriseYanomami #Minist\u00e9riodaSa\u00fade #Relat\u00f3rio #TVCultura \nhttps://t.co/p5qGKsRcsj", "id": "1623260122481819649"},{"created_at": "2023-02-08T09:59:03.000Z", "text": "Entre as condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias encontradas nos locais est\u00e3o fezes em alojamentos, medicamentos vencidos e at\u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto. #CriseYanomami #Minist\u00e9riodaSa\u00fade #Relat\u00f3rio #TVCultura \nhttps://t.co/1wN1qKWwmE", "id": "1623260109882130433"},{"created_at": "2023-02-08T09:52:29.000Z", "text": "@Prefeitura_Rio @defesacivil_rio @OperacoesRio A prefeitura poderia ter evitado parte dos alagamentos, faltam lixeiras nas ruas, lixos s\u0101o recorrentes jogados no ch\u0101o e hoje j\u00e1 existem pontos de ac\u00famulo  de lixo a c\u00e9u aberto...Rua da Lapa, esquina c a Taylor, \u00e9 um nojo e n\u0101o adianta ligar no 1746, dizem que n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o.", "id": "1623258455283798017"},{"created_at": "2023-02-08T09:30:53.000Z", "text": "Rio de Janeiro \u00e9 um esgoto/lix\u00e3o a c\u00e9u aberto.", "id": "1623253020304703489"},{"created_at": "2023-02-08T09:28:06.000Z", "text": "@Hedilbe49136857 #GloboLixo esgoto a c\u00e9u aberto aberto", "id": "1623252318765346817"},{"created_at": "2023-02-08T09:26:01.000Z", "text": "@z3rOz3rO E no maior esgoto a c\u00e9u aberto do pa\u00eds que d\u00e1 pelo nome de Atalaia?", "id": "1623251796268384258"},{"created_at": "2023-02-08T09:25:00.000Z", "text": "@novelli68 @UOLNoticias Os esgoto ainda s\u00e3o jogados no mar, em muitas praias aqui n\u00e3o tem tramento adequado e bem como vc falou, em algumas praias vc toma banho com a merda boiando literalmente ou anda na areia pulando os esgotos a c\u00e9u aberto", "id": "1623251540906545153"},{"created_at": "2023-02-08T08:51:15.000Z", "text": "@alertatotal Outra sugest\u00e3o\u2026.G\u00e1s Am\u00f4nia usado em refrigera\u00e7\u00e3o\u2026ningu\u00e9m aguenta , mesmo a c\u00e9u aberto.", "id": "1623243045272428544"},{"created_at": "2023-02-08T08:49:26.000Z", "text": "@ItaloMarsinho Eu acho que Uber, Ifood... Deveriam encerrar seus servi\u00e7os no Bostil, o bostileiro n\u00e3o merece isso, o bostileiro merece pagar 9 reais na gasolina, merece o botij\u00e3o de g\u00e1s a 180 reais, merece o esgoto a c\u00e9u aberto, merece ser roubado por corruptos, merece o pa\u00eds de merda que tem.", "id": "1623242590307991552"},{"created_at": "2023-02-08T08:20:53.000Z", "text": "@LeonardoBoff Kkkk, falta de saneamento, lixo a c\u00e9u aberto, falta de \u00e1rea de infiltra\u00e7\u00f5es, nada a ver com mudan\u00e7as clim\u00e1ticas.", "id": "1623235403816869892"},{"created_at": "2023-02-08T07:36:36.000Z", "text": "Comunidades crescendo desordenadamente , lix\u00e3o a c\u00e9u aberto dentro do rio , polui\u00e7\u00e3o no rio Tiet\u00ea,  tudo isso \u00e9 obra do homem,  olha a\u00ed as consequ\u00eancias,  enchentes . Infelizmente \u00e9 a lei do retorno .#Hora1", "id": "1623224258900942849"},{"created_at": "2023-02-08T07:32:24.000Z", "text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade encontra fezes, esgoto a c\u00e9u aberto e rem\u00e9dios vencidos em unidades de sa\u00fade Yanomami, aponta\u00a0relat\u00f3rio https://t.co/SXAwmTppSZ", "id": "1623223203651788801"},{"created_at": "2023-02-08T07:31:47.000Z", "text": "O homem est\u00e1 arruinando com a terra , com a natureza , que absurdo esse lix\u00e3o ao c\u00e9u aberto dentro deste rio ,popula\u00e7\u00e3o sem educa\u00e7\u00e3o,  essa imagem \u00e9 aterrorizante,  absurdo .", "id": "1623223049465081861"},{"created_at": "2023-02-08T07:13:28.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Achei q isso era normal ,ningu\u00e9m vai naqueles mausol\u00e9is , \u00e9 uma grande lavanderia a c\u00e9u aberto.", "id": "1623218440512077824"},{"created_at": "2023-02-08T06:48:23.000Z", "text": "@tucabr54 @sorria0 Tanta preocupa\u00e7\u00e3o para quem faz M a c\u00e9u aberto!", "id": "1623212127086313472"},{"created_at": "2023-02-08T06:19:12.000Z", "text": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade encontra fezes, esgoto a c\u00e9u aberto e rem\u00e9dios vencidos em unidades de sa\u00fade Yanomami, aponta relat\u00f3rio https://t.co/JhnVOyEj4Y https://t.co/J60hOsnjNx", "id": "1623204784009510912"},{"created_at": "2023-02-08T05:28:20.000Z", "text": "@NBAdabad \u00c9 um c\u00f3rrego a c\u00e9u aberto. Uma porcaria completa", "id": "1623191982444097538"},{"created_at": "2023-02-08T05:20:55.000Z", "text": "Bro tu vives na Amadora... Viseu \u00e9 1000x mais desenvolvido que esse aterro a c\u00e9u aberto da merda que Lisboa deita fora \ud83d\ude2d https://t.co/KkeG6rV1uq", "id": "1623190114175184897"},{"created_at": "2023-02-08T05:03:03.000Z", "text": "@silmaramarq @roxmo Que derrota?\nSTF e ptpcc esgoto a c\u00e9u aberto. https://t.co/Hanmw4pfwY", "id": "1623185619382947841"},{"created_at": "2023-02-08T04:34:27.000Z", "text": "@timoravel @_renanguerra @mateusalp n sabia amor\u2026 apenas fofocando a c\u00e9u aberto", "id": "1623178420342366208"},{"created_at": "2023-02-08T04:24:54.000Z", "text": "@eumaria n\u00e3o tem estrutura e o povo n sabe usar lixeira. aqui perto o povo passa de carro e joga vaaaarias sacolas de lixo pela janela. \u00e9 um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto e fds. A\u00ed chove, alaga tudo. Claro que a culpa n \u00e9 s\u00f3 do povo, mas tem uma parcela de culpa sim.", "id": "1623176017127915522"},{"created_at": "2023-02-08T04:09:51.000Z", "text": "@essediafoilouco L\u00f3gico! O que faz rir sempre chama aten\u00e7\u00e3o de todos. \u00c9 um circo a c\u00e9u aberto", "id": "1623172230116003840"},{"created_at": "2023-02-08T04:08:36.000Z", "text": "@choquei O rio \u00e9 uma grande piscina a c\u00e9u aberto.", "id": "1623171913978634240"},{"created_at": "2023-02-08T03:32:56.000Z", "text": "@pait @cegadede Temos um \"laborat\u00f3rio econ\u00f4mico\" a c\u00e9u aberto. N\u00e3o por acaso, economistas do restante do planeta adoram nos usar como \"cases\".  Quem n\u00e3o gostaria?", "id": "1623162938914750465"},{"created_at": "2023-02-08T02:57:54.000Z", "text": "@majuvilhena_ Tem uma academia a c\u00e9u aberto a\u00ed que \u00e9 perfeita", "id": "1623154122907086849"},{"created_at": "2023-02-08T02:55:24.000Z", "text": "sim, salvaram o cara que estava falando do corpo das meninas no quarto da forma mais covarde poss\u00edvel. realmente a torcida de voc\u00eas \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto https://t.co/qNzUcjgmCC", "id": "1623153494130655234"},{"created_at": "2023-02-08T02:55:24.000Z", "text": "L\u00e1 vem o cassino a c\u00e9u aberto estragar a despedida", "id": "1623153494046679042"},{"created_at": "2023-02-08T02:50:43.000Z", "text": "@fstldr @sefino12345 @Olifotet @alynemaia8 calado, esgoto a c\u00e9u aberto \ud83e\udd2b https://t.co/nUTSO7VOxE", "id": "1623152317930274816"},{"created_at": "2023-02-08T02:46:11.000Z", "text": "@Pavinatto Eis uma latrina a c\u00e9u aberto! \u00c9 uma trag\u00e9dia ter esse tipinho DESPREZ\u00cdVEL e MEQUETREFE gastando o suado dinheiro do contribuinte. Intolerantes, ditadores e esses SIM, fascistas at\u00e9 a tampa. DEPLOR\u00c1VEL.", "id": "1623151173845803008"},{"created_at": "2023-02-08T02:34:04.000Z", "text": "@novelli68 @UOLNoticias Florian\u00f3polis e Balne\u00e1rio Cambori\u00fa s\u00e3o uns esgotos ao c\u00e9u aberto infelizmente, falta de planejamento, investimento e puni\u00e7\u00e3o!", "id": "1623148125568335873"},{"created_at": "2023-02-08T02:23:02.000Z", "text": "Que lix@o a c\u00e9u aberto \u00e9 a essa boca \ud83e\udd22\ud83e\udd2e https://t.co/XUHwoQDl5J", "id": "1623145349408862208"},{"created_at": "2023-02-08T02:22:57.000Z", "text": "alargaram a praia e virou um esgoto a c\u00e9u aberto hahahahahahahahah https://t.co/0eCn06YAqt", "id": "1623145329838239744"},{"created_at": "2023-02-08T02:18:02.000Z", "text": "VEI \u00c9 UM ABSURDO O MATO Q DEIXAM CRESCER AQ NO TIROL E ESSES ESGOTOS A C\u00c9U ABERTO MANO PQP Q ODIOOOO VONTADE DE CONVOCAR GREVE GERAL P PREFEITURA DAR UM JEITO NISSO (s\u00f3 agora \u00e0 noite, matamos 4 baratas)", "id": "1623144092732387328"},{"created_at": "2023-02-08T02:17:34.000Z", "text": "@CardosoJrDavid E a\u00ed @tarcisiogdf ?\n\nQuem mora, transita ou depende do centro de SP, \u00e9 ref\u00e9m desses usu\u00e1rios de droga...\n\nMuito tempo tendo empatia com drogado e pouca com o trabalhador\n\n\u00c9 o crime ocorrendo a c\u00e9u aberto, com cara de anu\u00eancia do Estado\n\nFa\u00e7a algo, d\u00ea liberdade para a pol\u00edcia agir", "id": "1623143972934754304"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:56.000Z", "text": "@Lierithon1 @RothierCelia @mspbra \u00c9 de meme em meme que a sociedade hoje est\u00e1 igual a um lix\u00e3o revirado a c\u00e9u aberto!", "id": "1623142305241636864"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:54.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Sinal que o brasileiro quer sair deste atoleiro de imbecilidade e esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623142294688858113"},{"created_at": "2023-02-08T01:55:45.000Z", "text": "@Zambelli2210 PUTEIRO A C\u00c9U ABERTO", "id": "1623138482964119552"},{"created_at": "2023-02-08T01:49:06.000Z", "text": "@partidonovo30 @EduGiraoOficial Lix\u00e3o a c\u00e9u aberto!", "id": "1623136808346214401"},{"created_at": "2023-02-08T01:42:34.000Z", "text": "@ichheisseian So sinto \u00f3dio dessa rede de esgoto a c\u00e9u aberto desde que foi transfobic cmg em 2015 no tt o Auge do kingo do lix\u00e3o", "id": "1623135167266136064"},{"created_at": "2023-02-08T01:37:49.000Z", "text": "Na T9 esquina com a c209 tem um criadouro da dengue a c\u00e9u aberto. @prefeituradegyn por favor, d\u00ea uma ida l\u00e1. @rogerioodacruz https://t.co/CO6RGlSlS4", "id": "1623133970866094082"},{"created_at": "2023-02-08T01:26:37.000Z", "text": "esse moleque \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto. mds s\u00f3 fala merda", "id": "1623131152285331458"},{"created_at": "2023-02-08T01:26:35.000Z", "text": "@americanocurtin @kingarthxr_ @FavelacaiunFc N\u00e3o tem saneamento b\u00e1sico, n\u00e3o tem conscientiza\u00e7\u00e3o de lixo na rua ate pq as regi\u00f5es perif\u00e9ricas na maior parte n\u00e3o tem acesso a educa\u00e7\u00e3o esgoto ao c\u00e9u aberto, caralho \u00e9 dif\u00edcil de entender pq vc nunca passou por isso n\u00e9?", "id": "1623131144903446530"},{"created_at": "2023-02-08T01:26:32.000Z", "text": "@HS_Zer0 @nietzsche4speed O Twitter \u00e9 um hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto\n\ud83d\udc48\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d \ud83d\uddff\ud83c\udf77", "id": "1623131129153740806"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:05.000Z", "text": "@la666ra @kingarthxr_ @FavelacaiunFc e outra os esgotos ao c\u00e9u aberto que trazem os lixos da cidades e das ind\u00fastrias que na maioria das vezes passam em regi\u00f5es periferia vcs n\u00e3o levam em conta. o problema \u00e9 estrutural e culpa do governo c vc recusa isso vc \u00e9 hip\u00f3crita ate porque n\u00e3o \u00e9 vc que passa por isso", "id": "1623130513203404800"},{"created_at": "2023-02-08T01:20:08.000Z", "text": "imagina se a cunitta tivesse ganhado algo\n\nsp ia virar o maior puteiro a c\u00e9u aberto https://t.co/9MkonHltPt", "id": "1623129521242218496"},{"created_at": "2023-02-08T01:16:14.000Z", "text": "toda vez que chove essa cidade vira um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto que \u00f3dio", "id": "1623128536885129217"},{"created_at": "2023-02-08T01:15:51.000Z", "text": "@Emeirelesv Uma das maiores roubalheiras a c\u00e9u aberto que eu vi na vida!", "id": "1623128441221443584"},{"created_at": "2023-02-08T01:05:20.000Z", "text": "Aquilo l\u00e1 \u00e9 um governo ou uma lixeira?\n\u00c9 uma lixeira a c\u00e9u aberto.", "id": "1623125796306014210"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:47.000Z", "text": "Toma que \u00e9 de gra\u00e7a globolixo, o maior esgoto h\u00e1 c\u00e9u aberto.... https://t.co/VRT6DokObx", "id": "1623125152534757379"},{"created_at": "2023-02-08T00:39:47.000Z", "text": "@christiannegga @eduardopaes Muito baba ovo msm...fala s\u00e9rio, em dois mandatos a av Brasil ainda est\u00e1 em obra, uma piada, a cidade imunda, um lixo a c\u00e9u aberto...meus amigos reclamam sempre...parab\u00e9ns para excelente prefeito do RJ..kkk", "id": "1623119367138336768"},{"created_at": "2023-02-08T00:27:25.000Z", "text": "Considerando me hospedar no bueiro a c\u00e9u aberto que \u00e9 Cambori\u00fa pra ir num CoNgReSsO de cl\u00ednica m\u00e9dica \nser quem eu nunca imaginei t\u00e1 sendo uma loucuuuuura", "id": "1623116251546386432"},{"created_at": "2023-02-08T00:19:44.000Z", "text": "O Rio de Janeiro todo ilhado, centro, zona norte, baixada... Todo mundo pra mais de 3 horas dentro do \u00f4nibus ou atravessando ruas inundadas e esgoto a c\u00e9u aberto e a prefeitura do rio e sua comunica\u00e7\u00e3o resolveram fazer um post de: Rio sem inunda\u00e7\u00e3o. Parece at\u00e9 piada. \u00c9 piada.", "id": "1623114320241385473"},{"created_at": "2023-02-08T00:15:07.000Z", "text": "@chaoseleshao @godfather_cesar @UOLNoticias Porto alegre \u00e9 um lix\u00e3o \u00e0 c\u00e9u aberto.\nE tem as pessoas mais convencidas e mal educadas do pais com certa facilidade. \n*Sou porto alegrense.", "id": "1623113156796071937"},{"created_at": "2023-02-08T00:10:54.000Z", "text": "@kingarthxr_ @FavelacaiunFc negativo, o problema real \u00e9 a falta de infraestrutura e de saneamento b\u00e1sico, sabe a diferen\u00e7a entre seu apartamento em um bairro de classe media? ai no seu bairro n\u00e3o tem esgoto ao c\u00e9u aberto, no seu bairro passa caminh\u00e3o do lixo todos os dias", "id": "1623112098812248066"},{"created_at": "2023-02-08T00:08:45.000Z", "text": "@eduardopaes Seu safado, ainda tem a cara de pau de querer fazer carnaval nesse esgoto a c\u00e9u aberto. Torcendo muito pra chover o carnaval todo e foder seus planos, seu escroto.", "id": "1623111557214359553"},{"created_at": "2023-02-08T00:05:18.000Z", "text": "@Iiilivia1Iii claro que sim, agora tome vergonha e v\u00e1 treinar! sua academia \u00e9 a c\u00e9u aberto?", "id": "1623110686871101441"},{"created_at": "2023-02-08T00:01:34.000Z", "text": "A Persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica ou Lawfare \u00e9 como p\u00eanfigo foli\u00e1ceo. Dor e sofrimento c/ ferida a c\u00e9u aberto! Juiz e promotor em geral,carreiristas e perversos, s\u00e3o capazes d promover tortura e dela\u00e7\u00e3o q levam at\u00e9 ao suic\u00eddio impositivo. Em conluio c/a M\u00eddia alimentam falso clamor p\u00fablico! https://t.co/e5sRepa7lK", "id": "1623109749343387652"},{"created_at": "2023-02-07T23:51:21.000Z", "text": "@Tony2808988 @joelcioliveira Vem pra Belford Roxo. \u00c9 s\u00f3 cavar que vai achar, tbm tem minist\u00e9rio do Turismo, onde s\u00f3 tem lixo a c\u00e9u aberto e esgoto jorrando noite e dia pelas ruas e avenidas.", "id": "1623107177534685189"},{"created_at": "2023-02-07T23:49:34.000Z", "text": "@VandersonClaud1 @YurickYu O cara do v\u00eddeo n erra, Salvador, onde morar num esgoto a c\u00e9u aberto \u00e9 objeto de glamoriza\u00e7\u00e3o da globo, Est\u00e9tica da \"Favela\"!", "id": "1623106729238986761"},{"created_at": "2023-02-07T23:39:46.000Z", "text": "@na_transversal @folha @ricardo_nunessp @Prefeitura_SP Eu comentei mais cedo, se fosse 2014 a manchete seria \"Haddad e o PT transformam S\u00e3o Paulo em lix\u00e3o a c\u00e9u aberto\".", "id": "1623104259842613248"},{"created_at": "2023-02-07T23:28:08.000Z", "text": "@cynaramenezes @Maubmarcon Esse imbecil n\u00e3o conhece nem o RS. N\u00e3o foi al\u00e9m dos muros do condom\u00ednio do papai! Alguns bairros de Porto Alegre est\u00e3o abandonados. Esgoto a c\u00e9u aberto, lixo acumulando nas ruas, inclusive do centro. No sul do RS algumas cidades s\u00e3o grandes favelas rodeando latif\u00fandios!", "id": "1623101333942292489"},{"created_at": "2023-02-07T23:21:59.000Z", "text": "@UOLNoticias Limpa \u00e9 a praia de Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, a\u00ed na sua regi\u00e3o. Pelo menos na Bahia a gente mergulha no mar e n\u00e3o num esgoto a c\u00e9u aberto. Porco racista e xen\u00f3fobo.", "id": "1623099784771866627"},{"created_at": "2023-02-07T23:20:14.000Z", "text": "ALAGAMENTO, ENCHENTE, ESGOTO A C\u00c9U ABERTO. https://t.co/XHpW7Qj2zI", "id": "1623099347658219521"},{"created_at": "2023-02-07T23:16:18.000Z", "text": "Porto alegre um grande aterro a c\u00e9u aberto (literalmente)", "id": "1623098356506546183"},{"created_at": "2023-02-07T23:15:10.000Z", "text": "@folha Os ricos de Cambori\u00fa conseguiram transformar o balne\u00e1rio em uma fossa a c\u00e9u aberto. Parab\u00e9ns aos envolvidos!", "id": "1623098073114083328"},{"created_at": "2023-02-07T23:10:32.000Z", "text": "o desproporcional, o mal gosto. Resumindo, n\u00e3o h\u00e1 como gostar desta pocilga, que s\u00f3 parece bonito na televis\u00e3o, a realidade \u00e9 outra, basta uma passada na Central do Brasil e sentir o cheiro podre do que mais parece um mict\u00f3rio a c\u00e9u aberto.", "id": "1623096906741084163"},{"created_at": "2023-02-07T23:08:07.000Z", "text": "@choquei Fiquei passada com esse cabar\u00e9 a c\u00e9u aberto kkkkkk", "id": "1623096297262571520"},{"created_at": "2023-02-07T23:00:16.000Z", "text": "@Felippe_Hermes Kkk SP \u00e9 um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto", "id": "1623094320193585152"},{"created_at": "2023-02-07T22:49:10.000Z", "text": "@folha SC tem menos de 50% de saneamento b\u00e1sico. O Estado \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623091526296342534"},{"created_at": "2023-02-07T22:41:46.000Z", "text": "@NazariVagner @Palmeiras \u00c9 v\u00e3o saber o que \u00e9 jogar num est\u00e1dio de ponta, n\u00e3o num museu a c\u00e9u aberto...caixa de f\u00f3sforo mas que as trikas tem muito pesadelo...", "id": "1623089665652756488"},{"created_at": "2023-02-07T22:22:07.000Z", "text": "@iaragb N\u00e3o consigo mais diferenciar as universidades p\u00fablicas brasileiras de lix\u00f5es a c\u00e9u aberto.\n\nJ\u00e1 \u00e9 passada a hora de reciclar, ou aterrar de vez.", "id": "1623084721314926592"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:45.000Z", "text": "@Lucas_olvr2 Burrice a c\u00e9u aberto", "id": "1623079343646703618"},{"created_at": "2023-02-07T22:00:39.000Z", "text": "Esse \u00e9 o resultado do descarte ilegal de lixo no Rio Gravata\u00ed. Imagens chocantes que demonstram a urg\u00eancia de lutar pelo meio ambiente. N\u00e3o podemos permitir que um dos nossos principais rios vire um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto! Vamos cobrar provid\u00eancias das autoridades respons\u00e1veis. https://t.co/ikbM9CFqaO", "id": "1623079318590029824"},{"created_at": "2023-02-07T21:43:37.000Z", "text": "@Inimigodogunter @UKmiluS2 @smthomofobico ficar de boa sem aparecer um filha da puta fracassado horroroso pra falar merda que nem um esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623075030149271552"},{"created_at": "2023-02-07T21:42:49.000Z", "text": "@USAmbBR Embaixadora, vossa excel\u00eancia tamb\u00e9m precisa conhecer outras realidades de Bras\u00edlia e do Brasil, para compreender a gravidade dos nossos problemas: a Cidade Estrutural fica a menos de 15 km da Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes e j\u00e1 abrigou o segundo maior lix\u00e3o a c\u00e9u aberto do mundo. https://t.co/8xkqs1O2BL", "id": "1623074830705631234"},{"created_at": "2023-02-07T21:41:11.000Z", "text": "Para quem vai no carnaval do Rio se prepara vai ser a maior chacina vista a c\u00e9u aberto. https://t.co/mhAr6pJmjK", "id": "1623074419366133760"},{"created_at": "2023-02-07T21:36:39.000Z", "text": "@rbdigdin15 @R6BRatualizado @SoniqsEsports @TeamLiquidBR @MNMGaming Igual na final do major, deixaram a porra do arranha c\u00e9u aberto", "id": "1623073278083403776"},{"created_at": "2023-02-07T21:32:01.000Z", "text": "eu me olho no espelho e me pergunto como eu sa\u00ed de uma das melhores escolas de s\u00e3o paulo pra vir estudar nesse esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623072110787559426"},{"created_at": "2023-02-07T21:21:56.000Z", "text": "Aberto no sentido de funcionamento, n\u00e3o necessariamente a c\u00e9u aberto, pois talvez seja imposs\u00edvel", "id": "1623069576484495360"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:15.000Z", "text": "queria ir para um lugar descampado ao c\u00e9u aberto e simplesmente gritar (eu n\u00e3o sei se isso \u00e9 indicativo de que to doida das ideias mas ok)", "id": "1623068649622851584"},{"created_at": "2023-02-07T21:18:01.000Z", "text": "@ermssantoss Exalar a Arapiraca quer dizer cheirar a esgoto a c\u00e9u aberto? (Sou arapiraquense, morando em outro estado)", "id": "1623068591116681217"},{"created_at": "2023-02-07T21:11:21.000Z", "text": "E tem mais, o @Flamengo foi operado a c\u00e9u aberto, dona Fifa, dona Fifa... SRN.", "id": "1623066911834775552"},{"created_at": "2023-02-07T20:59:43.000Z", "text": "@Jouberth19 Carnaval \u00e9 a maior orgia a c\u00e9u aberto do mundo.", "id": "1623063985095598081"},{"created_at": "2023-02-07T20:53:34.000Z", "text": "@folha Esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623062437691035649"},{"created_at": "2023-02-07T20:48:52.000Z", "text": "Inferno a c\u00e9u aberto. https://t.co/CncNUv6syR", "id": "1623061253966151680"},{"created_at": "2023-02-07T20:40:49.000Z", "text": "tomar um banho \"frio\" dan\u00e7ante num calor\u00e3o desse \u00e9 top 3 experi\u00eancias maravilhosas do ver\u00e3o, ficando atr\u00e1s apenas de banho de piscina e cervejinha gelada num bar a c\u00e9u aberto a noite", "id": "1623059227332734981"},{"created_at": "2023-02-07T20:37:37.000Z", "text": "que ver\u00e3o depressivo, cade os dias de c\u00e9u aberto? Que \u00f3dio, n\u00e3o aguento mais chuva \ud83e\udd2f", "id": "1623058420235653120"},{"created_at": "2023-02-07T20:26:45.000Z", "text": "@pv_faria @folha O jornalismo brasileiro \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto e todos os que nele trabalham s\u00e3o ratazanas que chafurdam nele.", "id": "1623055686707081217"},{"created_at": "2023-02-07T20:24:42.000Z", "text": "@santiago45luis Isto j\u00e1 est\u00e1 mesmo um nojo a c\u00e9u aberto https://t.co/NZUPpJlBGk", "id": "1623055171533299719"},{"created_at": "2023-02-07T20:11:08.000Z", "text": "O Ruizinho gostar\u00e1 de iscas ou \u00e9 mais de courgettes? Se tiver fome tem aqui dose suficiente de comida mas como \u00e9 um glut\u00e3o de esterco se calhar depois tem de ir \u00e0 lixeira a c\u00e9u aberto que cultiva l\u00e1 na horta de casa. Um intelecto superior n\u00e3o se mant\u00e9m facilmente. https://t.co/0rn6Qphxkh", "id": "1623051755629203456"},{"created_at": "2023-02-07T20:07:12.000Z", "text": "@SRivoltril Destilando todo o preconceito \u00e9 burrice a c\u00e9u aberto. N\u00e3o entende nada de nordeste. Uma das regi\u00f5es mais lindas do pa\u00eds, tanto na beleza natural quando cultural. Meu pai \u00e9 pernambucano e eu j\u00e1 estive em todos os estados de l\u00e1. Que absurdo !!!", "id": "1623050767153389569"},{"created_at": "2023-02-07T19:38:29.000Z", "text": "@ASequeiraFilho o pior que cobra taxa ambiental, mas , n\u00e3o trata o esgoto..... popula\u00e7\u00e3o sofrendo com esgoto a c\u00e9u aberto.....", "id": "1623043542913368064"},{"created_at": "2023-02-07T19:27:17.000Z", "text": "Ainda em choque com as imagens da galera se dedicando a c\u00e9u aberto na PI. Fica o questionamento: fetiche ou onlyfans?", "id": "1623040723871273022"},{"created_at": "2023-02-07T19:24:55.000Z", "text": "virou thread mas \u00e9 que eu fico MUITO PUTA com os malabarismos que as pessoas fazem e com o quanto passam a m\u00e3o em cima desse neg\u00f3cio kkkk\n\ne vou silenciar pq falar desse assunto \u00e9 abrir o esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1623040125520293890"},{"created_at": "2023-02-07T19:19:56.000Z", "text": "C\u00famulo do absurdo!\nPagram 85 mil num quadro!\nE o \"artista\", o pintor \u00e9 quem foi punido?\nE n\u00e3o o mandat\u00e1rio?\nIsso n\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds, \u00e9 um Puteiro a c\u00e9u aberto!\n\nJusti\u00e7a isenta Alckmin por pre\u00e7o alto em quadro de Serra, mas pune artis... https://t.co/zTsF2X3sZt via @UOLNoticias @UOL", "id": "1623038872698425347"},{"created_at": "2023-02-07T19:13:31.000Z", "text": "Hipocrisia !\nMas n\u00e3o \u00e9 surpresa; \u00e9 apenas mais um canal de esgoto a-c\u00e9u-aberto por onde s\u00e3o cagadas as merdas produzidas pelo jornalismo fedorento do sistema #globolixo .\nSaudades de ArmandoNogueira, CarlosLacerda, HeronDomingues, Jo\u00e3oSaldanha, N\u00e9lsonRodrigues, PauloFrancis, \u2026! https://t.co/JKmkoZ4t5b https://t.co/aX95h6piot https://t.co/Vl0YyUnvSe", "id": "1623037256016531461"},{"created_at": "2023-02-07T19:07:45.000Z", "text": "treino a c\u00e9u aberto\n#\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc04\ud835\udc31\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc1a https://t.co/D0qYPdDQg6", "id": "1623035807194877967"},{"created_at": "2023-02-07T18:59:49.000Z", "text": "@armandoatanes @policiafederal Sim, ela chegou pra gente em 2018. Afinal, em que pa\u00eds que vigore um estado democr\u00e1tico de direito, 3 PRF executam em c\u00e2mara de g\u00e1s improvisada a c\u00e9u aberto um homem que cometeu a mesma infra\u00e7\u00e3o q o ent\u00e3o presidente?\nMas fica tranquilo, hoje temos um Min. dos Direitos Humanos", "id": "1623033811947687964"},{"created_at": "2023-02-07T18:55:05.000Z", "text": "@QGdoPOP Oxi, tanto de Rol* , C* a c\u00e9u aberto aqui no twitter. Recalque \u00e9 foda", "id": "1623032617703440385"},{"created_at": "2023-02-07T18:53:54.000Z", "text": "Mani\u00e7oba parece esgoto a c\u00e9u aberto https://t.co/IGcEsKn4F8", "id": "1623032321782779906"},{"created_at": "2023-02-07T18:44:31.000Z", "text": "nele vamos ter dinheiro\num limoeiro siam\u00eas\na vida ser\u00e1 a c\u00e9u aberto\ndo resto eu n\u00e3o seeei", "id": "1623029959911432192"},{"created_at": "2023-02-07T18:42:32.000Z", "text": "Caras produzem sucatas de carro a pre\u00e7o de BMW dentro do mercado e querem passar por v\u00edtima. Basta ver quantos ZERO km ficam pegando sol, chuva, at\u00e9 granizo a c\u00e9u aberto em terrenos alugados por a\u00ed e s\u00e3o vendido por NOVOS. https://t.co/GUhAQp5f1g", "id": "1623029459233214495"},{"created_at": "2023-02-07T18:31:18.000Z", "text": "@mspbra Hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto.\ud83d\ude29", "id": "1623026635069919248"},{"created_at": "2023-02-07T18:28:44.000Z", "text": "@ElianedtvEliane @marcoslatino @LulaOficial \u00c9 s\u00f3 ver tantas crian\u00e7as que nasceram com s\u00edndromes pelo mundo e deformadas, desperta o mundo n\u00e3o \u00e9 uma fantasia \u00e9 um Terror teatro a c\u00e9u aberto para enganar pessoas!", "id": "1623025989075755010"},{"created_at": "2023-02-07T18:23:27.000Z", "text": "O esgoto a c\u00e9u aberto https://t.co/xtpqwOWOVx", "id": "1623024658764206100"},{"created_at": "2023-02-07T18:06:55.000Z", "text": "Chuva de ver\u00e3o d\u00e1 um certo medo quando tu mora em apartamento de frente pro c\u00e9u aberto", "id": "1623020496215281667"},{"created_at": "2023-02-07T18:05:31.000Z", "text": "do nada, o toco de gente que me pariu gritando em um estacionamento a c\u00e9u aberto: \u201ceu n\u00e3o tenho medo de quem tem rola, n\u00e3o!! s\u00f3 porque eu sou pequena, esse corno n\u00e3o vai me intimidar!! isso \u00e9 falta de dar uma trepada!! \ud83d\ude21\u201d", "id": "1623020144090832897"},{"created_at": "2023-02-07T18:04:00.000Z", "text": "@JosianaZs Um manic\u00f4mio a c\u00e9u aberto.\nO sujeito al\u00ed no meio ou \u00e9 rendido, ou tem um macaco pendurado no galho ... kkkkkkk \nBIZARRO.", "id": "1623019764514799617"},{"created_at": "2023-02-07T17:59:06.000Z", "text": "@VelascoRafaelN @Azth3113 @UOLNoticias N\u00e3o obtuso, trata-se da praia do futuro e isso ocorre a c\u00e9u aberto , \u00e9 poss\u00edvel ver dos bares e restaurantes pr\u00f3ximos, n\u00e3o \u00e9 preciso \u201cestar \u201c com elas. Fiz a den\u00fancia e pelo menos um \u201ccidad\u00e3o de bem\u201d foi preso.", "id": "1623018530999263232"},{"created_at": "2023-02-07T17:51:13.000Z", "text": "@evegayzinha O Twitter era um esgoto a c\u00e9u aberto contra Julia. \u201cPuta\u201d \u201cm\u00f3vel\u201d \u201cmiss alho\u201d. Julia sofreu preconceito das pr\u00f3prias mulheres da casa pq ela namorava c outro participante, al\u00e9m da xenofobia por ela ser brasileira.", "id": "1623016547072589824"},{"created_at": "2023-02-07T17:48:31.000Z", "text": "@AlvaroSubtil @bchartsnet Pois \u00e9, os f\u00e3s da Dona pelo menos usam f\u00f3rum, os da An17a fazem a c\u00e9u aberto. \nN\u00e3o \u00e9 atoa que a Lud j\u00e1 abriu um processo.", "id": "1623015867935244288"},{"created_at": "2023-02-07T17:45:58.000Z", "text": "o que \u00e9 rio de janeiro? um esgoto a c\u00e9u aberto? https://t.co/yUm1Ad3LkG", "id": "1623015224541315072"},{"created_at": "2023-02-07T17:07:05.000Z", "text": "@UOLNoticias Queriam um cabar\u00e9 a c\u00e9u aberto elegendo lula .\nPois bem a\u00ed est\u00e1 o que vcs queriam .", "id": "1623005441696440321"},{"created_at": "2023-02-07T16:31:53.000Z", "text": "E o teu pai que passou vergonha no espig\u00e3o porque achou que tava arrasando trepando ao c\u00e9u aberto", "id": "1622996580558155777"},{"created_at": "2023-02-07T16:08:15.000Z", "text": "O  esgoto a c\u00e9u aberto fedendo! https://t.co/sS4RyXUwx5", "id": "1622990632573607937"},{"created_at": "2023-02-07T16:02:51.000Z", "text": "A hist\u00f3ria vai ser um brejo a c\u00e9u aberto se chover ou um deserto sem infraestrutura decente se n\u00e3o chover\nParabens a desorganiza\u00e7\u00e3o e aos grande artistas populares por ignorarem completamente a altera\u00e7\u00e3o do local faltando dez dias pro evento\nPren\u00fancio de tragedia https://t.co/VPEuoj182e", "id": "1622989276098048000"},{"created_at": "2023-02-07T15:59:12.000Z", "text": "GEEEENTE, QUE DIA LINDO \u00c9 ESSE HOJEEE?! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d c\u00e9u aberto, solz\u00e3ooo, amoooo \ud83c\udf05\u2600\ufe0f", "id": "1622988357721632769"},{"created_at": "2023-02-07T15:57:58.000Z", "text": "@ATROMBETA3 Banco central t\u00e1 sendo entrave para as derramadas de dinheiro que se tinha nos governos anteriores. Lembrando que a pr\u00f3pria globolixo, colocava um esgoto derramando dinheiro a c\u00e9u aberto.", "id": "1622988046013456384"},{"created_at": "2023-02-07T15:54:32.000Z", "text": "@veramagalhaes KKkkkkkkkk\n\nTerremoto..\n\nPai do c\u00e9u \n\nE ainda \u00e9 jornalista que ganha dinheiro p\u00fablico pra defecar isso pro pov\u00e3o que tem esp\u00edrito cr\u00edtico de uma ameba, e ainda tem celebridade que d\u00e1 like.\n\nO brasileiro merece MESMO esgoto a c\u00e9u aberto, pqp.", "id": "1622987183597518849"},{"created_at": "2023-02-07T15:45:12.000Z", "text": "@balancogeral \nComplexo da Mar\u00e9 as drogas s\u00e3o vendidas a c\u00e9u aberto e como se fosse um com\u00e9rcio comum e normal...", "id": "1622984834955022338"},{"created_at": "2023-02-07T15:44:09.000Z", "text": "@bchartsnet S\u00f3 provou q ele n\u00e3o mentiu kkkkkkkkkkkkkkkkkk\n\nNingu\u00e9m pode criticar a alegrim dourado, uma santa!\n\nEla sabe q os fandom dela \u00e9 um boeiro a c\u00e9u aberto e \u00e9 conveniente com isso! \n\nPois bem...", "id": "1622984569203970049"},{"created_at": "2023-02-07T15:43:33.000Z", "text": "@luasnr @diogesluiz Eita, cabar\u00e9 pros gringo ver a c\u00e9u aberto kskskskssksk", "id": "1622984418007695360"},{"created_at": "2023-02-07T15:35:18.000Z", "text": "@mariliabirth Como diria o outro: \"Fortaleza virou um pute*** a c\u00e9u aberto\".", "id": "1622982342087254018"},{"created_at": "2023-02-07T15:01:48.000Z", "text": "@rafacarrilhor foram reduzidas a esgoto a c\u00e9u aberto! Nossa \u00e1gua (sabesp) cada vez mais insuport\u00e1vel! Enfim, ele e o psdb acabaram com o Estado + rico do Pa\u00eds! Qts empregos perdidos com a mudan\u00e7a de f\u00e1bricas e empresas p outros Estados?", "id": "1622973913021001729"},{"created_at": "2023-02-07T14:58:04.000Z", "text": "@SRivoltril Pergunta pra esse imbecil   porque a cidade dele \u00e9 uma lixeira a c\u00e9u aberto .", "id": "1622972970384728064"},{"created_at": "2023-02-07T14:54:26.000Z", "text": "@willbaiting Ela precisa entender que nao \u00e9 porque a FFC \u00e9 um manicomio a c\u00e9u aberto que a gente tem profissionais de sa\u00fade mental", "id": "1622972055854649345"},{"created_at": "2023-02-07T14:44:18.000Z", "text": "@futebol_info S\u00f3 falta o Carlos Alberto pra fanfarronice ficar completa.\nCicinho falando \u00e9 igual esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1622969506195709952"},{"created_at": "2023-02-07T14:33:19.000Z", "text": "@cnnportugal A CNN tornou-se um esgoto a c\u00e9u aberto ao dar direito de antena a esta figurinha sinistra perderam a credibilidade", "id": "1622966741998649345"},{"created_at": "2023-02-07T14:25:56.000Z", "text": "@ReservaIron Gostei bastante,seria interessante ver ele tentando contornar isso,principalmente em uma luta \u00e0 c\u00e9u aberto. Mas oq exatamente te faz pensar nisso?", "id": "1622964883577876480"},{"created_at": "2023-02-07T14:24:43.000Z", "text": "@junior1moacir Meu amigo. Comece olhando a sua volta e veja as maravilhas que est\u00e3o a sua disposi\u00e7\u00e3o. Quantos agora dariam sua vida s\u00f3 por uns instantes a c\u00e9u aberto, sentir a chuva, o vento? Voc\u00ea \u00e9 muito aben\u00e7oado.", "id": "1622964577129443329"},{"created_at": "2023-02-07T14:23:44.000Z", "text": "@Ezio_Barreto22 @Daniel98951737 S\u00f3 selva para dar conta de tanta delinqu\u00eancia e \u00f3dio de tudo o que possa levar o Brasil para a frente. Piratas saqueando e detonando tudo a c\u00e9u aberto.", "id": "1622964330206470144"},{"created_at": "2023-02-07T14:19:56.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Fala merda como um esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1622963376824492034"},{"created_at": "2023-02-07T14:15:40.000Z", "text": "@PedrooA09 A CNN \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1622962299639037953"},{"created_at": "2023-02-07T14:04:58.000Z", "text": "@sgsmatheus at\u00e9 o brasil que \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto rola press\u00e3o por demiss\u00e3o com alguns resultados, as torcidas engajam mais, etc", "id": "1622959607374307329"},{"created_at": "2023-02-07T13:52:12.000Z", "text": "@eduardopaes @nisia_trindade Deixa a indica\u00e7\u00e3o do gov federal para a uni\u00e3o e coloca fiscaliza\u00e7\u00e3o nos \u00f4nibus 550, 862, 863 sem ar e aos peda\u00e7os rodando no rio das pedras... kd a subprefeitura? Kd o servi\u00e7o p\u00fablico de qualidade chegando a quem precisa? RP \u00e9 um lixao a c\u00e9u aberto.", "id": "1622956395673812994"},{"created_at": "2023-02-07T13:51:59.000Z", "text": "\u00c9 o esgoto a c\u00e9u aberto com o nosso dinheiro! https://t.co/2y38kPCwoq", "id": "1622956340887822336"},{"created_at": "2023-02-07T13:50:13.000Z", "text": "@senadorhumberto Se for lata de lixo para Bolsonaro, Ent\u00e3o quem defende isto, qual dever\u00e1 ser seu destino? O esgoto a c\u00e9u aberto?", "id": "1622955896564482049"},{"created_at": "2023-02-07T13:39:29.000Z", "text": "@nyctovena O pessoal desse manic\u00f4mio a c\u00e9u aberto arranja mta solu\u00e7\u00e3o inviavel tweetando enquanto tem um monte de problema que eles nem sabem que existe", "id": "1622953197034692608"},{"created_at": "2023-02-07T13:39:25.000Z", "text": "@SeMOB_Bel Pedro Miranda disp\u00f5e de um dos maiores franc\u00eas a c\u00e9u aberto do Brasil.\n\u00c9 um completo desrespeito ter uma faixa das 4 dispon\u00edveis", "id": "1622953177644695553"},{"created_at": "2023-02-07T13:38:21.000Z", "text": "@mspbra Verdade, a de rosa \u00e9 feia por dentro e por fora. Ladra de bem p\u00fablico, e uma porca que tornou o Pal\u00e1cio um chiqueiro!  Imagina como deve feder igual bueiro a c\u00e9u aberto.", "id": "1622952909854973952"},{"created_at": "2023-02-07T13:36:16.000Z", "text": "Menina sonhei que eu era dj do show de abertura da @luizapossi , e o camarim era a c\u00e9u aberto kkk .", "id": "1622952386615468033"},{"created_at": "2023-02-07T13:20:56.000Z", "text": "@_samiraribeiro Isso ai vai ser um ufc ao c\u00e9u aberto que beleza", "id": "1622948528837259264"},{"created_at": "2023-02-07T13:20:17.000Z", "text": "A gente fica discutindo a \u00faltima babaquice do deputado babaca em vez de agir pra fazer o desgra\u00e7ado se arrepender de cada palavra que sai do esgoto a c\u00e9u aberto que \u00e9 a boca dele.", "id": "1622948362520518657"},{"created_at": "2023-02-07T13:19:29.000Z", "text": "@PortoCanalpt J\u00e1 o canal porkis \u00e9 um hospital psiqui\u00e1trico a c\u00e9u aberto .", "id": "1622948163714678785"},{"created_at": "2023-02-07T13:11:34.000Z", "text": "@SiteResenha Soberba? Que soberba? At\u00e9 onde eu sei que andou fazendo soberba foi um certo verde a\u00ed...disso ningu\u00e9m fala n\u00e9? Essa imprensa paulista \u00e9 um ESGOTO a c\u00e9u aberto. \ud83e\udd2e https://t.co/zIV51SYdqc", "id": "1622946170837368833"},{"created_at": "2023-02-07T13:11:15.000Z", "text": "@PlantaoBrasilOF Gra\u00e7as que o ex desgoverno n\u00e3o conseguiu aprovar o excludente de ilicitude se n\u00e3o esse pa\u00eds viraria uma mil\u00edcia a c\u00e9u aberto https://t.co/P1JQs8kgQh", "id": "1622946090612846593"},{"created_at": "2023-02-07T13:08:52.000Z", "text": "@PlantaoBrasilOF Gra\u00e7as que o ex desgoverno n\u00e3o conseguiu aprovar o excludente de ilicitude se n\u00e3o esse pa\u00eds viraria uma mil\u00edcia a c\u00e9u aberto https://t.co/sENhleTjnn", "id": "1622945492014333954"},{"created_at": "2023-02-07T12:47:05.000Z", "text": "em Paris fui explicitamente assediado e perseguido 3 vezes, durante o dia a c\u00e9u aberto https://t.co/azBMmxssS9", "id": "1622940007349583873"},{"created_at": "2023-02-07T12:40:12.000Z", "text": "@DoraKramer O cara comete fraude para beneficiar Bozo nas elei\u00e7\u00f5es, mente sobre 12 bilh\u00f5es, participa de grupo de ministros bolsonaristas e vcs ainda querem culpar Lula? realmente o jornalismo brasileiro \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1622938274502246400"},{"created_at": "2023-02-07T12:34:33.000Z", "text": "@medoedeliriobr N\u00e3o haver\u00e1 ordem do dia exaltando golpe. Mas tb n\u00e3o haver\u00e1 puni\u00e7\u00e3o a militar de alta patente - nem Pazuello e seu ativismo pol\u00edtico transgressor pr\u00f3-extremismo\n\nMucio \u00e9 conciliador demais. Milicos seguir\u00e3o conspirando, primeiro nas sobras, depois a c\u00e9u aberto", "id": "1622936856462516227"},{"created_at": "2023-02-07T12:33:24.000Z", "text": "@rfnobrega01 @Lquepassa N\u00e3o ou\u00e7o errado, est\u00e1 muito errado... Governo n\u00e3o consegue acabar com esgoto a c\u00e9u aberto vai querer substituir aplicativo de transporte PRIVADO?!", "id": "1622936565189148674"},{"created_at": "2023-02-07T12:26:07.000Z", "text": "@EuSouZarolho @SICNoticias Devem pensar que so o FJM \u00e9 que sabe criar narrativas. A fossa em que meteram o futebol portugu\u00eas est\u00e1 exposta e a c\u00e9u aberto. Boa sorte para quem andou a proliferar na lama \ud83e\udd85", "id": "1622934733679108096"},{"created_at": "2023-02-07T12:25:39.000Z", "text": "@andretrig @GloboNews Isto sim deveria ser cobrado apesar de ser paga inclusive com jogos Pan Americanos at\u00e9 hoje o sistema lagunar e da bahia \u00e9 esgoto a c\u00e9u aberto", "id": "1622934614573563905"},{"created_at": "2023-02-07T12:18:32.000Z", "text": "@eusophiadaputa malandragem capitalista a c\u00e9u aberto!", "id": "1622932822418681863"},{"created_at": "2023-02-07T12:17:26.000Z", "text": "Ontem, uma chuva tenebrosa que valeu pelo m\u00eas de fevereiro inteiro, de acordo com os meteorologistas. Hoje um sol, c\u00e9u aberto e novamente o calor. Ontem temperatura diminuiu, hoje aumentou. O nome disto \u00e9 MUDAN\u00c7AS CLIM\u00c1TICAS e precisamos urgentemente debater sobre os efeitos aqui", "id": "1622932547645628416"},{"created_at": "2023-02-07T12:15:35.000Z", "text": "Agora vou fuma meu cigarrinho e ir fazer compras no maior shopping ao c\u00e9u aberto sim Osasco", "id": "1622932083290120192"},{"created_at": "2023-02-07T12:02:55.000Z", "text": "Nem eu.vivemos num pa\u00eds  que \u00e9  um circo a c\u00e9u aberto.os artistas somos n\u00f3s. https://t.co/pQOLGSZYxS", "id": "1622928892859146240"},{"created_at": "2023-02-07T11:56:06.000Z", "text": "@nikolas_dm Press\u00e3o n\u00e3o a reforma terminou nunca na hist\u00f3ria um governo anterior saiu e deixou o alvorada parecendo um lixo a c\u00e9u aberto como agora... acorde entrou na pol\u00edtica pra que pra falar bosta e seu uma oposi\u00e7\u00e3o burra... cresce vc \u00e9 muito crian\u00e7a pra esta onde est\u00e1 hj...", "id": "1622927178609442817"},{"created_at": "2023-02-07T11:55:49.000Z", "text": "@carlaandrade09 @AndreJanonesAdv @lazarorosa25 @GuilhermeBoulos @zeraimundovca @zehdeabreu @WaldenorPereira @Metropoles Acho q esse gaucho ai n conhece Porto Alegre, pq aquilo l\u00e1 \u00e9 um lix\u00e3o ao c\u00e9u aberto.", "id": "1622927106387632133"},{"created_at": "2023-02-07T11:54:28.000Z", "text": "O Brasil \u00e9 um manic\u00f4mio a c\u00e9u aberto. https://t.co/yDip1VWU7o", "id": "1622926765998866432"},{"created_at": "2023-02-07T11:53:29.000Z", "text": "@viniciusduarte Fosse o in\u00edcio da d\u00e9cada passada, a manchete seria \"Haddad e PT transformam S\u00e3o Paulo em lix\u00e3o a c\u00e9u aberto\".", "id": "1622926519344529411"},{"created_at": "2023-02-07T11:50:47.000Z", "text": "o esgoto a c\u00e9u aberto que virou os coment\u00e1rios \u2620\ufe0f https://t.co/VmVXavIuEA", "id": "1622925840441872384"},{"created_at": "2023-02-07T11:41:28.000Z", "text": "@Estadao O Sul e o sudeste do pa\u00eds virou um esgoto nazista a c\u00e9u aberto.", "id": "1622923497231065088"},{"created_at": "2023-02-07T11:40:02.000Z", "text": "@InadLisarb Achei no m\u00ednimo curioso que em meio ao caos da chuva ele tenha ido num canal (esgoto a c\u00e9u aberto) que transborda sempre que chove e resolver reclamar da picha\u00e7\u00e3o e n\u00e3o falar sobre todos os outros problemas relativo aquele canal que a prefeitura nunca resolveu", "id": "1622923137007464448"},{"created_at": "2023-02-07T11:32:22.000Z", "text": "MINHA PROFESSORA FALANDO PRA GENTE N TRANSAR A C\u00c9U ABERTO NA ESCOLA PRQ ALGUEM SEMPRE V\u00ca, OQ FOI ISSO???", "id": "1622921205111050241"},{"created_at": "2023-02-07T11:26:13.000Z", "text": "@RafaelAry @Glauber_Braga O Banco Central \u00e9 s\u00f3 o primeiro da lista. O PT vai corromper todas as institui\u00e7\u00f5es por dentro. E n\u00e3o vai ser como no governo Lula 1 e Lula 2 com mensal\u00e3o e petrol\u00e3o, vai ser tomada de poder \u00e0 c\u00e9u aberto. Uma ditadura do bem.", "id": "1622919658377474054"},{"created_at": "2023-02-07T11:18:24.000Z", "text": "Ele foi uma luz de esperan\u00e7a na pol\u00edtica brasileira. .,  Essa mesma pol\u00edtica que est\u00e1 virado em um esgoto escorrendo a c\u00e9u aberto pelas ruas de Bras\u00edlia... https://t.co/Jox9xWOmUK", "id": "1622917691236315140"},{"created_at": "2023-02-07T11:10:10.000Z", "text": "@HugoGil07 A fossa em que meteram o futebol portugu\u00eas est\u00e1 exposta e a c\u00e9u aberto. Boa sorte para quem andou a proliferar na lama \ud83e\udd85", "id": "1622915617438199811"},{"created_at": "2023-02-07T11:01:17.000Z", "text": "@revistaoeste Consiste em tirar o dinheiro do Brasil para voltar na \u00e9poca das campanhas pol\u00edtica para financiar os quadros do PT e companhia. Um chute na cara do Brasileiro a c\u00e9u aberto e com direito a apresenta\u00e7\u00e3o midi\u00e1tica.", "id": "1622913382021046272"},{"created_at": "2023-02-07T10:48:35.000Z", "text": "@ricardope N\u00e3o s\u00f3 d yanomamis,n\u00e9?!\nMais 4 anos dessa extrema direita fa&amp;c*sta,t\u20acrrori$ta,golpixta, n^z*$ta,estar\u00edamos correndo d pa*lam&amp;ntar,fossas mamatas,c a*ma,em punho n rua?O Pa\u00eds seria uma barb\u00e1rie a c\u00e9u aberto?Preto, pobre,mulher, lgbtqia+,seriam qu&amp;im^do$ em pra\u00e7a p\u00fablica?!\nAlivio! https://t.co/g87FWgqRJf", "id": "1622910186422689803"},{"created_at": "2023-02-07T10:45:03.000Z", "text": "@g_vgouvea Esse esgoto a c\u00e9u aberto ter\u00e1 que ser canalizado e tratado. Imagine o trabalho herc\u00faleo pra esse saneamento? Mas pensem que foi at\u00e9 bom, j\u00e1 sabemos que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel tolerar o intolerante. Sem anistia.", "id": "1622909297838399492"},{"created_at": "2023-02-07T10:44:36.000Z", "text": "trabalhar para conseguir meu visto em definitivo e nem lembrar que um dia morei nesse hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto", "id": "1622909186148376576"},{"created_at": "2023-02-07T10:37:43.000Z", "text": "Um lado c\u00e9u aberto e o outro nublad\u00e3o.", "id": "1622907453389082626"},{"created_at": "2023-02-07T10:30:05.000Z", "text": "\u00d4 prefeito @EdmilsonPSOL ningu\u00e9m aguenta mais aquela vala a c\u00e9u aberto na trav. Mauriti entre canal da uni\u00e3o e perimetral. Problema antigo. Solu\u00e7\u00e3o simples. Tenha boa vontade, rapaz!\n@sesanbelempa @RBATVBelem @TVLiberal", "id": "1622905532242599940"},{"created_at": "2023-02-07T10:25:58.000Z", "text": "@ThiagoResiste A pol\u00edtica brasileira se transformou em um Lix\u00e3o a c\u00e9u aberto.E  n\u00e3o podia faltar os abutres carniceiros que n\u00e3o se cansam dessa merda toda.", "id": "1622904493850361856"},{"created_at": "2023-02-07T10:14:14.000Z", "text": "@lorentigilson Adoraria ver o Dream Theater num lugar desse. Muito mais civilizado que num lama\u00e7al de mijo a c\u00e9u aberto https://t.co/iiQ8smrchC", "id": "1622901543740604417"},{"created_at": "2023-02-07T10:06:17.000Z", "text": "@sincera2023 Putz,  agora  tudo vai piorar,  emprestar dinheiro s\u00f3  para ter poder na Am\u00e9rica Latina,  e  o brasileiro vivendo em esgotos a c\u00e9u aberto! Eles \u00f1  sabem governar o Brasil  caiu em uma grande FURADA. LAMENT\u00c1VEL!\ud83d\ude21", "id": "1622899541803429888"},{"created_at": "2023-02-07T09:52:26.000Z", "text": "@GadoDecider Que eu saiba \u00e9 crime manter chorumes a c\u00e9u aberto", "id": "1622896057649664001"},{"created_at": "2023-02-07T09:19:29.000Z", "text": "Seis da manh\u00e3.\nC\u00e9u aberto e sol nascendo.\nHora de me vestir pra sair.", "id": "1622887762662662145"},{"created_at": "2023-02-07T09:18:57.000Z", "text": "@metropole Putz. O Brasil \u00e9 um hosp\u00edcio q c\u00e9u aberto", "id": "1622887630277935104"},{"created_at": "2023-02-07T09:02:31.000Z", "text": "@PauloCappelli_ Isso virou um manic\u00f4mio \u00e0 c\u00e9u aberto faz tempo.", "id": "1622883496602501120"},{"created_at": "2023-02-07T04:42:03.000Z", "text": "Serra Pelada: horrores e li\u00e7\u00f5es (REPRISE)H\u00e1 cerca de 40 anos, Serra Pelada, no sudeste do Par\u00e1, vivia o auge da \u201ccorrida do ouro\u201d no maior garimpo a c\u00e9u aberto do mundo e palco de cenas di\u00e1rias de desumanidade e de devasta\u00e7\u00e3o ambiental em pleno bioma amaz\u00f4nico. https://t.co/EUEYKqQXvX", "id": "1622817947507892225"},{"created_at": "2023-02-07T04:29:27.000Z", "text": "O Twitter \u00e9 um lix\u00e3o \u00e0 c\u00e9u aberto. Se tivermos paci\u00eancia para procurar, achamos um ou outro perfil que vale a pena ler os posts,  mas \u00e9 algo que est\u00e1 cada dia mais dif\u00edcil encontrar considerando que muitos dos bons est\u00e3o com a conta bloqueada. No mais, \u00e9 mais do mesmo.", "id": "1622814773162262530"},{"created_at": "2023-02-07T03:51:38.000Z", "text": "@SigaGazetaBR N\u00e3o adiantou fazer sexo oral a c\u00e9u aberto! A apela\u00e7\u00e3o barata n\u00e3o funcionou.", "id": "1622805260262842368"},{"created_at": "2023-02-07T03:39:09.000Z", "text": "@thiagodude Tem muito rol\u00ea a c\u00e9u aberto, e at\u00e9 os clich\u00eas se tornam legais. Mas uma experi\u00eancia muito boa q tive foi de ir num show de tango com jantar completo: entrada, prato principal e sobremesa, e a bebida inclusaaa. E na \u00e9poca foi bem baratinho. Tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de shows, vale muito", "id": "1622802117520945153"},{"created_at": "2023-02-07T03:27:19.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ Parece que todos entraram no jogo! A roubalheira foi \u00e0 c\u00e9u aberto.Quem \u00e9 aquela mulher que entrou na contagem para MANUSEAR os votos?", "id": "1622799139187589120"},{"created_at": "2023-02-07T03:14:59.000Z", "text": "@carmelonetobr Roubo , antecipado(porque vai levar com ele kkkk) a c\u00e9u aberto.", "id": "1622796034194780162"},{"created_at": "2023-02-07T03:14:49.000Z", "text": "Povo sorrir, conversa de pol\u00edtico, vc est\u00e1 junto do povo! Vc j\u00e1 visitou fam\u00edlia residente na periferia onde as crian\u00e7as brincam nos esgotos q correm c\u00e9u aberto esse povo ouve o apelo de Lula para vacinarem os seus filhos, mas, falta o dinheiro do transporte, ent\u00e3o como sorrir", "id": "1622795993275109382"},{"created_at": "2023-02-07T03:09:37.000Z", "text": "Isso aqui foi putaria\n\nPornografia a c\u00e9u aberto https://t.co/gC3FrXHxm9", "id": "1622794683880558593"},{"created_at": "2023-02-07T03:07:55.000Z", "text": "@IvaMorales7 @AriadneDeAlenc1 A mem\u00f3ria daqueles que usam as redes sociais demonstram uma seletividade ou falta de acompanhar a hist\u00f3ria recente do pa\u00eds. O maior garimpo a c\u00e9u aberto do mundo, nos anos 80, serra pelada, retirou toneladas de ouro. Qtos ficaram ricos? Qtos morreram?", "id": "1622794256942235649"},{"created_at": "2023-02-07T03:06:00.000Z", "text": "Apocalipse 19:11 Vi o c\u00e9u aberto, e eis um cavalo branco. O seu cavaleiro se chama Fiel e Verdadeiro e julga e combate com justi\u00e7a. 12 Os seus olhos s\u00e3o como chama de fogo; na cabe\u00e7a dele h\u00e1 muitos diademas; tem um nome escrito que ningu\u00e9m conhece, a n\u00e3o ser ele mesmo.", "id": "1622793773863280640"},{"created_at": "2023-02-07T03:05:52.000Z", "text": "@777_Partners O jeito carioca de torcer \u00e9 bom demais. N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o \"barra brava\" como os sulistas, mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o T.O igual os paulistas. O sotaque encaixa perfeito nas m\u00fasicas, tem a hora de cadenciar e tem a hora de tremer o ch\u00e3o. Sem contar que \u00e9 o maior hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto do mundo.", "id": "1622793741181370368"},{"created_at": "2023-02-07T02:53:01.000Z", "text": "@yorii_art O c\u00e9u aberto e chovendo foi uma das melhores experi\u00eancias que j\u00e1 tive", "id": "1622790507607863296"},{"created_at": "2023-02-07T02:52:38.000Z", "text": "@RonaldoBelem1 @Jouberth19 Cultura \u00e9 literatura cl\u00e1ssica, meu. Carnaval \u00e9 entretenimento, apenas. No caso brasileiro, um lupanar a c\u00e9u aberto. \ud83d\udd25\ud83e\udd91\ud83d\udc79", "id": "1622790411042410496"},{"created_at": "2023-02-07T02:49:47.000Z", "text": "Dia 4-5, minha luz caiu, tive uma noite a c\u00e9u aberto com um urso dentro da minha casa puto, fui resolver o problema na light, descobri que privatizaram na minha \u00e1rea e estavam se recusando a ligar a luz por conta de contas atrasadas na \u00e1rea residencial que me encontrava &gt;", "id": "1622789694177042433"},{"created_at": "2023-02-07T02:30:58.000Z", "text": "@brigabriel COM COMANDANTE MELANCIA \n\nSE PERMITE UM MILITAR PROCESSADO POR MILITARES DO PR\u00d3PRIO  EX\u00c9RCITO  \n\nONDE USA M\u00c9TODO  DO PT PARA EMPREGAR FAMILIARES\n\nA CHEGAR A GENERAL\n\nTEM Q  COME\u00c7AR DENTRO DO EX\u00c9RCITO \n\nTRA\u00cdRAM O BRASIL\n\nA C\u00c9U ABERTO\n\nAINDA EST\u00c2O  EM DUVIDA P/ AGIR", "id": "1622784959604817928"},{"created_at": "2023-02-07T02:28:47.000Z", "text": "@rainhadosinceIs Concordo com os dois.\nE n\u00e3o esquece dos mijo na rua e literal coito a c\u00e9u aberto", "id": "1622784408812912640"},{"created_at": "2023-02-07T02:22:48.000Z", "text": "Caralho, a Larissa deixou o cad\u00e1ver do Christian apodrecendo a c\u00e9u aberto. Hahahahahaha", "id": "1622782903405932544"},{"created_at": "2023-02-07T02:21:34.000Z", "text": "@Fa1ryNight Representa bem o que se transformou o Brasil. Simular fela\u00e7\u00e3o em um clip. O pa\u00eds de hoje \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1622782592406650880"},{"created_at": "2023-02-07T02:11:40.000Z", "text": "@marcurelio aqui nos jard\u00e3s tem literalmente mendigo defecando a c\u00e9u aberto e luz do dia, marco", "id": "1622780099673169920"},{"created_at": "2023-02-07T02:02:32.000Z", "text": "E assim caminha o teatro da m\u00eddia a c\u00e9u aberto. \n\nBrada pela democracia com uma m\u00e3o e brada por austeridade fiscal como prioridade, o que inviabiliza o investimento estatal com outra. \n\nIncoer\u00eancia ou m\u00e1 f\u00e9?", "id": "1622777804428394496"},{"created_at": "2023-02-07T01:49:35.000Z", "text": "@eusouowillbr BBB a c\u00e9u aberto \ud83d\udca9\ud83e\udd2e", "id": "1622774544489488384"},{"created_at": "2023-02-07T01:46:18.000Z", "text": "@RevistaISTOE O milit\u00e2ncia \u00e9  t\u00e3o grande que a reda\u00e7\u00e3o virou um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto.", "id": "1622773717683081216"},{"created_at": "2023-02-07T01:43:36.000Z", "text": "@BornToRebellion @TZMporra @RncTrader @marthinha1990 @gigi_dutra @Rnz_crf @valuationfstyle @anay_rchist @RosbifesTalk @_caliman @2Casa11 @bencoado2022 @ElTerceiro @erenjegueunico @KiKisKikiii @vickrongo @muitoalemck Por focar em uma \u00e9tica simpl\u00f3ria, com o Principio da N\u00e3o Agress\u00e3o.\n\n\u00c9 como se tu falasse tu pode tudo, menos agredir outrem.\n\nPorem abre margem para id\u00e9ia retardadas, como meu corpo minhas regras.\n\nQue nada mais \u00e9 do que Libertinagem a c\u00e9u aberto.\n\nResumindo, Sodoma e Gomorra 2.0", "id": "1622773039141117952"},{"created_at": "2023-02-07T01:43:15.000Z", "text": "meu deus que infeeeeeerno essa cidade com esgoto a c\u00e9u aberto s\u00f3 tem MOSQUITO nesse caralho vou voltar pra casa toda perebenta cheia de marca nas perna\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1622772947554271233"},{"created_at": "2023-02-07T01:39:46.000Z", "text": "@badtux_ Favela vencer\u00e1 quando n\u00e3o tiver mais esgoto \u00e0 c\u00e9u aberto, chacina,analfabetismo,gente amontoadas em barracos brigando por espa\u00e7o...mas ficamos felizes quando um de n\u00f3s consegue contrariar as tend\u00eancias natural de tudo isso.", "id": "1622772074992353280"},{"created_at": "2023-02-07T01:34:56.000Z", "text": "queria dormir a c\u00e9u aberto um dia, nunca fiz isso", "id": "1622770855267688450"},{"created_at": "2023-02-07T01:27:32.000Z", "text": "@Geg75542552 @anavilarinol @lazarorosa25 N\u00e3o h\u00e1 rebeli\u00e3o pois os poucos que se op\u00f5em s\u00e3o reprimidos. Ningu\u00e9m escolheu aquele regime. Voc\u00ea sabia que para comprar os poucos alimentos dispon\u00edveis, um cubano deve aguardar no m\u00ednimo 3 horas em fila no c\u00e9u aberto, sujeito as condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas?", "id": "1622768996394180610"},{"created_at": "2023-02-07T01:24:28.000Z", "text": "@luthorofsteel Sim, ali mesmo a c\u00e9u aberto , kkkkkkkkk \ud83e\udd2d https://t.co/3htASSOVXK", "id": "1622768220531838976"},{"created_at": "2023-02-07T01:23:36.000Z", "text": "tipo... a pessoa v\u00ea uma not\u00edcia dessa, as vezes v\u00ea at\u00e9 o v\u00eddeo e o primeiro instinto dela \u00e9 aplaudir uma execu\u00e7\u00e3o a c\u00e9u aberto, n\u00e3o fica minimamente chocada\n\nmeio surreal saber que essas pessoas existem", "id": "1622768002637742081"},{"created_at": "2023-02-07T01:13:16.000Z", "text": "@InaeScarabotto A\u00ed Deus me livre, tava parecendo um esgoto a c\u00e9u aberto meu Instagram", "id": "1622765404035612673"},{"created_at": "2023-02-07T01:12:28.000Z", "text": "@revistaoeste Cad\u00ea o Congresso Nacional para retirar esse Senhor Mercadante do Cargo\u2026.\nMetendo a M\u00e3o a c\u00e9u aberto no dinheiro do cidad\u00e3o brasileiro", "id": "1622765201169817602"},{"created_at": "2023-02-07T01:03:33.000Z", "text": "BRAS\u00cdLIA \u00c9 UMA MISTURA DE SOD\u00d4MA E GOM\u00d4RRA :\nVIDE QUE; AS 13  \"PROSTITUTAS\" DE TOGA, CONSEGUIRAM TRANSFORMAR O STF E O TSE EM VERDADEIROS PROST\u00cdBULOS \u00c0 C\u00c9U ABERTO  \ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf https://t.co/OS65s0cZ1p", "id": "1622762960308342785"},{"created_at": "2023-02-07T00:58:12.000Z", "text": "@siriricaremos o gama \u00e9 pior que a ro\u00e7a que eu moro aqui em minas e taguatinga fede e \u00e9 ca\u00f3tica do pior jeito poss\u00edvel e ainda tem a pra\u00e7a do rel\u00f3gio, que \u00e9 o inferno a c\u00e9u aberto. https://t.co/qpoSCXbiCU", "id": "1622761612246409216"},{"created_at": "2023-02-07T00:52:48.000Z", "text": "O carvalho mais forte da floresta n\u00e3o \u00e9 aquele que est\u00e1 protegido da tempestade e escondido do sol. \u00c9 aquele que fica a c\u00e9u aberto onde \u00e9 compelido a lutar pela sua exist\u00eancia contra os ventos e chuvas e o sol escaldante.", "id": "1622760253103263744"},{"created_at": "2023-02-07T00:44:09.000Z", "text": "@renatobarrosbr O mundo est\u00e1 se transformando em um manic\u00f4mio a c\u00e9u aberto!! \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "id": "1622758075676389377"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:21.000Z", "text": "@nikolas_dm @RevistaISTOE Cara, vc \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1622750829773041665"},{"created_at": "2023-02-07T00:07:57.000Z", "text": "Mijo, suor, gente feia se esfregando, mijo, m\u00fasica ruim, cerveja quente a 7 reais, mijo, pessoas defecando no meio da rua, dst, orgia a c\u00e9u aberto, mijo, sujeira... https://t.co/krbnjfYbAZ", "id": "1622748965904044034"},{"created_at": "2023-02-07T00:05:04.000Z", "text": "O Brasil \u00e9 um esgoto a c\u00e9u aberto. https://t.co/Pf3zzYjJrT", "id": "1622748239928647681"},{"created_at": "2023-02-06T23:59:48.000Z", "text": "Vc \u00e9 um LIX\u00c3O a c\u00e9u aberto! \nMed\u00edocre! V\u00e1 d\u00e1 meia hora de Uc com rel\u00f3gio parado, seu verme! https://t.co/p1LiHX8286", "id": "1622746914344038401"},{"created_at": "2023-02-06T23:57:26.000Z", "text": "Por essas e outras, me vejo indo embora desse pa\u00eds que \u00e9 maravilhoso, mas infelizmente est\u00e1 virando um cabar\u00e9 a C\u00e9u aberto! https://t.co/6tD3eYewU1", "id": "1622746321848356864"},{"created_at": "2023-02-06T23:49:34.000Z", "text": "@tabataamaralsp A cidade esta um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto", "id": "1622744339402133507"},{"created_at": "2023-02-06T23:38:08.000Z", "text": "O #Legendei parece at\u00e9 ser bom, com a logo de aqui sai primeiro e talz, mas quando vc entra \u00e9 simplesmente um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto com milhares de bugs e imposs\u00edvel de pegar qlq legenda \ud83d\ude13", "id": "1622741462214475783"},{"created_at": "2023-02-06T23:29:01.000Z", "text": "@diegodeabreu Santa Catarina, um esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1622739170560032769"},{"created_at": "2023-02-06T23:09:49.000Z", "text": "@revistaoeste Ele passa o dia falando do Bolsonaro\u2026 nunca vi tamanha admira\u00e7\u00e3o e inveja a c\u00e9u aberto!!! E o Bolsonaro nem lembra q ele existe\u2026 veja qtas vezes Bolsonaro mencionou o nome desse da\u00ed enquanto foi presidente\u2026", "id": "1622734338709233666"},{"created_at": "2023-02-06T23:09:14.000Z", "text": "@FernandoHoliday Prezado, \u00e9s um esgoto a c\u00e9u aberto. Nunca vi tanta besteira escrita por apenas 10 dedos.", "id": "1622734189123579905"},{"created_at": "2023-02-06T23:01:45.000Z", "text": "@brenospires @fritanodende meu amor, voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no MAIOR bloco a c\u00e9u aberto do mundo chamando galo da madrugada? acredito que n\u00e3o\u2026", "id": "1622732305755144195"},{"created_at": "2023-02-06T23:01:03.000Z", "text": "\"o ass\u00e9dio no anime \u00e9 s\u00f3 nos primeiros epis\u00f3dios\" uma mulher acabou de sair do ESGOTO a c\u00e9u aberto da cidade e o primeiro pensamento do protagonista \u00e9 levar ela para o motel", "id": "1622732130160713728"},{"created_at": "2023-02-06T22:45:35.000Z", "text": "abriram uma igreja a c\u00e9u aberto aqui na rua e s\u00f3 acho que deus deveria mandar uma chuva pra aben\u00e7oa-los porque n\u00e3o aguento mais essa barulheira", "id": "1622728237511057410"},{"created_at": "2023-02-06T22:44:59.000Z", "text": "Copacabana \u00e9 um hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto. T\u00f4 saindo do dentista ai vem um piroca correndo pra caralho na minha dire\u00e7\u00e3o e come\u00e7a a LATIR. Tomar no cu tomei mo sustao fdp!", "id": "1622728087170347009"},{"created_at": "2023-02-06T22:43:15.000Z", "text": "@pedroml Elegemos um boneco com 0 no\u00e7\u00e3o de sentido de estado....\u00e9 a vulgariza\u00e7\u00e3o do PR.....s\u00f3 faltava realmente isto para que o espectro pol\u00edtico fosse uma lixeira a c\u00e9u aberto....depois admirem-se da malta estar farta do circo....qq dia o gato pega como dizem no Brasil...", "id": "1622727650270642176"},{"created_at": "2023-02-06T22:33:36.000Z", "text": "@Oicaroanalises T\u00e1 na hora dele sair desse esgoto a c\u00e9u aberto que \u00e9 a la liga", "id": "1622725223106633735"},{"created_at": "2023-02-06T22:18:52.000Z", "text": "@jjsntss Virou um antro vil de devassid\u00e3o. Putaria a c\u00e9u aberto, embaixadora Anitta.", "id": "1622721512745705474"},{"created_at": "2023-02-06T22:10:09.000Z", "text": "Mais um trabalho da guarda ambiental de Itaquaquecetuba descarte de res\u00edduos na rede a c\u00e9u aberto #gcmambiental #gcmitaquaquecetuba https://t.co/BeFZcVNjYm", "id": "1622719321322520614"},{"created_at": "2023-02-06T22:08:58.000Z", "text": "Mano t\u00e1 abandonado mesmo, como tem lixo na cidade... \u00c9 um lixao a c\u00e9u aberto https://t.co/gxytgP3C4d", "id": "1622719021404618777"},{"created_at": "2023-02-06T22:04:13.000Z", "text": "@sofia_fonsecao Acredita que, na \u00fanica noite de c\u00e9u aberto por aqui, fiz 480 frames e, quando fui processar, descobri que errei por pouco a localiza\u00e7\u00e3o do cometa? \n(Guarde esse segredo.) https://t.co/tIiSFvAd9a", "id": "1622717828779372544"},{"created_at": "2023-02-06T22:01:52.000Z", "text": "Vergonhoso!!!!\nEsgoto a c\u00e9u aberto...\nN\u00e3o gostou?\nReclame com a NSC DC e com o IMA.\nOk. https://t.co/Kk6LZIxsoI", "id": "1622717237239898112"},{"created_at": "2023-02-06T21:56:38.000Z", "text": "SP t\u00e1 lix\u00e3o a c\u00e9u aberto. Mas bora abrir vaga pra carro nas cal\u00e7adas do centro a noite...\ud83e\udd71 https://t.co/dPnp3IHrmV", "id": "1622715918554988546"},{"created_at": "2023-02-06T21:46:24.000Z", "text": "@GloboNews @juliaduailibi Era um sonho, agora \u00e9 s\u00f3 realizar. Dinheiro \u00e9 o que o Brasil bem tem, as torneiras jorram a c\u00e9u aberto. Rsrs.", "id": "1622713344422543377"},{"created_at": "2023-02-06T21:45:36.000Z", "text": "@cefolgueiral Eu creio no meu senhor Jesus o c\u00e9u aberto eu estarei  enquanto isso eu esperarei a minha luz apagar para receber o meu senhor e a gl\u00f3ria do meu redentor quando o senhor me chamar  gl\u00f3ria gl\u00f3ria louvo ao jesus com fervor", "id": "1622713144459100161"},{"created_at": "2023-02-06T21:25:35.000Z", "text": "@dan_nc @RadamesGois @Victorlyam Sim, claro, mas pra quem mora de frente pra um esgoto a c\u00e9u aberto que transborda sempre que chove acredito que picha\u00e7\u00e3o da ponte \u00e9 o menor dos problemas. A regioa metropolitana t\u00e1 um caos hoje, com desabamentos e at\u00e9 morte, picha\u00e7\u00e3o pode ficar pra depois", "id": "1622708105778716672"},{"created_at": "2023-02-06T20:39:18.000Z", "text": "Os caras tinham um est\u00e1dio. Agora n\u00e3o tem nenhum e porto Alegre tem um lix\u00e3o de concreto a c\u00e9u aberto. https://t.co/GaOq4ivCI5", "id": "1622696458565652493"},{"created_at": "2023-02-06T20:38:55.000Z", "text": "Na ocasi\u00e3o, o botafoguense, professor, escritor e mestre em Hist\u00f3ria Social, Luiz Ant\u00f4nio Simas, alertou sobre o risco que clubes de tradi\u00e7\u00e3o correm de se tornarem meros balc\u00f5es de neg\u00f3cios a c\u00e9u aberto, objetivando a circula\u00e7\u00e3o de capital. + https://t.co/qhkHmH2dMH", "id": "1622696361316720640"},{"created_at": "2023-02-06T20:27:42.000Z", "text": "@cesar_murilo @douglasprotazio Vc n\u00e3o \u00e9 de esquerda em nenhuma acep\u00e7\u00e3o poss\u00edvel do termo, pois esquerda significa o compromisso pol\u00edtico com os explorados e oprimidos, isso implica numa coisa muita simples, implica em n\u00e3o sair defendendo a Pm assassinando pessoas a c\u00e9u aberto", "id": "1622693540248621061"},{"created_at": "2023-02-06T20:24:50.000Z", "text": "na moral hoje num completo estado de hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto", "id": "1622692818031415297"},{"created_at": "2023-02-06T20:15:32.000Z", "text": "@heartquxke tem um shopping que \u00e9 todo a c\u00e9u aberto que n\u00e3o lembro o nome mas \u00e9 uma gracinha", "id": "1622690475428745216"},{"created_at": "2023-02-06T20:03:37.000Z", "text": "Moradores reclamam de uma \u00e1rea na regi\u00e3o Sul de Franca que foi invadida pelo mato alto e muita sujeira. O terreno abandonado transformou-se em um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto e em dor de cabe\u00e7a para os vizinhos, no bairro Espraiado.\n\n#Balan\u00e7oGeral\n\nhttps://t.co/Qopz8nIEwi", "id": "1622687477906477061"},{"created_at": "2023-02-06T20:00:15.000Z", "text": "@eixopolitico Melhor ministro do meio ambiente de todos os tempos que deixou como maior legado a tao sonhadas obras para saneamento b\u00e1sico que oPT foi contra de quebra acabou com os famosos lix\u00f5es a c\u00e9u aberto.", "id": "1622686632712278019"},{"created_at": "2023-02-06T19:57:43.000Z", "text": "@cacabylima As pessoas perderam completamente a no\u00e7\u00e3o das coisas . Estamos vivendo um hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto.m", "id": "1622685992112033801"},{"created_at": "2023-02-06T19:48:52.000Z", "text": "@BusterScruggs12 O cara levou tiro j\u00e1 ca\u00eddo. Assassinato a c\u00e9u aberto. Cidad\u00e3o paga a pol\u00edcia pra ela  matar o povo.", "id": "1622683767574827008"},{"created_at": "2023-02-06T19:47:37.000Z", "text": "@HugoGil07 Que esgoto a c\u00e9u aberto \u00e9 esse pasquim", "id": "1622683453333426176"},{"created_at": "2023-02-06T19:46:04.000Z", "text": "@andretrig Um esc\u00e1rnio a c\u00e9u aberto!!\nBasta!!\nSem anistia!!\n@JP", "id": "1622683062835286032"},{"created_at": "2023-02-06T19:45:25.000Z", "text": "@mariade57438723 @andretrig Um esc\u00e1rnio a c\u00e9u aberto!!\n@JP", "id": "1622682896757583879"},{"created_at": "2023-02-06T19:41:28.000Z", "text": "RJ \u00e9 um lixo \u00e0 c\u00e9u aberto. https://t.co/DALFe9g8mL", "id": "1622681902141345810"},{"created_at": "2023-02-06T19:38:34.000Z", "text": "pprt s\u00e3o paulo t\u00e1 nojenta parece que vc t\u00e1 andando em esgoto em c\u00e9u aberto em toda rua https://t.co/M4bNkia3MA", "id": "1622681175415291905"},{"created_at": "2023-02-06T19:36:03.000Z", "text": "Baile de Carnaval a c\u00e9u aberto em S\u00e3o Paulo arrecada uma tonelada e meia de alimentos https://t.co/FITiQAqFZJ", "id": "1622680540490104833"},{"created_at": "2023-02-06T19:21:38.000Z", "text": "@ThiagoResiste Esse Bolsonaro parece esgoto a c\u00e9u aberto,cada dia aparece mais merda", "id": "1622676913524207618"},{"created_at": "2023-02-06T19:04:36.000Z", "text": "N\u00e3o aguento mais esse sol, esse c\u00e9u aberto, n\u00e3o aguento mais suar, n\u00e3o aguento ir \u00e0 praia h\u00e1 quase 1 m\u00eas, quero essa cidade fechada de chuva e vento, a merda da minha press\u00e3o caiu de novo mesmo alimentado e bem dormido \ud83d\ude12", "id": "1622672627255975945"},{"created_at": "2023-02-06T18:47:50.000Z", "text": "O ASTRONAUTA PROJETOR DA GAL\u00c1XIA FAR\u00c1 VOC\u00ca DORMIR A C\u00c9U ABERTO!\nO ASTRONAUTA PROJETOR DA GAL\u00c1XIA FAR\u00c1 VOC\u00ca DORMIR A C\u00c9U ABERTO!\n#ondecomprar #decoration #crian\u00e7as #ondecompro #BBB23 #BBB \nhttps://t.co/sqb0uA5oFQ", "id": "1622668405923880970"},{"created_at": "2023-02-06T18:09:43.000Z", "text": "@marianovais68 @luizantoniopav1 @Punk08501040 @xicosa Da uma entrada no perfil desse patriota q vc vai entender a parada de contexto, a pag do cara \u00e9 um hosp\u00edcio a c\u00e9u aberto", "id": "1622658813693239312"},{"created_at": "2023-02-06T18:08:32.000Z", "text": "Para esta segunda-feira (06/02) a previs\u00e3o \u00e9 de dias quentes e sem chuva, com temperatura m\u00e1xima de 29\u00b0 e m\u00ednima de 16\u00b0, com c\u00e9u aberto na maior parte do dia.  @OPopularParana #araucaria #noticias #opopularpr #parana\nhttps://t.co/mRwMx3Upeq", "id": "1622658514454806530"},{"created_at": "2023-02-06T17:55:19.000Z", "text": "@capitaodeferro3 Eu moro em SSA, passa trio el\u00e9trico na minha porta, \u00e9 como um esgoto a c\u00e9u aberto.", "id": "1622655190842187794"}]