[{"tweets_quantity": 368},{"created_at": "2023-02-09T00:36:44.000Z", "text": "mano fiz a merda de ir procurar e ler sobre esse desgra\u00e7a de gripe avi\u00e1ria", "id": "1623480987198816256"},{"created_at": "2023-02-09T00:15:33.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria est\u00e1 se espalhando r\u00e1pido entre os animais. Acho que \u00e9 um ponto de aten\u00e7\u00e3o que pode nos pegar desprevenidos.", "id": "1623475652929236994"},{"created_at": "2023-02-08T23:51:27.000Z", "text": "N\u00famero de le\u00f5es marinhos mortos pelo v\u00edrus H5N1 no Peru sobe para 585. Outras 55 mil aves tamb\u00e9m morreram acometidas pela gripe avi\u00e1ria na regi\u00e3o. OMS diz que chance de que v\u00edrus infecte humanos \u00e9 baixa, mas pede que pa\u00edses se preparem.", "id": "1623469590213718016"},{"created_at": "2023-02-08T23:50:16.000Z", "text": "Indea refor\u00e7a vigil\u00e2ncia na fronteira ap\u00f3s registros de gripe avi\u00e1ria na\u00a0Bol\u00edvia https://t.co/3HL9PEhZr0", "id": "1623469291830972417"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:51.000Z", "text": "Ap\u00f3s registros de gripe avi\u00e1ria na Bol\u00edvia, Indea refor\u00e7a vigil\u00e2ncia na fronteira :: Agua Boa News https://t.co/IjcuxkCr3u via @http://www.twitter.com/aguaboanews", "id": "1623434207274967043"},{"created_at": "2023-02-08T21:15:33.000Z", "text": "mais uma semana sem saber se \u00e9 gripe, rinite atacada, h1n1, gripe avi\u00e1ria, nova cepa da covid... ajuda deeeooos", "id": "1623430356920594435"},{"created_at": "2023-02-08T20:48:50.000Z", "text": "OMS: risco de gripe avi\u00e1ria em humanos segue baixo, mas \u00e9 preciso monitorar https://t.co/jCQqdfP4Ff", "id": "1623423632281042945"},{"created_at": "2023-02-08T20:41:22.000Z", "text": "@SigaGazetaBR Sua Prima COVID deu uma pausa pro carnaval e para as elei\u00e7\u00f5es e agora no atual desgoverno,ent\u00e3o  Avisa essa Gripe avi\u00e1ria H5N1 pra chega depois do carnaval, da\u00ed t\u00e1 tudo certo liberado.", "id": "1623421755569188876"},{"created_at": "2023-02-08T20:40:25.000Z", "text": "Indea refor\u00e7a vigil\u00e2ncia na fronteira ap\u00f3s registros de gripe avi\u00e1ria na Bol\u00edvia\nhttps://t.co/BIHm8Q75ab https://t.co/8mdMDYMTTC", "id": "1623421514786783232"},{"created_at": "2023-02-08T20:21:35.000Z", "text": "O fato do Brasil nunca ter registrado casos de gripe avi\u00e1ria eleva a demanda, afirma executivo\nhttps://t.co/sf04HrSfbV", "id": "1623416775034511361"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:03.000Z", "text": "A gripe avi\u00e1ria \u00e9 transmitida por v\u00edrus e est\u00e1 presente nos pa\u00edses da \u00c1sia, Europa, Am\u00e9rica do Norte e, por \u00faltimo, a Am\u00e9rica do Sul.\n\nClick no link a seguir e leia mais: https://t.co/pcAS1IztRf\n\n#nossarepublica", "id": "1623404812824981508"},{"created_at": "2023-02-08T18:45:52.000Z", "text": "Situa\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria no Peru chama a aten\u00e7\u00e3o da OMS https://t.co/oP8iS7mIKC", "id": "1623392689302511619"},{"created_at": "2023-02-08T18:44:11.000Z", "text": "\u2018Risco da gripe avi\u00e1ria H5N1 atingir humanos permanece baixo, mas devemos nos preparar\u2019, alerta OMS.\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 https://t.co/zrGD8TRQ3n", "id": "1623392262259449857"},{"created_at": "2023-02-08T18:34:10.000Z", "text": "Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em visons preocupa cientistas https://t.co/Mw7yl4qJmL", "id": "1623389744171298817"},{"created_at": "2023-02-08T18:11:57.000Z", "text": "\u2018Risco da gripe avi\u00e1ria H5N1 atingir humanos permanece baixo, mas devemos nos preparar\u2019, alerta OMS \n\nhttps://t.co/pK56E4m6R5", "id": "1623384152740339712"},{"created_at": "2023-02-08T17:18:25.000Z", "text": "A gripe avi\u00e1ria segue avan\u00e7ando mundo a fora. Mais dois pa\u00edses registraram a presen\u00e7a do v\u00edrus.\n\nNo Nepal, 2.909 galinhas morreram por causa do v\u00edrus. Outras 7.500 aves tiveram de ser abatidas. Na Eslov\u00e1quia, cerca de 1.500 aves morreram infectadas.\n\n#Nepal #Virus #Eslovaquia", "id": "1623370680363323398"},{"created_at": "2023-02-08T16:55:01.000Z", "text": "Mais dois pa\u00edses relatam surtos de gripe avi\u00e1ria https://t.co/3jbg1ohibt", "id": "1623364792365752320"},{"created_at": "2023-02-08T13:42:41.000Z", "text": "@tvglobo Gente !Uai ....Neh gripe avi\u00e1ria n\u00e3o? Melhoras \ud83d\ude4c", "id": "1623316388164124672"},{"created_at": "2023-02-08T13:25:02.000Z", "text": "Le\u00f5es marinhos morrendo de gripe avi\u00e1ria (H5N1).\n\nDaqui a pouco o \u201cavi\u00e1ria\u201d vai ser mais um nome que vai precisar mudar.\n\nV\u00edrus rolando solto -&gt; aumento da probabilidade de muta\u00e7\u00e3o -&gt; aumento do risco do v\u00edrus \u201caprender\u201d a infectar outras esp\u00e9cies. https://t.co/6FMlMHclZZ", "id": "1623311947507634177"},{"created_at": "2023-02-08T13:20:31.000Z", "text": "Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em visons preocupa cientistas https://t.co/8Ai31PZyCa", "id": "1623310811522338816"},{"created_at": "2023-02-08T09:14:21.000Z", "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83e\udda0\u2757\ufe0f \u2014 As autoridades de Cuba relatam o primeiro surto de gripe avi\u00e1ria, encontrado em aves em um zool\u00f3gico em Havana", "id": "1623248862218534912"},{"created_at": "2023-02-08T03:03:15.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria est\u00e1 se espalhando r\u00e1pido. O q aprendemos na pandemia de Coronav\u00edrus talvez nos salve de uma nova e mais mortal doen\u00e7a.", "id": "1623155471094886402"},{"created_at": "2023-02-08T03:02:16.000Z", "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente do Peru relatou a morte de 55.000 aves, incluindo pelicanos e pinguins, da gripe avi\u00e1ria H5N1. Ontem foi confirmada a morte de um le\u00e3o do zool\u00f3gico. Tamb\u00e9m foi confirmado 585 le\u00f5es marinhos morreram de gripe avi\u00e1ria H5N1. J\u00e1 j\u00e1 chega no Brasil. https://t.co/eqxtIqz9if", "id": "1623155223924510723"},{"created_at": "2023-02-08T00:05:36.000Z", "text": "Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em visons preocupa cientistas https://t.co/j2fJCeiodi", "id": "1623110764503375872"},{"created_at": "2023-02-07T23:00:02.000Z", "text": "OPAS emite alerta sobre surtos de gripe avi\u00e1ria em aves em dez pa\u00edses nas Am\u00e9ricas. \n\nA institui\u00e7\u00e3o teria dito \"OPA!\" (perd\u00e3o) https://t.co/B2M45xp2rE", "id": "1623094264052740099"},{"created_at": "2023-02-07T22:39:55.000Z", "text": "qto tempo depois de silenciar algo, ele para de aparecer, ser\u00e1?\nex.: silenciar \"gripe avi\u00e1ria\" mas ainda continuam aparecendo tweets chatos disso\nvamos aguardar ent\u00e3o", "id": "1623089201267761152"},{"created_at": "2023-02-07T22:30:00.000Z", "text": "GRIPE AVI\u00c1RIA: \u201cEstamos tomando provid\u00eancias que s\u00e3o cab\u00edveis a n\u00f3s\u201d, diz Norberto Ortigara. Assista trecho da entrevista ao AgroMais: https://t.co/rdP1yFOVfD", "id": "1623086704553869312"},{"created_at": "2023-02-07T21:56:03.000Z", "text": "Governo peruano ativa protocolo de monitoramento ap\u00f3s a morte de 585 le\u00f5es marinhos com gripe avi\u00e1ria (H5N1) https://t.co/ULPR7QMsgm", "id": "1623078162132529152"},{"created_at": "2023-02-07T21:14:27.000Z", "text": "@guevarachuu a gripe avi\u00e1ria j\u00e1 n\u00e3o t\u00e3o s\u00f3 avi\u00e1ria assim", "id": "1623067690322518017"},{"created_at": "2023-02-07T21:08:11.000Z", "text": "Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em visons preocupa cientistas https://t.co/BIL2BZsZyp", "id": "1623066116321955841"},{"created_at": "2023-02-07T21:02:04.000Z", "text": "pode botar 'gripe avi\u00e1ria' no mudo se nao quiser saber, pq vamos ouvir bastante. o q t\u00e1 acontecendo com a epidemia de gripe avi\u00e1ria parece sem precedentes. al\u00e9m de milh\u00f5es de aves, h\u00e1 registros de golfinho, boto, le\u00e3o marinho, le\u00e3o, martas mortos e humanos tb infectados.", "id": "1623064577238761472"},{"created_at": "2023-02-07T20:51:41.000Z", "text": "maturidade n\u00edvel rindo sozinho da frase 'gripe avi\u00e1ria no peru'", "id": "1623061963176570883"},{"created_at": "2023-02-07T20:50:01.000Z", "text": "Hoje saiu essa not\u00edcia de 585 le\u00f5es marinhos mortos por 'gripe avi\u00e1ria'. aos poucos, a essa varia\u00e7\u00e3o de influenza vai rompendo os limites da esp\u00e9cie. problem\u00e3o porque permite muta\u00e7\u00f5es. problem\u00e3o para mam\u00edferos, inclusive n\u00f3s https://t.co/tHrwgGIXzf", "id": "1623061543423209475"},{"created_at": "2023-02-07T20:49:35.000Z", "text": "Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em visons preocupa cientistas ...\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @MetaversoInfo. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#metaverso #metaversobrasil #meta\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/qzFijPpEql", "id": "1623061433989623814"},{"created_at": "2023-02-07T20:43:15.000Z", "text": "- Tuberculose\n- Gota\n- Meningite\n- \u00c1gua no pulm\u00e3o\n- Gripe avi\u00e1ria https://t.co/R7RW32czSe", "id": "1623059838380167168"},{"created_at": "2023-02-07T20:11:44.000Z", "text": "Criadouro de visons na Espanha registrou surto de H5N1.\n#GripeAvi\u00e1ria #DW #TVCultura\nhttps://t.co/fQl0aNSwcI", "id": "1623051907572068352"},{"created_at": "2023-02-07T20:11:37.000Z", "text": "Criadouro de visons na Espanha registrou surto de H5N1.\n#GripeAvi\u00e1ria #DW #TVCultura\nhttps://t.co/MrnFRU5SpL", "id": "1623051880816574465"},{"created_at": "2023-02-07T19:34:19.000Z", "text": "Dissemina\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em mam\u00edferos preocupa cientistas https://t.co/FhR16LPibN", "id": "1623042491413893151"},{"created_at": "2023-02-07T18:28:30.000Z", "text": "a gripe avi\u00e1ria dos pombos da UnB vazou https://t.co/J6ewG3y05Q", "id": "1623025927377588236"},{"created_at": "2023-02-07T17:55:41.000Z", "text": "ICMBio alerta moradores e turistas a ficarem distantes de aves em Fernando de Noronha por causa de gripe avi\u00e1ria https://t.co/vg0osCcBx4", "id": "1623017671582154753"},{"created_at": "2023-02-07T17:28:00.000Z", "text": "J\u00e1 tiveram crise com Covid. Agora com gripe avi\u00e1ria. Podia era repensar a cria\u00e7\u00e3o desses bichos. https://t.co/lB7FSJzzLN", "id": "1623010702570008592"},{"created_at": "2023-02-07T17:23:04.000Z", "text": "Criadouro de visons na Espanha registrou um surto de H5N1, que pode indicar que o v\u00edrus da gripe avi\u00e1ria adaptou-se a mam\u00edferos.\n\nhttps://t.co/OD7gev6PMf", "id": "1623009462767300609"},{"created_at": "2023-02-07T16:38:03.000Z", "text": "@Jakelyneloiola_ J\u00e1 t\u00e1 brotando novamente a gripe avi\u00e1ria.", "id": "1622998133436297223"},{"created_at": "2023-02-07T14:03:52.000Z", "text": "ICMBio alerta moradores e turistas a ficarem distantes de #aves em #FernandoDeNoronha por causa de #gripeavi\u00e1ria. N\u00e3o existe nenhum registro de caso da doen\u00e7a no arquip\u00e9lago, mas como houve um aumento nas Am\u00e9ricas, medida \u00e9 preventiva: https://t.co/Ywed63QqVL https://t.co/P43ivnMDYz", "id": "1622959332047597568"},{"created_at": "2023-02-07T14:03:41.000Z", "text": "Brasil refor\u00e7a medidas para evitar surto iminente de gripe avi\u00e1ria\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twitter #google\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/M0NbGKaNVa", "id": "1622959284941389827"},{"created_at": "2023-02-07T13:47:42.000Z", "text": "@jeffimaster @EmbaixadaChina Kkkkkk, sendo q na tua foto de perfil \u00e9 literalmente a Var\u00edola do Macaco com a Gripe Avi\u00e1ria no colo.", "id": "1622955264088633346"},{"created_at": "2023-02-07T11:31:12.000Z", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Peru: Gripe Avi\u00e1ria volta a ser\n      not\u00edcia no pa\u00eds. https://t.co/sJ5aisLHy3", "id": "1622920912172470273"},{"created_at": "2023-02-07T10:13:56.000Z", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udda0\u26a0\ufe0f \u2014 Um le\u00e3o morreu de gripe avi\u00e1ria H5N1 em zool\u00f3gico no centro do Peru, diz minist\u00e9rio da sa\u00fade peruano.\n\nA m\u00eddia local noticiou que hoje cedo, o Peru tamb\u00e9m relatou a morte de 3 le\u00f5es marinhos e um golfinho da gripe avi\u00e1ria H5N1.", "id": "1622901468922540034"},{"created_at": "2023-02-07T03:44:17.000Z", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83e\udda0\u26a0\ufe0f \u2014 Um le\u00e3o morreu de gripe avi\u00e1ria H5N1 num zool\u00f3gico peruano\n\nO H5N1, no pa\u00eds, tamb\u00e9m foi respons\u00e1vel pela morte de 3 le\u00f5es marinhos e um golfinho", "id": "1622803409559556097"},{"created_at": "2023-02-07T03:40:56.000Z", "text": "Vaaaarios surtos de gripe avi\u00e1ria pelo mundo, por\u00e9m o mais \u201cinteressante\u201d \u00e9 que estamos come\u00e7ando a ter surto entre diversas esp\u00e9cies de mam\u00edferos com transmiss\u00e3o entre eles.\nEhh, gata\u2026", "id": "1622802564596084737"},{"created_at": "2023-02-07T03:24:30.000Z", "text": "@dudubrasil28 \u00c9 a gripe avi\u00e1ria. Uma nova cepa. A mortalidade est\u00e1 avaliada em 56% dos infectados.", "id": "1622798429041704962"},{"created_at": "2023-02-07T02:55:13.000Z", "text": "Lembram quando o genocida LULA,  DEM\u00d4NIO EM PESSOA, comemorou o v\u00edrus da Covid-19 que ceifou muitas vidas no mundo todo e dilacerou fam\u00edlias? \n\nBom, um le\u00e3o, 3 le\u00f5es marinhos e um golfinho da gripe avi\u00e1ria H5N1 no Peru.\n\n O que ele dir\u00e1? https://t.co/33DStvFss4", "id": "1622791058856763394"},{"created_at": "2023-02-07T00:16:06.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/aFkcOKe8Bp", "id": "1622751018348937216"},{"created_at": "2023-02-07T00:16:03.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/S8uDeTIjMf", "id": "1622751006864863235"},{"created_at": "2023-02-07T00:16:01.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/XefSvX7Cfe", "id": "1622750994843987969"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:58.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/K7OUB58IbO", "id": "1622750984760860672"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:56.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/USE0yBtLor", "id": "1622750973839003653"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:53.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/bZNErMwTbQ", "id": "1622750964418592768"},{"created_at": "2023-02-07T00:15:51.000Z", "text": "Bem, \u00e9 gripe avi\u00e1ria\u2026 de\u00a0novo https://t.co/al71GdIPc5", "id": "1622750954297741313"},{"created_at": "2023-02-06T23:46:25.000Z", "text": "@carousca Com a gripe avi\u00e1ria que vem atingindo v\u00e1rios pa\u00edses a tend\u00eancia \u00e9 subir o Brasil  vai exportar uma porcentagem maior da produ\u00e7\u00e3o a tend\u00eancia \u00e9 subir mesmo", "id": "1622743546582147072"},{"created_at": "2023-02-06T22:14:58.000Z", "text": "Imposs\u00edvel. Fazem carregamento de navios com \"bois\" vidas para matar l\u00e1. \nN\u00e3o t\u00eam como DEUS proteger assassinos. \nVIDA N\u00c3O \u00c9 ALIMENTO. \nAssassinos fazem o desequil\u00edbrio no planeta. \nDor, doen\u00e7as, tempestades,...\nGripe avi\u00e1ria, su\u00edna, s\u00e3o doen\u00e7as de assassinos. https://t.co/bTmvCHqWtK", "id": "1622720534432698369"},{"created_at": "2023-02-06T19:29:13.000Z", "text": "O m\u00e9dico-veterin\u00e1rio est\u00e1 presente em toda a cadeia produtiva dos alimentos de origem animal. \u00c9 importante tamb\u00e9m para a educa\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria de pequenos produtores sobre a gripe avi\u00e1ria e outras doen\u00e7as importantes para o Servi\u00e7o Veterin\u00e1rio Oficial. Leia + https://t.co/GfkicMcSFe", "id": "1622678819646672905"},{"created_at": "2023-02-06T15:51:09.000Z", "text": "Alarme de propaga\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria continua com mais esp\u00e9cies infetadas https://t.co/g4IqC2uqea #Animais #Ci\u00eancia", "id": "1622623941436252161"},{"created_at": "2023-02-06T15:19:04.000Z", "text": "Cientistas soam alarme sobre muta\u00e7\u00f5es da gripe avi\u00e1ria - CMIO - https://t.co/H1x7IAouc4", "id": "1622615869162487808"},{"created_at": "2023-02-06T04:05:41.000Z", "text": "@RafaelFontana N\u00e3o foi s\u00f3 isso. Em 1957: gripe asi\u00e1tica,/ em 1968: gripe de Hong Kong, /em 1997:gripe avi\u00e1ria, /em 2003: SARS, /em 2005: gripe avi\u00e1ria, /em 2009 H1N1, /em 2020: covid.", "id": "1622446404227547139"},{"created_at": "2023-02-06T00:52:34.000Z", "text": "Correio Paulista: Gripe avi\u00e1ria se torna motivo de preocupa\u00e7\u00e3o crescente na Su\u00ed\u00e7a\nhttps://t.co/sbaYHf4MjR https://t.co/5ib5HeAJhI", "id": "1622397805342908416"},{"created_at": "2023-02-06T00:51:49.000Z", "text": "Correio Paulista: Gripe avi\u00e1ria se torna motivo de preocupa\u00e7\u00e3o crescente na Su\u00ed\u00e7a\nhttps://t.co/HEMBAkreDQ https://t.co/RhkOa1EQb3", "id": "1622397617631121409"},{"created_at": "2023-02-06T00:30:10.000Z", "text": "\u201cNo fim de janeiro, o governo da Bol\u00edvia declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria nacional, com a chegada da gripe avi\u00e1ria \u00e0 regi\u00e3o de Cochabamba, na fronteira brasileira\u201d. Leia o artigo completo de Evaristo de Miranda na #revistaoeste https://t.co/P8uMi54i1I", "id": "1622392171679596546"},{"created_at": "2023-02-05T23:06:40.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria. https://t.co/bxNvDD7SLF", "id": "1622371157054717952"},{"created_at": "2023-02-05T22:27:54.000Z", "text": "@Estadao @EstadaoInter J\u00e1 imagino o que eles querem investigar. Coisinhas microsc\u00f3picas , que podem ser liberadas na atmosferas e provocar perdas em lavouras e rebanhos. T\u00e1 de boas. Logo vamos saber. A gripe avi\u00e1ria matou 50 milh\u00f5es de frangos n\u00f3s EUA", "id": "1622361399501488134"},{"created_at": "2023-02-05T20:59:02.000Z", "text": "Pior gripe avi\u00e1ria registrada nos Estados Unidos atinge at\u00e9 ursos \u2022 Portal DBO https://t.co/1n6pa9015K", "id": "1622339036684734466"},{"created_at": "2023-02-05T18:58:18.000Z", "text": "@Matheus52298671 vc tem q tomar bastante vitamina c pra nao pegar gripe avi\u00e1ria", "id": "1622308653733744640"},{"created_at": "2023-02-05T16:04:28.000Z", "text": "Em 2019 eu fiz uma apresenta\u00e7\u00e3o pra aula de ci\u00eancias sobre como uma mutante da gripe avi\u00e1ria poderia causar o fim do mundo... https://t.co/l3R8LzmbVP", "id": "1622264904500625410"},{"created_at": "2023-02-05T15:19:35.000Z", "text": "V\u00eda @saiadamatrixbr \n\u201cElimine os ovos. J\u00e1 pensou por que Bill Gates \"odeia\" tanto os ovos? \u00c9 realmente por causa da gripe avi\u00e1ria?\nRecentemente, not\u00edcias ruins sobre a oferta de ovos chegaram de todo o mundo. Parece que algo quer acabar com a oferta de \"ovos de verdade\".\u201d\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/9dyoPiyWLH", "id": "1622253611022524418"},{"created_at": "2023-02-05T15:07:15.000Z", "text": "\"Nossa soja\" sua soja, eu n\u00e3o posso comprar, custa mais de 40 reais o kg do extrato.\nAGRO MATAN\u00c7A de bilion\u00e1rios para alimentar mais de um bilh\u00e3o de VIDAS humanas de animais indefesos para mat\u00e1-los.\nFazedores de mortes, dores, DOEN\u00c7AS. \nGripe avi\u00e1ria,su\u00edna,  DOEN\u00c7AS d assassinos https://t.co/ZQg1BZN0tK", "id": "1622250505819783171"},{"created_at": "2023-02-05T10:49:02.000Z", "text": "\ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.co/UpmdQx9ddN", "id": "1622185526261325826"},{"created_at": "2023-02-05T01:03:28.000Z", "text": "@Lil_Babiko @choquei Basicamente, Covid n\u00e3o \u00e9 brincadeira mas ainda assim a maioria das pessoas que contra\u00edram mesmo antes das vacinas n\u00e3o vieram a \u00f3bito, taxa de letalidade estimada em 1 a 2%, j\u00e1 gripe avi\u00e1ria \u00e9 considerada extremamente letal, com at\u00e9 50% de taxa de mortalidade se n\u00e3o me engano", "id": "1622038161575579650"},{"created_at": "2023-02-05T00:33:17.000Z", "text": "A epidemia de 'gripe avi\u00e1ria' tem causado milh\u00f5es de mortes de aves h\u00e1 alguns meses. Um golfinho e um boto encontrados mortos estavam infectados. Tamb\u00e9m teve surto em martas. Equador registrou 1\u00ba caso em humanos na Am\u00e9rica do Sul. H\u00e1 vacinas, no entanto. https://t.co/OJ8s5mOjGp", "id": "1622030566794166272"},{"created_at": "2023-02-05T00:09:24.000Z", "text": "E o v\u00edrus da gripe avi\u00e1ria H5N1 que sofreu muta\u00e7\u00e3o e agr atinge mam\u00edferos \ud83e\udd21", "id": "1622024556838789120"},{"created_at": "2023-02-05T00:03:04.000Z", "text": "comecei a ler uma opini\u00e3o no NYT sobre a gripe avi\u00e1ria que t\u00e1 rolando no mundo que come\u00e7a assim: \n\n\"As the world is just beginning to recover from the devastation of Covid-19, it is facing the possibility of a pandemic of a far more deadly pathogen.\" https://t.co/fkKkGptWuF", "id": "1622022959966601216"},{"created_at": "2023-02-04T22:50:48.000Z", "text": "quanto tempo pra essa gripe avi\u00e1ria chegar aqui? https://t.co/UEuTJ7UINm", "id": "1622004775515471875"},{"created_at": "2023-02-04T21:43:10.000Z", "text": "\ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos.", "id": "1621987753310265349"},{"created_at": "2023-02-04T21:40:21.000Z", "text": "Fatos do Dia.\n\nGripe Avi\u00e1ria H5N1 volta se espalhando pelo mundo. https://t.co/4zdwPsIJQG", "id": "1621987045974441985"},{"created_at": "2023-02-04T21:24:40.000Z", "text": "@guicacao @Rosngel32010917 @crismonteiro687 Tu nasceu hoje foi ou se faz de B zika v\u00edrus \u00e9bola aerdes aegypti gripe avi\u00e1ria su\u00edna vaca loca vc tava onde crian\u00e7a no \u00fatero da mam\u00e3e ainda e cres\u00e7a crian\u00e7\u00e3o ningu\u00e9m aqui vai acreditar em algu\u00e9m que manchou o Brasil em corrup\u00e7\u00e3o faz uma pesquisa de quanto foi desviado da sa\u00fade!", "id": "1621983097150488583"},{"created_at": "2023-02-04T20:22:24.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria \u00e9 detectada em mam\u00edferos no Reino Unido: h\u00e1 riscos para humanos? E o Bal\u00e3o est\u00e1 passando!\nhttps://t.co/SikqR1yRsB", "id": "1621967429290041344"},{"created_at": "2023-02-04T19:15:44.000Z", "text": "quando eu tava na Inglaterra j\u00e1 tinha placa em todo lugar pra tomar cuidado com gripe avi\u00e1ria \ud83e\udd21 https://t.co/TY6eP7kIF6", "id": "1621950653231759362"},{"created_at": "2023-02-04T19:11:04.000Z", "text": "@Lucasribeirodn @choquei Colega, se algum dia acontecer uma pandemia de gripe avi\u00e1ria na humanidade, vai fazer a Covid parecer uma besteirinha, n\u00e3o seria s\u00f3 \u2018mais uma pandemia\u2019, seria A pandemia.A humanidade n\u00e3o ia entrar em extin\u00e7\u00e3o mas a sociedade/civiliza\u00e7\u00e3o provavelmente iria implodir", "id": "1621949479464189952"},{"created_at": "2023-02-04T19:05:35.000Z", "text": "@forumpandlr Nos anos 2000 tamb\u00e9m j\u00e1 teve surto de gripe avi\u00e1ria e su\u00edna. Espero que essa seja controlada r\u00e1pida", "id": "1621948099118698498"},{"created_at": "2023-02-04T18:45:34.000Z", "text": "Mal come\u00e7ou o ano e j\u00e1 temos uma poss\u00edvel gripe avi\u00e1ria H5N1, com risco de salto para humanos, o brasileiro realmente n tem 1Min de paz", "id": "1621943061990326273"},{"created_at": "2023-02-04T18:37:26.000Z", "text": "\u00c9 s\u00e9rio que no ano passado inteiro houveram diversos surtos de gripe avi\u00e1ria e ningu\u00e9m sabia?", "id": "1621941014171615234"},{"created_at": "2023-02-04T18:36:05.000Z", "text": "@TerraBrasilnot VOCE SABIA? PREVEN\u00c7\u00c3O DE MUITAS DOEN\u00c7AS COMO A COVID19.  POR ISSO ENVENTAM QUE AS GALINAS EST\u00c3O COM GRIPE AVI\u00c1RIA! NUNCA MAIS CAIA EM CONVERSA DE BIG TECHS,  BIG PHARMAS GLOBO LIXO! MEDICOS BONS BRASILEIROS! https://t.co/9Bw9eQnIow", "id": "1621940672822386694"},{"created_at": "2023-02-04T18:26:51.000Z", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8 SA\u00daDE; Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times.  A doen\u00e7a t\u00e1 se espalhando de mam\u00edfero para mam\u00edfero, entre os visons, que s\u00e3o canais excepcionalmente adequados para os humanos. https://t.co/rrSYHICRmC", "id": "1621938350973132800"},{"created_at": "2023-02-04T18:26:04.000Z", "text": "\ud83d\udea8MUNDO: Segundo o The New York Times, a Gripe Avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente inclusive para mam\u00edferos. https://t.co/AELWUanYcp", "id": "1621938152800657408"},{"created_at": "2023-02-04T18:22:22.000Z", "text": "@forumpandlr Gripe avi\u00e1ria j\u00e1 existe h\u00e1 anos, mas a m\u00eddia gosta de tocar o terror financiadora pelas elites", "id": "1621937222252462080"},{"created_at": "2023-02-04T18:19:47.000Z", "text": "an\u00fancio da lover fest: covid-19\nan\u00fancio da the eras tour: gripe avi\u00e1ria\n\ntaylor pare de anunciar turn\u00eas\nhttps://t.co/GIcj9Uv6be https://t.co/HBUOg58FFU", "id": "1621936572345077760"},{"created_at": "2023-02-04T18:19:21.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria deixa produtores preocupados\nhttps://t.co/xXTWSvNzAZ", "id": "1621936464597598208"},{"created_at": "2023-02-04T18:17:43.000Z", "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria H5N1 est\u00e1 se espalhando amplamente, inclusive para mam\u00edferos, segundo New York Times. \n\nA doen\u00e7a t\u00e1 se espalhando de mam\u00edfero para mam\u00edfero, entre os visons, que s\u00e3o canais excepcionalmente adequados para os humanos. https://t.co/rsoXogyMeq", "id": "1621936053744459779"},{"created_at": "2023-02-04T16:27:13.000Z", "text": "@minsaude @nisia_trindade @JanjaLula @DanielaCarneiro @CidaMulheres @xuxameneghel @fiocruz \u00c9 campanha da gripe avi\u00e1ria?", "id": "1621908243550175236"},{"created_at": "2023-02-04T16:26:04.000Z", "text": "@brom_elisa \u00c9 campanha da gripe avi\u00e1ria?", "id": "1621907955460317186"},{"created_at": "2023-02-04T16:25:17.000Z", "text": "@paulobilynskyj1 \u00c9 campanha da gripe avi\u00e1ria?", "id": "1621907756138520576"},{"created_at": "2023-02-04T14:59:11.000Z", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ser\u00e1 que os agrotrogloditas que financiaram tentativa de golpe de estado e invadem terra p\u00fablica na Amaz\u00f4nia v\u00e3o dar cloroquina para suas galinhas como tratamento precoce para a gripe avi\u00e1ria?", "id": "1621886090893299713"},{"created_at": "2023-02-04T14:47:10.000Z", "text": "Nova Pandemia: Cientistas \u2018Soam Alarme\u2019 sobre muta\u00e7\u00f5es da Gripe Avi\u00e1ria do V\u00edrus H5N1 https://t.co/jxIROvfc2E via @httpstwittercom", "id": "1621883063574601729"},{"created_at": "2023-02-04T14:21:33.000Z", "text": "@RodrigoADCosta Raz\u00e3o disso \u00e9 a gripe avi\u00e1ria,  EUA,  M\u00e9xico e Reino Unido sofrendo ! \nPor aqui na Am\u00e9rica do Sul temos pa\u00edses com mesmo problema", "id": "1621876616979677184"},{"created_at": "2023-02-04T12:57:48.000Z", "text": "Nossa...\nSubiu 70% o ovo nos EUA.\n\nPor causa da guerra... a porra do milho... gripe avi\u00e1ria...\n\nPuta merda... 70% !!!", "id": "1621855543823310851"},{"created_at": "2023-02-04T12:40:19.000Z", "text": "@g1 Gripe avi\u00e1ria em ON....", "id": "1621851141154775040"},{"created_at": "2023-02-04T12:00:35.000Z", "text": "Produtores brasileiros temem eventual entrada do v\u00edrus da gripe avi\u00e1ria no Pa\u00eds https://t.co/g7TN4Ctwqu", "id": "1621841143179755520"},{"created_at": "2023-02-03T23:15:31.000Z", "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 nada bom \ud83d\udeab\n\nLontras e raposas s\u00e3o infectadas por v\u00edrus da gripe avi\u00e1ria no Reino Unido https://t.co/ChKh85oeOX", "id": "1621648606087335938"},{"created_at": "2023-02-03T20:34:24.000Z", "text": "Primeira infec\u00e7\u00e3o humana por gripe avi\u00e1ria. + um problema de sa\u00fade que ser\u00e1 neglicenciados pelas autoridades! https://t.co/mUzj1VpH0B", "id": "1621608061436678146"},{"created_at": "2023-02-03T20:15:04.000Z", "text": "OIE faz alerta sobre gripe avi\u00e1ria nas Am\u00e9ricas Central e do Sul\n\nhttps://t.co/wYBaBlTl6W https://t.co/fEJ9dw8VRO", "id": "1621603195163234304"},{"created_at": "2023-02-03T18:58:22.000Z", "text": "Fiscais agropecu\u00e1rios monitoram gripe avi\u00e1ria, mas reclamam de falta de pessoal https://t.co/6H9g9hC2Sk https://t.co/VbH3VVq6GF", "id": "1621583894884532227"},{"created_at": "2023-02-03T18:00:32.000Z", "text": "A atriz Anne Hathaway est\u00e1 investindo em tecnologia de ovos veganos!\n\nO mundo est\u00e1 no meio de um surto hist\u00f3rico de gripe avi\u00e1ria que dizimou milh\u00f5es de aves, resultando em escassez generalizada de ovos e aumento dos pre\u00e7os dos ovos.\n\nAcesse!\nhttps://t.co/KOGsPZ9GCw\n\n#vegano https://t.co/nSkyRngW5k", "id": "1621569337701048320"},{"created_at": "2023-02-03T15:04:25.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria a se espalhar pela Am\u00e9rica Latina, colocando a oferta de ovos e frangos em alerta. Casos foram registrados na Bol\u00edvia e Ecuador nesta semana. Lembrando que o pre\u00e7o do ovo disparou nos EUA por este motivo.", "id": "1621525019032694786"},{"created_at": "2023-02-03T14:52:14.000Z", "text": "Controlando o aumento de casos de gripe avi\u00e1ria na Am\u00e9rica Central e do Sul\n\nLeia a mat\u00e9ria completa na aba NOT\u00cdCIAS, no portal do AviSite, link na Bio:\nhttps://t.co/c1Wgrmk7Ug\n\n#avicultura #carnedefrango #agrobrasil #AviSite #revistadoAviSite #mundoagroeditora #gripeavi\u00e1ria https://t.co/wSvLCFYU5h", "id": "1621521953600290816"},{"created_at": "2023-02-03T14:01:18.000Z", "text": "@OndeORudiFoi @viviandefato @nytimes Aqui estamos bem abastecidos. L\u00e1 fora tem guerra, gripe avi\u00e1ria, gripe ov\u00e1ria rsrs... E temos um certo limite pra exportar, pq o mercado externo compra ovos diferentes do que consumimos aqui.", "id": "1621509134234587136"},{"created_at": "2023-02-03T10:33:49.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria \u00e9 detectada em mam\u00edferos no Reino Unido: h\u00e1 riscos para humanos? - BBC News Brasil https://t.co/5UVL0iTRE9", "id": "1621456918622470144"},{"created_at": "2023-02-03T10:12:34.000Z", "text": "Lontras e raposas s\u00e3o infectadas por v\u00edrus da gripe avi\u00e1ria no Reino Unido - Assista aqui: https://t.co/oZoZtTFJL2", "id": "1621451569777545219"},{"created_at": "2023-02-03T08:16:21.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria atinge mam\u00edferos no Reino Unido: h\u00e1 riscos para humanos?\nhttps://t.co/JijOwy7f3a https://t.co/uiMTmns14C", "id": "1621422326448377859"},{"created_at": "2023-02-03T03:13:16.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria \u00e9 detectada em mam\u00edferos no Reino Unido: h\u00e1 riscos para humanos? - BBC News Brasil\n https://t.co/vMdRb8dojk", "id": "1621346049859149827"},{"created_at": "2023-02-03T01:57:20.000Z", "text": "@gilgilbh N\u00e9? Rsrs Falando relativiza\u00e7\u00e3o, lendo esses dias, vi que Bill Gates comprou empresa que fabrica ovos veganos, pouco antes de estourar a gripe avi\u00e1ria novamente. O mundo caminha para onde os poderosos querem que ele v\u00e1 e no fim ou somos cobaias, ou participantes desta loucura.", "id": "1621326942778662912"},{"created_at": "2023-02-03T00:20:23.000Z", "text": "@g1 S\u00f3 pra acalmar a todos. A gripe avi\u00e1ria apresenta grande potencial patog\u00eanico com letalidade de 63,3%.", "id": "1621302543786692608"},{"created_at": "2023-02-02T23:42:08.000Z", "text": "@rocha_gar @DaAcervo @_Jornal_Vitimas Ser\u00e1?? Mas s\u00e3o tantas coisas... V\u00edrus de gripe avi\u00e1ria atacou Am\u00e9rica e Europa, seca que fez cair a produ\u00e7\u00e3o de milho no Brasil, inc\u00eandio na maior granja americana...", "id": "1621292917129191426"},{"created_at": "2023-02-02T23:29:30.000Z", "text": "\"Os fazendeiros notaram algo estranho: suas galinhas n\u00e3o p\u00f5em ovos. Eles n\u00e3o parecem doentes com gripe avi\u00e1ria; eles n\u00e3o est\u00e3o morrendo. O que est\u00e1 causando isso? Alguns conclu\u00edram que a alimenta\u00e7\u00e3o das galinhas \u00e9 respons\u00e1vel.\" https://t.co/7HRn8XIMzY", "id": "1621289738257711106"},{"created_at": "2023-02-02T22:55:06.000Z", "text": "O maior surto de gripe avi\u00e1ria de todos os tempos est\u00e1 afetando mam\u00edferos, incluindo lontras e raposas, no Reino Unido\nhttps://t.co/z8RSieb9LW https://t.co/RM0OypYiqd", "id": "1621281080065118210"},{"created_at": "2023-02-02T22:06:44.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria \u00e9 detectada em mam\u00edferos no Reino Unido: h\u00e1 riscos para humanos? https://t.co/VN4tkXSrG4 H\u00e1 risco iminente de contagiar o gado bolsonarista... Os democratas s\u00e3o imunes.... t\u00e1 meio sem gra\u00e7a mas foi  o melhor que pude fazer... um toque de humor.", "id": "1621268908735926272"},{"created_at": "2023-02-02T21:58:09.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria \u00e9 detectada em mam\u00edferos no Reino Unido: h\u00e1 riscos para humanos? - BBC News Brasil https://t.co/4uQixwNrhR", "id": "1621266750007304193"},{"created_at": "2023-02-02T21:33:29.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria \u00e9 detectada em mam\u00edferos no Reino Unido: h\u00e1 riscos para humanos? | Sa\u00fade | G1 https://t.co/g1MspY4Lmi", "id": "1621260540386414598"},{"created_at": "2023-02-02T21:10:12.000Z", "text": "OIE alerta para o aumento no n\u00famero de casos de gripe avi\u00e1ria na Am\u00e9rica Central e do Sul\n\nhttps://t.co/93TOPEPUP3", "id": "1621254684756393985"},{"created_at": "2023-02-02T21:05:31.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria \u00e9 detectada em mam\u00edferos no Reino Unido: h\u00e1 riscos para humanos?  #brasil #gnnoticias https://t.co/dYHT8R6WuD", "id": "1621253505607409664"},{"created_at": "2023-02-02T20:21:09.000Z", "text": "\ud83d\udc13 | Gripe avi\u00e1ria \u00e9 detectada em mam\u00edferos no Reino Unido: h\u00e1 riscos para humanos?\n\nO maior surto de gripe avi\u00e1ria de todos os tempos est\u00e1 afetando mam\u00edferos no Reino Unido.\n\nO v\u00edrus j\u00e1 causou a morte de cerca de 208 milh\u00f5es de aves em todo o mundo, \u2026 https://t.co/WA1b6oNkiB https://t.co/41XJjchabL", "id": "1621242340043005952"},{"created_at": "2023-02-02T20:10:22.000Z", "text": "@alekzrj N\u00e3o esque\u00e7a que uma nova onda de gripe avi\u00e1ria tem causado falta de ovos...", "id": "1621239626395435008"},{"created_at": "2023-02-02T19:46:52.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria \u00e9 detectada em mam\u00edferos no Reino Unido: h\u00e1 riscos para humanos?\n\n\u201c\u2026e pestes\u2026\u201d Mateus 24:7\nhttps://t.co/ilTlEDDuVw", "id": "1621233712519151620"},{"created_at": "2023-02-02T19:34:30.000Z", "text": "Os pre\u00e7os dos ovos aumentaram consideravelmente devido aos surtos de\u00a0gripe avi\u00e1ria\u00a0nos Estados Unidos;\u00a0no entanto, a chamada \"infla\u00e7\u00e3o dos ovos\" tamb\u00e9m afetou os pa\u00edses latino-americanos. https://t.co/N6Yqb84qUs", "id": "1621230599749996545"},{"created_at": "2023-02-02T19:15:08.000Z", "text": "@DaAcervo @_Jornal_Vitimas T\u00e1 explicado a falta de ovos por aqui Eles dizem que \u00e9 por causa da gripe avi\u00e1ria O mundo j\u00e1 acabou e n\u00e3o notamos", "id": "1621225724265873408"},{"created_at": "2023-02-02T18:59:02.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria \u00e9 detectada em mam\u00edferos no Reino Unido: h\u00e1 riscos para humanos? https://t.co/KSOORHUOeA", "id": "1621221673578921991"},{"created_at": "2023-02-02T18:55:04.000Z", "text": "O maior surto de gripe avi\u00e1ria de todos os tempos est\u00e1 afetando mam\u00edferos, incluindo lontras e raposas, no Reino Unido\nhttps://t.co/HQBIiUefS2", "id": "1621220674017673216"},{"created_at": "2023-02-02T17:30:00.000Z", "text": "No Brasil, nunca foi registrada uma ocorr\u00eancia sequer da doen\u00e7a, mas as medidas de prote\u00e7\u00e3o t\u00eam sido refor\u00e7adas.\n\nSaiba mais sobre a gripe avi\u00e1ria.\n\n#gripeavi\u00e1ria #influenza \n\nhttps://t.co/BRZyKY4s9q", "id": "1621199267745464321"},{"created_at": "2023-02-02T17:17:16.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria \u00e9 detectada em mam\u00edferos no Reino Unido: h\u00e1 riscos para humanos? https://t.co/x4JXiOVExa", "id": "1621196063355936770"},{"created_at": "2023-02-02T16:50:20.000Z", "text": "Sacrificar galinha por causa de gripe avi\u00e1ria \u00e9 maior ca\u00f4, galinha n\u00e3o fica voando por a\u00ed para espalhar o v\u00edrus. https://t.co/I9aYS87vHf", "id": "1621189283758460928"},{"created_at": "2023-02-02T16:29:35.000Z", "text": "@geraldd_tv E olha que a carne de frango est\u00e1 super valorizada l\u00e1 fora por conta da gripe avi\u00e1ria.", "id": "1621184061854126082"},{"created_at": "2023-02-02T16:28:38.000Z", "text": "@pekidaspedras Pekizao, v\u00ea o que taa acontecendo na Bol\u00edvia\n\nSurto de \"gripe avi\u00e1ria\"\n\nEst\u00e3o \"sacrificando\" as galinhas por l\u00e1", "id": "1621183825173778432"},{"created_at": "2023-02-02T16:23:56.000Z", "text": "@DaAcervo POR ESTE MOTIVO O \u2026FINANCIADOR DOS ESTUDOS PARA ESPALHAR A COVID N\u00c3O CONSOME OVOS DE GRANJA?\nESTOU ACOMPANHANDO A GRIPE AVI\u00c1RIA NA AM\u00c9RICA DO SUL.\nVAMOS FICAR ALERTAS COM A RA\u00c7\u00c3O FORNECIDA PARA ESTAS AVES \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 @arlene_ferrari2 @OrighInter @carolina_bonita @TuckerCarlson", "id": "1621182641545379842"},{"created_at": "2023-02-02T16:15:10.000Z", "text": "@pekidaspedras Pequi, aqui est\u00e3o dando a desculpa de gripe avi\u00e1ria e precisaram abater milhares de galinhas botadoras. Eu at\u00e9 acreditaria nisso em 2010, n\u00e3o hoje.\n\nO ovo aqui subiu muito de pre\u00e7o e j\u00e1 faz alguns meses que \u00e9 inconstante na prateleira. As vezes tem, as vezes n\u00e3o.", "id": "1621180437115568133"},{"created_at": "2023-02-02T15:19:45.000Z", "text": "OIE alerta para o aumento dos casos de gripe avi\u00e1ria na Am\u00e9rica do Sul https://t.co/DFeWFiQGcy https://t.co/dWQ56Vi6kX", "id": "1621166488227909633"},{"created_at": "2023-02-02T14:21:13.000Z", "text": "A vigil\u00e2ncia da gripe avi\u00e1ria est\u00e1 sendo intensificada no Reino Unido ap\u00f3s a detec\u00e7\u00e3o de pelo menos 200 casos de infec\u00e7\u00e3o em mam\u00edferos. https://t.co/DGl46ObzUd", "id": "1621151756951633924"},{"created_at": "2023-02-02T12:40:54.000Z", "text": "OIE alerta para o aumento dos casos de gripe avi\u00e1ria na Am\u00e9rica do Sul | Agroneg\u00f3cios\n\nPela primeira vez desde 2002, 75 casos de gripe avi\u00e1ria de alta patogenicidade foram relatados em nove pa\u00edses das Am\u00e9ricas Central e do Sul, divulgou a Organiza\u00e7\u00e3o Mun\u2026 https://t.co/Z61wf9cFbQ", "id": "1621126513021145091"},{"created_at": "2023-02-02T11:36:06.000Z", "text": "nossa morar na inglaterra deve ser massa\ncorta pra: \n- aumento do custo de vida\n- crise de pre\u00e7os\n- greves (leg\u00edtimas)\n- gripe avi\u00e1ria \nfora v\u00e1rios rol\u00ea que nem vou problematizar aqui, mas existem hahahhaha", "id": "1621110206934532097"},{"created_at": "2023-02-02T10:30:54.000Z", "text": "GRAVE CRISE DE GRIPE AVI\u00c1RIA NOS EUA ACENDE ALERTA NO BRASIL\n\n#CanalDoBoi #Agroneg\u00f3cio\n\nhttps://t.co/Gy5UjdagTf", "id": "1621093799282761729"},{"created_at": "2023-02-02T02:19:59.000Z", "text": "e para completar as galinhas est\u00e3o morrendo de gripe avi\u00e1ria. (Evidente, do jeito que s\u00e3o tratadas s\u00f3 podem morrer de pragas e tristeza).O ovo vai subir! E os caras continuam estourando bombas pelo planeta, fazendo testes nucleares e FODENDO A VIDA NA TERRA!", "id": "1620970255400009728"},{"created_at": "2023-02-01T22:27:00.000Z", "text": "Surto de gripe avi\u00e1ria na maior explora\u00e7\u00e3o de perus da Rom\u00e9nia \n\nhttps://t.co/dyWwEJbcCs", "id": "1620911624272871424"},{"created_at": "2023-02-01T21:33:13.000Z", "text": "@Cabs____ \u00c9 por causa da gripe avi\u00e1ria, ne. Acho que ovo de supermercado \u00e9 nacional, a\u00ed n\u00e3o t\u00e3o liberando pra consumo pq as normas sanit\u00e1rias aqui s\u00e3o bem r\u00edgidas", "id": "1620898087119261699"},{"created_at": "2023-02-01T21:11:29.000Z", "text": "@sarahpaulsorn meu tio comentou que \u00e9 por conta da gripe avi\u00e1ria que t\u00e1 chegando no brasil e n\u00e3o consigo parar de pensar nisso porque faz sentido \ud83d\ude2d", "id": "1620892616526274561"},{"created_at": "2023-02-01T19:53:03.000Z", "text": "Pre\u00e7o dos ovos chegam a aumentar 300% em algumas regi\u00f5es dos EUA devido \u00e0 gripe avi\u00e1ria.\n\nEssa insistente epidemia de gripe avi\u00e1ria \u00e9 bem conveniente para os psicopatas vinculados \u00e0 agenda de Davos e todo seu investimento em gororoba sint\u00e9tica e insetos, n\u00e3o acham? https://t.co/fNU2nxDGpR", "id": "1620872878882439168"},{"created_at": "2023-02-01T18:28:07.000Z", "text": "Argentina refor\u00e7a vigil\u00e2ncia contra gripe avi\u00e1ria https://t.co/ie9phD9ZAh", "id": "1620851503341735936"},{"created_at": "2023-02-01T17:31:46.000Z", "text": "Argentina refor\u00e7a vigil\u00e2ncia contra gripe avi\u00e1ria na fronteira com a Bol\u00edvia\n\n#gripeavi\u00e1ria #vigil\u00e2ncia #Argentina #fronteiraboliviana\n\nhttps://t.co/7W8DBVP3yd", "id": "1620837323004059648"},{"created_at": "2023-02-01T16:54:35.000Z", "text": "Argentina refor\u00e7a medidas para evitar gripe avi\u00e1ria https://t.co/rahWTW9wyj https://t.co/H3zaTYOxP1", "id": "1620827967420076053"},{"created_at": "2023-02-01T16:18:47.000Z", "text": "Bol\u00edvia: Casos de gripe avi\u00e1ria de alta patogenicidade, governo recomenda medidas de biosseguran\u00e7a informando que a entidade sanit\u00e1ria ativou o sistema nacional de emerg\u00eancia, proibiu o acesso \u00e0 regi\u00e3o contaminada e determinou o exterm\u00ednio de qualquer ave que contenha o v\u00edrus. https://t.co/XOpV2hAi4L", "id": "1620818959196131331"},{"created_at": "2023-02-01T16:08:27.000Z", "text": "++ \ud83d\udea8 Gripe avi\u00e1ria/Argentina: Governo refor\u00e7a medidas de seguran\u00e7a na fronteira com a Bol\u00edvia.", "id": "1620816356823404544"},{"created_at": "2023-02-01T15:52:11.000Z", "text": "Comi um frango zuado e peguei gripe avi\u00e1ria \ud83e\udd75\ud83e\udd75", "id": "1620812263140777986"},{"created_at": "2023-02-01T15:37:45.000Z", "text": "Bolivia, Jap\u00e3o, Canad\u00e1, Coreia do Sul, Espanha\n\nTodas com Focos de Gripe Avi\u00e1ria \ud83d\udc13\n\nMe faz pensar \ud83e\udd14", "id": "1620808632861626370"},{"created_at": "2023-02-01T14:32:16.000Z", "text": "Bol\u00edvia ativa emerg\u00eancia sanit\u00e1ria devido a surto de gripe avi\u00e1ria https://t.co/VdqTxjmIbA", "id": "1620792152971251714"},{"created_at": "2023-02-01T14:23:07.000Z", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83e\udda0\u26a0\ufe0f \u2014 Ap\u00f3s caso de gripe avi\u00e1ria de alta patogenicidade detectado na Bol\u00edvia, governo recomenda medidas de biosseguran\u00e7a.", "id": "1620789850046894080"},{"created_at": "2023-02-01T13:38:07.000Z", "text": "Bol\u00edvia ativa emerg\u00eancia sanit\u00e1ria devido a surto de gripe avi\u00e1ria https://t.co/BSy37eY2Wv", "id": "1620778523865616385"},{"created_at": "2023-02-01T13:16:29.000Z", "text": "****GRIPE AVI\u00c1RIA/ARGENTINA: GOVERNO REFOR\u00c7A MEDIDAS DE SEGURAN\u00c7A NA FRONTEIRA COM BOL\u00cdVIA:: BROADCAST****", "id": "1620773080351252480"},{"created_at": "2023-02-01T05:05:12.000Z", "text": "Argentina refor\u00e7a medidas de vigil\u00e2ncia para prevenir a entrada da gripe avi\u00e1ria no pa\u00eds\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tidomundo. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#ti #tecnologia #tech #inovacao #progra...\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/MmRoM7oacg", "id": "1620649444625498112"},{"created_at": "2023-02-01T03:31:37.000Z", "text": "@AngelusAzevedo @realpfigueiredo Gripe avi\u00e1ria aqui h\u00e1 meses.", "id": "1620625895286517760"},{"created_at": "2023-02-01T02:40:50.000Z", "text": "\u6d77\u5916\u3067\u306e\u9ce5\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\uff1a\u30b7\u30ca\u30ea\u30aa\u306f\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u306b\u3068\u3063\u3066\u597d\u6a5f\u3068\u306a\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308b\n\n\u76f8\u5909\u308f\u3089\u305a\u3001\u4ed6\u56fd\u306e\u611f\u67d3\u75c7\u304c\u5b09\u3057\u3044\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u306e\u52d5\u7269\u6027\u30bf\u30f3\u30d1\u30af\u8cea\u696d\u754c\n\nGripe avi\u00e1ria no exterior: cen\u00e1rio pode representar oportunidade para o Brasil https://t.co/JtRGdaXEOM", "id": "1620613111811297281"},{"created_at": "2023-02-01T01:00:01.000Z", "text": "O Minist\u00e9rio da Agricultura e Pecu\u00e1ria (Mapa) publicou um alerta sobre a gripe avi\u00e1ria. Apesar de n\u00e3o haver casos registrados no Brasil, a pasta toma cautela devido aos casos notificados em pa\u00edses vizinhos. Qualquer sintoma pode ser notificado na plataforma e-sisbravet. https://t.co/huIqkyMtXj", "id": "1620587741946810369"},{"created_at": "2023-02-01T00:47:37.000Z", "text": "@sheeeermann @bischasubita @agaivotaa Muito pelo contr\u00e1rio, acho linda a est\u00e9tica de pegar peste e gripe avi\u00e1ria em cada esquina", "id": "1620584623758524420"},{"created_at": "2023-02-01T00:07:10.000Z", "text": "tomei a maior chuva do universo com certeza contrai leptospirose, cancro mole, unha encravada, frieira, homossexualismo, gripe avi\u00e1ria, escoliose e tabagismo", "id": "1620574443700617216"},{"created_at": "2023-01-31T23:58:54.000Z", "text": "\"Os fazendeiros notaram algo estranho: suas galinhas n\u00e3o p\u00f5em ovos. Elas n\u00e3o parecem doentes com gripe avi\u00e1ria; elas n\u00e3o est\u00e3o morrendo. O que est\u00e1 causando isso? Alguns conclu\u00edram que a alimenta\u00e7\u00e3o das galinhas \u00e9 o respons\u00e1vel.\" https://t.co/efwpCiJSdB", "id": "1620572363162284036"},{"created_at": "2023-01-31T23:52:53.000Z", "text": "o pre\u00e7o dos ovos est\u00e3o aumentando devido a gripe avi\u00e1ria minha humilde solu\u00e7\u00e3o aos galinhacultores \u00e9: https://t.co/myerieCKet", "id": "1620570847231746049"},{"created_at": "2023-01-31T22:29:17.000Z", "text": "Aten\u00e7\u00e3o AGRO! Se est\u00e1 ocorrendo l\u00e1 pode ocorrer aqui tbm Previnam-se!\nOs fazendeiros notaram algo estranho: suas galinhas n p\u00f5em ovos. Eles n parecem doentes com gripe avi\u00e1ria; eles n est\u00e3o morrendo.O que est\u00e1 causando isso?Conclu\u00edram que a alimenta\u00e7\u00e3o das galinhas \u00e9 respons\u00e1vel. https://t.co/94dQamE17V", "id": "1620549808527409152"},{"created_at": "2023-01-31T22:21:58.000Z", "text": "OIE altera c\u00f3digo sanit\u00e1rio para que pa\u00edses afetados pela gripe avi\u00e1ria n\u00e3o tenham de alterar seu status sanit\u00e1rio. O com\u00e9rcio \u00e9 livre e n\u00e3o se pode fazer restri\u00e7\u00f5es entre pa\u00edses... \u00e9 s\u00f3 pra aterrorizar e foder o povo dos feudos mesmo...\n https://t.co/1kZ7U7UxeF", "id": "1620547967580258304"},{"created_at": "2023-01-31T20:44:17.000Z", "text": "@realpfigueiredo No Brasil, n\u00e3o sei! Mas no Reino Unido est\u00e1 faltando, e j\u00e1 disseram que uma gripe avi\u00e1ria matou as aves aos milh\u00f5es!", "id": "1620523386836516865"},{"created_at": "2023-01-31T19:50:09.000Z", "text": "Bol\u00edvia relata surtos de gripe avi\u00e1ria altamente patog\u00eanica em aves ...\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @inCriptomoedas. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#bitcoin #btc #cripto #moedadigital #eth\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/q2MfAagqKG", "id": "1620509759777513493"},{"created_at": "2023-01-31T18:03:32.000Z", "text": "Bol\u00edvia relata surtos de gripe avi\u00e1ria altamente patog\u00eanica em aves\n\nhttps://t.co/p7FZRXZ5g9", "id": "1620482931612426242"},{"created_at": "2023-01-31T17:25:19.000Z", "text": "@PixUrubu eu vou passar gripe avi\u00e1ria pra esse corvo com lepra", "id": "1620473314031587328"},{"created_at": "2023-01-31T15:00:24.000Z", "text": "Num mundo onde uma pandemia de gripe avi\u00e1ria matou mais de 23 milh\u00f5es de pessoas e o consumo de carne de frango \u00e9 proibido, n\u00f3s iremos conhecer Tony Chu, um detetive com um segredo.\n\nConfira a nossa resenha de Chew volume 01 \u2013 O Sabor do Crime: https://t.co/nWJqjNpHfF https://t.co/iUyWFxSN8E", "id": "1620436845262786561"},{"created_at": "2023-01-31T14:43:31.000Z", "text": "Brasil n\u00e3o tem casos registrados da doen\u00e7a, mas investe na preven\u00e7\u00e3o pois pa\u00edses vizinhos j\u00e1 notificaram focos.\n\nhttps://t.co/bvovs7me5I\n\n#agro2 #agropecu\u00e1ria #agroneg\u00f3cio #gripeavi\u00e1ria #Brasil", "id": "1620432595379961857"},{"created_at": "2023-01-31T14:43:31.000Z", "text": "Brasil n\u00e3o tem casos registrados da doen\u00e7a, mas investe na preven\u00e7\u00e3o pois pa\u00edses vizinhos j\u00e1 notificaram focos.\n\nhttps://t.co/IlPTJE3VD4\n\n#agro2 #agropecu\u00e1ria #agroneg\u00f3cio #gripeavi\u00e1ria #Brasil", "id": "1620432595270991872"},{"created_at": "2023-01-31T14:30:37.000Z", "text": "Pa\u00eds europeu volta a ter surto de gripe avi\u00e1ria https://t.co/G8W3afJ8bd", "id": "1620429348728721408"},{"created_at": "2023-01-31T11:38:13.000Z", "text": "At\u00e9 o momento, nenhum caso de gripe avi\u00e1ria foi confirmado no Brasil, no entanto \u00e9 preciso ficar alerta para as aves com sinais respirat\u00f3rios, nervosos, digestivos ou alta mortalidade, inclusive em aves de vida livre. https://t.co/y4OhNvRYoQ", "id": "1620385963355828225"},{"created_at": "2023-01-31T10:43:38.000Z", "text": "@L3itadas_l03n_ teve todo um segmento hoje no tucker carlson sobre essa crise dos ovos. as explos\u00f5es em f\u00e1bricas e a desculpa de ser \"a gripe avi\u00e1ria\".", "id": "1620372228167827458"},{"created_at": "2023-01-31T10:25:14.000Z", "text": "@VerdadeseNadaMa Inc\u00eandio na maior f\u00e1brica de frango e ovos dos EUA, ovos com suspeitas de estarem misturados com pl\u00e1stico, gripe avi\u00e1ria na Venezuela. Hum.... \ud83e\udd14", "id": "1620367597689790464"},{"created_at": "2023-01-31T09:14:55.000Z", "text": "@DaAcervo @L3itadas_l03n_ R por um acaso vejam a crise dos ovos nos EUA. Tem produtor dizendo que n\u00e3o tem nada de gripe avi\u00e1ria n\u00e3o.  A ra\u00e7\u00e3o da purina est\u00e1 fazendo as galinhas pararem de botar ovos.", "id": "1620349901019451393"},{"created_at": "2023-01-31T05:02:33.000Z", "text": "@nbsbloom Vou esperar a gripe avi\u00e1ria acabar e vou em outro zool\u00f3gico, espero que acabe logo", "id": "1620286391119929344"},{"created_at": "2023-01-31T03:23:08.000Z", "text": "A Bol\u00edvia\u00a0declarou emerg\u00eancia\u00a0zoosanit\u00e1ria depois de detectar um surto de\u00a0gripe avi\u00e1ria AH5N1\u00a0em v\u00e1rias fazendas no\u00a0departamento de Cochabamba,\u00a0confirmou\u00a0o ministro da Sa\u00fade Jeyson Auza.\u00a0[A mat\u00e9ria n\u00e3o menciona, mas todos os frangos ser\u00e3o mortos]\nhttps://t.co/Y3QupXsBQd", "id": "1620261372599898114"},{"created_at": "2023-01-31T03:02:55.000Z", "text": "@realpfigueiredo Aqui na Fl\u00f3rida estamos pagando mais de $5 na d\u00fazia do ovo! Dizem que \u00e9 por causa de uma gripe avi\u00e1ria. E hoje mesmo vi a not\u00edcia de um inc\u00eandio na Hallandale Farms que acabou com 100 mil aves.", "id": "1620256281792495618"},{"created_at": "2023-01-31T01:48:04.000Z", "text": "@Kayindo_ @Kgfax23 @souza_feh_ @PortalTLOU a natureza n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o criativa n\u00e3o tlgd, os problemas mais s\u00e9rios s\u00e3o os mais simples \n\ndito isso, \u00e9 mais perigoso nosso apocalipse vir de uma gripe avi\u00e1ria q aparece de tempo em tempo ou de alguma bact\u00e9ria de dor de garganta q resolveu ser imune a amoxilina", "id": "1620237447920766978"},{"created_at": "2023-01-31T01:33:00.000Z", "text": "@realpfigueiredo Aqui em Portugal a desculpa \u00e9 de uma gripe avi\u00e1ria, nunca vi ovos brancos por aqui e agora vejo muitos e o pr\u00e9\u00e7o aumentou bastante!", "id": "1620233654688714754"},{"created_at": "2023-01-31T01:00:34.000Z", "text": "@realpfigueiredo Aqui na Inglaterra dobro pre\u00e7o tbm.. gripe avi\u00e1ria foi o que o vendedor de uma feira me falou.", "id": "1620225493269188613"},{"created_at": "2023-01-30T23:43:31.000Z", "text": "Qual a chance dessa gripe avi\u00e1ria que t\u00e1 na Bol\u00edvia chegar no Brasil?", "id": "1620206101718511617"},{"created_at": "2023-01-30T23:05:11.000Z", "text": "Vim pra San Diego s\u00f3 pra ver o Shoebill Stork e ele n\u00e3o tava em exposi\u00e7\u00e3o por causa da gripe avi\u00e1ria :)", "id": "1620196455393927168"},{"created_at": "2023-01-30T22:51:09.000Z", "text": "@realpfigueiredo Crise devido gripe avi\u00e1ria na \u00c1sia. Brasil n\u00e3o importa ovos da \u00c1sia.", "id": "1620192923978547201"},{"created_at": "2023-01-30T22:38:26.000Z", "text": "@realpfigueiredo Paulo, gripe avi\u00e1ria. Tiveram que sacrificar milh\u00f5es de animais. Tamb\u00e9m achava que era \u201cinfla\u00e7\u00e3o\u201d. Deu ruim", "id": "1620189723309518848"},{"created_at": "2023-01-30T22:22:56.000Z", "text": "Brasil intensifica medidas de prote\u00e7\u00e3o contra a gripe avi\u00e1ria. Aumento das a\u00e7\u00f5es de vigil\u00e2ncia pelo servi\u00e7o veterin\u00e1rio oficial e o refor\u00e7o das medidas de biosseguridade nas granjas pelos produtores, p/detectar rapidamente o eventual ingresso da doen\u00e7a do pa\u00eds e mitigar os riscos https://t.co/80C49dYVQ6", "id": "1620185823995129857"},{"created_at": "2023-01-30T21:32:54.000Z", "text": "@realpfigueiredo Mas isto \u00e9 uma quest\u00e3o tempor\u00e1ria infelizmente por conta da gripe avi\u00e1ria , oferta e demanda , na Calif\u00f3rnia mesma coisa o dobro do pre\u00e7o , mas e quest\u00e3o de tempo apenas quando as franjas voltarem com toda sua produ\u00e7\u00e3o .", "id": "1620173233600479236"},{"created_at": "2023-01-30T21:32:04.000Z", "text": "com sintomas de dengue covid gripe resfriado coqueluche gripe avi\u00e1ria gripe su\u00edna ebola var\u00edola febre amarela febre espanhola https://t.co/xRvOdO6uFL", "id": "1620173021330944002"},{"created_at": "2023-01-30T21:24:35.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria no exterior: cen\u00e1rio pode representar oportunidade para o Brasil https://t.co/qlvaeMLWuK", "id": "1620171137689722880"},{"created_at": "2023-01-30T18:41:56.000Z", "text": "J\u00e1 passamos pela gripe avi\u00e1ria, var\u00edola dos macacos, vaca louca, tem ainda os epis\u00f3dios de contamina\u00e7\u00e3o por raiva causa por morcegos, gatos, cachorros, tivemos a pandemia da covid e agora veio a\u00ed a febre do papagaio. N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil.\n\nhttps://t.co/7Idfg08GF9", "id": "1620130207087857664"},{"created_at": "2023-01-30T15:36:35.000Z", "text": "@MaryTrinidade @mariacunha45 @ceciliacician Gripe Avi\u00e1ria \u00e9 muito comum Mary, tem surtos de tempos em tempos e contamina pessoas muito raramente.\nMas as aves morrem em massa e para erradicar \u00e9 preciso isolar e limpar os avi\u00e1rios.\nAves migrat\u00f3rias silvestres espalham essas cepas de gripe avi\u00e1ria no hemisf\u00e9rio norte.", "id": "1620083562337959943"},{"created_at": "2023-01-30T14:45:54.000Z", "text": "@ceciliacician O motivo da queda na produ\u00e7\u00e3o de ovos \u00e9 um surto gripe avi\u00e1ria nos EUA e Europa, a erradica\u00e7\u00e3o da gripe exige o abate e desinfec\u00e7\u00e3o dos avi\u00e1rios que precisam ficar de quarentena alguns meses at\u00e9 poder receber novos lotes de aves, v\u00e1rias fontes confirmam.\nhttps://t.co/9OwQf31ozs", "id": "1620070805819514880"},{"created_at": "2023-01-30T14:44:39.000Z", "text": "Houve uma gripe avi\u00e1ria que levou ao fecho de v\u00e1rios avi\u00e1rios, a \"produ\u00e7\u00e3o\" de ovos baixou e o pre\u00e7o subiu muito. Ent\u00e3o, o novo cavalo de batalha do trumpist\u00e3o lobotomizado \u00e9 entupir-se de ovos. https://t.co/xQUtGdnBao", "id": "1620070490479132672"},{"created_at": "2023-01-29T23:00:30.000Z", "text": "Pa\u00edses latino-americanos pedem intensifica\u00e7\u00e3o de medidas contra gripe avi\u00e1ria\n\nhttps://t.co/6AqBuD1HCj https://t.co/zLHHj6RMYN", "id": "1619832890568720384"},{"created_at": "2023-01-29T17:16:04.000Z", "text": "Ainda na semana passada, alertei para a situa\u00e7\u00e3o do H5N1 (gripe avi\u00e1ria). A Bol\u00edvia, recentemente, declarou emerg\u00eancia sanit\u00e1ria, por conta da detec\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria em uma granja local \n\nFalo sobre o v\u00edrus e seus riscos no fio abaixo \ud83d\udc47\ud83c\udffc \n\nhttps://t.co/iEmg2rfHb4 https://t.co/aRr31lIcGJ", "id": "1619746208356126720"},{"created_at": "2023-01-29T16:50:33.000Z", "text": "Ebola, praga e gripe avi\u00e1ria: instituto detecta as 15 maiores amea\u00e7as de cada pa\u00eds, incluindo o Brasil https://t.co/fMpCAYxybm", "id": "1619739786650206208"},{"created_at": "2023-01-29T14:09:18.000Z", "text": "@TlioFerraz5 @elvisgaleno @centralpolitcs \u201c\u2026 s\u00e3o coisas absolutamente realiz\u00e1veis, \u2026\u201d\nEm 90 dias ?\n- Baixar pre\u00e7os de alimentos\n- Baixar pre\u00e7o de combust\u00edveis\n- Subir Sal\u00e1rio M\u00ednimo, al\u00e9m do aumento dado agora.\nGripe avi\u00e1ria na Europa subiu pre\u00e7o do ovo em 5 vezes.\nConseguiu trocar presidente Petrobras\nE o or\u00e7amento ?", "id": "1619699207191019526"},{"created_at": "2023-01-29T14:05:18.000Z", "text": "Doen\u00e7as mortais como Ebola ou Nipah \u2013 respons\u00e1veis pela morte de at\u00e9 75% das pessoas infetadas. Essas n\u00e3o s\u00e3o as \u00fanicas. H\u00e1 outras doen\u00e7as como a gripe avi\u00e1ria, a febre hemorr\u00e1gica da Crimeia-Congo (CCHF) e a peste. 2/2\nhttps://t.co/dV5WtmS5Ak", "id": "1619698200696479745"},{"created_at": "2023-01-29T12:04:32.000Z", "text": "Bol\u00edvia confirma casos de gripe avi\u00e1ria (em aves de granja) https://t.co/CR9xyyArpe", "id": "1619667809948303360"},{"created_at": "2023-01-29T10:27:28.000Z", "text": "@tetisu Acho que \u00e9 por conta do surto de gripe avi\u00e1ria . A defesa sanit\u00e1ria aqui t\u00e1 bem alerta .", "id": "1619643381537452033"},{"created_at": "2023-01-29T09:56:05.000Z", "text": "@vovereteaviso Eu acho que \u00e9 por surto de gripe avi\u00e1ria, mas infelizmente, a coisa n\u00e3o se resume a ovo s\u00f3. Como est\u00e1 a coisa por a\u00ed?\n\nMe deu saudade do Brasil. Eu ia ao Hortifruti quase todos os dias comprar sacolonas de verduras. \ud83d\ude2d", "id": "1619635482937421827"},{"created_at": "2023-01-29T00:57:18.000Z", "text": "@nicaobotafogo @roby64porto @JohnTextor V\u00e3o trazer o Negueba depois da gripe avi\u00e1ria....kkkkk", "id": "1619499896809328640"},{"created_at": "2023-01-28T23:34:18.000Z", "text": "@Themannnagain Vi uns meses atr\u00e1s que alguns matadouros tamb\u00e9m pegaram fogo misteriosamente. Ainda tem a \"panemia\" de gripe avi\u00e1ria que est\u00e3o queimando e enterrando os frangos \"doentes\".", "id": "1619479006767890432"},{"created_at": "2023-01-28T20:32:42.000Z", "text": "matar dezenas de milh\u00f5es de frangos sob o pretexto de conter a gripe avi\u00e1ria.\n https://t.co/dySBqI2TjR", "id": "1619433305694416896"},{"created_at": "2023-01-28T17:41:23.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria https://t.co/PPAfTbkFP3", "id": "1619390191734763526"},{"created_at": "2023-01-28T16:29:47.000Z", "text": "@ceciliacician Teoria da conspira\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tem s\u00f3 frango de alimento no mundo. A gripe avi\u00e1ria voltou com for\u00e7a, al\u00e9m disso o Brasil alimenta 1/3 do mundo, e em reportagem exibida na quinta, as aves Brasileiras est\u00e3o livres da gripe. Pq n\u00e3o atacaram o Brasil? Tenho cuidado com mat\u00e9rias sobre NOM", "id": "1619372174326001664"},{"created_at": "2023-01-28T16:04:15.000Z", "text": "@JovemPanNews Novamente na china mataram dez mil frangos,alegando gripe avi\u00e1ria,quando acabar o carnaval come\u00e7a a batalha pela vida .", "id": "1619365746789998593"},{"created_at": "2023-01-28T10:31:13.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria sempre foi um grande problema. No in\u00edcio dos anos 2000 quase amea\u00e7ou o mundo mas ainda bem que n\u00e3o avan\u00e7ou. Essa praga tamb\u00e9m surgiu nos pa\u00edses asi\u00e1ticos\u2026. https://t.co/Unp8ZXP5fs", "id": "1619281938757595137"},{"created_at": "2023-01-28T09:06:55.000Z", "text": "Para conhecer os v\u00ednculos estabelecidos entre a OMS e as empresas farmac\u00eauticas no ramo de vacinas e medicamentos, \u00e9 esclarecedor voltar no tempo para verificar que nada sobre COVID \u00e9 novo. Voc\u00ea ver\u00e1 que, por ocasi\u00e3o da gripe avi\u00e1ria e do chamado v\u00edrus H1N1, os governos assinaram https://t.co/Ug5sCiwt06", "id": "1619260725284999168"},{"created_at": "2023-01-27T21:47:02.000Z", "text": "@revistaoeste Quando come\u00e7a assim, eles logo criam uma gripe avi\u00e1ria para fazer matan\u00e7a das aves e subir o pre\u00e7o.", "id": "1619089624210735104"},{"created_at": "2023-01-27T21:32:38.000Z", "text": "Eita! Acho que vamos ter picanha sim, as coisas est\u00e3o agravando na Espanha, poss\u00edvel retorno da gripe avi\u00e1ria a carne volta a ter um pre\u00e7o acess\u00edvel... N\u00e3o sou vidente mas prevejo muita gente dizendo que isso foi feito do 13! \n\nRss...", "id": "1619086000118206464"},{"created_at": "2023-01-27T21:30:30.000Z", "text": "\ud83d\udea8URGENTE | OVO: Os dias do ovo como prote\u00edna barata parecem ter ficado para tr\u00e1s em alguns pa\u00edses. Surto de gripe avi\u00e1ria sumiu os ovos das prateleiras que virou alimento premium em diversos pa\u00edses como: Jap\u00e3o, EUA e Nova Zel\u00e2ndia. Ser\u00e1 que a falta de ovo pode chegar ao Brasil? https://t.co/PL463GzB78", "id": "1619085464178401280"},{"created_at": "2023-01-27T20:37:22.000Z", "text": "Granjas do Amazonas s\u00e3o monitoradas ap\u00f3s gripe avi\u00e1ria ser detectada em pa\u00edses vizinhos\nhttps://t.co/ZL5E7GhKHT", "id": "1619072094234615808"},{"created_at": "2023-01-27T19:44:45.000Z", "text": "@sweet_kooffee @tododiablink Osteoporose, conjuntivite, miopia, influenza, peste bub\u00f4nica, var\u00edola comum, mpox, gripe avi\u00e1ria, poliomielite, dengue, chikungunya, zika, mal\u00e1ria, c\u00e2ncer, fimose", "id": "1619058852384870406"},{"created_at": "2023-01-27T19:41:49.000Z", "text": "@lordivan22 Gripe avi\u00e1ria matou mais de 50 milh\u00f5es de aves mundo em 2022", "id": "1619058114678108165"},{"created_at": "2023-01-27T16:34:28.000Z", "text": "19-Os inspetores ent\u00e3o dariam tempo ao v\u00edrus para incubar e se espalhar antes de fazer uma inspe\u00e7\u00e3o de acompanhamento, quando a gripe avi\u00e1ria havia infectado bandos, dando ao FSIS uma causa leg\u00edtima para destruir milhares de aves. \u201cPor que voc\u00ea concordou com o plano de Deese?", "id": "1619010965500219393"},{"created_at": "2023-01-27T16:33:55.000Z", "text": "18-Vamos come\u00e7ar a infectar aves\u201d, dizia uma mensagem. Kiecker disse que os inspetores do FSIS injetaram sub-repticiamente gripe avi\u00e1ria viva em galinhas em fazendas de postura em Nebraska.", "id": "1619010827700543488"},{"created_at": "2023-01-27T16:30:52.000Z", "text": "12-\u201cEle precisava do FSIS para que funcionasse. A ess\u00eancia disso \u00e9 que n\u00f3s, ou seja, FSIS, fomos a algumas das maiores fazendas de ovos para inspe\u00e7\u00f5es de rotina. Dissemos aos propriet\u00e1rios que hav\u00edamos encontrado ind\u00edcios de gripe avi\u00e1ria e que ter\u00edamos de abater bandos inteiros.", "id": "1619010060642050048"},{"created_at": "2023-01-27T16:25:46.000Z", "text": "3-Uma declara\u00e7\u00e3o juramentada de causa prov\u00e1vel alegou que Deese instruiu o Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Alimentar (FSIS), que supervisiona a ind\u00fastria av\u00edcola, a matar dezenas de milh\u00f5es de galinhas sob o pretexto de conter a gripe avi\u00e1ria.", "id": "1619008774303522816"},{"created_at": "2023-01-27T15:50:29.000Z", "text": "No \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 , a ABPA diz n\u00e3o haver risco de faltar ovos no mercado interno. Ao contr\u00e1rio de outros pa\u00edses que tiveram seus planteis reduzidos pela gripe avi\u00e1ria, o Brasil n\u00e3o registra a enfermidade e abastece o mercado internacional com o produto. A acompanhar a alta dos pre\u00e7os \ud83d\udc40 https://t.co/o0bZSTFBmV", "id": "1618999896790687744"},{"created_at": "2023-01-27T15:43:48.000Z", "text": "AM coleta sangue em granjas de 25 cidades ap\u00f3s casos de gripe avi\u00e1ria em pa\u00edses\u00a0vizinhos https://t.co/qJNoqnMVMa", "id": "1618998216460042246"},{"created_at": "2023-01-27T15:32:53.000Z", "text": "AM coleta sangue em granjas de 25 cidades ap\u00f3s casos de gripe avi\u00e1ria em pa\u00edses\u00a0vizinhos https://t.co/tcyWseM6Fn", "id": "1618995466754031616"},{"created_at": "2023-01-27T14:53:12.000Z", "text": "O trabalho ocorre ap\u00f3s o registro de casos de gripe avi\u00e1ria em pa\u00edses vizinhos. #g1AM https://t.co/gQHjHGXVxI", "id": "1618985480829435904"},{"created_at": "2023-01-27T12:08:05.000Z", "text": "@Soniinharj @LeoJaime sabe que a senhora tem raz\u00e3o? por que a senhora n\u00e3o se voluntaria para fazer esse experimento com o rec\u00e9m chegado v\u00edrus da gripe avi\u00e1ria? liga em algum centro de pesquisa q a senhora acha digno da sua presen\u00e7a e vai l\u00e1 preservar sua pr\u00f3pria vida em nome da ci\u00eancia! adorei a ideia", "id": "1618943926538485760"},{"created_at": "2023-01-27T10:16:10.000Z", "text": "Particularidades dos v\u00edrus da gripe avi\u00e1ria\n\nAutora: Margarida Henriques Mour\u00e3o (@INIAV_IP)\n\n\u2192 Leia o artigo completo na edi\u00e7\u00e3o de janeiro 2023 da @Voz_do_Campo.\n\n#VozdoCampo #INIAV #artigo #investiga\u00e7\u00e3o #gripeavi\u00e1ria\nhttps://t.co/goovN0vjkS", "id": "1618915763188015104"},{"created_at": "2023-01-26T22:00:15.000Z", "text": "Surto de gripe avi\u00e1ria em fazenda de vison espanhola nos faz alerta para vigil\u00e2ncia mais intensa \nA dissemina\u00e7\u00e3o entre os visons em cativeiro pode dar \u00e0 cepa H5N1 oportunidades de evoluir e se adaptar aos mam\u00edferos\nhttps://t.co/hGNOyd8krl", "id": "1618730563015421954"},{"created_at": "2023-01-26T17:26:28.000Z", "text": "\u00c0 medida que os pre\u00e7os dos ovos sobem, o surto de gripe avi\u00e1ria mais mortal da hist\u00f3ria dos EUA se arrasta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 https://t.co/2Cw2Zw5j28", "id": "1618661665020461056"},{"created_at": "2023-01-26T15:38:55.000Z", "text": "Em 2021, a @luizacaires3 trouxe um alerta important\u00edssimo sobre a gripe avi\u00e1ria e surtos que estavam acontecendo na R\u00fassia. Casos em humanos s\u00e3o raros, e a transmiss\u00e3o humano-humano n\u00e3o foi ainda documentado. Mas se dermos oportunidades, o v\u00edrus se adapta\n\nhttps://t.co/2bxZQdbyKK", "id": "1618634598896013313"},{"created_at": "2023-01-26T15:38:47.000Z", "text": "No surto de H5N1 nos visons, a taxa de mortalidade chegou em 4,3%. Nas semanas anteriores \u00e0 identifica\u00e7\u00e3o desse surto, diferentes casos de gripe avi\u00e1ria de alta patogenicidade (GAAP H5N1) em aves selvagens encontradas doentes ou mortas foram notificados https://t.co/NPUHHmk8mw", "id": "1618634562934026240"},{"created_at": "2023-01-26T15:38:45.000Z", "text": "Recentemente, um relat\u00f3rio do @Eurosurveillanc descreveu \"um surto de gripe avi\u00e1ria altamente patog\u00eanica (HPAI) A(H5N1) detectado em visons/minks de cria\u00e7\u00e3o na Europa (noroeste da Espanha), em Out/22\"\n\nhttps://t.co/wKxkWtMb2u https://t.co/2UezrOZQZS", "id": "1618634555778543616"},{"created_at": "2023-01-26T15:38:44.000Z", "text": "Existe o risco de vermos mais uma epidemia emergir na pr\u00f3xima d\u00e9cada, com v\u00e1rios alertas para o v\u00edrus influenza. \n\nUm ex. \u00e9 o H5N1 (gripe avi\u00e1ria), que apesar de n\u00e3o haver transmiss\u00e3o humano-humano documentada, o v\u00edrus est\u00e1 se adaptando aos mam\u00edferos \ud83d\udc47\ud83e\uddf6 \nhttps://t.co/4EppBJSyvA", "id": "1618634552834129921"},{"created_at": "2023-01-26T13:09:20.000Z", "text": "O que mais me estarrece \u00e9 saber que n\u00e3o importa quantas vezes isso se repita (gripe avi\u00e1ria, gripe su\u00edna), sempre haver\u00e1 pessoas n\u00e3o apenas negando a correlatividade, como defendendo que \u00e9 coisa de conspiracionista enxergar o \u00f3bvio de que essas companhias nos tratam como gados https://t.co/qnK1YVdeDN", "id": "1618596954480709636"},{"created_at": "2023-01-26T12:59:13.000Z", "text": "Pre\u00e7o do ovo de galinha sobe quase 19% nos \u00faltimos 12 meses. Fora do Brasil, al\u00e9m do pre\u00e7o alto, o produto est\u00e1 em falta em alguns pa\u00edses. H\u00e1 escassez nos Estados Unidos e na Europa, onde uma onda de gripe avi\u00e1ria e a guerra na Ucr\u00e2nia mudaram a refer\u00eancia de pre\u00e7os.", "id": "1618594406201987079"},{"created_at": "2023-01-26T12:35:38.000Z", "text": "M\u00e9dico Veterin\u00e1rio e Influenza Avi\u00e1ria\nVoc\u00ea sabia que o mundo tem acompanhado um novo surto de #InfluenzaAviaria, ou gripe avi\u00e1ria, com casos em pa\u00edses das Am\u00e9ricas, Europa e \u00c1sia?\nLei mais: https://t.co/0fgetLrIZU", "id": "1618588471182102530"},{"created_at": "2023-01-26T10:55:41.000Z", "text": "Combate \u00e0 gripe avi\u00e1ria: Governo inicia sorologia em aves das granjas de Roraima https://t.co/3wAnqeHJOW \n\n#GripeAviaria #CombateAGripeAviaria #SorologiaEmAves #GranjasDeRoraima #GovernoIniciaSorologia #Preven\u00e7\u00e3oDaGripeAviaria #SaudeAnimal #AgriculturaSustentavel #BemEstarAnimal", "id": "1618563320747003904"},{"created_at": "2023-01-25T19:22:34.000Z", "text": "Surto de gripe avi\u00e1ria em fazenda de visons espanhola dispara alarmes em todo o mundo | Sa\u00fade | O Globo https://t.co/l2lIxhYxWJ", "id": "1618328493229748224"},{"created_at": "2023-01-25T19:07:56.000Z", "text": "OVO: surto de gripe avi\u00e1ria, a oferta de ovos vem sendo afetada, alta dos custos de gr\u00e3os e energia el\u00e9trica,guerra  R\u00fassia e Ucr\u00e2nia. J\u00e1 na Nova Zel\u00e2ndia, um processo gradual de zerar a cria\u00e7\u00e3o de aves poedeiras em gaiolas come\u00e7ou em 2012 tinha como limite 1\u00ba de janeiro de 2023", "id": "1618324811138367490"},{"created_at": "2023-01-25T17:48:52.000Z", "text": "@TerraBrasilnot Nos EUA houve um surto de gripe avi\u00e1ria, os ovos est\u00e3o raros e a pre\u00e7o de ouro.", "id": "1618304913771225090"},{"created_at": "2023-01-25T17:14:27.000Z", "text": "SURTO DE GRIPE AVI\u00c1RIA\n\nVai faltar ovo no mundo? O que se sabe da crise que esvazia prateleiras https://t.co/HcsplJ3t7B", "id": "1618296251946242048"},{"created_at": "2023-01-25T16:58:55.000Z", "text": "Correio Paulista:O alerta sanit\u00e1rio aumentou a notifica\u00e7\u00e3o de suspeita de gripe avi\u00e1ria na Argentina\n https://t.co/2jBoPlZxeJ https://t.co/itqqDkzCQn", "id": "1618292341391126528"},{"created_at": "2023-01-25T16:58:25.000Z", "text": "Correio Paulista:O alerta sanit\u00e1rio aumentou a notifica\u00e7\u00e3o de suspeita de gripe avi\u00e1ria na Argentina\n https://t.co/DWJYxNrPmz https://t.co/3fI83a3Jcq", "id": "1618292218351194113"},{"created_at": "2023-01-25T16:39:47.000Z", "text": "@oiIuiz @AnaPaulaVolei O pior \u00e9 que nem ovo vai ter pra substituir a picanha por causa da gripe avi\u00e1ria. \ud83d\ude2d", "id": "1618287527932350464"},{"created_at": "2023-01-25T16:31:12.000Z", "text": "Os visons s\u00e3o suscept\u00edveis tanto \u00e0 gripe avi\u00e1ria como \u00e0 gripe humana. Estes animais podem agircomo \"agitadores\" da doen\u00e7a. Atrav\u00e9s deles, os v\u00edrus se misturam e surgem vers\u00f5es mais letais , alerta o estudo. 2/2\nhttps://t.co/v5gIAfC40w", "id": "1618285366469099521"},{"created_at": "2023-01-25T16:23:36.000Z", "text": "A Leslie Jones comentou sobre George Santos e sobre a escassez e aumento de pre\u00e7o dos ovos por causa da gripe avi\u00e1ria - https://t.co/1UN9liJe4U", "id": "1618283456353697792"},{"created_at": "2023-01-25T14:24:01.000Z", "text": "OPAS emite alerta sobre surtos de gripe avi\u00e1ria em aves em dez pa\u00edses das Am\u00e9ricas.\n\nhttps://t.co/Gvx3Q4VkYf", "id": "1618253360104374274"},{"created_at": "2023-01-25T14:09:34.000Z", "text": "52.000 (CINQUENTA E DOUS MIL) vis\u00f5es tiveram de ser sacrificados numa granja de vis\u00f5es de Carral por um surto de gripe avi\u00e1ria. Barbaridade de ind\u00fastria criminal, cruel, desnecess\u00e1ria, avarenta.", "id": "1618249724381003777"},{"created_at": "2023-01-25T14:04:11.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria: Aderr inicia sorologia em aves das granjas de Roraima\nhttps://t.co/ewnoMW1Jnt", "id": "1618248368354103299"},{"created_at": "2023-01-25T13:53:30.000Z", "text": "Guerra dos ovos.\n\n...o vil\u00e3o do momento \u00e9 o pre\u00e7o dos\u00a0ovos, a\u00a0gripe avi\u00e1ria\u00a0que ocorreu em 2020 abateu cerca de 58 milh\u00f5es de aves. Esta, tem sido a explica\u00e7\u00e3o do mercado para a falta do produto. Com a d\u00fazia chegando a US$ 4.25, o\u2026https://t.co/xbTy4NEGWg https://t.co/PCv4x8pfvg", "id": "1618245681105215488"},{"created_at": "2023-01-25T13:46:53.000Z", "text": "Na Europa, a oferta de ovos vem sendo afetada, al\u00e9m da gripe avi\u00e1ria, pela alta dos custos de gr\u00e3os e energia el\u00e9trica em decorr\u00eancia da guerra entre R\u00fassia e Ucr\u00e2nia; \n\nNa N. Zel\u00e2ndia, um processo gradual de zerar a cria\u00e7\u00e3o de aves poedeiras em gaiolas que come\u00e7ou em... (+)", "id": "1618244017606508545"},{"created_at": "2023-01-25T13:46:53.000Z", "text": "Consumidores de pa\u00edses como EUA, Inglaterra, Portugal e N. Zel\u00e2ndia est\u00e3o enfrentando uma escassez global de ovos de galinha.\n\nNos EUA, a falta de ovos se deve principalmente a um surto de gripe avi\u00e1ria. Tamb\u00e9m h\u00e1 acusa\u00e7\u00e3o de extors\u00e3o praticada por grandes dos produtores; https://t.co/WJktwfWtQK", "id": "1618244015291260929"},{"created_at": "2023-01-25T13:13:21.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria: Aderr inicia sorologia em aves das granjas de Roraima https://t.co/P7S4HF7AE4", "id": "1618235577580810247"},{"created_at": "2023-01-25T13:04:35.000Z", "text": "Surto de gripe avi\u00e1ria em fazenda de visons espanhola dispara alarmes em todo o mundo | Sa\u00fade | O Globo https://t.co/J7vqFB5e7U", "id": "1618233369124569088"},{"created_at": "2023-01-25T12:52:53.000Z", "text": "A escassez de ovos nos Estados Unidos e na Europa devido \u00e0 gripe avi\u00e1ria n\u00e3o tem afetado o Brasil, mas o valor do insumo deve permanecer alto. No Jap\u00e3o, tamb\u00e9m por conta da gripe, o insumo teve alta de 75%.\n\nhttps://t.co/pDl7qQBoQ7", "id": "1618230427168243713"},{"created_at": "2023-01-25T12:46:55.000Z", "text": "A comunidade cient\u00edfica est\u00e1 pedindo alerta m\u00e1ximo. Uma variante altamente patog\u00eanica da gripe avi\u00e1ria ganhou f\u00e1cil acesso \u00e0s c\u00e9lulas de mam\u00edferos, causando um enorme surto em uma fazenda de martas na Espanha... \ud83d\udc47 https://t.co/ZHu3r3aPEq", "id": "1618228923246215168"},{"created_at": "2023-01-25T12:46:49.000Z", "text": "semanas atr\u00e1s eu tinha lido que o pre\u00e7o dos ovos estava subindo bastante em alguns estados dos EUA por causa da gripe avi\u00e1ria. agora virou produto de '''''tr\u00e1fico''''''... https://t.co/oXgawBOAiY", "id": "1618228898512384005"},{"created_at": "2023-01-25T12:35:59.000Z", "text": "faz meses t\u00e1 rolando uma epidemia enorme de gripe avi\u00e1ria. s\u00f3 nos EUA foram mais de 50 milh\u00f5es de aves mortas. raros casos em humanos. 2023 equador registrou o 1\u00ba caso em humanos na am\u00e9rica do sul. por\u00e9m, a gripe avi\u00e1ria agora tb circula entre martas https://t.co/USSQFdo1kL", "id": "1618226173963821056"},{"created_at": "2023-01-25T12:13:54.000Z", "text": "@OnePaul87 @yaragracinha Esse sujeito e seus pares querem extinguir a ra\u00e7a humana. Preparem-se! O exterm\u00ednio da humanidade \u00e9 o maior projeto e sonho do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial. As \u00faltimas d\u00e9cadas foram apenas laborat\u00f3rio. Sars, gripe avi\u00e1ria, Influenza H1N1, Sars-Cov2, Covid-19... A Globaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 isso.", "id": "1618220614711652356"},{"created_at": "2023-01-25T11:54:07.000Z", "text": "@pausa_em Gripe avi\u00e1ria fez matar as galinhas. T\u00e1 sem ovo", "id": "1618215635653365761"},{"created_at": "2023-01-25T11:21:05.000Z", "text": "Surto de gripe avi\u00e1ria em fazenda de visons espanhola dispara alarmes em todo o mundo https://t.co/buRhrhRvCm", "id": "1618207322924519426"},{"created_at": "2023-01-25T10:59:59.000Z", "text": "@minsaude \nRecomenda-se instalar o COE-gripe avi\u00e1ria j\u00e1 ministra. Prevenir \u00e9 melhor do que remediar!\nhttps://t.co/KwOHsmSjBd", "id": "1618202013350891523"},{"created_at": "2023-01-25T10:14:38.000Z", "text": "que hist\u00f3ria \u00e9 essa de gripe avi\u00e1ria em pleno 2023?", "id": "1618190599563390976"},{"created_at": "2023-01-25T10:02:14.000Z", "text": "@parolin_ricardo Lembro-me de ter ouvido, de um cientista gringo que acompanho, que a gripe avi\u00e1ria (H5N1) faria a pandemia de COVID-19 parecer \u201cbrincadeira de crian\u00e7a\u201d.", "id": "1618187480800595971"},{"created_at": "2023-01-25T09:00:33.000Z", "text": "Em meio a problemas de oferta no mundo, em fun\u00e7\u00e3o da gripe avi\u00e1ria e conflito russo-ucraniano, a exporta\u00e7\u00e3o brasileira de carne de frango foi recorde em 2022.\n\n#frango #carne #produ\u00e7\u00e3o #exporta\u00e7\u00e3o #ScotConsultoria https://t.co/039JPWTh2d", "id": "1618171956859207680"},{"created_at": "2023-01-25T07:56:46.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria est\u00e1 voando sob o radar (pun intended) do p\u00fablico at\u00e9 o momento. \u201cWorkers were forced to cull all 51,986 mink on the farm. \u201c https://t.co/0IKieiGm52", "id": "1618155903924187139"},{"created_at": "2023-01-25T06:14:10.000Z", "text": "Mesmo com a pandemia de covid-19 ainda como principal not\u00edcia no universo da sa\u00fade mundial, a verdade \u00e9 que a Europa est\u00e1 a passar pela epidemia de gripe avi\u00e1ria mais devastadora de sempre.\n\n#Sociedade #Sa\u00fade #Sapo24\nhttps://t.co/4zExPzLILP", "id": "1618130083692318724"},{"created_at": "2023-01-25T04:28:13.000Z", "text": "Nos EUA, pre\u00e7os dos ovos aumentaram 60% em 2022 e alega-se q se deve a algo nefasto \n\nJustificativa da ind\u00fastria \u00e9 o surto hist\u00f3rico de gripe avi\u00e1ria q matou milh\u00f5es de aves poedeiras \n\nGrupo liderado por agricultores afirma q h\u00e1 esquema entre produtores para extorquir nos pre\u00e7os https://t.co/3BGtWTn4ss", "id": "1618103423403974657"},{"created_at": "2023-01-25T00:21:50.000Z", "text": "Fora do Brasil, al\u00e9m do pre\u00e7o alto, o produto est\u00e1 em falta em alguns pa\u00edses. H\u00e1 escassez do produto nos Estados Unidos e na Europa, onde uma onda de gripe avi\u00e1ria e a guerra na Ucr\u00e2nia mudaram a refer\u00eancia de pre\u00e7os: https://t.co/q159NkwZ5K #JN", "id": "1618041416550338560"},{"created_at": "2023-01-25T00:14:31.000Z", "text": "Quintas de visons est\u00e3o nova/no centro das aten\u00e7\u00f5es pelos riscos de variantes perigosas de v\u00edrus para humanos. Em outubro, foram detectados casos de cont\u00e1gio da gripe avi\u00e1ria H5N1 nos visons de 1 granja da Corunha. N/ \u00e9 s\u00f3 maltrato animal, tb por sa\u00fade publ precisam ser pro\u00edbidas https://t.co/SPQthST51u", "id": "1618039574823043072"},{"created_at": "2023-01-25T00:06:43.000Z", "text": "Sinais de Gripe Avi\u00e1ria na Argentina.", "id": "1618037615047086082"},{"created_at": "2023-01-25T00:00:23.000Z", "text": "Brasil refor\u00e7a barreiras contra gripe avi\u00e1ria e pre\u00e7os podem aumentar\n\nhttps://t.co/9RQZGL6Muc", "id": "1618036021928595456"},{"created_at": "2023-01-24T22:59:30.000Z", "text": "Surto de gripe avi\u00e1ria em quinta de martas em Espanha faz disparar alarme mundial: \"Estamos a brincar com o fogo\" - Atualidade - SAPO 24 https://t.co/c6LeMEA9UO", "id": "1618020699813076992"},{"created_at": "2023-01-24T22:46:02.000Z", "text": "Sobre o impacto da gripe avi\u00e1ria na exporta\u00e7\u00e3o de carne branca no norte de Cingapura https://t.co/IKcWTvtiYU", "id": "1618017308060028929"},{"created_at": "2023-01-24T21:07:34.000Z", "text": "O pior surto de gripe avi\u00e1ria dos EUA continua dizimando aves em todo o pa\u00eds\n\nhttps://t.co/GbTRhgazUw", "id": "1617992529718267917"},{"created_at": "2023-01-24T19:30:26.000Z", "text": "Surto de gripe avi\u00e1ria que atinge diversos pa\u00edses pode impactar no pre\u00e7o do ovo e do frango\n\nVeja mais em nosso site: https://t.co/wne0Gjy50w\n\n#NoArNaCBN https://t.co/2tAf5ZN0eh", "id": "1617968083552927753"},{"created_at": "2023-01-24T19:30:25.000Z", "text": "Em Montana, tr\u00eas jovens ursos pardos contra\u00edram gripe avi\u00e1ria durante o outono e foram sacrificados\nhttps://t.co/xFonfwZrUB", "id": "1617968081724211202"},{"created_at": "2023-01-24T18:13:01.000Z", "text": "\u2753\ud83d\udc49 Voc\u00ea sabia que o mundo tem acompanhado um novo surto de #InfluenzaAviaria, ou gripe avi\u00e1ria, com casos em pa\u00edses das Am\u00e9ricas, Europa e \u00c1sia? https://t.co/rijRbSBfTg", "id": "1617948600545468417"},{"created_at": "2023-01-24T17:53:16.000Z", "text": "Pior gripe avi\u00e1ria registrada nos EUA atinge at\u00e9 ursos https://t.co/1kM37Bcm6g https://t.co/kMFIlARwZi", "id": "1617943630316032007"},{"created_at": "2023-01-24T16:59:05.000Z", "text": "Surto de gripe avi\u00e1ria em quinta de martas em Espanha faz disparar alarme mundial: \u201cEstamos a brincar com o fogo\u201c. https://t.co/MV94vFKvjO", "id": "1617929995824791560"},{"created_at": "2023-01-24T15:20:56.000Z", "text": "Relatos de suspeita de gripe avi\u00e1ria aumentam na Argentina https://t.co/gs1tJnMwkM", "id": "1617905294922620935"},{"created_at": "2023-01-24T10:43:21.000Z", "text": "Mesmo com a pandemia de covid-19 ainda como principal not\u00edcia no universo da sa\u00fade mundial, a verdade \u00e9 que a Europa est\u00e1 a passar pela epidemia de gripe avi\u00e1ria mais devastadora de sempre.\n\n#Sociedade #Mundo #Sapo24\nhttps://t.co/4zExPzLILP", "id": "1617835438085111810"},{"created_at": "2023-01-24T02:27:04.000Z", "text": "Gripe su\u00edna, gripe avi\u00e1ria, covid, todos tb eram S\u00d3 em animais... AT\u00c9 N\u00c3O SER MAIS https://t.co/QJPfOjmFST", "id": "1617710547147059201"},{"created_at": "2023-01-24T00:38:20.000Z", "text": "@tvlandim Nossa , mas nem de perto. N\u00e3o existe interc\u00e2mbio de alimentos nesse n\u00edvel, t\u00e1 a\u00ed a gripe avi\u00e1ria e a \"vaca-louca\" como exemplo.", "id": "1617683180630474753"},{"created_at": "2023-01-23T23:36:27.000Z", "text": "Cientista critica pesquisas com v\u00edrus da gripe avi\u00e1ria\nEm entrevista, qu\u00edmico Richard Ebright diz que estudos n\u00e3o levam em conta a seguran\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/Vnfim5e8w9", "id": "1617667610539360256"},{"created_at": "2023-01-23T17:26:55.000Z", "text": "Agora o Brasil com um comunista no poder, com certeza a gripe avi\u00e1ria chegar\u00e1 no Brasil. https://t.co/7mjLxKrFYm", "id": "1617574614695313408"},{"created_at": "2023-01-23T17:24:07.000Z", "text": "PLUT\u00c3O HABITADO \nA prova que as pragas vem atrav\u00e9s da esquerda \u00e9, a primeira gripe avi\u00e1ria surgiu na China, todas as vezes que a gripe avi\u00e1ria volta \u00e9 atrav\u00e9s dos pa\u00edses de esquerda comunista. Gripe avi\u00e1ria atinge pa\u00edses comunistas vizinhos do Brasil. https://t.co/vhcMbyZx6W", "id": "1617573907606781967"},{"created_at": "2023-01-23T17:18:57.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria \ud83d\udc14 j\u00e1 podem diminuir o pre\u00e7o da carne ajuda o brasileiro em .kk", "id": "1617572607897006080"},{"created_at": "2023-01-23T17:17:51.000Z", "text": "que delicia ver not\u00edcias de gripe avi\u00e1ria e ficar tranquila por termos um presidente e um governo q j\u00e1 t\u00e1 tomando conta da situa\u00e7\u00e3o", "id": "1617572332515606531"},{"created_at": "2023-01-23T16:33:16.000Z", "text": "eu s\u00f3 to esperando o dia q a natureza vai finalmente se vingar da escraviza\u00e7\u00e3o das aves pelos humanos, eu quero muito estar aqui pra ver isso acontecer\n\ngripe avi\u00e1ria entrego em suas m\u00e3os \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 estou com vc lenda", "id": "1617561112794533889"},{"created_at": "2023-01-23T16:14:54.000Z", "text": "@arthurururu Lembra da \u00e9poca da gripe avi\u00e1ria que uma gringa teve como efeito colateral s\u00f3 conseguir andar pra traz?", "id": "1617556488045690880"},{"created_at": "2023-01-23T15:03:48.000Z", "text": "Um exemplo did\u00e1tico sobre isso \u00e9:\nPre\u00e7os dos ovos \u2b06\ufe0f devido \u00e0 uma gripe avi\u00e1ria. \n50 milh\u00f5es de galinhas foram dizimadas este ano. \nEles ser\u00e3o substitu\u00eddos, os pre\u00e7os normalizam. \n \nS\u00f3 se torna uma escassez estrutural se eu n\u00e3o conseguir repor aves.\n Eu venderia ovos futuros\ud83d\ude05", "id": "1617538594780090368"},{"created_at": "2023-01-23T14:53:06.000Z", "text": "\u26a0\ufe0f\ud83e\uddd0\u26a0\ufe0f\nPode faltar ovo no Brasil?\ud83e\udd14\n\nH\u00e1 uma escassez global desse produto. Em pa\u00edses como os EUA, alguns supermercados t\u00eam prateleiras vazias, ap\u00f3s surto de gripe avi\u00e1ria.\n\nNo Brasil, os consumidores de ovo podem ficar mais tranquilos.\n#BBCNewsBrasil https://t.co/IPGlQ8AKW8", "id": "1617535905291730945"},{"created_at": "2023-01-23T13:00:09.000Z", "text": "Para conter gripe avi\u00e1ria Jap\u00e3o abate mais de 9 milh\u00f5es de\u00a0aves https://t.co/pQCb6J12FA", "id": "1617507477112635392"},{"created_at": "2023-01-23T12:28:44.000Z", "text": "O contrabando de ovos do M\u00e9xico para os EUA, aumentou 108% devido a um forte aumento nos pre\u00e7os, devido a gripe avi\u00e1ria nos Estados Unidos, uma d\u00fazia de ovos chegou a custar US$ 8. #USA #Mexico https://t.co/EI6Pqr6eLx", "id": "1617499574389846017"},{"created_at": "2023-01-23T11:30:31.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria fez subir os pre\u00e7os dos ovos de frango nos EUA. https://t.co/9smP5MDnP7", "id": "1617484924092833792"},{"created_at": "2023-01-22T18:18:18.000Z", "text": "Pris\u00e3o para os assassinos de vidas humanas de animais indefesos. ASSASSINOS fazedores de DOEN\u00c7AS. Fazem o desequil\u00edbrio no planeta. \nGripe avi\u00e1ria, su\u00edna, etc. S\u00e3o doen\u00e7as de assassinos. Fazem nascer aos milh\u00f5es para mat\u00e1-los. Desumanos.\nSenador BANDIDO. https://t.co/6aA7XnvyCS", "id": "1617225156350427138"},{"created_at": "2023-01-22T10:47:06.000Z", "text": "An\u00e1lises a papagaios-do-mar recolhidos na costa d\u00e3o \"negativo\" para gripe avi\u00e1ria https://t.co/m3M6hRdghL https://t.co/vls0ObspQZ", "id": "1617111608941240328"},{"created_at": "2023-01-22T10:45:06.000Z", "text": "@GugaNoblat Sabe o que \u00e9 engra\u00e7ado...o Bolsonaro foi presidente por 4anos..o PT era o partido do presidente..tinha ministro com dinheiro na cueca... mensal\u00e3o..petrol\u00e3o...nos tivemos uma gripe avi\u00e1ria ...e uma quadrilha de corruptos...os \u00edndios tbem estavam morrendo com o PT no poder..", "id": "1617111106790592515"},{"created_at": "2023-01-21T20:25:11.000Z", "text": "An\u00e1lises a papagaios-do-mar recolhidos na costa d\u00e3o \u201cnegativo\u201d para gripe avi\u00e1ria | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/VsUs8jVvrQ  #NoticiasdeCoimbra O Instituto de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e das Florestas (ICNF) afirmou hoje que os resultados das an\u00e1lises aos papagaios-do-mar ... https://t.co/4VHVPdK1TH", "id": "1616894700719407106"},{"created_at": "2023-01-21T20:00:12.000Z", "text": "Papagaios-do-mar recolhidos na costa n\u00e3o t\u00eam gripe avi\u00e1ria https://t.co/xds2FeFCjQ", "id": "1616888413981917184"},{"created_at": "2023-01-21T18:47:13.000Z", "text": "Papagaios-do-mar recolhidos na costa n\u00e3o t\u00eam gripe avi\u00e1ria https://t.co/NeSn6jT23q https://t.co/uAnKVIIyGc", "id": "1616870045170401280"},{"created_at": "2023-01-21T17:08:34.000Z", "text": "An\u00e1lises a papagaios-do-mar recolhidos na costa d\u00e3o \"negativo\" para gripe avi\u00e1ria https://t.co/YFCiDNmxJL", "id": "1616845218447491073"},{"created_at": "2023-01-21T17:00:41.000Z", "text": "\u201cOs resultados das an\u00e1lises aos papagaios-do-mar recolhidos s\u00e3o todos negativos para a gripe avi\u00e1ria\u201d, refere o Instituto de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e das Florestas (ICNF) este s\u00e1bado. Em comunicado, o instituto diz continuar a acompanhar o s... https://t.co/ke0ygH78Ee", "id": "1616843235502030848"},{"created_at": "2023-01-21T16:48:41.000Z", "text": "O Instituto de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e das Florestas (ICNF) afirmou hoje que os resultados das an\u00e1lises aos papagaios-do-mar recolhidos em algumas praias da zona de Peniche e Lourinh\u00e3 \"s\u00e3o todos negativos para a gripe avi\u00e1ria\u201d.\n#ICNF #Lourinh\u00e3\n\nhttps://t.co/RWy80VIxrq https://t.co/zPMrMIYjYp", "id": "1616840216110587904"},{"created_at": "2023-01-20T21:45:30.000Z", "text": "Argentina decide manter o alerta preventivo contra a gripe avi\u00e1ria. Embora o pa\u00eds ainda n\u00e3o tenha nenhum caso detectado da doen\u00e7a, a ocorr\u00eancia em regi\u00f5es pr\u00f3ximas, como na Col\u00f4mbia e na Venezuela,  despertou preocupa\u00e7\u00e3o. https://t.co/M7uPKUFCYR", "id": "1616552523292098560"},{"created_at": "2023-01-20T20:23:55.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria preocupa o Par\u00e1, que \u00e9 o maior produtor de aves da regi\u00e3o e do bioma amaz\u00f4nico https://t.co/dQOZ6CvCsw via @NpJornal", "id": "1616531993767936019"},{"created_at": "2023-01-20T15:01:46.000Z", "text": "Opas alerta sobre surtos de gripe avi\u00e1ria em dez pa\u00edses das Am\u00e9ricas #saude #bemestar #fitness #vidasaudavel #qualidadedevida #brasil #gnnoticias https://t.co/A1ZIO3ukuO", "id": "1616450919490633728"},{"created_at": "2023-01-20T13:51:08.000Z", "text": "Com o registro de casos da gripe avi\u00e1ria em pa\u00edses pr\u00f3ximos ao Brasil, governos, produtores e especialistas intensificam esfor\u00e7os para evitar que a doen\u00e7a chegue \u00e0s granjas. https://t.co/uIULV7G1wr", "id": "1616433144793792513"},{"created_at": "2023-01-19T22:39:59.000Z", "text": "@hidingxheaven Morreu de gripe avi\u00e1ria", "id": "1616203847286018048"},{"created_at": "2023-01-19T18:51:06.000Z", "text": "OPAS emite alerta sobre surtos de gripe avi\u00e1ria\n\nMais informa\u00e7\u00f5es no portal do AviSite, link na Bio:\nhttps://t.co/1GsykMy9n5\n\n#avicultura #carnedefrango #prote\u00ednadefrango #consumo #agrobrasil #AviSite #revistadoAviSite #gripeaviaria #OPAS https://t.co/VL9Ueqp1Y2", "id": "1616146249106718730"},{"created_at": "2023-01-19T16:57:03.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria preocupa o Par\u00e1, que \u00e9 o maior produtor de aves da regi\u00e3o e do bioma amaz\u00f4nico #noticia https://t.co/rw7vBZ6CBz", "id": "1616117544254947335"},{"created_at": "2023-01-19T16:15:46.000Z", "text": "Apesar de ainda n\u00e3o haver registro da gripe avi\u00e1ria no Brasil, a Adepar\u00e1 e diversos \u00f3rg\u00e3os empresariais se uniram para continuar o trabalho de fiscaliza\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria e reduzir o risco de poss\u00edveis casos da doen\u00e7a. \n\nSaiba mais:  https://t.co/GGMCBQeoTV https://t.co/Oo5HKxDfJ8", "id": "1616107154729238529"},{"created_at": "2023-01-19T16:07:38.000Z", "text": "Escassez de ovos nos EUA e Europa n\u00e3o afeta o Brasil, mas pre\u00e7o do insumo deve continuar alto\nA escassez de ovos nos Estados Unidos e na Europa devido \u00e0 gripe avi\u00e1ria n\u00e3o tem afetado o Brasil, mas o #Brasil #brasileira #Brasileiros #Com\u00e9rcio #diretor\n\nhttps://t.co/TZk7Jhr19U", "id": "1616105110907621382"},{"created_at": "2023-01-19T11:40:19.000Z", "text": "Opas alerta sobre surtos de gripe avi\u00e1ria em dez pa\u00edses das Am\u00e9ricas https://t.co/iM5KmHz9Ma", "id": "1616037837308153856"},{"created_at": "2023-01-19T05:39:57.000Z", "text": "Emdagro inicia levantamento da Gripe Avi\u00e1ria em fazendas de Sergipe | sergipe\n\n#sergipe\n\nhttps://t.co/J1lLTtzwiP", "id": "1615947148779995136"},{"created_at": "2023-01-19T04:44:58.000Z", "text": "Ontem,  passou por mim o sr. Aparentando uns 65 anos e uma senhora  reclamando que tudo tava  caro e queria justificar para o senhor que parecia seu irm\u00e3o ou Pai de que nem Ovo est\u00e1 dando para comprar e agora com a nova gripe avi\u00e1ria se chegar aqui j\u00e1  viu. https://t.co/Kremq6gszH", "id": "1615933309757923328"},{"created_at": "2023-01-18T02:34:03.000Z", "text": "Nova cepa de gripe avi\u00e1ria dizima animais silvestres e preocupa criadores https://t.co/aTIdP1Wr3l", "id": "1615537977060626433"},{"created_at": "2023-01-18T02:34:03.000Z", "text": "Nova cepa de gripe avi\u00e1ria dizima animais silvestres e preocupa criadores https://t.co/DHtzGRta9b", "id": "1615537974976090112"},{"created_at": "2023-01-18T02:24:56.000Z", "text": "Algo a se observar, nenhum motivo para p\u00e2nico. Como foi observada no Equador e possivelmente Peru, sugiro evitar contato com aves silvestres.\n\nNova cepa de gripe avi\u00e1ria dizima animais silvestres e preocupa criadores https://t.co/Aj24j0ogxD", "id": "1615535680452435969"},{"created_at": "2023-01-17T18:16:57.000Z", "text": "@FarofaCom_Arroz @Augusto_patria_ @Delzinh00 @shitpostverdade Essa peste que falou isso tem \u00e9 Aids hpv var\u00edola ebola muta\u00e7\u00e3o transg\u00eanica de covid gripe su\u00edna gripe avi\u00e1ria c\u00e2ncer no cu e tetano\nPor isso ele fala pro pessoal n se proteger, ele quer algu\u00e9m pior que ele", "id": "1615412877308862465"},{"created_at": "2023-01-17T13:13:26.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Os pre\u00e7os dos ovos dispararam nos EUA\n\n Em diferentes partes do pa\u00eds, o custo dos ovos aumentou de duas a tr\u00eas vezes em um ano. Isso n\u00e3o se deve apenas \u00e0 infla\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m a uma redu\u00e7\u00e3o acentuada no n\u00famero de aves devido \u00e0 gripe avi\u00e1ria em galinhas poedeiras. https://t.co/QJ1vpVmGMi", "id": "1615336496625491968"},{"created_at": "2023-01-17T10:42:19.000Z", "text": "Jap\u00e3o abate 10 milh\u00f5es de frangos em meio a surto de gripe avi\u00e1ria \n\n... Saiba mais , no site Brasil em Pauta Noticias. No link : https://t.co/qdB80bE7dl+ #brasil #not\u00edcias #pauta #news https://t.co/84sx7lLvoe", "id": "1615298463842852864"},{"created_at": "2023-01-17T01:15:34.000Z", "text": "@1921Hawk S\u00e3o 24 ovos. Um aumento de 2$ que provavelmente foi agravado pela gripe avi\u00e1ria. Talvez a infla\u00e7\u00e3o chegue depois, j\u00e1 chegou, nunca vai chegar etc. N\u00e3o quero entrar em econ\u00f4mia as 22.14 da noite. \n(7/15) 3M7 Drakon.", "id": "1615155838670499840"},{"created_at": "2023-01-16T21:54:12.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria na Am\u00e9rica do Sul: Brasil refor\u00e7a barreiras sanit\u00e1rias https://t.co/JwtCkjFZ6x", "id": "1615105161969504256"},{"created_at": "2023-01-16T20:50:03.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria na Am\u00e9rica do Sul: Brasil refor\u00e7a barreiras sanit\u00e1rias https://t.co/TQpy7huPs2", "id": "1615089016839475201"},{"created_at": "2023-01-16T19:37:44.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8 Equador \n\n\u2695\ufe0fGripe avi\u00e1ria \n\nO pa\u00eds registra primeiro caso de gripe avi\u00e1ria em humanos.\n\nAs autoridades de sa\u00fade do pa\u00eds confirmaram na \u00faltima ter\u00e7a (10)\n\nA contamina\u00e7\u00e3o foi registrada em uma crian\u00e7a no departamento de Bol\u00edvar.", "id": "1615070819260006412"},{"created_at": "2023-01-16T19:33:33.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria: Brasil refor\u00e7a medidas sanit\u00e1rias contra a doen\u00e7a | Ligados&amp;Integrados - 16/01/2023 \n\nhttps://t.co/RTrXHFEHCA", "id": "1615069766166741000"},{"created_at": "2023-01-16T19:28:36.000Z", "text": "@silviosantoscrf @LeozinCastr0 @JoaoTayah O governo do PT passou por 2 pandemias, gripe su\u00edna e gripe avi\u00e1ria, n\u00e3o negligenciou, investiu na preven\u00e7\u00e3o e vacina; tanto que agora pra voc\u00ea essas doen\u00e7as nem existiram;  Diferente do bozo, negligenciou a pandemia, n\u00e3o investiu em preven\u00e7\u00e3o e atrasou a compra da vacina.", "id": "1615068521943252993"},{"created_at": "2023-01-16T18:47:39.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8 Equador registra primeiro caso de gripe avi\u00e1ria em humanos.\n\nAs autoridades de sa\u00fade do pa\u00eds confirmaram na \u00faltima ter\u00e7a (10), o primeiro quadro oficial de gripe avi\u00e1ria entre seres humanos na regi\u00e3o. \n\nA contamina\u00e7\u00e3o foi registrada em uma crian\u00e7a no departamento de Bol\u00edvar. https://t.co/4FzJOrfe4q", "id": "1615058214046896130"},{"created_at": "2023-01-16T17:03:54.000Z", "text": "Surto de gripe avi\u00e1ria faz Honduras decretar emerg\u00eancia sanit\u00e1ria - https://t.co/9QVcwzgQCg", "id": "1615032103992705024"},{"created_at": "2023-01-16T17:00:53.000Z", "text": "Surto De Gripe Avi\u00e1ria Faz Honduras Decretar Emerg\u00eancia Sanit\u00e1ria https://t.co/Sg3s3RGm0V #Noticia", "id": "1615031344651698208"},{"created_at": "2023-01-16T16:50:10.000Z", "text": "N\u00e3o sabia que tinha que foto nova pra CNH \n\nficou parecendo que t\u00f4 internada com gripe avi\u00e1ria a 3 meses \ud83e\udd72", "id": "1615028650809630720"},{"created_at": "2023-01-16T13:26:31.000Z", "text": "Gripe avi\u00e1ria, guerra da Ucr\u00e2nia e uma lei pr\u00f3 bem-estar animal s\u00e3o raz\u00f5es para faltar ovos nas prateleiras mundo afora! Ser\u00e1 que acontecer\u00e1 aqui?\nhttps://t.co/jcgKeWwd8g", "id": "1614977398847537152"},{"created_at": "2023-01-16T11:26:48.000Z", "text": "Na Europa, al\u00e9m da gripe avi\u00e1ria, eles enfrentam a alta dos custos de gr\u00e3os e da energia, por conta da guerra entre R\u00fassia e Ucr\u00e2nia.\n\nNo Reino Unido por exemplo, os supermercados tampem impuseram limites de compra.\n\nTa mas e o Brasil? Vai faltar?", "id": "1614947271803654147"},{"created_at": "2023-01-16T11:24:23.000Z", "text": "Nos EUA hoje existe um limite de duas d\u00fazias por pessoas e o pre\u00e7o chega a quase 10 d\u00f3lares a d\u00fazia.\n\nMas o problema l\u00e1 tem um nome: gripe avi\u00e1ria. O atual surto da influenza ja levou a morte de mais de 44 milh\u00f5es de aves poedeiras.\n\nMas e no restante do mundo?", "id": "1614946661830115328"},{"created_at": "2023-01-16T07:10:56.000Z", "text": "Surto de gripe avi\u00e1ria faz Honduras decretar emerg\u00eancia sanit\u00e1ria  https://t.co/xekCVCVKoJ #R7 via @portalr7", "id": "1614882881926565888"},{"created_at": "2023-01-16T06:04:01.000Z", "text": "@MonsterRabbitt eu super achava que na vida real o pior tipo de doen\u00e7a viria de um v\u00edrus derivado da gripe avi\u00e1ria pelo hist\u00f3rico que a gente j\u00e1 tem de registros na ind\u00fastria todo ano, depois dessa cena inicial as informa\u00e7\u00f5es do meu medo foram atualizadas", "id": "1614866039031926785"},{"created_at": "2023-01-16T01:25:39.000Z", "text": "@SimEuSouAHelen \u00c9... Fazer o que, como a conversa n\u00e3o funciona vamos ter que partir para o g3n0c1d10 generalizado, que pena. Hora de voltar aos agentes pat\u00f3genos de laborat\u00f3rio, talvez se eu conseguir aquela simbiose do pr\u00edon da vaca louca com a gripe avi\u00e1ria de algum estrago. https://t.co/znIsBnexxr", "id": "1614795989088600064"},{"created_at": "2023-01-15T22:24:41.000Z", "text": "Os motivos s\u00e3o: gripe avi\u00e1ria e Supply chain (achei que s\u00f3 iria afetar meus projetinhos)", "id": "1614750444483485700"},{"created_at": "2023-01-15T22:20:43.000Z", "text": "O Equador notificou nesta ter\u00e7a-feira (10) o primeiro caso de gripe avi\u00e1ria entre humanos, em meio a uma emerg\u00eancia de sa\u00fade animal declarada em novembro devido \u00e0 detec\u00e7\u00e3o dessa doen\u00e7a em granjas av\u00edcolas.\nhttps://t.co/LqZ1t9lRlt", "id": "1614749447774244864"},{"created_at": "2023-01-15T21:37:58.000Z", "text": "DIRETO CASA BRANCA | WASHINGTON, DC ( @FernandoHessel ) - Um surto prolongado de gripe avi\u00e1ria, combinado com custos crescentes de ra\u00e7\u00e3o, combust\u00edvel e m\u00e3o de obra, fez com que os pre\u00e7os dos ovos nos EUA mais do que dobrassem no ano passado. https://t.co/kz8PvHpB8r", "id": "1614738689753489408"},{"created_at": "2023-01-15T19:04:34.000Z", "text": "Surto de gripe avi\u00e1ria faz Honduras decretar emerg\u00eancia sanit\u00e1ria https://t.co/0FCZ6c8DbX", "id": "1614700082691182592"},{"created_at": "2023-01-15T19:04:33.000Z", "text": "Surto de gripe avi\u00e1ria faz Honduras decretar emerg\u00eancia sanit\u00e1ria https://t.co/rZiWHSpaIA", "id": "1614700082116583424"},{"created_at": "2023-01-15T18:40:01.000Z", "text": "Honduras declara emerg\u00eancia sanit\u00e1ria devido \u00e0 gripe avi\u00e1ria https://t.co/kz5RB6mP0V https://t.co/ZDgqu74jbq", "id": "1614693906729369603"},{"created_at": "2023-01-15T17:41:07.000Z", "text": "@AyranSR2 Kkk j\u00e1 vi algo parecido. No \u00faltimo dia de f\u00e9rias peguei a tal gripe avi\u00e1ria e tive que ficar de atestado. Mas a real que preferia estar com sa\u00fade e trabalhando", "id": "1614679085413969925"},{"created_at": "2023-01-15T14:28:18.000Z", "text": "Surto de gripe avi\u00e1ria faz Honduras decretar emerg\u00eancia sanit\u00e1ria  https://t.co/Z1wg5Jw1XQ #R7 via @portalr7", "id": "1614630561670103045"},{"created_at": "2023-01-15T14:22:07.000Z", "text": "O governo de Honduras decretou neste s\u00e1bado (15) uma \"emerg\u00eancia sanit\u00e1ria\" por 90 dias, ap\u00f3s detectar a gripe avi\u00e1ria em pelicanos localizados na costa do Caribe, segundo um decreto publicado no Di\u00e1rio Oficial.", "id": "1614629004174323714"},{"created_at": "2023-01-15T13:15:37.000Z", "text": "@BadGalGabss parece que as aves da fazenda dessa menina pegaram gripe avi\u00e1ria, e a\u00ed v\u00e1rias morreram. O Emannuel ficou sem comer, tomar \u00e1gua e andar por meses, e ela lutou pela recupera\u00e7\u00e3o dele com um monte de tratamentos e fisioterapias. Pode ver quee mal consegue esticar o pesco\u00e7o \ud83d\ude25", "id": "1614612266929848320"},{"created_at": "2023-01-15T12:50:24.000Z", "text": "C\u00c3O FAREJADOR \n\nSurto de gripe avi\u00e1ria faz Honduras decretar emerg\u00eancia Sanit\u00e1ria. \n\nMedida serve para controlar, prevenir e eliminar transmiss\u00e3o do v\u00edrus, altamente contagioso entre aves dom\u00e9sticas e selvagens. https://t.co/KEXwA3pR6W", "id": "1614605922726465538"},{"created_at": "2023-01-15T12:28:22.000Z", "text": "Honduras declara emerg\u00eancia sanit\u00e1ria devido \u00e0 gripe avi\u00e1ria\n\nhttps://t.co/gCirjk444O https://t.co/RjXiSxz5YH", "id": "1614600379445936130"},{"created_at": "2023-01-14T23:59:00.000Z", "text": "Correio Paulista: A gripe avi\u00e1ria est\u00e1 acabando com os agricultores. https://t.co/my2Mcjcgdq https://t.co/IO5QLJvkB0", "id": "1614411793446707200"},{"created_at": "2023-01-14T23:58:40.000Z", "text": "Correio Paulista: A gripe avi\u00e1ria est\u00e1 acabando com os agricultores. https://t.co/ff6NMe85P5 https://t.co/QQR9fV32Vu", "id": "1614411710491770880"},{"created_at": "2023-01-14T22:00:30.000Z", "text": "DESTAQUES DA SEMANA\n\nUma gripe avi\u00e1ria tem elevado o pre\u00e7o dos ovos e for\u00e7ado o \u00edndice de infla\u00e7\u00e3o americano para cima, reduzindo o efeito da alta de juros.\n\nhttps://t.co/voNKffwnV0", "id": "1614381970544377857"},{"created_at": "2023-01-14T14:14:30.000Z", "text": "Com ovos em falta por causa de gripe avi\u00e1ria, produtor dos EUA v\u00ea lucro aumentar 65% https://t.co/dmW13Cqqeh", "id": "1614264698022645760"},{"created_at": "2023-01-14T07:22:54.000Z", "text": "Com ovos em falta por causa de gripe avi\u00e1ria, produtor dos EUA v\u00ea lucro aumentar 65%\nhttps://t.co/jsgAOZ1NlE", "id": "1614161115155513346"},{"created_at": "2023-01-14T07:01:49.000Z", "text": "Com ovos em falta por causa de gripe avi\u00e1ria, produtor dos EUA v\u00ea lucro aumentar 65% https://t.co/F2ug3gvLXo", "id": "1614155812200488960"},{"created_at": "2023-01-14T01:16:27.000Z", "text": "@jasonptodd Seria pela gripe avi\u00e1ria?", "id": "1614068898185216000"},{"created_at": "2023-01-14T00:18:45.000Z", "text": "@cafeinadocafe @folha @cozinhabruta \u00c9 proibido em muitos lugares por conta de gripe avi\u00e1ria, sobretudo na Europa.", "id": "1614054375554519040"},{"created_at": "2023-01-13T21:38:22.000Z", "text": "@LuanCharles88 Esse pegou a gripe avi\u00e1ria. Kkkkk", "id": "1614014012869513217"}]