[{"tweets_quantity": 65},{"created_at": "2023-02-09T00:19:07.000Z", "text": "@flaviogarag Chapeu de aluminio: Gripe aviaria vindo, vai bater forte", "id": "1623476552070569985"},{"created_at": "2023-02-08T13:39:55.000Z", "text": "Louro testou positivo, mas ser\u00e1 covid ou gripe aviaria?", "id": "1623315692685606913"},{"created_at": "2023-02-07T16:34:08.000Z", "text": "A causa de la Gripe Aviaria en EU se incremento el precio del huevo hasta un 27% en diferentes entidades del pa\u00eds por lo que el precio puede ir desde los $48 hasta los $50 el kilo.\n@Gob_Puebla\n@GobiernoMX @Profeco\n#bajenlealoshuevos https://t.co/k5dGTtp0cI", "id": "1622997149511217152"},{"created_at": "2023-02-07T16:20:28.000Z", "text": "La causa principal ha sido el brote de Gripe Aviaria en los E.U por lo que ha sido necesaria sacrificar a 58 millones de aves de las cueles 43 eran gallinas ponedoras \ud83d\ude2b https://t.co/gB0wT2k2pt", "id": "1622993707766280192"},{"created_at": "2023-02-07T12:34:30.000Z", "text": "@PatriotaWil Ovo tem a prote\u00edna S que inibe os efeito do experimento, da\u00ed est\u00e3o sacrificando aves devido \" gripe aviaria\"", "id": "1622936841572712449"},{"created_at": "2023-02-06T14:12:58.000Z", "text": "2023...\nGuerra continua.\n-72 graus nordeste do EUA.\nInc\u00eandio florestal de grande escala no Chile.\nSurto de Gripe Aviaria em Equador, Bolivia e Peru.\nAtaque cibern\u00e9tico na It\u00e1lia.\nTerremoto na Turquia e Siria...\n\nEsse ano promete. \ud83d\ude30", "id": "1622599232824700928"},{"created_at": "2023-02-06T14:04:44.000Z", "text": "@GloboNews @LeilaneNeubarth @paulaaraujonews Tem de cancelar o Carnaval por conta da gripe aviaria", "id": "1622597160133881858"},{"created_at": "2023-02-05T12:53:01.000Z", "text": "vai flopar igual a variola do monkey plss gripe aviaria em 2023 https://t.co/BWmXSmKqC7", "id": "1622216726812270592"},{"created_at": "2023-02-05T06:14:18.000Z", "text": "@AiArtahona Maldita Xiomara como se atreve a causar una crisis del huevo por la gripe aviaria que tiene hasta 11$ la docena en usa \nMaldita mil veces y su socialismo que en todo el hemisferio causan inflaci\u00f3n...\nPayasos estos \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1622116385080967168"},{"created_at": "2023-02-04T05:56:43.000Z", "text": "@_Scherly @XiomaraCastroZ Bueno la ignorancia hablando no me extra\u00f1a solo es buena para posar en c\u00e1mara talento nulo inteligencia escasa...\nHubo un brote de gripe aviaria desde hace poco un a\u00f1o, afecto a los productores, malgobierno no le importo..ah\u00ed est\u00e1n las consecuencia.\nEstudie mija, no sea pendeja", "id": "1621749572266598400"},{"created_at": "2023-02-03T15:08:11.000Z", "text": "Haber\u00e1 cribados a persoas expostas a gripe aviaria a\u00ednda que sexan asintom\u00e1ticas https://t.co/zAOiGWKsPG", "id": "1621525965234130952"},{"created_at": "2023-02-03T13:55:15.000Z", "text": "acho que a galera n t\u00e1 se dando conta que a queda do pre\u00e7o \u00e9 por causa da gripe aviaria......", "id": "1621507610494246913"},{"created_at": "2023-02-03T10:09:46.000Z", "text": "@anacorvello1 @tucabr54 A igreja catolica ja vem alertando sobre a nova ordem mundial a decadas e agora est\u00e3o vindo com tudo, Aids, Ebola, Gripe aviaria, Covid, s\u00e3o todas cria\u00e7\u00e3o deles e agora a vacina pra matar", "id": "1621450869009965063"},{"created_at": "2023-02-03T02:30:35.000Z", "text": "@QuinzCastelares @VLADIMIR_CERRON @felipeestevesvg @kellyportalati2 La \"gripe aviaria\" y la \"quinta ola\" parece que le afectaron el cerebro. Dios m\u00edo, este personaje ha sido ministro de salud. Por m\u00e1s que sean dirigidos por inteligencia cubana, venezolana, etc., siempre burros son.", "id": "1621335309513367553"},{"created_at": "2023-02-02T04:07:57.000Z", "text": "Mano, a gripe aviaria chegou na Bol\u00edvia Equador e Peru.", "id": "1620997423131951104"},{"created_at": "2023-02-02T02:46:04.000Z", "text": "Queimaram galp\u00f5es onde armazenava comida por 2 anos.Fizeram as galinhas ficarem por 1 ano sem botar ovos,e dizem que h\u00e1 uma gripe aviaria.Acabaram com os fazendeiros na Holanda.E Binde diz que estamos entrando numa crise alimentar.Resumo:Quantos morreram para q eles fiquem bem? https://t.co/NjvRhug3Gr", "id": "1620976817732743169"},{"created_at": "2023-02-01T07:59:42.000Z", "text": "HEMEROTECA | A Xunta ordena o sacrificio de todos os vis\u00f3ns dunha granxa de Carral cun gromo de gripe aviaria\nhttps://t.co/h5Zv9lUNL5", "id": "1620693361064804352"},{"created_at": "2023-02-01T04:13:46.000Z", "text": "@mario_dico50 En la frontera est\u00e1n multando a los que trafiquen el huevo hasta $300 de multa \u00e9sto por la gripe aviaria", "id": "1620636499833397248"},{"created_at": "2023-01-31T16:23:02.000Z", "text": "#Bolivia #Noticias #Tarija #edici\u00f3n #digital \nMichael Choque, jefe departamental del SENASAG, indic\u00f3 que hoy se reunieron con productores av\u00edcolas e instituciones departamentales para determinar medidas para afrontar la gripe aviaria.\nhttps://t.co/UdBX1LoBZb", "id": "1620457638239817729"},{"created_at": "2023-01-30T22:39:01.000Z", "text": "Ahora suben los huevos por la gripe aviaria. No ser\u00e1 especular con los precios ?? @biobio", "id": "1620189870202458116"},{"created_at": "2023-01-30T21:22:05.000Z", "text": "@realpfigueiredo Nao, gripe aviaria nao atingiu aqui. Aqui ta baratinho", "id": "1620170510440222720"},{"created_at": "2023-01-30T18:53:23.000Z", "text": "Tanto gripe aviar como gripe aviaria son formas adecuadas para denominar a la enfermedad producida por el virus de la gripe A de origen aviar.\nhttps://t.co/6ydrg2UTWd", "id": "1620133088243384325"},{"created_at": "2023-01-30T18:00:33.000Z", "text": "Greenpeace considera \"moi preocupante\" o gromo de gripe aviaria nunha granxa de vis\u00f3ns de Carral e pide eliminar a industria https://t.co/XvqW2NZOtv", "id": "1620119792748462083"},{"created_at": "2023-01-30T05:20:59.000Z", "text": "\u00abgripe aviar\u00bb y \u00abgripe aviaria\u00bb, formas v\u00e1lidas https://t.co/eiUy0y6cnH https://t.co/uVQKdMu0mS", "id": "1619928640745267200"},{"created_at": "2023-01-29T20:14:57.000Z", "text": "Ebola, praga e gripe aviaria : instituto detecta as 15 maiores ameacas de cada pais, incluindo Brasil [ https://t.co/2k48amMy6u ] Febre de lassa-Virus Machupo-Febre #Grave com sindrome de trombocitopenia (SFTS) -Ebola-Monkeypox (Mpox) -Sindrome Respira https://t.co/VXJcPtygdN", "id": "1619791226684702721"},{"created_at": "2023-01-27T13:51:08.000Z", "text": "Criadores de vis\u00f3n apuntan as gaivotas como orixe da mutaci\u00f3n da gripe aviaria de Carral https://t.co/dT5YVIhope", "id": "1618969861572694016"},{"created_at": "2023-01-26T15:10:05.000Z", "text": "Pre\u00e7o do ovo sofre reajuste de quase 20% nos \u00faltimos 12 meses. O aumento \u00e9 resultado de uma soma de acontecimentos dos \u00faltimos anos.\n\nNo exterior, o ovo passa por uma escassez na oferta. \u00c9 o caso dos EUA, que abateu milh\u00f5es de galinhas por conta da gripe aviaria.\n\n#JTCultura https://t.co/Yjrj4vVgvU", "id": "1618627341172854786"},{"created_at": "2023-01-26T10:55:41.000Z", "text": "Combate \u00e0 gripe avi\u00e1ria: Governo inicia sorologia em aves das granjas de Roraima https://t.co/3wAnqeHJOW \n\n#GripeAviaria #CombateAGripeAviaria #SorologiaEmAves #GranjasDeRoraima #GovernoIniciaSorologia #Preven\u00e7\u00e3oDaGripeAviaria #SaudeAnimal #AgriculturaSustentavel #BemEstarAnimal", "id": "1618563320747003904"},{"created_at": "2023-01-26T10:02:06.000Z", "text": "[G24] O primeiro caso de gripe aviaria en mam\u00edferos de toda Europa detectouse nunha granxa de Carral https://t.co/WXI0P1XjaK", "id": "1618549833316417536"},{"created_at": "2023-01-26T09:31:26.000Z", "text": "O primeiro caso de gripe aviaria en mam\u00edferos de toda Europa detectouse nunha granxa de Carral https://t.co/cLkdEAvKJ2 https://t.co/Umv2UItkGy", "id": "1618542116811988995"},{"created_at": "2023-01-25T22:49:03.000Z", "text": "Tanto gripe aviar como gripe aviaria son formas adecuadas para denominar a la enfermedad producida por el virus de la gripe A de origen aviar.\n\n#Fund\u00e9u:\nhttps://t.co/tOnncT5QJw\n\n#OCIRD #gripeaviar", "id": "1618380454893322240"},{"created_at": "2023-01-25T22:17:00.000Z", "text": "O contaxio e mutaci\u00f3n de gripe aviaria nunha granxa de vis\u00f3ns de Carral pon en alerta a Europa https://t.co/PRjTiniXEB", "id": "1618372389582131201"},{"created_at": "2023-01-25T19:59:48.000Z", "text": "Recomendaci\u00f3n diaria: &lt;b&gt;&lt;i&gt;gripe aviar&lt;/i&gt;&lt;/b&gt; y &lt;b&gt;&lt;i&gt;gripe aviaria,&lt;/i&gt;&lt;/b&gt; formas v\u00e1lidas https://t.co/CglWsVMAUh", "id": "1618337862893834243"},{"created_at": "2023-01-25T19:00:00.000Z", "text": "Tanto \u00abgripe aviar\u00bb como \u00abgripe aviaria\u00bb son formas adecuadas para denominar a la enfermedad producida por el virus de la gripe A de origen aviar. #recoFund\u00e9u\n\nhttps://t.co/LXi6yFmdl6 https://t.co/O9OZEJRyCF", "id": "1618322812996837403"},{"created_at": "2023-01-25T18:22:30.000Z", "text": "O contaxio e mutaci\u00f3n de gripe aviaria nunha granxa de vis\u00f3ns de Carral pon en alerta os servizos europeos de vixilancia https://t.co/PRjTiniXEB https://t.co/hh8KX1Md3g", "id": "1618313375875842048"},{"created_at": "2023-01-25T17:29:57.000Z", "text": "gripe aviar y gripe aviaria, formas v\u00e1lidas\nTanto gripe aviar como gripe aviaria son formas adecuadas para denominar a la enfermedad producida por el virus de la gripe A de origen aviar.\nEs un consejo de la @Fundeu #Fund\u00e9uRAE a #Periodistas.\nhttps://t.co/mQgvgwSHbM", "id": "1618300152732872704"},{"created_at": "2023-01-25T15:01:03.000Z", "text": "\u00abgripe aviar\u00bb y \u00abgripe aviaria\u00bb, formas v\u00e1lidas https://t.co/342plEGFBB\n\nHoy en las noticias por ser detectado en granjas de vis\u00f3n. https://t.co/C3yKTnbJw9", "id": "1618262680925511681"},{"created_at": "2023-01-25T14:20:04.000Z", "text": "Ao que parece especialistas do mundo todo est\u00e3o bem assustados com as \u00faltimas not\u00edcias de transmiss\u00e3o de gripe aviaria entre mustelideos, mam\u00edferos criados para fazer casaco de pele para burgu\u00eas. Agora o v\u00edrus ultra patog\u00eanico H5N1 \u00e9 transmiss\u00edvel entre mam\u00edferos.", "id": "1618252366138208256"},{"created_at": "2023-01-25T12:00:15.000Z", "text": "\u00abgripe aviar\u00bb y \u00abgripe aviaria\u00bb, formas v\u00e1lidas https://t.co/S31Y3lUYCX", "id": "1618217179475836929"},{"created_at": "2023-01-25T11:43:50.000Z", "text": "\ud83d\udc2d\ud83d\ude37A investigaci\u00f3n sobre o brote do pasado outono na granxa galega revela que \u00e9 necesario fortalecer a bioseguridade e implementar programas de vixilancia. \n\nO contaxio por gripe aviaria \u00e9 xa un desaf\u00edo para o continente europeo. \ud83d\udc47\nhttps://t.co/GUtUxt8B6X", "id": "1618213048627638273"},{"created_at": "2023-01-25T10:56:58.000Z", "text": "Eurosurveillanc: RT @prazapublica: A revista @Eurosurveillanc publica un informe con detalles do foco de gripe aviaria na granxa de vis\u00f3ns de Carral que foi quen quen de mutar, conseguindo pasar de aves a mam\u00edferos e infect\u00e1ndoos https://t.co/qDe7PyAqZi https://t.co/8R4YAgxD9w", "id": "1618201255234469889"},{"created_at": "2023-01-25T10:28:35.000Z", "text": "\u00abgripe aviar\u00bb y \u00abgripe aviaria\u00bb, formas v\u00e1lidas https://t.co/uAPsifhMQP", "id": "1618194109818175488"},{"created_at": "2023-01-25T09:57:37.000Z", "text": "Tanto \u00abgripe aviar\u00bb como \u00abgripe aviaria\u00bb son formas adecuadas para denominar a la enfermedad producida por el virus de la gripe A de origen aviar. #recoFund\u00e9u\n\nhttps://t.co/LXi6yFmdl6 https://t.co/UIaGUvnQAG", "id": "1618186317656997888"},{"created_at": "2023-01-25T08:59:30.000Z", "text": "A revista @Eurosurveillanc publica un informe con detalles do foco de gripe aviaria na granxa de vis\u00f3ns de Carral que foi quen quen de mutar, conseguindo pasar de aves a mam\u00edferos e infect\u00e1ndoos https://t.co/PRjTiniXEB https://t.co/TdJdqBbpMy", "id": "1618171692110446593"},{"created_at": "2023-01-25T07:45:30.000Z", "text": "O contaxio e mutaci\u00f3n do virus da gripe aviaria nunha granxa de vis\u00f3ns de Carral pon en alerta os servizos europeos de vixilancia https://t.co/PRjTiniXEB", "id": "1618153069732134913"},{"created_at": "2023-01-24T22:56:46.000Z", "text": "O Brasil refor\u00e7a as barreiras sanit\u00e1rias contra a gripe aviaria. O pa\u00eds, que \u00e9 um grande produtor e exportador de ovos e carne de frango, est\u00e1 livre da doen\u00e7a. #bandjornalismo https://t.co/qdUJ0ffTnz", "id": "1618020009233481728"},{"created_at": "2023-01-24T21:43:00.000Z", "text": "O contaxio e mutaci\u00f3n de gripe aviaria nunha granxa de vis\u00f3ns de Carral pon en alerta os servizos europeos de vixilancia. Galicia re\u00fane o 80% das granxas de vis\u00f3ns americanos existentes en todo o Estado espa\u00f1ol https://t.co/PRjTiniXEB", "id": "1618001445436932097"},{"created_at": "2023-01-24T20:38:47.000Z", "text": "@_12120121201201 @paulraised Claro , compramos una de esas que vienen con Gripe Aviaria incluida.", "id": "1617985284473344017"},{"created_at": "2023-01-24T20:11:03.000Z", "text": "Activadas as alarmas na UE ao achar mutaci\u00f3ns no brote de gripe aviaria nunha granxa de vis\u00f3ns de Carral https://t.co/B65WaLjfWS", "id": "1617978304799309824"},{"created_at": "2023-01-24T13:29:28.000Z", "text": "Adega lembra que estas instalaci\u00f3ns \"son unha bomba biol\u00f3xica que non s\u00f3 po\u00f1en en risco a biodiversidade aut\u00f3ctona, sen\u00f3n tam\u00e9n a sa\u00fade p\u00fablica ao seren gromos e focos de transmisi\u00f3n de enfermidades como o COVID ou a gripe aviaria\" https://t.co/PRjTinjvu9 https://t.co/79PPrWn4um", "id": "1617877245582004229"},{"created_at": "2023-01-24T13:12:41.000Z", "text": "O contaxio e mutaci\u00f3n de gripe aviaria nunha granxa de vis\u00f3ns de Carral pon en alerta os servizos europeos de vixilancia https://t.co/PRjTiniXEB", "id": "1617873023033278465"},{"created_at": "2023-01-24T12:38:04.000Z", "text": "A OMS advirte que virus da gripe aviaria detectado en outubro nunha granxa de vis\u00f3n de Carral \u00e9 unha cepa moi agresiva e pode infectar \u00e1s persoas. \nA que agarda a Xunta para pechar estas instalaci\u00f3ns?\nhttps://t.co/CpLmXSSfje https://t.co/LdnLtnGAsf", "id": "1617864308897239041"},{"created_at": "2023-01-20T21:08:00.000Z", "text": "@kellyportalati2 @pcmperu @CIDH @exitosape @larepublica_pe Y todos en la marcha sin mascarilla, estamos en peligro por la SEXTA OLA y la GRIPE AVIARIA! Mejor te calles, perdiste tu credibilidad cuando intentaste volver a imponer las absurdas restricciones y cerrar playas. Cada d\u00eda hay que agradecer que esta ignorante ya no sea ministra", "id": "1616543087903268869"},{"created_at": "2023-01-19T18:51:06.000Z", "text": "OPAS emite alerta sobre surtos de gripe avi\u00e1ria\n\nMais informa\u00e7\u00f5es no portal do AviSite, link na Bio:\nhttps://t.co/1GsykMy9n5\n\n#avicultura #carnedefrango #prote\u00ednadefrango #consumo #agrobrasil #AviSite #revistadoAviSite #gripeaviaria #OPAS https://t.co/VL9Ueqp1Y2", "id": "1616146249106718730"},{"created_at": "2023-01-19T10:49:11.000Z", "text": "@nattymorais_ parece que \u00e9 uma gripe aviaria, ta doideira", "id": "1616024969124937728"},{"created_at": "2023-01-18T08:39:28.000Z", "text": "Oportunidade criar galinhas para produzir ovos gripe aviaria est\u00e1  dizimando granja na europa#hora1", "id": "1615629936618004480"},{"created_at": "2023-01-18T08:37:19.000Z", "text": "@melquiades_rea @PedroFerriz @lopezobrador_ Callate a la verga!!! Haha el huevo esta caro por desabastecimiento a causa de contaminaci\u00f3n de gripe aviaria. Aqu\u00ed en USA esta tambi\u00e9n caro.", "id": "1615629397586808832"},{"created_at": "2023-01-18T08:35:24.000Z", "text": "@charlynat @PedroFerriz Haha si sabes porque el huevo est\u00e1 caro verdad? Si sabes que retiraron producto por contaminaci\u00f3n de gripe aviaria?", "id": "1615628913421713409"},{"created_at": "2023-01-17T18:17:00.000Z", "text": "Bando sobre as medidas de protecci\u00f3n pola gripe aviaria\nhttps://t.co/KW8W9bw2Pk", "id": "1615412891686998020"},{"created_at": "2023-01-17T02:00:04.000Z", "text": "@kellyportalati2 @AsocPza @larepublica_pe Una vez m\u00e1s hay que recordar que con esta incapaz (QI &lt;= 20) en el minsa, ahora todos estar\u00edamos usando un in\u00fatil bozal y probablemente encerrados por la \"5a ola\", con las playas clausuradas por la \"gripe aviaria\". Vacar al  corrupto burro castillo ha sido nuestra salvaci\u00f3n.", "id": "1615167036388147201"},{"created_at": "2023-01-17T01:03:46.000Z", "text": "Isabeli toma cuidado para n\u00e3o pegar a gripe aviaria amiga, eu me preocupo com vc \ud83d\udc97", "id": "1615152868339638274"},{"created_at": "2023-01-15T10:00:01.000Z", "text": "Justo ahora, #CoberturaEspecial de Gripe aviaria: https://t.co/dSvNUchYHS", "id": "1614563045186887683"},{"created_at": "2023-01-14T18:04:42.000Z", "text": "Meu user \u00e9 gripe aviaria pois apare\u00e7o de tempos em tempos na vida das pessoas, fa\u00e7o um estrago e sumo", "id": "1614322632765087744"},{"created_at": "2023-01-14T12:22:39.000Z", "text": "@CNNBrBusiness @CNNBrasil Kkk gripe aviaria kkk anos atr\u00e1s de onde veio mesmo kkkk", "id": "1614236550484660225"},{"created_at": "2023-01-14T02:12:10.000Z", "text": "@kellyportalati2 @AsocPza @CIDH @RELE_CIDH @Defensoria_Peru @cuscopost @exitosape Es la gripe aviaria que te quem\u00f3 el cerebro o la quinta ola del covid?", "id": "1614082917382209537"}]