[{"tweets_quantity": 219},{"created_at": "2023-02-09T00:45:46.000Z", "text": "Sim pai uau realmente a \u201cpandemia\u201d do covid n\u00e3o existiu e foi uma estrat\u00e9gia para controle e p\u00e2nico mundial, assim como a gripe su\u00edna tentou ser (eu juro, esse \u00e9 o conte\u00fado do primeiro v\u00eddeo, assisti at\u00e9 uns dois min)", "id": "1623483259039490050"},{"created_at": "2023-02-08T09:49:10.000Z", "text": "manda pinto por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite.", "id": "1623257620394934279"},{"created_at": "2023-02-08T01:51:45.000Z", "text": "@zabstle apaga eu tenho p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zica, chicungunya, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorr\u00e9ia, herpes, faringite, doen\u00e7as de Chagas, bronquite, leptospirose, cancro, sarampo,", "id": "1623137477480394753"},{"created_at": "2023-02-07T22:40:06.000Z", "text": "@Estrele7Luci @Jakelyneloiola_ De que \"vacinas\" est\u00e1 falando? As de covid nem vacinas s\u00e3o, s\u00e3o alteradores gen\u00e9ticos que fazem o corpo fabricar a prote\u00edna t\u00f3xica \"Spike\" que foi patenteada anos antes da epidemia de covid. Leia sobre as vacinas para gripe su\u00edna de 1976 que mataram milhares de pessoas.", "id": "1623089246503411713"},{"created_at": "2023-02-07T21:14:19.000Z", "text": "adquiri depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite ap\u00f3s esse jogo", "id": "1623067659792183315"},{"created_at": "2023-02-07T04:21:13.000Z", "text": "@phrodrigues_87 @roxmo Se com a gripe su\u00edna que era muito menos letal ele foi muito rigoroso com a sa\u00fade, (lembro que fiquei sem aula alguns dias) imagina como ele seria em 2020, n\u00e3o teria morrido metade do que morreu", "id": "1622812703764148225"},{"created_at": "2023-02-06T03:52:28.000Z", "text": "A novela de 2009 falando da Gripe Su\u00edna.\n #caminhodas\u00edndiasnoviva", "id": "1622443081583689728"},{"created_at": "2023-02-06T03:06:20.000Z", "text": "@RafaelFontana Gripe su\u00edna", "id": "1622431471574171648"},{"created_at": "2023-02-06T01:44:12.000Z", "text": "@gshow apaga eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, toc, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste bubonica, poliomielite, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, asma, asfixia, faringite, sinusite, doen\u00e7a de chagas", "id": "1622410800269778944"},{"created_at": "2023-02-06T00:37:54.000Z", "text": "@ISpeakWithStars Apaga por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite", "id": "1622394116377018368"},{"created_at": "2023-02-05T23:23:13.000Z", "text": "harry aparece pfv eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste bulb\u00f4nica, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas", "id": "1622375321428180998"},{"created_at": "2023-02-05T21:59:15.000Z", "text": "@macecifx @flzxn nossa senhora, s\u00f3 se eu for a ana castela depois da gripe su\u00edna com covid e dengue KKKKKKKKKK mas eu te amo cec\u00edlia obrigado por me ver com esses olhos", "id": "1622354190608617472"},{"created_at": "2023-02-05T21:49:57.000Z", "text": "@followhwstar HIGHWAY PUTA QUE APRIUUU tenho press\u00e3o baixa, press\u00e3o alta, diabetes, hipertens\u00e3o, escoliose, ansiedade, chikungunya, dengue, corona, miopia, hipermetropia, astigmatismo, nanismo, gigantismo, depress\u00e3o, peste, zika, osteoporosis, gripe su\u00edna, febre amarela, bronquite, asma", "id": "1622351849176145920"},{"created_at": "2023-02-05T19:27:14.000Z", "text": "@gatilho_lgbt apaga, por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zica, chikungunya, peste negra, peste bub\u00f4nica, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite,", "id": "1622315933384441861"},{"created_at": "2023-02-05T18:39:46.000Z", "text": "@CamilaG21951335 @SPFCDaDecepcao e voc\u00eas gripe su\u00edna \ud83e\udd37", "id": "1622303987792809985"},{"created_at": "2023-02-05T18:38:07.000Z", "text": "por favor mds, eu n\u00e3o quero voltar pra esse lugar estou apavorada com medo an\u00eamica xoxa depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, peste negra, poliomielite, chikunguya paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela https://t.co/EUXXOvvf8S", "id": "1622303572028178437"},{"created_at": "2023-02-05T15:17:40.000Z", "text": "@falecidokaua Gripe su\u00edna", "id": "1622253127435960321"},{"created_at": "2023-02-05T02:56:31.000Z", "text": "Epidemias grassavam e milh\u00f5es foram vitimados por doen\u00e7as como var\u00edola, gripe su\u00edna, disenteria am\u00e9bica e a tripanossom\u00edase africana (doen\u00e7a do sono).\n\n19/24 https://t.co/SxGp1fPhT1", "id": "1622066610906316801"},{"created_at": "2023-02-05T02:50:12.000Z", "text": "@Damadeferroofic @sempremuie N\u00e3o \u00e9 gata n\u00e3o...\n\u00c9 uma porca depois da gripe su\u00edna!", "id": "1622065022141665281"},{"created_at": "2023-02-05T01:42:13.000Z", "text": "eu e a bianca enfiados numa cidade estranha indo pra uma festa de funk e ela CATARRANDO de gripe su\u00edna", "id": "1622047914951319552"},{"created_at": "2023-02-05T01:20:45.000Z", "text": "@medodeespelho apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste bubonica, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas e gonorreia", "id": "1622042511681241089"},{"created_at": "2023-02-04T22:53:18.000Z", "text": "@GabrieISunao infelizmente, contaminado com gripe su\u00edna", "id": "1622005402530463744"},{"created_at": "2023-02-04T18:16:58.000Z", "text": "@jvnnashoe apaga eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, toc, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste bubonica, poliomielite, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, asma, asfixia, faringite, sinusite, doen\u00e7a de chagas", "id": "1621935863767629827"},{"created_at": "2023-02-04T16:59:02.000Z", "text": "@xpacebrasil @jairbolsonaro Enfrentou sim. Na pandemia da gripe su\u00edna, o Lula at\u00e9 comprou adiantado 80 milh\u00f5es de doses da vacina. Enquanto o incompetente a\u00ed s\u00f3 negou o problema.", "id": "1621916248454856712"},{"created_at": "2023-02-04T16:43:22.000Z", "text": "@CadaverAberto apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste bubonica, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas e gonorreia", "id": "1621912308778688513"},{"created_at": "2023-02-04T15:02:39.000Z", "text": "t\u00f4 de boa no facebook// lembro que a Trish Keenan, vocalista do Broadcast, morreu precocemente de gripe su\u00edna em 2011\n\nSiga p mais memes \ud83d\ude18 https://t.co/qtc67bDoE0", "id": "1621886960611590144"},{"created_at": "2023-02-04T15:00:32.000Z", "text": "H1N1\nTamb\u00e9m conhecida como Gripe Su\u00edna, os casos de H1N1 s\u00e3o menos frequentes desde a estabiliza\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a. Entretanto, ainda n\u00e3o houve a erradica\u00e7\u00e3o do v\u00edrus.\n\nOu seja, se a transmiss\u00e3o pode ocorrer por meio de um espirro, imagine o que um beijo \u00e9 capaz.", "id": "1621886430405345282"},{"created_at": "2023-02-04T04:31:31.000Z", "text": "@isadrogaaaa cuspiria nesses copos pra todas pegarem gripe su\u00edna", "id": "1621728130309279747"},{"created_at": "2023-02-04T03:28:28.000Z", "text": "apaga por favor tenho depressao ansiedade panico pressao alta pressao baixa hpv hiv dengue zika chikungunha peste negra piodermite paralisia infantil osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite gonorreia herpes faringite doen\u00e7a de chagas bronquite leptospirose cancro", "id": "1621712263408140288"},{"created_at": "2023-02-03T20:09:45.000Z", "text": "@LulaOficial \u00c9 \u00e9 a gripe su\u00edna seu Lula?Tem hist\u00f3rias tamb\u00e9m pra contar para o povo ou j\u00e1 esqueceram?", "id": "1621601859042508801"},{"created_at": "2023-02-03T19:11:51.000Z", "text": "@Ily_vicxttw vai ficar em casa, j\u00e1 deve t\u00e1 com Gripe su\u00edna de ontem", "id": "1621587287782858753"},{"created_at": "2023-02-03T18:39:36.000Z", "text": "@AlbertoSalomo1 @choquei Apaga por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite... https://t.co/GetmXfPPdw", "id": "1621579170198192131"},{"created_at": "2023-02-03T13:36:10.000Z", "text": "@LulaOficial Me curei com Cloroquina e Ivermectina, sem falta de ar, sem hospital. @jairbolsonaro sempre teve raz\u00e3o.  O que foi que voc\u00ea fez mesmo na \u00e9poca da gripe su\u00edna?", "id": "1621502808246865920"},{"created_at": "2023-02-03T12:48:30.000Z", "text": "@rabaodasabrina apaga isso pfv eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes", "id": "1621490812381970433"},{"created_at": "2023-02-03T11:54:10.000Z", "text": "Me barraro de trabai\u00e1 pq falaram que minha tosse n\u00e3o \u00e9 tosse de resfriado/gripe. Chocando ningu\u00e9m com a suspeita de H2N3 pneumonia COVID19 tuberculose peste negra febra amarela gripe su\u00edna https://t.co/L6La9rQvio", "id": "1621477140112805888"},{"created_at": "2023-02-03T03:04:49.000Z", "text": "depress\u00e3o ansiedade gripe su\u00edna influenza tipo a hipertens\u00e3o diabetes alzheimer dengue zika v\u00edrus https://t.co/QGz56Yd5oo", "id": "1621343925758722048"},{"created_at": "2023-02-03T01:47:22.000Z", "text": "\"O que sua amiga tem?\"\n\"Gripe su\u00edna\"\n\"Gripe su\u00edna em ver\u00e3o?\"\n\"O v\u00edrus sabe o quando dar ver\u00e3o e dar inverno? Caso raro, n\u00e9?\"\n\nHoje o assunto seria covid\n\nVannessa Gerbelli \ud83e\udef6\ud83c\udffb #VidasEmJogo https://t.co/5upEUYYSJ4", "id": "1621324432131096577"},{"created_at": "2023-02-03T01:43:18.000Z", "text": "Gripe Su\u00edna kkkkkk isso parece uma coisa t\u00e3o distante agora\n#VidasEmJogo https://t.co/dgkwmh4q5n", "id": "1621323412198006786"},{"created_at": "2023-02-03T01:42:00.000Z", "text": "Gripe su\u00edna. Senhorrrrrrrrr kkkkkk #VidasEmJogo", "id": "1621323085151444992"},{"created_at": "2023-02-03T01:41:55.000Z", "text": "\"Gripe su\u00edna \"\nKkkkkkkk fonte confia \n#VidasEmJogo", "id": "1621323062850342914"},{"created_at": "2023-02-03T00:57:19.000Z", "text": "@babipatriota22 @cesar_acioly @MagdaFavareto Quando foi a fraude da gripe su\u00edna em 2009/2011 apenas com 10 mortes pelas vacinas foram logo tiradas do mercado.\nEnt\u00e3o e com estas j\u00e1 h\u00e1 milhares de mortes registadas e continuam...\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00ea o plano genocida quem n\u00e3o quer.", "id": "1621311837382795270"},{"created_at": "2023-02-02T14:16:27.000Z", "text": "@Nikolasapoiofc Sim, por enquanto estamos vendo e respondendo...DEUS T\u00c1 MANDANDO o castigo....gripe su\u00edna. https://t.co/j7n8LPesFI", "id": "1621150557741416448"},{"created_at": "2023-02-02T03:14:12.000Z", "text": "apaga por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, leptospirose https://t.co/bGiw2qOvij", "id": "1620983896929181696"},{"created_at": "2023-02-02T02:46:27.000Z", "text": "O professor de academia dando o resultado da avalia\u00e7\u00e3o pra @elvslma:\nVoc\u00ea \u00e9 fraca fisicamente, inst\u00e1vel emocionalmente, t\u00e1 com a mulesta dos cachorros, gripe su\u00edna e tem lua em \u00e1ries", "id": "1620976915682332674"},{"created_at": "2023-02-02T01:46:19.000Z", "text": "@revistaoeste UMA PRAGA DESSA N\u00c3O PEGA NEM GRIPE SU\u00cdNA \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "id": "1620961780510986240"},{"created_at": "2023-02-01T23:14:33.000Z", "text": "@vivssramos pfv, eu sofro de ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose, cancro", "id": "1620923589758423040"},{"created_at": "2023-02-01T16:56:51.000Z", "text": "@vivsurfistinha apaga por favor o sapato tem depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, dengue, zika, peste negra, leptospirose, raiva, cirrose, unha encravada, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela", "id": "1620828537971421185"},{"created_at": "2023-02-01T15:43:03.000Z", "text": "apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, dengue, zika, peste negra, leptospirose, raiva, cirrose, unha encravada, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela https://t.co/f2EUrq1Ul8", "id": "1620809966658658305"},{"created_at": "2023-02-01T14:11:28.000Z", "text": "@nathgcm osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose, cancro, sarampo, catapora, var\u00edola, caxumba, gastrite, t\u00e9tano, hepatite, conjuntivite, derrame cerebral, coqueluche, labirintite, sarna, leucemia, raiva", "id": "1620786915556593664"},{"created_at": "2023-02-01T10:13:29.000Z", "text": "qu\u00e3o saud\u00e1vel voc\u00ea \u00e9? \n\nBronquite: \u2705\nAsma:\u2705\nRinite: \u2705 \nAlergia a alimentos:\u2705\nAlergia de pele:\u2705\nDor no joelho:\u2705\nDor nas costas:\u2705\nPress\u00e3o alta: \u2705\nPress\u00e3o baixa: \u2705\nGastrite: \u2705\nhpv: \u2705\nhiv: \u2705\npeste negra: \u2705\nparalisia infantil: \u2705\nosteoporose: \u2705\ngripe su\u00edna: \u2705\nsarna:\u2705", "id": "1620727028717854721"},{"created_at": "2023-02-01T03:15:55.000Z", "text": "hoseok pela amor de deus eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose https://t.co/ANyCMzdFw8", "id": "1620621941416787969"},{"created_at": "2023-02-01T01:56:47.000Z", "text": "minha vida nunca mais foi a mesma depois que Rafael me passou essa gripe su\u00edna dele", "id": "1620602027947724800"},{"created_at": "2023-01-31T21:26:00.000Z", "text": "@esquizolouca @glusyy09 apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite,", "id": "1620533882419564547"},{"created_at": "2023-01-31T21:23:05.000Z", "text": "@esquizolouca apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite", "id": "1620533148349251584"},{"created_at": "2023-01-31T19:30:46.000Z", "text": "Se n\u00e3o s\u00e3o seguras nem eficazes porque continuam a insistir?\nSer\u00e1 que ainda n\u00e3o \u00e9 suficiente para abrirem os olhos?\nNo tempo da falsa pandemia da gripe su\u00edna com apenas 10 mortes derivadas da vacina tudo terminou.\nAgora j\u00e1 morreram milhares e n\u00e3o tiram as vacinas porqu\u00ea? \ud83d\ude09 https://t.co/jAaY4Rk2v9", "id": "1620504885887369218"},{"created_at": "2023-01-31T13:15:53.000Z", "text": "APAGA por favor pfvr eu tenho depress\u00e3o ansiedade polio press\u00e3o alta baixa hpv hiv dengue zika chikungunya peste negra poliomielite paralisia infantil osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite gonorr\u00e9ia herpes faringite doen\u00e7a de chagas https://t.co/RobtmX6KhH https://t.co/MNzrd6Q9vW", "id": "1620410542186991618"},{"created_at": "2023-01-31T13:10:46.000Z", "text": "@01vitoresca Eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, cancro", "id": "1620409253323501568"},{"created_at": "2023-01-31T02:49:20.000Z", "text": "@sosliez pelo amor de deus amelie eu tenho depress\u00e3o ansiedade p\u00e2nico press\u00e3o alta press\u00e3o baixa hpv hiv dengue zika chicungunha peste negra osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite  faringite doen\u00e7a de chagas", "id": "1620252866542804992"},{"created_at": "2023-01-31T01:08:28.000Z", "text": "meu anivers\u00e1rio ta chegando haha \ud83e\udd73 tenho depress\u00e3o ansiedade p\u00e2nico press\u00e3o alta  press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, faringite, bronquite, leptospirose  sarampo", "id": "1620227481214279680"},{"created_at": "2023-01-30T22:22:00.000Z", "text": "@gabizetas apaga por favor eu tenho tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas", "id": "1620185587109199874"},{"created_at": "2023-01-30T22:11:21.000Z", "text": "tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose", "id": "1620182906462248962"},{"created_at": "2023-01-30T21:32:04.000Z", "text": "com sintomas de dengue covid gripe resfriado coqueluche gripe avi\u00e1ria gripe su\u00edna ebola var\u00edola febre amarela febre espanhola https://t.co/xRvOdO6uFL", "id": "1620173021330944002"},{"created_at": "2023-01-30T21:14:42.000Z", "text": "@andodelambreta @Ravielfury A gripe su\u00edna n\u00e3o saiu de l\u00e1 tbm ? Muito suspeito o pessoal de fora usar o mesmo lugar pra fazer um \"teste\"", "id": "1620168653093343233"},{"created_at": "2023-01-30T15:10:47.000Z", "text": "@marturano__ Vtf desgra\u00e7ado por isso que tu tem depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, HPV, HIV, dengue, zika, chikungunya, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorr\u00e9ia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas", "id": "1620077071111450624"},{"created_at": "2023-01-30T13:37:53.000Z", "text": "@randolfeap Qndo a esquerda assume vcs param de contar os mortos? Ahh igual fizeram com a gripe su\u00edna n\u00e9? Entendi!", "id": "1620053691293376513"},{"created_at": "2023-01-30T03:19:55.000Z", "text": "espirrando que nem uma porca com gripe su\u00edna", "id": "1619898171869773824"},{"created_at": "2023-01-29T15:27:58.000Z", "text": "No Brasil a Morte viraliza! Foi c/dengue em Campinas, d 2014 at\u00e9 hoje ganhou tri-campeonato! Zyca deixou no pa\u00eds, centenas d crian\u00e7as microc\u00e9falas. Tb Febre amarela e hemorr\u00e1gica, gripe su\u00edna e preven\u00e7\u00e3o tardia d Covid 19. Responsabilidade e Compet\u00eancia \u00e9 q deveriam Viralizar! https://t.co/c87Fc4jMPN https://t.co/QbWrUvpIlG", "id": "1619719006549835777"},{"created_at": "2023-01-29T09:01:40.000Z", "text": "eu com 18 tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose, cancro https://t.co/s1e44QxRxn", "id": "1619621790317436928"},{"created_at": "2023-01-28T21:57:55.000Z", "text": "@luisteodd @Theelikaa apaga isso luis eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste bulb\u00f4nica, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite", "id": "1619454753225994240"},{"created_at": "2023-01-28T21:46:48.000Z", "text": "eu tenho depress\u00e3o ansiedade press\u00e3o alta press\u00e3o baixa hpv hiv dengue zika chikungunya peste negra poliomielite paralisia infantil osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite gonorr\u00e9ia herpes faringite doen\u00e7a de chagas\ne tudo isso foi culpa do jogo, tchau", "id": "1619451954736009216"},{"created_at": "2023-01-28T20:40:25.000Z", "text": "se o Flamengo perder por favor n\u00e3o venham me zoar eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, bronquite, asma...", "id": "1619435247514550272"},{"created_at": "2023-01-28T17:20:37.000Z", "text": "@LeandroRS0 @LuizPersechini todos os m\u00e9dicos que apoiam o Lula estariam no mesmo pacote j\u00e1 que h\u00e1 um tempo atr\u00e1s ele minimizou os efeitos da gripe su\u00edna.", "id": "1619384967167102976"},{"created_at": "2023-01-28T16:43:41.000Z", "text": "Deturpar intencionalmente a \"seguran\u00e7a\" de uma interven\u00e7\u00e3o m\u00e9dica \u00e9 o oposto de honrar o consentimento informado. No entanto, sem quaisquer consequ\u00eancias por faz\u00ea-lo, \u00e9 uma maneira muito \"segura e eficaz\" de maximizar os lucros. Flashback: Campanha da Gripe Su\u00edna de 1976. https://t.co/vOGrHLd1sk", "id": "1619375672262279168"},{"created_at": "2023-01-28T16:43:20.000Z", "text": "@josephplummer Deturpar intencionalmente a \"seguran\u00e7a\" de uma interven\u00e7\u00e3o m\u00e9dica \u00e9 o oposto de honrar o consentimento informado. No entanto, sem quaisquer consequ\u00eancias por faz\u00ea-lo, \u00e9 uma maneira muito \"segura e eficaz\" de maximizar os lucros. Flashback: Campanha da Gripe Su\u00edna de 1976.", "id": "1619375585729613825"},{"created_at": "2023-01-28T00:24:09.000Z", "text": "@taysolar @TraficoRlq01 Gripe su\u00edna", "id": "1619129165277700096"},{"created_at": "2023-01-27T21:43:17.000Z", "text": "@pioselache Eu tenho uma pel\u00facia de porco q simplesmente chama gripe su\u00edna", "id": "1619088681511559168"},{"created_at": "2023-01-27T21:02:06.000Z", "text": "@isabellaribbb S\u00f3 pode, parece que estou c dengue, covid, gripe su\u00edna\u2026 tudo junto", "id": "1619078319005372416"},{"created_at": "2023-01-27T18:11:38.000Z", "text": "elementos da hist\u00f3ria - como o aumento de pre\u00e7o de ovos de galinha necess\u00e1rios para produzir vacinas, passageiros usando m\u00e1scaras brancas em um trem vago, e uma imprensa com pouca no\u00e7\u00e3o da verdade - vai trazer mem\u00f3rias da hist\u00f3ria recente, como a SARS-CoV-1 e a gripe su\u00edna. +", "id": "1619035417105563649"},{"created_at": "2023-01-27T14:02:06.000Z", "text": "eu: nossa t\u00f4 tossindo mto \npri: tuberculose, c\u00e2ncer \ngripe su\u00edna \n\nKKKKK ela \u00e9 uma desgra\u00e7ada.", "id": "1618972621500190723"},{"created_at": "2023-01-27T04:14:07.000Z", "text": "@TraficoRlq01 \u00c9 s\u00f3 pra estudar se foi covid ou gripe su\u00edna po", "id": "1618824648820678656"},{"created_at": "2023-01-27T03:47:13.000Z", "text": "@jimie_mimi mulher apaga tenho depress\u00e3o,ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha,peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna,febre amarela, meningite, gonorreia, herpes,faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite,leptospirose", "id": "1618817878836539392"},{"created_at": "2023-01-27T03:46:28.000Z", "text": "apaga tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose https://t.co/dfhwEZsEIE", "id": "1618817693091762177"},{"created_at": "2023-01-27T00:44:28.000Z", "text": "apaga eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospiros https://t.co/UUMnlaVbbe", "id": "1618771888444149760"},{"created_at": "2023-01-27T00:07:56.000Z", "text": "nesse dia ela tava com gripe su\u00edna e fez esse falsete limpo, a fav de voc\u00eas nem boa consegue https://t.co/1StUfJbow3", "id": "1618762696354328577"},{"created_at": "2023-01-26T21:22:21.000Z", "text": "@CatarinaLeiroz A quest\u00e3o \u00e9 transmissibilidade\n\nEssas doen\u00e7as que voc\u00ea citou s\u00e3o transmitidas por vias menos contagiosas que a a\u00e9rea\n\nO influenza \u00e9 a exce\u00e7\u00e3o e em casos graves do v\u00edrus s\u00e3o feitas medidas da mesma natureza das anti-Covid (basta lembrar da gripe su\u00edna)\n\nA censura se justifica", "id": "1618721027370147840"},{"created_at": "2023-01-26T20:46:48.000Z", "text": "pq conta as fofocas pela metade @sarahc4valcante?????? eu tenho ansiedade depress\u00e3o press\u00e3o baixa homossexualismo fobia social defici\u00eancia card\u00edaca dor de cabe\u00e7a peste negra poliomielite paralisia infantil osteoporose gripe su\u00edna febre amarela", "id": "1618712080525434881"},{"created_at": "2023-01-26T20:10:56.000Z", "text": "QUEM VIVEU O DESCASO DO GOVERNO DE LULA NA PANDEM\u00cdA DA GRIPE SU\u00cdNA SABE QUE O PA\u00cdS FICOU \u00c0 MERC\u00ca DA IMUNIDADE DE REBANHO.\nNINGU\u00c9M DA MINHA FAM\u00cdLIA TOMOU VAC\u00cdNA DA GRIPE SU\u00cdNA.\nLULA FAZIA CAMPANHA PARA DILMA.\nSERRA E BUTANTAN FORAM TRATADOS IGUAL AO D\u00d3RIA.\nhttps://t.co/cTPQdvwsVS", "id": "1618703054299357184"},{"created_at": "2023-01-26T16:07:37.000Z", "text": "@noxian_assassin apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite", "id": "1618641818903801857"},{"created_at": "2023-01-26T15:38:49.000Z", "text": "Essa vers\u00e3o do H5N1 detectada em visons foi chamada de v\u00edrus GAAP H5N1 clado 2.3.4.4b. apresenta uma \"muta\u00e7\u00e3o incomum (T271A) no gene PB2, que pode ter implica\u00e7\u00f5es na sa\u00fade p\u00fablica\". \n\nEssa mesma muta\u00e7\u00e3o est\u00e1 presente em outro influenza pand\u00eamico, a gripe su\u00edna (H1N1) de 2009", "id": "1618634570815135744"},{"created_at": "2023-01-26T13:09:20.000Z", "text": "O que mais me estarrece \u00e9 saber que n\u00e3o importa quantas vezes isso se repita (gripe avi\u00e1ria, gripe su\u00edna), sempre haver\u00e1 pessoas n\u00e3o apenas negando a correlatividade, como defendendo que \u00e9 coisa de conspiracionista enxergar o \u00f3bvio de que essas companhias nos tratam como gados https://t.co/qnK1YVdeDN", "id": "1618596954480709636"},{"created_at": "2023-01-26T12:57:53.000Z", "text": "@whotaiii @camilacomentaa Mano, deram LSD na festa pra ele ser\u00e1, LATREL depois da gripe su\u00edna, bovina, avaria e tr\u00eas Covid-19 nas costa.", "id": "1618594071156764672"},{"created_at": "2023-01-26T10:58:21.000Z", "text": "@oliveeirafaabi @Adrianadrik24 @CaduDias7 @GuilhermeBoulos Prova disso, \u00e9 que a Pfizer est\u00e1 sendo processada mundo a fora por causa das sequelas deixadas pela v4acina. Disso voc\u00ea tamb\u00e9m deve saber, claro. Ent\u00e3o, \u00e9 por isso que n\u00e3o teve 700 mil mortes no governo PT. \"Inteligencia\", gripe su\u00edna, foi fichinha perto da C19.", "id": "1618563991604977665"},{"created_at": "2023-01-26T03:33:17.000Z", "text": "@reidosoraculos Apaga por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite!!!!", "id": "1618451986210512897"},{"created_at": "2023-01-26T02:01:23.000Z", "text": "@_mica_zinha_ tomara que vc pegue gripe su\u00edna", "id": "1618428859703230465"},{"created_at": "2023-01-25T22:40:32.000Z", "text": "apaga tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose", "id": "1618378313227173888"},{"created_at": "2023-01-25T22:28:38.000Z", "text": "@oficialfutera A gripe su\u00edna foi mais forte, Copeira", "id": "1618375317885947909"},{"created_at": "2023-01-25T21:25:52.000Z", "text": "os tres porquinhes? tinham gripe su\u00edna\no nariluffs? era o miss A\no pink rock? era o fifty harmony", "id": "1618359520585220096"},{"created_at": "2023-01-25T19:12:35.000Z", "text": "Suspens\u00e3o das :syringe: durante a \"gripe su\u00edna\" V\u00e1rias mortes ap\u00f3s toma.\n\nhttps://t.co/MDPgNxpC7C", "id": "1618325982762655745"},{"created_at": "2023-01-25T17:11:15.000Z", "text": "@geyse_gaia @Adrianadrik24 @CaduDias7 @GuilhermeBoulos Quem se faz de doida aqui \u00e9 voc\u00ea indo printar meu perfil pra anular sua capacidade argumentativa! \u201cN\u00e3o se faz copa com hospital, bla bla bla\u201d Em todos os anos de governo PT nunca morreram 700 mil pessoas, lembra da gripe su\u00edna? Da uma pesquisada a\u00ed", "id": "1618295444089737216"},{"created_at": "2023-01-25T16:03:13.000Z", "text": "Um m\u00e9dico me diagnosticou com gripe su\u00edna e era s\u00f3 uma crise al\u00e9rgica. https://t.co/9CbEa9dl52", "id": "1618278324090056705"},{"created_at": "2023-01-25T16:03:03.000Z", "text": "Cheguei na dr com MT dor de garganta falando que tava tomando 40 gotas do rem\u00e9dio. Ela falou que era mt e mandou tomar tipo 10 (SE 40 N\u00c3O FAZIA EFEITO!!)\nFui embora. Descobri que era gripe su\u00edna https://t.co/rBEPVFWV0O", "id": "1618278282079895556"},{"created_at": "2023-01-25T12:22:28.000Z", "text": "Eu conhe\u00e7o uma pessoa que tem uma foto toda envergada porque Anah\u00ed encasquetou que n\u00e3o ia encostar em ningu\u00e9m pela \"gripe su\u00edna\". A\u00ed colocaram uma mesa entre ela e os f\u00e3s e todo mundo ficou numa posi\u00e7\u00e3o meio Regan do exorcista descendo a escada. \n\nPor 1.000 reais. https://t.co/gkCGvZcSiJ", "id": "1618222771787673601"},{"created_at": "2023-01-25T10:56:44.000Z", "text": "Mas outras vacinas foram retiradas por muito menos: a vacina contra a gripe su\u00edna foi retirada em 1976 ap\u00f3s epis\u00f3dios da s\u00edndrome de Guillain Barre a uma taxa de 1/100.000;", "id": "1618201195071574017"},{"created_at": "2023-01-25T10:55:02.000Z", "text": "J\u00e1 corre que est\u00e1 rolando aula gr\u00e1tis no VET hoje! \u23f0\n\nNessa aula voc\u00ea vai poder aprender como \u00e9 feita a vigil\u00e2ncia do v\u00edrus da gripe su\u00edna. \nN\u00e3o d\u00e1 para perder essa aula n\u00e9? Estamos te esperando! \ud83d\udc9a\ud83e\udd29\n\n#VETProfissional #mundovet #medvetlife #veterinaria #medicinaveterinaria https://t.co/9Jq1tegWC7", "id": "1618200767340347392"},{"created_at": "2023-01-25T00:13:03.000Z", "text": "@PlantaaoBaixada gripe su\u00edna t\u00e1 foda", "id": "1618039208886800386"},{"created_at": "2023-01-24T11:15:09.000Z", "text": "j\u00e1 acordei com depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite", "id": "1617843443065294848"},{"created_at": "2023-01-24T05:23:23.000Z", "text": "@celularpocket Sofro de depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil,osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose,", "id": "1617754916889694208"},{"created_at": "2023-01-24T03:08:58.000Z", "text": "@robert_xpl @torcidagoloud @LoudComments @LLOUDETE @arthurwspfc7 @lipebxd @_miskawho @juxntj Aonde? S\u00f3 as meninas s\u00e3o lindas, os meninos parecem uns drag\u00e3o com gripe su\u00edna depois de sair na porrada com Mohamed Ali por 7 horaskkkkkk brincadeira amo eles \ud83c\udf77", "id": "1617721089303666689"},{"created_at": "2023-01-24T02:27:04.000Z", "text": "Gripe su\u00edna, gripe avi\u00e1ria, covid, todos tb eram S\u00d3 em animais... AT\u00c9 N\u00c3O SER MAIS https://t.co/QJPfOjmFST", "id": "1617710547147059201"},{"created_at": "2023-01-23T17:08:30.000Z", "text": "@agiotajem mfs pata eu posso estar com peste negra com cancer gripe su\u00edna qnd eu morrr vc vai se arrepender", "id": "1617569977984483328"},{"created_at": "2023-01-23T14:41:31.000Z", "text": "apaga por favor eu tenho tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas https://t.co/JSYa6AOCLX", "id": "1617532990090788865"},{"created_at": "2023-01-23T13:01:22.000Z", "text": "Que moral voc\u00ea tem vagabundo,com essa cara plastificada,Ken humano depois da gripe su\u00edna https://t.co/2p6zv5k1vr https://t.co/gjOsX9rsid", "id": "1617507787331801088"},{"created_at": "2023-01-23T03:53:53.000Z", "text": "PARA BBB, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, HPV, HIV, dengue, zika, chikungunya, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorr\u00e9ia, herpes, faringite, doen\u00e7a de Chagas, bronquite...", "id": "1617370005259141120"},{"created_at": "2023-01-23T02:16:26.000Z", "text": "@PatriotaWil Brilhante elucida\u00e7\u00e3o. Muitos dos temas em quest\u00e3o eu j\u00e1 li materiais diversos.\nVou ressalvar UM PONTO.\nEm 2009 tivemos o \"surto\" de H1N1(gripe su\u00edna) acho que esse foi o 1\u00b0 grande teste\ud83e\udd14\n\u00c0 \u00e9poca, li, que nas vax de H1N1 continham genes cancer\u00edgenos. Essa mat\u00e9ria desapareceu[...]", "id": "1617345484485689344"},{"created_at": "2023-01-22T20:34:45.000Z", "text": "@sazzkura @ODElOLOlRAS APAGA POR FAVOR, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, HPV, HIV, dengue, zika, chikungunya, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorr\u00e9ia, herpes, faringite, doen\u00e7a de Chagas, bronquite", "id": "1617259495406682112"},{"created_at": "2023-01-22T14:12:30.000Z", "text": "@contosdoluar @bookstans__que a\u00ed mana, foi depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose", "id": "1617163298075557889"},{"created_at": "2023-01-22T03:30:36.000Z", "text": "Vcs tem no\u00e7\u00e3o que ela entregou esse n\u00edvel de performance mesmo com o p\u00e9 quebrado, hipertens\u00e3o, escoliose, ansiedade, chikungunya, dengue, corona, miopia, hipermetropia, astigmatismo, nanismo, gigantismo, depress\u00e3o, zika, osteoporosis, gripe su\u00edna, febre amarela, bronquite, asma https://t.co/kFoBieEchT", "id": "1617001757610999810"},{"created_at": "2023-01-22T02:05:43.000Z", "text": "Rapaz o pessoal todo de twd com gripe su\u00edna e botando culpa nos zumbis kkkkkkkkk", "id": "1616980396217974787"},{"created_at": "2023-01-21T20:49:36.000Z", "text": "ex\u00e9rcito brasileiro e reservista est\u00e3o me dando depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite.", "id": "1616900845911539712"},{"created_at": "2023-01-21T15:55:47.000Z", "text": "Nesse momento eu peguei covid, chicungunha, dengue, depress\u00e3o, febre amarela, gripe su\u00edna, ansiedade, gripe, dor de cabe\u00e7a, sem perna, sem m\u00e3o, sem cabe\u00e7a, hemorragia, c\u00e2ncer, catapora, ataques do cora\u00e7\u00e3o, acidente de carro, de moto, de avi\u00e3o, de navio, de \u00f4nibus, e sigo viva", "id": "1616826904115290113"},{"created_at": "2023-01-21T14:58:24.000Z", "text": "a torcida da bruna falando de feminismo logo a gripe su\u00edna que bate em mulher e \u00e9 chaveiro de macho https://t.co/IWkbM817gz", "id": "1616812463919435776"},{"created_at": "2023-01-21T03:19:02.000Z", "text": "@bastidoresport apaga eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospiros", "id": "1616636462002311169"},{"created_at": "2023-01-20T22:42:59.000Z", "text": "@revistaoeste Acabaram com as galinhas e por consequ\u00eancias os ovos. V\u00e3o acabar com as vacas (elas soltam puns) e por consequ\u00eancia com o leite. \nV\u00e3o acabar com os porquinhos (gripe su\u00edna), e por consequ\u00eancia com a nossa feijoada. \nS\u00f3 v\u00e3o permitir insetos mesmo, mas quem sabe cri\u00e1-los?", "id": "1616566990503825409"},{"created_at": "2023-01-20T16:24:35.000Z", "text": "pessoal temos algum motivo para n\u00e3o gostar da bruna gripe su\u00edna ou posso dizer q ela me tirar umas boas risadas?", "id": "1616471760970420224"},{"created_at": "2023-01-20T13:50:07.000Z", "text": "Prior com gripe su\u00edna deu papo reto hein https://t.co/mV2apcr0Iu", "id": "1616432888580575235"},{"created_at": "2023-01-20T04:25:03.000Z", "text": "Depress\u00e3o, ansiedade, paran\u00f3ia, tristeza, dengue, pneumonia, febre amarela, gripe su\u00edna, leptospirose", "id": "1616290685379821569"},{"created_at": "2023-01-20T00:22:56.000Z", "text": "@mwgadth @oceansurfz apaga pfv tenho depressao ansiedade panico pressao alta pressao baixa hpv hiv dengue zika chikungunya peste negra poliomielite paralisia infantil osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite gonorr\u00e9ia herpes faringite doen\u00e7a de chagas bronquite leptospirose cango sarampo", "id": "1616229755728318464"},{"created_at": "2023-01-19T23:57:40.000Z", "text": "apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite https://t.co/sNzS7BMLFQ", "id": "1616223395858845697"},{"created_at": "2023-01-19T23:44:54.000Z", "text": "eu chego pegar gripe su\u00edna de ouvir minha m\u00e3e e meu irm\u00e3o conversando", "id": "1616220185739857920"},{"created_at": "2023-01-19T22:19:25.000Z", "text": "@luisfwlipe apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite", "id": "1616198673339191304"},{"created_at": "2023-01-19T14:39:50.000Z", "text": "@rebanhodamm eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, HPV, HIV, dengue, zica, xicungunha, peste negra, poliomelite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7as de chagas, bronquite, CONTA LOGO\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1616083012583563265"},{"created_at": "2023-01-19T12:33:29.000Z", "text": "@wzrrrs apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas https://t.co/SUGRsy3hgr", "id": "1616051216689106949"},{"created_at": "2023-01-19T10:45:02.000Z", "text": "Aula gr\u00e1tis na pr\u00f3xima quarta!! \ud83d\udc47\n\nNessa aula voc\u00ea vai poder aprender como \u00e9 feita a vigil\u00e2ncia do v\u00edrus da gripe su\u00edna. \ud83d\udc69\u2695\ud83d\udc16\n\nEstamos te esperando, link para cadastro na bio! \ud83d\udcbb\n\n#VETProfissional #mundovet #medvetlife #veterinaria #medicinaveterinaria https://t.co/hY4Hr1FAic", "id": "1616023924864651264"},{"created_at": "2023-01-19T06:40:47.000Z", "text": "apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite https://t.co/MPSyAv3mmr https://t.co/DTASoqsHNL", "id": "1615962458891423744"},{"created_at": "2023-01-19T01:12:02.000Z", "text": "Em 1976 ao fim de 12 mortes a vacina\u00e7\u00e3o contra a alegada gripe su\u00edna foi cancelada https://t.co/MBYoLhEm9a", "id": "1615879725330595843"},{"created_at": "2023-01-19T00:34:12.000Z", "text": "justi\u00e7a pelos v\u00e1rios mls de base, corretivo, p\u00f3 e blush que eu perco todos os dias que ficam carimbados na m\u00e1scara. \nchega covid, chega var\u00edola do macaco, chega gripe su\u00edna, eu s\u00f3 quero poder me maquiar sem perder metade dos produtos que eu passo na m\u00e1scara\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1615870204843593728"},{"created_at": "2023-01-19T00:29:30.000Z", "text": "@njdmarlon Apaga tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose", "id": "1615869022074978304"},{"created_at": "2023-01-18T21:05:13.000Z", "text": "@07Sussu @bruninho_fut10 @maiconsulivanbr Soldaram quantas portas de com\u00e9rcio na gripe su\u00edna? Prenderam quantas pessoas passeando sozinhas nas orlas?", "id": "1615817610293125150"},{"created_at": "2023-01-18T18:19:33.000Z", "text": "\u00ea gripe su\u00edna", "id": "1615775920484192257"},{"created_at": "2023-01-18T16:22:39.000Z", "text": "essa cena me deu depress\u00e3o, ansiedade, polio ,press\u00e3o alta ,baixa, dengue, zika chikungunya, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna ,febre amarela, meningite, faringite, doen\u00e7a de chagas https://t.co/I9keolZvBi", "id": "1615746499081822211"},{"created_at": "2023-01-18T14:46:45.000Z", "text": "eu chamo a laila d miga \nela: n me chama assim n pf eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes", "id": "1615722366595727361"},{"created_at": "2023-01-18T14:15:54.000Z", "text": "@goldoluanw Corona ou gripe su\u00edna?", "id": "1615714602985070592"},{"created_at": "2023-01-18T12:28:41.000Z", "text": "Poh man\u00e9 postaram lembran\u00e7a de 2 anos que come\u00e7ou vacina\u00e7\u00e3o contra covid\n\nA\u00ed me lembrei q na \u00e9poca da gripe su\u00edna minha fam\u00edlia n\u00e3o deixou eu me vacinar por causa de historinha de chip da besta\n\n\u00c9 mole?", "id": "1615687622541840392"},{"created_at": "2023-01-18T08:05:40.000Z", "text": "@guarana apaga por favor pfvr eu tenho depress\u00e3o ansiedade polio press\u00e3o alta baixa hpv hiv dengue zika chikungunya peste negra poliomielite paralisia infantil osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite gonorr\u00e9ia herpes faringite doen\u00e7a de chagas", "id": "1615621432104329216"},{"created_at": "2023-01-18T05:39:57.000Z", "text": "apaga eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospiros", "id": "1615584760193257472"},{"created_at": "2023-01-18T02:04:04.000Z", "text": "@guarana Manda foto da buceta por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas", "id": "1615530432652791808"},{"created_at": "2023-01-18T02:01:22.000Z", "text": "@centrodocampo @mateusoquendo @futebol_info @renanmouraglobo @CBF_Futebol BRB nao t\u00e1 patrocinando \u00e1rbitro nenhum maluco KKKKKKKK\u0136KKKM\nGripe su\u00edna afetando o c\u00e9rebro", "id": "1615529752160346113"},{"created_at": "2023-01-18T01:21:53.000Z", "text": "eu tenho ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha,poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospirose, cancro, sarampo, catapora, https://t.co/E9QxvrlHV8", "id": "1615519813497151488"},{"created_at": "2023-01-17T23:23:58.000Z", "text": "@oecnc Apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansieade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chikungunya, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorr\u00e9ia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite,+", "id": "1615490138670260226"},{"created_at": "2023-01-17T18:16:57.000Z", "text": "@FarofaCom_Arroz @Augusto_patria_ @Delzinh00 @shitpostverdade Essa peste que falou isso tem \u00e9 Aids hpv var\u00edola ebola muta\u00e7\u00e3o transg\u00eanica de covid gripe su\u00edna gripe avi\u00e1ria c\u00e2ncer no cu e tetano\nPor isso ele fala pro pessoal n se proteger, ele quer algu\u00e9m pior que ele", "id": "1615412877308862465"},{"created_at": "2023-01-17T16:43:42.000Z", "text": "manda teta por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite", "id": "1615389408391200779"},{"created_at": "2023-01-17T16:18:14.000Z", "text": "Apaga por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, https://t.co/7bemMTkIZw", "id": "1615383001717678080"},{"created_at": "2023-01-17T14:01:43.000Z", "text": "Querido GaebeBS, devo l\u00ea informar que; por n\u00e3o ter adquirido a skin da Colette Trixie na \u00e9poca, eu ganhei depress\u00e3o, ansiedade, press\u00e3o baixa, press\u00e3o alta, hemorr\u00f3ida, gripe su\u00edna, dengue, dor de barriga, caganeira, febre, hipotermia, homossexualidade, homofobia, HIV, TPM, AIDS+ https://t.co/rTSYLHR3HU", "id": "1615348646060650496"},{"created_at": "2023-01-17T09:19:15.000Z", "text": "@fatcates333 @LeilaGermano Dos mesmos criadores covid-19 e gripe su\u00edna, vem a\u00ed:", "id": "1615277559566176263"},{"created_at": "2023-01-17T06:12:09.000Z", "text": "@itsthaisb @centralreality A gripe su\u00edna", "id": "1615230475768930304"},{"created_at": "2023-01-16T21:30:05.000Z", "text": "a via mobilidade me fez contrair depress\u00e3o, HPV, HIV, dengue, zica, xicungunha, peste negra, poliomelite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7as de chagas, bronquite, leptospirose", "id": "1615099092086005770"},{"created_at": "2023-01-16T19:28:36.000Z", "text": "@silviosantoscrf @LeozinCastr0 @JoaoTayah O governo do PT passou por 2 pandemias, gripe su\u00edna e gripe avi\u00e1ria, n\u00e3o negligenciou, investiu na preven\u00e7\u00e3o e vacina; tanto que agora pra voc\u00ea essas doen\u00e7as nem existiram;  Diferente do bozo, negligenciou a pandemia, n\u00e3o investiu em preven\u00e7\u00e3o e atrasou a compra da vacina.", "id": "1615068521943252993"},{"created_at": "2023-01-16T18:19:30.000Z", "text": "apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite https://t.co/UnkeCdDXuY", "id": "1615051132816003090"},{"created_at": "2023-01-16T17:30:15.000Z", "text": "por favor tlou eu tenho depress\u00e3o ansiedade press\u00e3o alta press\u00e3o baixa diabetes osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite bronquite leptospirose sarampo catapora gastrite labirintite rinite sinusite https://t.co/DLjpDvzAhl", "id": "1615038737037000715"},{"created_at": "2023-01-16T15:49:07.000Z", "text": "@FernandoCerime2 A gripe su\u00edna foi o \u00ednicio, a covid foi a materializa\u00e7\u00e3o do experimento, e a pr\u00f3xima pand\u00eamia ser\u00e1 o \u00e1pice do exterm\u00ednio de milh\u00f5es de pessoas.", "id": "1615013287329992708"},{"created_at": "2023-01-16T14:26:14.000Z", "text": "Farmacovigil\u00e2ncia (seguran\u00e7a de medicamentos)\n\nVacina contra a poliomielite interrompida ap\u00f3s 10 mortes, gripe su\u00edna 53, medicamento Vioxx 6634, produtos COVID 19 ainda fortes, apesar de muitas preocupa\u00e7\u00f5es.\n\nPrimum Non Nocere deixado no esquecimento. https://t.co/mwEtlhQqby", "id": "1614992427848273920"},{"created_at": "2023-01-16T13:42:27.000Z", "text": "@L3itadas_l03n_ Bill Gates estava falando abertamente disso desde 2015.\nE todas as gripes zool\u00f3gicas desde 2010(pelo menos, foi quando eu comecei a acompanhar) tinham a letalidade exagerada.\nLembra do laborat\u00f3rio austr\u00edaco que vendeu produto de limpeza em ampolas de vax na \u00e9poca da gripe su\u00edna?", "id": "1614981407268540417"},{"created_at": "2023-01-16T13:03:39.000Z", "text": "professor arredonda minha nota tenho depress\u00e3o ansiedade p\u00e2nico press\u00e3o alta  press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, faringite, bronquite, leptospirose  sarampo", "id": "1614971643373174784"},{"created_at": "2023-01-16T11:21:31.000Z", "text": "@pathygomes @MichelleBolso22 Morreram milh\u00f5es nos EUA e o povo n\u00e3o chama de genocida os pol\u00edticos de l\u00e1. Lula demorou 6 meses pra dar as vacinas de gripe su\u00edna h1n1. Ent\u00e3o n\u00e3o seja hip\u00f3crita. Bolsonaro deu nos primeiros dias de venda de vacinas e foi o pa\u00eds que mais vacinou no mundo. Hip\u00f3crita", "id": "1614945940468600832"},{"created_at": "2023-01-16T09:21:05.000Z", "text": "@pathygomes @MichelleBolso22 Deixe de ser imbecil...v\u00e1 ver a verdade...Na gripe su\u00edna o alerta de pandemia foi dado 9 meses antes de se comprar uma \u00fanica dose de vacina... J\u00e1 testada e aprovada... O ladr\u00e3o n\u00e3o comprou..", "id": "1614915633430290437"},{"created_at": "2023-01-16T05:47:31.000Z", "text": "apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite +", "id": "1614861888650608642"},{"created_at": "2023-01-16T02:05:45.000Z", "text": "hbo libera por favor eu tenho depress\u00e3o ansiedade polio press\u00e3o alta baixa hpv hiv dengue zika chikungunya peste negra poliomielite paralisia infantil osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite gonorr\u00e9ia herpes faringite doen\u00e7a de chagas", "id": "1614806079111561219"},{"created_at": "2023-01-16T00:34:42.000Z", "text": "@itsmeleighton bixa eu imploro por favor bote o heartstrings de volta no Spotify eu tenho depress\u00e3o ansiedade p\u00e2nico press\u00e3o alta press\u00e3o baixa dengue zika chicungunha peste negra  osteoporose gripe su\u00edna febre amarela cirrose homossexualismo leptospirose unha encravada fimose...", "id": "1614783166119645187"},{"created_at": "2023-01-15T23:34:25.000Z", "text": "@ISoHappy11 @FelinoAdvocacia Apaga por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite,", "id": "1614767993413668864"},{"created_at": "2023-01-15T23:30:23.000Z", "text": "estou com depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zica, chicungunha, poliomielite, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorr\u00e9ia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite ap\u00f3s descobrir que vou ter que raspar o cabelo", "id": "1614766980438917121"},{"created_at": "2023-01-15T22:07:42.000Z", "text": "A vacina COVID j\u00e1 matou mais de meio milh\u00e3o de americanos. Eles nunca v\u00e3o parar esta vacina. N\u00e3o importa quantos americanos sejam mortos, as vacinas v\u00e3o continuar. Compare com 1976, quando as pessoas eram \u00e9ticas.\n(Em 1976, a vacina da gripe su\u00edna foi suspensa ap\u00f3s 12 mortes) https://t.co/wHRuEp65gy", "id": "1614746170483511297"},{"created_at": "2023-01-15T20:40:44.000Z", "text": "12 \u00f3bitos suspendeu a vacina\u00e7\u00e3o de gripe su\u00edna nos EUA em 1976.\n\n12!!!\n\nEstamos entrando nas centenas de milhares do COVID. \n\nO que mudou??? https://t.co/F1W7qHTiwX", "id": "1614724284441677825"},{"created_at": "2023-01-15T15:47:30.000Z", "text": "Gripe Su\u00edna 1976....\n\nSer\u00e1 que algum dia aprenderemos \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u261d\ufe0f\ud83e\udd14\ud83d\ude4f\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/TKjBVyCOOM", "id": "1614650491602100226"},{"created_at": "2023-01-15T15:40:52.000Z", "text": "Gripe Su\u00edna 1976....\n\nSer\u00e1 que algum dia aprenderemos \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u261d\ufe0f\ud83e\udd14\ud83d\ude4f\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/TKjBVyCgZe", "id": "1614648822298206208"},{"created_at": "2023-01-15T14:57:43.000Z", "text": "t\u00f4 com covid gripe su\u00edna dengue tudo de ruim", "id": "1614637961315762184"},{"created_at": "2023-01-15T12:38:09.000Z", "text": "@omelhoresamigos Ela me deixou com depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite...", "id": "1614602839887695872"},{"created_at": "2023-01-15T00:37:07.000Z", "text": "@gustavorxcha @pegermo apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna,febre amarela, meningite, faringite, doen\u00e7a de chagas, por favor apaga eu t\u00f4 implorando", "id": "1614421384163213313"},{"created_at": "2023-01-14T23:35:14.000Z", "text": "@sofxqz parsa eu vou te BLOQUEAR dem\u00f4nio, capeta, in\u00fatil, asiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas", "id": "1614405811727667200"},{"created_at": "2023-01-14T20:21:39.000Z", "text": "@indiozinho021_ @diretodomiolo Gripe su\u00edna", "id": "1614357093892460546"},{"created_at": "2023-01-14T20:17:48.000Z", "text": "apaga pf eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, gripe... https://t.co/Mf76Y6uoOS", "id": "1614356127663390721"},{"created_at": "2023-01-14T18:37:22.000Z", "text": "No auge da Gripe Su\u00edna, quando o governo come\u00e7ou a vacinar, ouvi v\u00e1rias vezes que n\u00e3o dever\u00edamos tomar, porque ir\u00edamos morrer com a aplica\u00e7\u00e3o da vacina. Ouvi outras coisas tamb\u00e9m, como a exist\u00eancia de um grande grupo universal chamado Illuminati que tinha o objetivo de pavimentar", "id": "1614330851306749952"},{"created_at": "2023-01-14T17:00:37.000Z", "text": "Apaga eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospiros https://t.co/M2MMDaHDhJ", "id": "1614306502801788929"},{"created_at": "2023-01-14T16:50:39.000Z", "text": "essa m\u00fasica aqui cura depress\u00e3o gripe su\u00edna tuberculose c\u00e2ncer tendinite sinusite poliomielite meningite coronavirus t\u00e9tano ebola diabetes alzheimer hipertens\u00e3o asma aids https://t.co/LKlZO3L9dr", "id": "1614303997162045442"},{"created_at": "2023-01-14T16:16:24.000Z", "text": "...me identifiquei. J\u00e1 quebrei o bra\u00e7o 5 vezes, a perna 4, j\u00e1 abri o queixo, levei ponto na canela. Tive gripe su\u00edna,  covid, pneumonia mais de 4 vezes, cai da escada, quase lesei uns dos discos da coluna e tamb\u00e9m tenho asma pelo menos n\u00e3o tem um serial killer atr\u00e1s de mim \nainda https://t.co/aAZtmHsV2u", "id": "1614295377087283202"},{"created_at": "2023-01-14T15:17:22.000Z", "text": "Eu n\u00e3o sei se t\u00f4 com gripe, dengue, chikungunya, zika, gripe su\u00edna, covid, mas quase parti desse mundo, essa noite.", "id": "1614280521378308097"},{"created_at": "2023-01-14T14:29:51.000Z", "text": "@wtf_bucher so pq eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, lepra e gonorreia ????", "id": "1614268560359948295"},{"created_at": "2023-01-14T02:36:06.000Z", "text": "@DemonSlayerSc GENTE PARA EU TENHO DEPRESS\u00c3O ANSIEDADE AIDS C\u00c2NCER COVID BORDERLINE GRIPE SU\u00cdNA", "id": "1614088941237313536"},{"created_at": "2023-01-13T23:26:26.000Z", "text": "@hang_fc gripe su\u00edna", "id": "1614041210464747520"},{"created_at": "2023-01-13T22:42:09.000Z", "text": "@imperialesports @fer Apaga por favor, tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite", "id": "1614030067142721541"},{"created_at": "2023-01-13T21:59:10.000Z", "text": "apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite,", "id": "1614019247755218966"},{"created_at": "2023-01-13T16:12:35.000Z", "text": "A gripe su\u00edna de 1976 e a forma como as vacinas deixaram milhares de pessoas sem sa\u00fade. https://t.co/xFXXg74S4r", "id": "1613932025806741506"},{"created_at": "2023-01-13T15:27:52.000Z", "text": "@futurizando_ pau no cu dele, tomara q ele pegue aids, peste bub\u00f4nica, covid, peste negra, gripe su\u00edna", "id": "1613920775794221057"},{"created_at": "2023-01-13T04:23:50.000Z", "text": "apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna,febre amarela, meningite, faringite, doen\u00e7a de chagas, apaga por favor eu t\u00f4 passando mal. https://t.co/iBQgXcBiPW", "id": "1613753665038479362"},{"created_at": "2023-01-13T03:41:03.000Z", "text": "apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite...", "id": "1613742897211252736"},{"created_at": "2023-01-13T02:16:49.000Z", "text": "@GabrielSantana adm me segue tenho depress\u00e3o severa ansiedade ins\u00f4nia paralisia do sono press\u00e3o alta press\u00e3o baixa paralisia infantil dengue zika peste negra p\u00e2nico cirrose escoliose nanismo gigantismo asma homossexulismo febre amarela gripe su\u00edna #TeamBiel", "id": "1613721699127549953"},{"created_at": "2023-01-13T01:04:58.000Z", "text": "apaga por favor tenho depress\u00e3o ansiedade p\u00e2nico press\u00e3o alta press\u00e3o baixa hpv hiv dengue zika chicungunha peste negra poliomielite paralisia infantil osteoporose gripe su\u00edna febre amarela menigite gonorreia herpes faringite doen\u00e7a de chagas bronquite leptospirose cancro sarampo https://t.co/ufcztCWcKj", "id": "1613703619139747840"},{"created_at": "2023-01-12T23:31:08.000Z", "text": "@g1 O sr. Luiz Carlos deve ser parente do Dinho Ouro Preto, q j\u00e1 caiu do palco, pegou dengue, gripe su\u00edna e COVID. \ud83d\ude05", "id": "1613680002725253121"},{"created_at": "2023-01-12T22:48:51.000Z", "text": "@CpxDaPenhaCpxD2 essa gripe su\u00edna, vou te contar", "id": "1613669363562807299"},{"created_at": "2023-01-12T21:35:40.000Z", "text": "@joicehasselmann @tarcisiogdf Passando o pano??? Acho que voc\u00ea n\u00e3o entende o conceito de nepotismo paquita suina. Vamos explicar. Nepotismo seria se o tal rapaz tivesse algum parentesco com o governador Tarc\u00edsio, mas ele n\u00e3o tem.\nAcho que a gripe su\u00edna que voc\u00ea pegou t\u00e1 deixando voc\u00ea louca mesmo. https://t.co/EgvBlXuSet", "id": "1613650947082784769"},{"created_at": "2023-01-12T18:23:36.000Z", "text": "miley pelo amor de deus eu tenho press\u00e3o alta press\u00e3o baixa microcefalia gigantismo nanismo peste negra poliomielite paralisia infantil osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite faringite doen\u00e7a de chagas bronquite leptospirose e calcanhar de maracuj\u00e1", "id": "1613602611336302594"},{"created_at": "2023-01-12T18:10:13.000Z", "text": "@hakeru_chan pois \u00e9\nmas tinha gente falando \"tomara que n\u00e3o cancelem *insira evento com muita gente* por causa da gripe su\u00edna\"", "id": "1613599244140658688"},{"created_at": "2023-01-12T17:54:28.000Z", "text": "que bizarro em 2009 o povo falando da gripe su\u00edna porque parece MUITO que t\u00e3o falando de covid", "id": "1613595277818228739"},{"created_at": "2023-01-12T17:01:18.000Z", "text": "@BrunaGriphaoo @proudgress adm me segue, eu tenho depress\u00e3o ansiedade polio press\u00e3o alta baixa hpv hiv dengue zika chikungunya peste negra poliomielite osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite gonorr\u00e9ia faringite  bronquite dor de cabe\u00e7a bicho de p\u00e9 geogr\u00e1fico sarampo asma so seu follow cura isso", "id": "1613581901700239373"},{"created_at": "2023-01-12T15:45:20.000Z", "text": "@joaovitorpsm_ @chinesputin @MendonsaTereza E mesmo . Sim fiz a compara\u00e7\u00e3o, ali\u00e1s a gripe su\u00edna , saiu praticamente j\u00e1 tinha cura. E o covid?. Vc e jovem ainda . Ha tempo de estudar e parar de ouvir lixos militantes. E no fim muita medica\u00e7\u00e3o foi deixada de lado pela press\u00e3o da m\u00eddia. Por\u00e9m muitos usaram e se salvaram. Fato", "id": "1613562780942204928"},{"created_at": "2023-01-12T05:11:08.000Z", "text": "\"se um dia te for\u00e7arem a sair de casa pegue gripe su\u00edna e n\u00e3o v\u00e1\" \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKK 2021 tem cada p\u00e9rola absurda", "id": "1613403181190643717"},{"created_at": "2023-01-12T00:44:23.000Z", "text": "@G1RLYUU apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite,", "id": "1613336049849356288"},{"created_at": "2023-01-11T17:22:02.000Z", "text": "@i1wmr apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite", "id": "1613224731100221440"},{"created_at": "2023-01-11T16:18:55.000Z", "text": "pra que anunciar de uma em uma hora eu tenho ansiedade p\u00e2nico press\u00e3o alta press\u00e3o baixa hpv hiv dengue zika chicungunha peste negra poliomielite paralisia infantil osteoporose gripe su\u00edna febre amarela meningite gonorreia herpes faringite doen\u00e7a de chagas bronquite leptospirose", "id": "1613208845534339072"},{"created_at": "2023-01-11T06:48:15.000Z", "text": "@Tanxerica apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite.", "id": "1613065232657645568"},{"created_at": "2023-01-11T04:14:45.000Z", "text": "nunca ser\u00e3o a gripe su\u00edna https://t.co/265EueZOea", "id": "1613026603868557313"},{"created_at": "2023-01-11T03:53:31.000Z", "text": "apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite https://t.co/aiu4fR4X9n", "id": "1613021261260820483"},{"created_at": "2023-01-11T01:50:55.000Z", "text": "@OsmarTerra Lembra da imunidade de rebanho, que n\u00e3o ter\u00edamos mais mortes que a gripe su\u00edna!", "id": "1612990406974910465"},{"created_at": "2023-01-11T01:09:59.000Z", "text": "@shadows_eth MDS VLH PQP NN FAZ ISSO EU SO CARD\u00cdACA KRL SOCORRO SOU ASM\u00c1TICA TENHO ANSIEDADE, DEPRESS\u00c3O, CRISE DO P\u00c2NICO, TDAH, BIPOLARIDADE, ESQUIZOFRENIA, DISL\u00c9XICA, ANOREXIA, BULIMIA, AUTISMO, SOCIOPATIA, BORDERLINE, GRIPE SU\u00cdNA, FEBRE AMARELA, COVID, DENGUE, ZICA, CHICUNGUNHA, FIBROSE SIS", "id": "1612980106930028544"},{"created_at": "2023-01-10T17:54:08.000Z", "text": "Gkay da shopee com gripe su\u00edna e hepatite C https://t.co/EuWTUHrHod", "id": "1612870421715509248"},{"created_at": "2023-01-10T17:34:04.000Z", "text": "Gripe Su\u00edna (1976): 1 caso s\u00e9rio a cada 100.000 vacinados.\nRotavirus (1999): 1 a 2 casos s\u00e9rios a cada 10.000 vacinados.\nAmbos foram cancelados.\n\nVacina mRNA Covid-19: 1 caso s\u00e9rio a cada 800 vacinados.\n\nPor que continuam a promover a vacina?\nS\u00e3o 1250 casos por 1 milh\u00e3o vacinados https://t.co/WoetbMlwVG", "id": "1612865371605798922"},{"created_at": "2023-01-10T16:01:30.000Z", "text": "@brunogagliasso Que Bolsonaro acorda cara vai ler se atualizar quando o ladr\u00e3o lula estava roubando no poder muitos mortos gripe su\u00edna porque n\u00e3o cr\u00edtica ele .", "id": "1612842075233427459"},{"created_at": "2023-01-10T10:51:54.000Z", "text": "@FG_XgamerBR @_sccpnews Estamos diante da pior pandemia que o mundo j\u00e1 teve desde a gripe su\u00edna que o seu presidente chamou de \"gripezinha\". Vcs n\u00e3o s\u00e3o diferentes dos de esquerda, n\u00e3o ligam pro povo e cometem os mesmos crimes que eles, j\u00e1 pode pintar essa rua bandeira a\u00ed de vermelho pq vc \u00e9 Petista", "id": "1612764159866961920"},{"created_at": "2023-01-10T02:41:21.000Z", "text": "apaga por favor tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite.leptospirose, cancro, sarampo. https://t.co/MSl6DULpDI", "id": "1612640711999983619"},{"created_at": "2023-01-10T02:33:01.000Z", "text": "@yunjjsw Apaga eu tenho depress\u00e3o, ansiedade, p\u00e2nico, press\u00e3o alta, press\u00e3o baixa, hpv, hiv, dengue, zika, chicungunha, peste negra, poliomielite, paralisia infantil, osteoporose, gripe su\u00edna, febre amarela, meningite, gonorreia, herpes, faringite, doen\u00e7a de chagas, bronquite, leptospiros", "id": "1612638613753434112"}]