[{"tweets_quantity": 24},{"created_at": "2023-02-08T12:28:40.000Z", "text": "Aplicado ao caso espec\u00edfico da Ana Estela, do ponto de vista acad\u00eamico, mencionar 'mulher de Haddad' revela despreparo: ela \u00e9 livre-docente - ele n\u00e3o \u00e9 - e professora titular da USP - posto que ele tamb\u00e9m n\u00e3o possui. Neste caso, \u00e9 o Fernando que \u00e9 'marido da Ana Estela'. https://t.co/OmhRxboLPB", "id": "1623297763470413824"},{"created_at": "2023-02-08T09:30:03.000Z", "text": "@revistaoeste Disso ele entende. O cara \u00e9 livre-docente nisso.", "id": "1623252811763834882"},{"created_at": "2023-02-07T19:24:36.000Z", "text": "@PapoRetissimo @usponline @JanainaDoBrasil De acordo com a USP \u00e9 livre-docente.\nhttps://t.co/keGfx1nGlj", "id": "1623040045241274380"},{"created_at": "2023-02-04T11:55:59.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil O que me preocupa \u00e9 uma livre-docente de Direito da USP (tipo assim, a senhora) n\u00e3o ler direito a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, antes de proferir uma \"preocupa\u00e7\u00e3o\" destas - que, ali\u00e1s, \u00e9 dos bozominions, que podem n\u00e3o mais espalhar fake news e \u00f3dio. Triste...", "id": "1621839984830341120"},{"created_at": "2023-02-03T23:53:56.000Z", "text": "@JancerMartins Amigo, ela eh professora livre-docente de PENAL na USP.", "id": "1621658276852109312"},{"created_at": "2023-02-01T04:42:27.000Z", "text": "Este DVD em que a professora Cleonice Berardinelli l\u00ea, com Maria Beth\u00e2nia, poemas de Fernando Pessoa \u00e9 lindo! Que ela possa, finalmente, encontrar o poeta de sua vida que lhe rendeu o t\u00edtulo de livre-docente. Descanse em paz, dona Cleo. https://t.co/0W9f91mIvd", "id": "1620643720780730369"},{"created_at": "2023-01-30T14:53:39.000Z", "text": "A @fsp_usp  anuncia a abertura de inscri\u00e7\u00f5es para concursos de Livre-Docente junto aos seguintes Departamentos: Sa\u00fade Ambiental; Nutri\u00e7\u00e3o; Pol\u00edtica, Gest\u00e3o e Sa\u00fade; Sa\u00fade, Ciclos de Vida e Sociedade, e Epidemiologia. Veja + : https://t.co/ZbDQ3nol4E", "id": "1620072756196028418"},{"created_at": "2023-01-28T14:38:19.000Z", "text": "@LulaOficial @geraldoalckmin @luisnassif Lula est\u00e1 demonstrando q mereceu o diploma de presidente nas 2 primeiras elei\u00e7\u00f5es, e o de doutor h.c. em v\u00e1rias universidades. Mas agora \u00f1 foi 3o. diploma, Lula, foi o t\u00edtulo de livre-doc\u00eancia. Esta \u00e9 sua escolaridade real \ud83d\ude09 livre-docente", "id": "1619344123479351296"},{"created_at": "2023-01-27T21:21:40.000Z", "text": "@CoronelAginaldo @revistaoeste Olha o CV \ud83d\udc47Graduada em Odontologia pela Universidade de S\u00e3o Paulo (1988), Especialista em Odontopediatria pela Fundecto-FOUSP (1992), Mestre (1997), Doutora em Ci\u00eancias Odontol\u00f3gicas (2001), Livre-Docente (2011) pela Universidade de S\u00e3o Paulo. https://t.co/BgwoGvIgEr", "id": "1619083240060362760"},{"created_at": "2023-01-27T14:39:45.000Z", "text": "@BolsonaroSP Ela \u00e9 Graduada em Odontologia pela Universidade de S\u00e3o Paulo (1988), Especialista em Odontopediatria pela Fundecto-FOUSP (1992), Mestre (1997), Doutora em Ci\u00eancias Odontol\u00f3gicas (2001), Livre-Docente (2011) pela Universidade de S\u00e3o Paulo. Professora Titular do Departamento da USP", "id": "1618982095162073092"},{"created_at": "2023-01-27T14:25:01.000Z", "text": "@priscilllando Graduada em Odontologia pela Universidade de S\u00e3o Paulo (1988), Especialista em Odontopediatria pela Fundecto-FOUSP (1992), Mestre (1997), Doutora em Ci\u00eancias Odontol\u00f3gicas (2001), Livre-Docente (2011) pela Universidade de S\u00e3o Paulo.", "id": "1618978387779022848"},{"created_at": "2023-01-27T11:48:00.000Z", "text": "@revistaoeste Por compet\u00eancia Graduada em Odontologia pela Universidade de S\u00e3o Paulo (1988), Especialista em Odontopediatria pela Fundecto-FOUSP (1992), Mestre (1997), Doutora em Ci\u00eancias Odontol\u00f3gicas (2001), Livre-Docente (2011) pela Universidade de S\u00e3o Paulo. Professora Titular de Odontolog", "id": "1618938874939723776"},{"created_at": "2023-01-27T11:47:14.000Z", "text": "@HoracioKS @revistaoeste Por compet\u00eancia Graduada em Odontologia pela Universidade de S\u00e3o Paulo (1988), Especialista em Odontopediatria pela Fundecto-FOUSP (1992), Mestre (1997), Doutora em Ci\u00eancias Odontol\u00f3gicas (2001), Livre-Docente (2011) pela Universidade de S\u00e3o Paulo. Professora Titular do de Odonto", "id": "1618938682509250563"},{"created_at": "2023-01-26T11:51:38.000Z", "text": "@roberta_bastoss o Zanin \u00e9 orientador livre-docente da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em placidez lacustre da faculdade de monges do Alto do Tibete...", "id": "1618577401533042695"},{"created_at": "2023-01-22T10:37:04.000Z", "text": "A oportunidade \u00e9 para candidatos portadores do t\u00edtulo de Livre-Docente; confira Concursos \u203a Not\u00edcias \u203a Sudeste EDITAL DE ABERTURA N\u00ba 078/2022 PROVAS RELACIONADAS PCI Concursos https://t.co/eKZJ3KTGRU", "id": "1617109082640375809"},{"created_at": "2023-01-21T22:46:28.000Z", "text": "Q tenho c/isso? Meu leitor deve pensar c/franqueza, tb \u00f1 sei! Trago um saco d conhecimento acumulado, olhar cr\u00edtico e experi\u00eancia como ex-Diretor d medicina da PUCC, Secr d sa\u00fade, m\u00e9dico c/doutorado e Prof Livre-docente concursado pela Unicamp. Uma longa caminhada d 45 anos\u2026", "id": "1616930256354676737"},{"created_at": "2023-01-20T15:18:34.000Z", "text": "A Universidade Estadual de Campinas (Unicamp), atrav\u00e9s do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, divulga um novo Concurso P\u00fablico, que tem como objetivo preencher uma vaga para o cargo de Professor Titular, com candidatos com t\u00edtulo de Livre-Docente.\n\nhttps://t.co/6AvtbqdNHc https://t.co/xjnGni4XzY", "id": "1616455149173579778"},{"created_at": "2023-01-17T17:01:04.000Z", "text": "RT @sputnik_brasil: Jo\u00e3o Claudio Pitillo, professor de hist\u00f3ria da UERJ, e Alberto Aggio, livre-docente em hist\u00f3ria da Am\u00e9rica e prof. da Unesp, comentam o retorno do voto obrigat\u00f3rio no Chile\n#mulherespodcasters #Chile\nhttps://t.co/OuOLNEuq2Y", "id": "1615393779095044103"},{"created_at": "2023-01-17T17:01:03.000Z", "text": "RT @mundioka: Por que o Chile retomou a obrigatoriedade do voto? Jo\u00e3o Claudio Pitillo (@JoaoPitillo), professor de hist\u00f3ria da @UERJ_oficial, e Alberto Aggio, livre-docente em hist\u00f3ria da Am\u00e9rica e prof. da @Unesp_Oficial, comentam a medida. Ou\u00e7a!\n#mulhe\u2026 https://t.co/eRsxEotpZT", "id": "1615393775701921792"},{"created_at": "2023-01-17T16:13:54.000Z", "text": "Jo\u00e3o Claudio Pitillo, professor de hist\u00f3ria da UERJ, e Alberto Aggio, livre-docente em hist\u00f3ria da Am\u00e9rica e prof. da Unesp, comentam o retorno do voto obrigat\u00f3rio no Chile\n#mulherespodcasters #Chile\nhttps://t.co/i3Np3K2fJy", "id": "1615381909541998593"},{"created_at": "2023-01-17T16:07:08.000Z", "text": "Por que o Chile retomou a obrigatoriedade do voto? Jo\u00e3o Claudio Pitillo (@JoaoPitillo), professor de hist\u00f3ria da @UERJ_oficial, e Alberto Aggio, livre-docente em hist\u00f3ria da Am\u00e9rica e prof. da @Unesp_Oficial, comentam a medida. Ou\u00e7a!\n#mulherespodcasters \nhttps://t.co/F4NyPmhM61", "id": "1615380208307126273"},{"created_at": "2023-01-16T00:15:06.000Z", "text": "Podem participar candidatos portadores do t\u00edtulo de Livre-Docente; confira Concursos \u203a Not\u00edcias \u203a Sudeste EDITAL DE ABERTURA N\u00ba 037/2022 PROVAS RELACIONADAS PCI Concursos https://t.co/ZLU8kgB3Hq", "id": "1614778234343661568"},{"created_at": "2023-01-10T03:00:34.000Z", "text": "Livre-Docente -Di\u00e1rio Oficial do Estado (Doe) - Danilo Antonio Baltieri https://t.co/6nHMy5Z1kS", "id": "1612645546929389573"},{"created_at": "2023-01-10T00:57:08.000Z", "text": "Enfim, a aprova\u00e7\u00e3o no Concurso para Professor Livre-Docente pelo Departamento de Psiquiatria da Faculdade de Medicina da USP \u00e9 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado !!! https://t.co/pwqIX8uHVF", "id": "1612614484501069829"}]