[{"tweets_quantity": 241},{"created_at": "2023-02-09T00:50:02.000Z", "text": "Gato de Botas visto, terminei as anima\u00e7\u00f5es longa-metragem indicadas ao Oscar. Falta terminar os curtas de anima\u00e7\u00e3o agora.", "id": "1623484332026302464"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:10.000Z", "text": "\u00c0s 18h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem MARIA: N\u00c3O ESQUE\u00c7A QUE EU VENHO DOS TR\u00d3PICOS (2017), de Francisco C. Martins &amp; Elisa Gomes / 80 min. / digital.", "id": "1623418933666541568"},{"created_at": "2023-02-08T20:30:08.000Z", "text": "Quinta-feira (09/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA TRA\u00c7OS DE ARTISTAS na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 17h, na Sala Grande Otelo, com a proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem ZIRALDO \u2013 ERA UMA VEZ UM MENINO\u2026 (2021), de Fabrizia Pinto / 100 min. / digital. https://t.co/34P0DL5Bla", "id": "1623418927417024513"},{"created_at": "2023-02-08T17:45:05.000Z", "text": "Filme brasileiro Perlimps estreia amanh\u00e3 nos cinemas! A anima\u00e7\u00e3o possui roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Al\u00ea Abreu, diretor do premiado longa-metragem O Menino e o Mundo! https://t.co/6DhZrGMuwE https://t.co/JbY4OY31WZ", "id": "1623377390377308179"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:19.000Z", "text": "\ud83d\udcf0 O longa-metragem ''Aftersun'' tornou-se o mais assistido do streaming @mubibrasil . Dirigido por Charlotte Wells, o filme concorre ao Oscar desse ano na categoria Melhor Ator para Paul Mescal. Voc\u00ea j\u00e1 assistiu ? \n\nFonte: @chippuoficial https://t.co/2EeMVekzQ1", "id": "1623371911697731588"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:54.000Z", "text": "Filme brasileiro Perlimps estreia nesta quinta-feira nos cinemas! A anima\u00e7\u00e3o possui roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Al\u00ea Abreu, diretor do premiado longa-metragem O Menino e o Mundo! https://t.co/0bIT3CCCFT https://t.co/znYEiSyZYB", "id": "1623356959989563394"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:04.000Z", "text": "[\ud83d\udcf0] 08.02.23 - Choi jiwoong (choijiiwoong) est\u00e1 seguindo Jeno no Instagram. \n\nEle \u00e9 diretor digital e de longa-metragem no Dazed Korea.\n\n\u00a9 423folder\n\n#JENO #NCTDREAM\u00a0#NCT @NCTsmtown @NCTsmtown_DREAM https://t.co/TN0C8e76DY", "id": "1623349199604531201"},{"created_at": "2023-02-08T15:00:46.000Z", "text": "O longa-metragem musical promete agradar tanto os f\u00e3s de outras vers\u00f5es quanto aqueles que est\u00e3o tendo o primeiro contato com a hist\u00f3ria da pequena g\u00eania.", "id": "1623336040659312641"},{"created_at": "2023-02-08T14:22:50.000Z", "text": "O longa-metragem document\u00e1rio do Cantor Louis Tomlinson \"#AllOfThoseVoices\", vai estrear n\u00f3s cinemas do mundo todo no dia 22 de mar\u00e7o.\nOs ingressos v\u00e3o come\u00e7ar a serem vendidos no dia 22 de fevereiro! https://t.co/NViR8EVZUU", "id": "1623326493827792896"},{"created_at": "2023-02-08T13:40:04.000Z", "text": "Nossa sextape \u00e9 longa-metragem", "id": "1623315728651755521"},{"created_at": "2023-02-08T12:50:02.000Z", "text": "\u00c0s 19h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cESTRADA PERDIDA\u201d (1997) / 134 min. / arquivo digital. https://t.co/01Eo9ZW1vm", "id": "1623303139800543232"},{"created_at": "2023-02-08T04:04:06.000Z", "text": "Quero um VT de Sapato, s\u00f3 falando a palavra Fred, d\u00e1 pra fazer um longa-metragem! #bbb23 \ud83d\ude02\ud83d\ude34", "id": "1623170781801766912"},{"created_at": "2023-02-07T22:54:02.000Z", "text": "Por que o criador de Black-Ish, Kenya Barris, queria que voc\u00eas fossem seu primeiro longa-metragem como diretor https://t.co/Q201xq8b8E #Entretenimento #Barris #BlackIsh #como #criador", "id": "1623092754439114752"},{"created_at": "2023-02-07T21:55:01.000Z", "text": "Marieta Severo ganha pr\u00eamio de Melhor Atriz em festival\ninternacional por filme \"Domingo \u00e0 Noite\".\n\nLonga-metragem dirigido por Andr\u00e9 Bushatsky e premiado no Madrid Film Awards\u00ae chega aos cinemas brasileiros no segundo semestre de 2023. https://t.co/ZdlFhnS2yj", "id": "1623077902429331464"},{"created_at": "2023-02-07T19:58:34.000Z", "text": "Marieta Severo ganha pr\u00eamio de Melhor Atriz em festival internacional por filme \"Domingo \u00e0 Noite\". Longa-metragem dirigido por Andr\u00e9 Bushatsky e premiado no Madrid Film Awards\u00ae chega aos cinemas brasileiros no segundo semestre de 2023, com distribui\u00e7\u00e3o da O2 Play https://t.co/y44n5m4UGp", "id": "1623048594243682306"},{"created_at": "2023-02-07T19:51:44.000Z", "text": "No final deste m\u00eas, a Netflix dar\u00e1 in\u00edcio as filmagens de \u201cScoop\u201d, longa-metragem realizada por Philip Martin (\u201cThe Crown\u201d). \n#scoop #Netflix #TheCrown #philipmartin\nhttps://t.co/21vI7wIlgF", "id": "1623046875329748993"},{"created_at": "2023-02-07T19:38:56.000Z", "text": "Minha opini\u00e3o impopular \u00e9 q a originalidade das backrooms era justamente a aus\u00eancia de qualquer coisa naquele local, s\u00f3 um vazio infinito e desconfort\u00e1vel. Desde que come\u00e7aram a meter bicho ficou chato.\n\nRealmente n\u00e3o sei como funcion\u00e1ria um longa-metragem disso. https://t.co/5uILkTeNEr", "id": "1623043654133682193"},{"created_at": "2023-02-07T19:04:26.000Z", "text": "Ainda pensando nele.... \u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83e\udd2d\n\n(o longa-metragem  \"Tudo em todo lugar, etc.\")", "id": "1623034972591296512"},{"created_at": "2023-02-07T19:04:06.000Z", "text": "A Warner divulgou mais uma cena de Legi\u00e3o dos Super-Her\u00f3is, longa-metragem animado que foi lan\u00e7ado hoje nos Estados Unidos, ainda sem previs\u00e3o para chegar ao Brasil.\n\nO trecho mostra Brainiac 5 se sentindo humilhado por ser carregado pela Supergirl.\n\n#supergirl  #dccomics #geek https://t.co/tUv5cVVAjq", "id": "1623034887761498135"},{"created_at": "2023-02-07T18:44:21.000Z", "text": "Siga a Star Fit Produ\u00e7\u00f5es e acompanhe o making of do nosso pr\u00f3ximo longa-metragem! #filmes #document\u00e1rios #s\u00e9ries #TV #propaganda #jornalismo #v\u00eddeos #videoclipes https://t.co/RBvIkbVI9y", "id": "1623029918157180949"},{"created_at": "2023-02-07T15:40:30.000Z", "text": "83 anos do longa-metragem animado Pin\u00f3quio #shorts #disney #pinocchio #m... https://t.co/Ki559QNMES via @YouTube", "id": "1622983649011421187"},{"created_at": "2023-02-07T15:35:53.000Z", "text": "#Hojeem 1940, estreiava o segundo longa-metragem animado de #WaltDisney, #Pinocchio\n#Pin\u00f3quio https://t.co/AMKXaMtR4o", "id": "1622982487793184769"},{"created_at": "2023-02-07T15:28:24.000Z", "text": "\u00c9 grotesco, \u00e9 violento, \u00e9 sanguin\u00e1rio e \u00e9 um cl\u00e1ssico cinematogr\u00e1fico. \"O massacre da serra el\u00e9trica\", longa-metragem dirigido por Tobe Hooper e lan\u00e7ado em 1974, volta \u00e0s salas de cinema no Brasil em vers\u00e3o in\u00e9dita, com imagens restauradas em Ultra HD\n\nhttps://t.co/H8Ag0GO4t0 https://t.co/X7kmR7Ybew", "id": "1622980606643650563"},{"created_at": "2023-02-07T15:13:28.000Z", "text": "O longa-metragem \u00e9 melanc\u00f3lico e inesperadamente divertido ao mesmo tempo, e isso \u00e9 provavelmente devido a atmosfera do cen\u00e1rio em que se passa e ao tom tr\u00e1gico que a sinopse do filme pode passar.", "id": "1622976847771205632"},{"created_at": "2023-02-07T14:57:48.000Z", "text": "+\nPrograma\u00e7\u00e3o\nCurta-metragem \"N\u00e3o tem mar nessa cidade\" (Manu Zilveti, 2023), TCC realizado no curso de Cinema e Audiovisual da UFPel + Longa-metragem brasileiro \"Marte Um\" (Gabriel Martins, 2022)", "id": "1622972902898368513"},{"created_at": "2023-02-07T14:31:18.000Z", "text": "nem fodendo que vai ter um longa-metragem dos BEQUINHOS https://t.co/A0r7ptbRh0", "id": "1622966233887801345"},{"created_at": "2023-02-07T14:26:03.000Z", "text": "Atendendo a pedidos do p\u00fablico, o filme \"Tudo em Todo o Lugar ao Mesmo Tempo\" (\"Everything Everywhere All at Once\") volta aos cinemas brasileiros e\u00a0est\u00e1 em cartaz na rede\u00a0Cineflix Cinemas. Destaque no Oscar\u00ae 2023 com 11 indica\u00e7\u00f5es, o longa-metragem\u00a0est\u00e1\u2026 https://t.co/oPetKhzAz2 https://t.co/CEEgroG0ZD", "id": "1622964915786113028"},{"created_at": "2023-02-07T14:11:47.000Z", "text": "7 de fevereiro de 1940 (h\u00e1 83 anos): Estreia o segundo longa-metragem animado de Walt Disney, Pin\u00f3quio. Foi produzido ap\u00f3s o sucesso imediato de Branca de Neve e os Sete An\u00f5es em 1937. \n#Disney #pinoquio #animacao\n@Disney https://t.co/4rgc1pfVph", "id": "1622961322836074501"},{"created_at": "2023-02-07T12:47:25.000Z", "text": "\u00c9 grotesco, \u00e9 violento, \u00e9 sanguin\u00e1rio, \u00e9 um grande sucesso cinematogr\u00e1fico: \"O Massacre da Serra El\u00e9trica\" (1974), longa-metragem dirigido por Tobe Hooper volta \u00e0s salas de cinema no Brasil em vers\u00e3o in\u00e9dita, com imagens restauradas em Ultra HD 4K.\n\nhttps://t.co/BtcZ0Toxzr https://t.co/BsRxUJqyyY", "id": "1622940092267433985"},{"created_at": "2023-02-07T05:26:26.000Z", "text": "a Condit n\u00e3o tem nenhum longa-metragem entre a filmografia dela, mas ela j\u00e1 dirigiu diversos curtas que s\u00e3o facilmente encontrados pelo YouTube\n\nela usa a est\u00e9tica anal\u00f3gica pra contar hist\u00f3rias feministas de uma maneira deliciosamente surreal\n\naqui v\u00e3o umas recomenda\u00e7\u00f5es: https://t.co/yrbxJCTizB", "id": "1622829114691395585"},{"created_at": "2023-02-06T22:25:42.000Z", "text": "\u203c\ufe0f DI\u00c1RIO DE BORDO - CURTAS DE CHARLOTTE WELLS \u203c\ufe0f\n\nDepois de Aftersun, faz sentido olhar para o caminho talhado pela realizadora at\u00e9 \u00e0 sua primeira longa-metragem. Os tr\u00eas filmes est\u00e3o dispon\u00edveis gratuitamente no YouTube: Tuesday; Laps; Blue Christmas.\n\nhttps://t.co/26FQ91wCUm", "id": "1622723233559502854"},{"created_at": "2023-02-06T21:24:58.000Z", "text": "-  A conta oficial do filme Suzume no Tojimari l\u00e1 no Twitter revelou recentemente que o longa-metragem se tornou o 3\u00ba (consecutivo) do diretor Makoto Shinkai a ultrapassar a casa dos 10 milh\u00f5es de ingressos vendidos no Jap\u00e3o!\n\nFonte: Crunchyroll_pt https://t.co/dHmQra16PC", "id": "1622707951545843725"},{"created_at": "2023-02-06T20:08:30.000Z", "text": "Estreia no Cine Bras\u00edlia - na 106/107 Sul, nesta segunda-feira, longa-metragem que celebra a arte da dan\u00e7a e a W3 Sul. \n\nDirigido pela core\u00f3grafa brasiliense Laura Virginia, \"W3 Sul Hortas y Pomares\" \u00e9 um filme po\u00e9tico que conta um pouco da hist\u00f3ria da artista. https://t.co/FJMpDmu4vS", "id": "1622688706158071815"},{"created_at": "2023-02-06T18:14:56.000Z", "text": "THE BACKROOMS, s\u00e9rie de curta-metragens virais no YouTube baseada em uma famosa creepypasta, ganhar\u00e1 adapta\u00e7\u00e3o em longa-metragem pela A24.\n\nKane Parsons, de apenas 17 anos, dirigir\u00e1 o filme com roteiro de Roberto Patino (DMZ) e produ\u00e7\u00e3o de James Wan (M3GAN). https://t.co/FrHcWKNhNx", "id": "1622660125847609344"},{"created_at": "2023-02-06T17:14:11.000Z", "text": "\u00c9 grotesco, \u00e9 violento, \u00e9 sanguin\u00e1rio, \u00e9 um grande sucesso cinematogr\u00e1fico: \"O Massacre da Serra El\u00e9trica\" (1974), longa-metragem dirigido por Tobe Hooper volta \u00e0s salas de cinema no Brasil em vers\u00e3o in\u00e9dita, com imagens restauradas em full-HD 4K.\n\nhttps://t.co/BtcZ0Toxzr https://t.co/QNfxzUvime", "id": "1622644839127842819"},{"created_at": "2023-02-06T16:24:45.000Z", "text": "Aftersun, longa-metragem de estreia de Charlotte Wells, \u00e9 o di\u00e1rio, melanc\u00f3lico e sens\u00edvel, da rela\u00e7\u00e3o entre pai e filha durante umas f\u00e9rias. O filme consegue vaguear entre a vis\u00e3o ing\u00e9nua da crian\u00e7a e a profunda maturidade do que fica por dizer. https://t.co/RAusd2ZmzX\n#Aftersun https://t.co/XKSgho4Ont", "id": "1622632400168648704"},{"created_at": "2023-02-06T15:19:06.000Z", "text": "@tacitaci73 \u201cO Trampo\u201d,  Acho que a promo\u00e7\u00e3o est\u00e1 um pouco atrasada! \nFilme de Carlos Vereza, estreia 25/03/2019\nPor Andr\u00e9ia Dur\u00e3o\nO ator Carlos Vereza estreia na dire\u00e7\u00e3o de longa-metragem com o filme \u201cO Trampo\u201d, tamb\u00e9m escrito por ele, e que tem exibi\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira,no Cinema Lagoon", "id": "1622615876821299200"},{"created_at": "2023-02-06T15:18:37.000Z", "text": "Dirigido por Charlotte Wells e estrelado pelo indicado ao Oscar\u00ae Paul Mescal, AFTERSUN estreia em 6 de fevereiro nas principais plataformas digitais de aluguel do Pa\u00eds. O longa-metragem segue em cartaz em cinemas brasileiros selecionados e est\u00e1 dispon\u00edvel para streaming na MUBI. https://t.co/SoNjXtmEjq", "id": "1622615754058174464"},{"created_at": "2023-02-06T15:18:36.000Z", "text": "@Antagoniza11 \u201cO Trampo\u201d,  Acho que a promo\u00e7\u00e3o est\u00e1 um pouco atrasada! \nFilme de Carlos Vereza, estreia 25/03/2019\nPor Andr\u00e9ia Dur\u00e3o\nO ator Carlos Vereza estreia na dire\u00e7\u00e3o de longa-metragem com o filme \u201cO Trampo\u201d, tamb\u00e9m escrito por ele, e que tem exibi\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira,no Cinema Lagoon", "id": "1622615750081912840"},{"created_at": "2023-02-06T15:17:19.000Z", "text": "Eu sou assim \ud83e\udd2a\nQuer transar ou fazer um longa-metragem porn\u00f4 euein https://t.co/0joqGtDvp8", "id": "1622615429691613185"},{"created_at": "2023-02-06T15:09:52.000Z", "text": "Apesar de contar com uma premissa muito interessante, o desenvolvimento do longa-metragem se tornou repetitivo.", "id": "1622613552308621312"},{"created_at": "2023-02-06T13:54:08.000Z", "text": "\"Foi em 1999 que Sofia deixou de ser conhecida apenas como \u201ca filha de Francis Coppola\u201d e estreou seu primeiro longa-metragem: \u201cAs Virgens Suicidas\u201d. Sou assist\u00eancia de toda a filmografia de Sofia Coppola Me marcou: \"As Virgens Suicidas.\"  Que cinema. Garota genial.", "id": "1622594494716575744"},{"created_at": "2023-02-06T04:20:40.000Z", "text": "Uma m\u00fasica de 10 minutos, que pegou #1 hot100 tendo 10 minutos com uma longa-metragem de 10 minutos perdeu pra uma velha? Que inferno #Grammys https://t.co/0fSG6tBy5a", "id": "1622450175032655873"},{"created_at": "2023-02-06T02:24:28.000Z", "text": "Assistindo ao filme Medusa (2021), de Anita Rocha da Silveira. A diretora, que tamb\u00e9m dirigiu o longa-metragem Mate-me, Por Favor (2015), \u00e9 definitivamente uma cineasta brasileira que quero acompanhar sempre que fizer algo novo. T\u00f4 amando a linguagem que o cinema dela prop\u00f5e!", "id": "1622420935444779008"},{"created_at": "2023-02-06T01:24:12.000Z", "text": "@gkeeelly_ \u00c9 videoclipe ou longa-metragem, GK?", "id": "1622405769105739777"},{"created_at": "2023-02-05T22:27:51.000Z", "text": "70 anos do longa-metragem animado Peter Pan #shorts #disney #movie #filmes https://t.co/WWF4ql2PcG via @YouTube", "id": "1622361389644775425"},{"created_at": "2023-02-05T21:47:48.000Z", "text": "THOR\n\nEm 1990, ap\u00f3s terminar as filmagens de\u00a0Darkman, Raimi lan\u00e7ou, junto com Stan Lee, o conceito de um\u00a0longa-metragem do Thor para a FOX \u00a0.\u00a0No entanto, eles n\u00e3o entenderam a ideia de Raimi e Stan Lee e o projeto foi abandonado", "id": "1622351307595022343"},{"created_at": "2023-02-05T21:41:01.000Z", "text": "Alerta de oficina na \u00e1rea com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 dia 17 de fevereiro! Link: https://t.co/xiIr4dgWv8 \ud83e\udd29\ud83c\udf9e\ufe0f\nIremos selecionar 8 ideias de filmes de longa-metragem no g\u00eanero fic\u00e7\u00e3o. As propostas devem ser inscritas com no m\u00e1ximo 1.000 caracteres sem espa\u00e7o. https://t.co/IRoDankdce", "id": "1622349600777506819"},{"created_at": "2023-02-05T16:20:10.000Z", "text": "\u00e9 uma tristeza que o segredo para sonhar seja a insanidade pois agora que nao sou insana n\u00e3o tenho mais sonhos c\u00f3smicos longa-metragem.. .", "id": "1622268858936483841"},{"created_at": "2023-02-05T14:45:12.000Z", "text": "O filme Eu Nativo (Natives) \u00e9 um document\u00e1rio de longa-metragem, lan\u00e7ado em 2022. A produ\u00e7\u00e3o foi realizada em tr\u00eas Estados: no Par\u00e1, com a etnia dos Kayap\u00f3, em Pernambuco, com os Fulni-\u00f4 e os Pankararu, na Para\u00edba, com os Potiguara e os Tabajara.\n\nhttps://t.co/tc2npPcHzx https://t.co/t5G3gCVl77", "id": "1622244958823383040"},{"created_at": "2023-02-05T04:31:08.000Z", "text": "@tobio_jpg Pra quem estiver interessado em assistir Hajime no Ippo, vou deixar avisado que tem mais 2 temporadas e 1 filme.\n\nOu seja, ao todo, s\u00e3o 126 epis\u00f3dios + 1 longa-metragem(e \u00e9 tudo canon).\n\nVale muito a pena, com certeza \u00e9 a melhor obra de esporte que eu acompanhei/acompanho.", "id": "1622090424239226880"},{"created_at": "2023-02-05T00:49:58.000Z", "text": "Esse filme ter sido o primeiro longa-metragem dessa diretora \u00e9 assustador. Que filma\u00e7o!\n\nN\u00e3o sei se eu s\u00f3 assisti no melhor momento ou do melhor jeito poss\u00edvel, mas sei que consegui captar um pouco do peso dessa mensagem t\u00e3o pesada e vou precisar de dias pra digerir. https://t.co/bsoTttrgk2", "id": "1622034763253948417"},{"created_at": "2023-02-05T00:06:02.000Z", "text": "Depois de receber as fotos do casamento e reviver todos esses momentos me deu uma vontade ABSURDA de gravar o v\u00eddeo falando de como foi a organiza\u00e7\u00e3o, o processo, o dia, tudo.\n\nE eu, amigos, gravei.\n\nO bruto tem 2h30 \ud83e\udd21 vem a\u00ed o v\u00eddeo-longa-metragem", "id": "1622023707928535041"},{"created_at": "2023-02-04T22:40:03.000Z", "text": "A terceira temporada de Picard foi escrita para parecer um longa-metragem de Star Trek https://t.co/x7S9e97d1W #Entretenimento #escrita #foi #LongaMetragem #para", "id": "1622002072081285120"},{"created_at": "2023-02-04T21:29:36.000Z", "text": "Superman: Legacy (2025)\nJames Gunn \u00e9 o respons\u00e1vel pelo roteiro de Superman: Legacy, um longa-metragem previsto para 11 de julho de 2025.", "id": "1621984340564484096"},{"created_at": "2023-02-04T21:06:07.000Z", "text": "Superman: Legacy (2025)\nJames Gunn \u00e9 o respons\u00e1vel pelo roteiro de Superman: Legacy, um longa-metragem previsto para 11 de julho de 2025.", "id": "1621978429821157381"},{"created_at": "2023-02-04T20:23:52.000Z", "text": "\u00c0s 19h, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem CORA\u00c7\u00c3O SELVAGEM (1990) / 125 min. / 35mm. https://t.co/Zykou3J90o", "id": "1621967797038338049"},{"created_at": "2023-02-04T19:29:43.000Z", "text": "Com exclusividade da Capricho, a Diamond Films divulgou o p\u00f4ster do filme \u201cBelo Desastre\u201d.\n\nO longa-metragem \u00e9 protagonizado por Dylan Sprouse como Travis Maddox e Virginia Gardner no papel de Abby Abernathy. O filme adapta o livro, de mesmo nome, da autora Jamie McGuire. https://t.co/lbZZp5vQNf", "id": "1621954171577552896"},{"created_at": "2023-02-04T17:15:12.000Z", "text": "@Leo_TDK Robert Pattinson nunca funcionaria com um uniforme assim, quebra todo o conceito da longa-metragem. Assim como Ben Affleck e v\u00e1rios Batmans de video-games. \nComo abordar todo lance emocional do Batman sendo que visualmente ele causa estranheza? uniforme que s\u00f3 funciona em com\u00e9dia", "id": "1621920317630287873"},{"created_at": "2023-02-04T15:22:36.000Z", "text": "\u00c0s 18h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cAT\u00c9 O FIM\u201d (2020), de Ary Rosa e Glena Nic\u00e1cio / 93 min. / arquivo digital.\n\nA entrada \u00e9 GRATUITA e os ingressos ser\u00e3o distribu\u00eddos 1 hora antes de cada sess\u00e3o.", "id": "1621891984104243200"},{"created_at": "2023-02-04T15:22:36.000Z", "text": "Domingo (05/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca Brasileira come\u00e7a \u00e0s 16h30, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cO FILHO\u201d (2011), de Jean-Pierre Dardenne e Luc Dardenne / 99 min. / 35mm. https://t.co/DIRM6TP6Iq", "id": "1621891981621317632"},{"created_at": "2023-02-04T14:26:08.000Z", "text": "por muito tempo enrolei para tentar escrever meu primeiro longa-metragem. acho que posso retornar a minha antiga paix\u00e3o de fazer a sonhada biopic da maria callas.", "id": "1621877773726785537"},{"created_at": "2023-02-04T10:14:33.000Z", "text": "@MarvelBRNews Filme para crian\u00e7as geralmente termina sendo para todas as idades. Pessoas das mais variadas idades assistem. Um exemplo disso s\u00e3o os filmes longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o.", "id": "1621814457088311297"},{"created_at": "2023-02-04T05:11:35.000Z", "text": "\u00d3bvio n\u00e9 \n2 minutos j\u00e1 \u00e9 longa-metragem https://t.co/1YVy0dqzTM", "id": "1621738215794249729"},{"created_at": "2023-02-04T01:13:13.000Z", "text": "@livrariaemcasa @JoonieJess libera desse jeito, o longa-metragem da rata! \ud83d\ude02", "id": "1621678228086702080"},{"created_at": "2023-02-03T22:52:36.000Z", "text": "\u00c0s 15h, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cMENINO MALUQUINHO \u2013 O FILME\u201d (1995), de Helv\u00e9cio Ratton / 82 min. / 35mm\n\nA entrada \u00e9 GRATUITA e os ingressos ser\u00e3o distribu\u00eddos 1 hora antes de cada sess\u00e3o.", "id": "1621642842169905152"},{"created_at": "2023-02-03T22:27:39.000Z", "text": "A DC Comics divulgou uma cena do longa-metragem animado Legi\u00e3o dos Super-Her\u00f3is, na qual Supergirl \u00e9 apresentada aos cadetes da Academia da Legi\u00e3o.\n\nA anima\u00e7\u00e3o ser\u00e1 lan\u00e7ada l\u00e1 fora em 7 de fevereiro. Por aqui, ainda esperamos a HBO Max se manifestar.\n\n#supergirl #dccomics #filme https://t.co/SbJW5y3qFh", "id": "1621636560117551107"},{"created_at": "2023-02-03T22:00:45.000Z", "text": "\u00c0s 20h, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem VELUDO AZUL (1986) / 120 min. / arquivo digital. https://t.co/f5oQo9hICt", "id": "1621629792897449986"},{"created_at": "2023-02-03T20:49:34.000Z", "text": "Adapta\u00e7\u00e3o de Stephen King Billy Summers muda de s\u00e9rie limitada para longa-metragem https://t.co/bezaXxFKX1 #Entretenimento #adapta\u00e7\u00e3o #Billy #King #Limitada", "id": "1621611878521917440"},{"created_at": "2023-02-03T20:29:25.000Z", "text": "Brasil, pode virar filme de longa-metragem.\nCom enredo Corruptos no poder, judici\u00e1rios conivente, m\u00eddia do lado dos marginais, policiais prendendo inocentes, Exercito acuado e submisso e o povo de bem sendo alvo de viol\u00eancia da ditadura democr\u00e1tica.", "id": "1621606806819684354"},{"created_at": "2023-02-03T20:21:44.000Z", "text": "Finalmente: 25 anos depois, o fim do \u2018dilema\u2019 sobre um \u2018erro\u2019 no filme Titanic\n\nJames Cameron, diretor do longa-metragem mais premiado da hist\u00f3ria, e uma equipe t\u00e9cnica da NatGeo p\u00f5em fim a um questionamento que se arrasta desde 1997. Confira\n\nLeia: https://t.co/nIsLem93C6 https://t.co/oQJYZQS1cz", "id": "1621604872691793920"},{"created_at": "2023-02-03T17:25:25.000Z", "text": "\u00c0s 18h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cTINTA BRUTA\u201d (2018), de Filipe Matzembacher e M\u00e1rcio Reolon, 117 min / arquivo digital.\n\nA entrada \u00e9 GRATUITA e os ingressos ser\u00e3o distribu\u00eddos 1 hora antes de cada sess\u00e3o.", "id": "1621560502999474177"},{"created_at": "2023-02-03T17:25:24.000Z", "text": "S\u00e1bado (04/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca Brasileira come\u00e7a \u00e0s 17h30, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cTRABALHAR CANSA\u201d (2011), de Juliana Rojas e Marco Dutra / 99 min. / 35mm https://t.co/VVQKxqVKq6", "id": "1621560500004835328"},{"created_at": "2023-02-03T17:16:58.000Z", "text": "O filme contou com o apoio da RioFilme por meio do Edital de Complementa\u00e7\u00e3o de Longa-metragem: Fic\u00e7\u00e3o e com o atendimento da Rio Film Commission para filmagens no Alto da Boa Vista.\n\nA RioFilme se orgulha de apoiar o audiovisual brasileiro! \ud83c\udfa5\ud83d\udc99\ud83c\udf7f", "id": "1621558376210604033"},{"created_at": "2023-02-03T17:16:30.000Z", "text": "Mais uma produ\u00e7\u00e3o apoiada por n\u00f3s se prepara para chegar \u00e0s telas! O ator Rodrigo Lombardi gravou um v\u00eddeo especialmente pra gente,  te convidando para assistir ao filme \u201cJardim dos Girass\u00f3is\u201d, longa-metragem de Marcelo Antunez que em breve estar\u00e1 nos cinemas! https://t.co/Vxksx50cRS", "id": "1621558258400903168"},{"created_at": "2023-02-03T16:59:19.000Z", "text": "23. Longa-metragem: Godzilla, Mothra and King Ghidorah: Giant Monsters All-Out Attack\nDiretor: Shusuke Kaneko\n\nAssistido em 03/02 https://t.co/dwD9epA476", "id": "1621553931783491589"},{"created_at": "2023-02-03T15:50:59.000Z", "text": "Depois do curta-metragem, m\u00e9dia-metragem e longa-metragem vem a\u00ed o longu\u00edssima-metragem ou longapracaralho-metragem.", "id": "1621536739104886785"},{"created_at": "2023-02-03T12:07:07.000Z", "text": "As HQS: Gladiador Dourado em capa dura, Authority e Supergirl: A mulher do amanh\u00e3 esgotaram na Amazon dos EUA ap\u00f3s James Gunn anunciar que uma adapta\u00e7\u00e3o em longa-metragem est\u00e1 sendo desenvolvida pela DC Studios. https://t.co/xq9AbOCT5w", "id": "1621480398344667138"},{"created_at": "2023-02-03T02:01:54.000Z", "text": "@VGama05 Excelente dica! Jogo maravilhoso!\nMas esse a\u00ed, na \u00e9poca agarrei nele e s\u00f3 larguei na \u00faltima gota kkk\n\nSmp recomendo ele tbm e at\u00e9 hj to esperando um longa-metragem baseado nele! https://t.co/SvjmSUzEau", "id": "1621328091502059522"},{"created_at": "2023-02-03T00:50:47.000Z", "text": "@rosedbarros \u00c9 bom fazer um filme... faz um filme.. um longa-metragem.. \u00e9 o mais adequado... No enredo coloca ele na goiabeira, pode ser uma mangueira ou um cajueiro para mudar um pouco a loucura.", "id": "1621310194482401280"},{"created_at": "2023-02-02T20:49:50.000Z", "text": "\u00c0s 20h, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem O HOMEM ELEFANTE (1980) / 124 min. / arquivo digital https://t.co/iOd8tj1WaO", "id": "1621249558880698369"},{"created_at": "2023-02-02T20:13:18.000Z", "text": "@arouchejeff @JussaraCarneiro @CrisLuzardo4 @CockatielDrew @Mariade21501765 @valfachi @Luz1Betaniada @MagnusTavola @WilmarPetista @LadyCasannova @ValdiviaLiette @Cambuci60 @priscil36332551 @Mano1Ju @Luiz266254291 @Dwell2 @Toquesdeaxe @carloslira211 @AracildaHansen @miri_abdon @KriskaCarvalho @Inahmc @LairinhaRed @refcote @VeraMendoncaa @FabianaSimo4 @nadiamsaraiva2 @quiproco_filmes @driih_mendonca @JosephTriton23 Orin: m\u00fasica para os Orix\u00e1s | document\u00e1rio completo\n\nhttps://t.co/431j2Q2kd6 \n\nO document\u00e1rio longa-metragem mostra a trajet\u00f3ria de Iuri Passos, professor de atabaque no terreiro do Gantois e primeiro alab\u00ea a conquistar o t\u00edtulo de mestre em etnomusicologia pela UFBA. \n@CCR_IOS20", "id": "1621240361828884481"},{"created_at": "2023-02-02T18:27:02.000Z", "text": "Essa semana, o Rio est\u00e1 sendo cen\u00e1rio das grava\u00e7\u00f5es de \"Rob Peace\", novo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor \ud83c\udfa5\ud83d\ude0d\ud83e\udd29 https://t.co/1JyTlAXsAy", "id": "1621213618665652224"},{"created_at": "2023-02-02T17:23:45.000Z", "text": "@aAnaBonassa 20 segundos aos poucos vai virando o longa-metragem das redes.", "id": "1621197694768136195"},{"created_at": "2023-02-02T16:34:51.000Z", "text": "Choquem-se mas GAP The Series n\u00e3o \u00e9 o primeiro GL da Tail\u00e2ndia, muito menos da \u00c1sia inteira. Muito antes de GTS j\u00e1 existam conte\u00fados GirlsLove em formato de s\u00e9ries, curtas e longa-metragem. O grande problema na \u00e9poca (e que ainda acontece hoje em dia) \u00e9 que essas obras + https://t.co/S4M3x23Gou", "id": "1621185387480727553"},{"created_at": "2023-02-02T16:01:42.000Z", "text": "\u00c0s 19h, na Sala Oscarito, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cPERIGO PARA A SOCIEDADE\u201d (1993), de Albert Hughes e Allen Hughes / 97 min. / arquivo digital.\n\nA entrada \u00e9 GRATUITA e os ingressos ser\u00e3o distribu\u00eddos 1 hora antes de cada sess\u00e3o.", "id": "1621177046792642562"},{"created_at": "2023-02-02T16:01:41.000Z", "text": "Sexta-feira (03/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 17h30, na Sala Grande Otelo, com a proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem GENTE DA SIC\u00cdLIA\u201d (1999), de Dani\u00e8le Huillet e Jean-Marie Straub / 66 min. / 35mm https://t.co/HgbtEv1oVk", "id": "1621177042845978624"},{"created_at": "2023-02-02T15:07:36.000Z", "text": "Observa-se um impressionante salto de qualidade nos efeitos visuais entre o longa-metragem da d\u00e9cada de 1980 e a produ\u00e7\u00e3o televisiva, atestando, mais uma vez, a grande evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica do trabalho da Industrial Light &amp; Magic, \u00e0 frente desse setor mais uma vez.", "id": "1621163431913988102"},{"created_at": "2023-02-02T15:07:35.000Z", "text": "No entanto, algo que o longa-metragem sempre teve foi potencial narrativo, o qual sempre pareceu subutilizado no filme original. Para isso, a s\u00e9rie hom\u00f4nima, que serve de continua\u00e7\u00e3o do filme, tenta honrar o legado concebido na hist\u00f3ria assinada por George Lucas.", "id": "1621163428315545602"},{"created_at": "2023-02-02T12:34:58.000Z", "text": "Tamb\u00e9m temos a honra de apresentar o visionamento da curta-metragem estudantil \u201ce agora esperar porqu\u00ea?\u201d, realizada por Alice Bretaudeau, Duarte Rom\u00e3o e Silva e Lilli Schulz. O filme ser\u00e1 apresentado por dois dos realizadores e exibido antes da longa-metragem. https://t.co/4WPoiLTNu2", "id": "1621125019698102273"},{"created_at": "2023-02-02T12:31:12.000Z", "text": "Longa-metragem de 8 horas, por Alexander Kluge, estreia-se em ciclo de cinema em Coimbra. O Teatro Acad\u00e9mico de Gil Vicente, em Coimbra, estreia no s\u00e1bado o ciclo \"Cinema e Obstina\u00e7\u00e3o\", dedicado a obras de longa dura\u00e7\u00e3o. #Sapo24\nhttps://t.co/Tvo77ujWhV", "id": "1621124070342361094"},{"created_at": "2023-02-02T11:37:27.000Z", "text": "22. Longa-metragem: Mechanical Violator Hakaider\nDiretor: Keita Amemiya\n\nAssistido em 02/02 https://t.co/dccp6vADHK", "id": "1621110544622301184"},{"created_at": "2023-02-02T04:06:44.000Z", "text": "O longa-metragem \u00e9 estrelado por @LeticiaColin  (indicada ao Emmy), @bapazoficial, @odanferreira1 e T\u00falio Starling e conta com as participa\u00e7\u00f5es especiais de Louise Cardoso e @DaniOrnellas1.", "id": "1620997120462573569"},{"created_at": "2023-02-02T02:15:40.000Z", "text": "@CINEMA505 Um dos meus curta e longa-metragem favoritos. Amava! At\u00e9 hoje escuto a trilha sonora.", "id": "1620969169855385600"},{"created_at": "2023-02-01T21:54:47.000Z", "text": "@jorgemortean Eu li e tenho esse livro!! Gosto muito, embora ele seja apenas um curioso, escreva de orelhada. O mais engra\u00e7ado era o pref\u00e1cio do Collor...\n\nTem o filme longa-metragem que ele escreveu tamb\u00e9m sobre a Fran\u00e7a Ant\u00e1rtica:\nhttps://t.co/v27Zbo7Ux1", "id": "1620903514426994688"},{"created_at": "2023-02-01T19:53:33.000Z", "text": "\u00c0s 19h30, na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cERASERHEAD\u201d (1977) / 89 min. / arquivo digital. https://t.co/GKUThZnhp0", "id": "1620873004048875520"},{"created_at": "2023-02-01T19:41:47.000Z", "text": "@gcarvalhotp 20min KKKKKKKK, ta fazendo o que? longa-metragem \u00e9? ta de brincadeira", "id": "1620870044497616896"},{"created_at": "2023-02-01T19:15:02.000Z", "text": "21. Longa-metragem: Chohatsu Daikaiju Geharha\nDiretor: Kiyotaka Taguchi\n\nAssistido em 01/02 https://t.co/VenHH4MUAP", "id": "1620863311515615232"},{"created_at": "2023-02-01T19:00:00.000Z", "text": "A MUBI e a O2 Play lan\u00e7am trailer e p\u00f4ster oficiais de CLOSE, longa-metragem de Lukas Dhont. O filme chega aos cinemas do Brasil no dia 2 de mar\u00e7o e com exclusividade no streaming em 21 de abril.\n\nhttps://t.co/FKXuthm4zx", "id": "1620859527787577359"},{"created_at": "2023-02-01T18:12:37.000Z", "text": "Quinta-feira (02/02), a programa\u00e7\u00e3o da MOSTRA DUPLA DIRE\u00c7\u00c3O na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 19h, na Sala Oscarito, com a proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem O GRANDE LEBOWSKI (1998), de Ethan Coen e Joel Coen / 117 min / arquivo digital. https://t.co/1sQDQBXLMw", "id": "1620847604644085760"},{"created_at": "2023-02-01T15:26:21.000Z", "text": "Shohei atuou pela \u00faltima vez no longa-metragem \"9 (Nine)\", lan\u00e7ado em 2018. Atualmente, as contas de Twitter e blog de Shohei n\u00e3o est\u00e3o mais atualizando as informa\u00e7\u00f5es de atividade e apenas enviando fotos promocionais para o filme em 17 de fevereiro de 2018.", "id": "1620805760199585793"},{"created_at": "2023-02-01T15:18:31.000Z", "text": "Nossa sextape \u00e9 longa-metragem", "id": "1620803788889264129"},{"created_at": "2023-02-01T13:37:24.000Z", "text": "Iniciamos hj a prepara\u00e7\u00e3o de elenco do meu longa-metragem! T\u00d4 ANIMADO EIN \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "id": "1620778343095480323"},{"created_at": "2023-02-01T12:56:23.000Z", "text": "De certa forma, algo disso j\u00e1 est\u00e1 ali no belo primeiro longa-metragem do Glauber Rocha. https://t.co/3dsl41MjXA", "id": "1620768023643844610"},{"created_at": "2023-02-01T12:09:18.000Z", "text": "20. Longa-metragem: Godzilla: Final Wars\nDiretor: Ry\u00fbhei Kitamura\n\nAssistido em 01/02 https://t.co/i912WPDVrf", "id": "1620756174663737345"},{"created_at": "2023-02-01T10:52:56.000Z", "text": "Se o diretor brit\u00e2nico Guy Ritchie fizesse um filme sobre nossos morteiros perto de Kremennaya, seria assim.\n\n Nesse \u00ednterim, o longa-metragem \"Snow and Gunpowder\" dos artilheiros russos. https://t.co/FqbHODTssM", "id": "1620736954706034689"},{"created_at": "2023-02-01T08:37:18.000Z", "text": "O novo longa-metragem d\u00e1 in\u00edcio oficial \u00e0 Fase 5 do Universo cinematogr\u00e1fico Marvel levando os expectadores por uma viagem pelo reino qu\u00e2ntico. #UCM #MCU #Marvel #HomemFormigaEAVespa #Quantumania https://t.co/bzvsyHVhfC", "id": "1620702823204659201"},{"created_at": "2023-02-01T06:05:02.000Z", "text": "Mat\u00e9ria sobre \"As linhas da minha m\u00e3o\" (2022) longa-metragem de Jo\u00e3o Dumans, vencedor da mostra Aurora do 26\u00b0 Festival de Cinema de Tiradentes.\nhttps://t.co/WLcySvObvQ", "id": "1620664502974033920"},{"created_at": "2023-02-01T03:51:51.000Z", "text": "Maquina de combate, Criado em laborat\u00f3rio, arma X, Super homem, Homem de ferro, Dono de podcast, Diretor de longa-metragem, Alien\u00edgena , Mutante\u2026 https://t.co/n4iG8rAlie", "id": "1620630986877997056"},{"created_at": "2023-02-01T02:59:29.000Z", "text": "Nome oficial da personagem da Cami no Longa-Metragem \u00e9 Naya..\n\nAnsiosos ?? https://t.co/XvG67tImFv", "id": "1620617808836177922"},{"created_at": "2023-01-31T22:10:27.000Z", "text": "@zipzapkkk Passou de 10 segundos \u00e9 longa-metragem", "id": "1620545069639159808"},{"created_at": "2023-01-31T21:39:50.000Z", "text": "\u201cBICHO-PAP\u00c3O: O CONTO\u201d: 20TH CENTURY STUDIOS LAN\u00c7A TRAILER E P\u00d4STER DO LONGA-METRAGEM BASEADO NA HIST\u00d3RIA DE STEPHEN KING. CLIQUE E SAIBA MAIS.\n\nhttps://t.co/s2M8bJvwHV https://t.co/bLz6EvSiZU", "id": "1620537365868707840"},{"created_at": "2023-01-31T20:33:37.000Z", "text": "Da s\u00e9rie #OrgulhoUFC: \"Represa\", filme dirigido por professor da UFC, \u00e9 \u00fanico longa-metragem brasileiro no Festival de Cinema de Roterd\u00e3 https://t.co/VJCCgF8qag", "id": "1620520700191834113"},{"created_at": "2023-01-31T19:53:39.000Z", "text": "\"Batman Part II\" \u00e9 o segundo longa-metragem da franquia Batman estrelado por Robert Pattinson. Dirigido por Matt Reevs, o filme tem previs\u00e3o de lan\u00e7amento para 3 de outubro de 2025. \n\n#Cultura #DC https://t.co/majnMqmE3z", "id": "1620510641495879680"},{"created_at": "2023-01-31T19:29:15.000Z", "text": "A MUBI e a O2 Play lan\u00e7am trailer e p\u00f4ster de CLOSE, comovente longa-metragem de Lukas Dhont. O filme chega aos cinemas do Brasil no dia 2 de mar\u00e7o e com exclusividade no streaming em 21 de abril.", "id": "1620504502536388608"},{"created_at": "2023-01-31T18:04:43.000Z", "text": "Ela ter\u00e1 um filme! Supergirl ganhar\u00e1 o seu pr\u00f3prio longa-metragem no DCU\nhttps://t.co/MLZnQAwYQt https://t.co/Udkt0CMcDm", "id": "1620483227428474881"},{"created_at": "2023-01-31T17:26:57.000Z", "text": "O longa-metragem, do Superman se encontra em est\u00e1gios bem iniciais de pr\u00e9-produ\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/3OzgG3syMs", "id": "1620473725488341016"},{"created_at": "2023-01-31T17:24:00.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/lWtloncH2U", "id": "1620472980944855123"},{"created_at": "2023-01-31T16:27:46.000Z", "text": "\ud83d\udea8 URGENTE: Camila Cabello deve fazer participa\u00e7\u00e3o no segundo longa-metragem de Chiwetel Ejiofor, \"Rob Peace\". https://t.co/GZoEFnr3n5", "id": "1620458830441385984"},{"created_at": "2023-01-31T16:23:28.000Z", "text": "O document\u00e1rio \u2018Jos\u00e9 e Pilar\u2019, longa-metragem produzido em 2010, dirigido por Miguel Gon\u00e7alves Mendes, ser\u00e1 exibido amanh\u00e3, dentro da programa\u00e7\u00e3o do Cineclube no audit\u00f3rio da Funda\u00e7\u00e3o Casa de Jos\u00e9 Am\u00e9rico (FCJA). https://t.co/DjlybwnEnl", "id": "1620457746419322882"},{"created_at": "2023-01-31T14:31:58.000Z", "text": "meu primo dirigiu um longa-metragem?!!??!!? https://t.co/EnhA2bTFzv", "id": "1620429688723374084"},{"created_at": "2023-01-31T00:16:38.000Z", "text": "@jjefermacedo longa-metragem: uma piranha na piscina (ta lindor https://t.co/Eb8evNRkfy", "id": "1620214435091726336"},{"created_at": "2023-01-30T23:48:17.000Z", "text": "@midiasep Rapaz, essa d\u00e1 pra fazer um longa-metragem se quiser", "id": "1620207302497427456"},{"created_at": "2023-01-30T23:34:17.000Z", "text": "Cineastas contagenses s\u00e3o premiados na Mostra de Cinema de Tiradentes. O document\u00e1rio \u201cNossa m\u00e3e era atriz\u201d, de Andr\u00e9 Novais, foi eleito pelo J\u00fari Popular, o melhor curta. O filme \u201cAs Linhas da Minha M\u00e3o\u201d, de Jo\u00e3o Dumans, foi eleito o melhor longa-metragem https://t.co/bWNxcwyX6j https://t.co/xl31ZS6B4W", "id": "1620203780905254913"},{"created_at": "2023-01-30T22:53:03.000Z", "text": "17. Longa-metragem: Harakiri\nDiretor: Masaki Kobayashi\n\nAssistido em 27/01 https://t.co/r8etBwVvlz", "id": "1620193400325804034"},{"created_at": "2023-01-30T22:47:24.000Z", "text": "16. Longa-metragem: Sonatine\nDiretor: Takeshi Kitano\n\nAssistido em 26/01 https://t.co/uDcmvess0b", "id": "1620191981224996864"},{"created_at": "2023-01-30T22:17:05.000Z", "text": "acabei de ver tlou OU 1h10 de longa-metragem gay sobre um incel ancap??? CANALHASSS", "id": "1620184349793730567"},{"created_at": "2023-01-30T20:21:53.000Z", "text": "#HipocresiaNews apresenta: Tartaruga ministra: Da s\u00e9rie; \"Picanha era s\u00f3 pra te enganar\" \nE longa-metragem; \ud83e\udd21\ud83d\udc49\"As m\u00eddias lixos NUNCA v\u00e3o te MOSTRAR \"\nMinistra do meio Ambiente Marina Silva, tem como marido, o maior destruidor de floresta amaz\u00f4nica, \n#VAIVVENDO https://t.co/nPP8Tw6hc2", "id": "1620155359330697217"},{"created_at": "2023-01-30T19:32:05.000Z", "text": "''Bicho-Pap\u00e3o: O Conto'': 20th Century Studios lan\u00e7a trailer e p\u00f4ster do longa-metragem baseado na hist\u00f3ria de Stephen King https://t.co/glNUFdAxMU", "id": "1620142825777270784"},{"created_at": "2023-01-30T19:10:14.000Z", "text": "O livro foi baseado no hit de sucesso da cantora, \"Girls Like Girls\". Por anos Hayley tentou transformar o clipe da m\u00fasica em um longa-metragem, sem sucesso. Ent\u00e3o, decidiu escrever um romance para os f\u00e3s que pediram mais da hist\u00f3ria de Coley e Sonya.", "id": "1620137328504377344"},{"created_at": "2023-01-30T18:16:21.000Z", "text": "\u201cBicho-Pap\u00e3o: O Conto\u201d: 20th Century Studios lan\u00e7a trailer e p\u00f4ster do longa-metragem baseado na hist\u00f3ria de Stephen King https://t.co/DCOGnAUUCZ", "id": "1620123768835170317"},{"created_at": "2023-01-30T18:11:09.000Z", "text": "\u201cBICHO-PAP\u00c3O: O CONTO\u201d: 20TH CENTURY STUDIOS LAN\u00c7A TRAILER E P\u00d4STER DO LONGA-METRAGEM BASEADO NA HIST\u00d3RIA DE STEPHEN KING. \u201cBicho-Pap\u00e3o: O Conto\u201d ir\u00e1 aterrorizar o p\u00fablico a partir de 1 de junho de 2023 exclusivamente nos cinemas.", "id": "1620122459688296449"},{"created_at": "2023-01-30T18:04:30.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/ZpYywjpwRm", "id": "1620120785519009800"},{"created_at": "2023-01-30T17:57:21.000Z", "text": "\u201cSuper Natural\u201d: Longa-metragem a caminho de\u00a0Londres https://t.co/aFWsC075lZ", "id": "1620118985483108352"},{"created_at": "2023-01-30T17:18:38.000Z", "text": "Cleo filma longa-metragem em Ipanema e revela personagem - https://t.co/ZX7Or1tkNe  @cleo #cleopires", "id": "1620109244333985794"},{"created_at": "2023-01-30T17:16:33.000Z", "text": "@LucasSilvaSva recomendo rever, junto \u00e0 obra de arte feita em 2006, em formato de longa-metragem", "id": "1620108721249718272"},{"created_at": "2023-01-30T15:28:51.000Z", "text": "\u2018Noites Alien\u00edgenas\u2019, que estreia em mar\u00e7o nos cinemas brasileiros, venceu o Kikito de Melhor Longa-Metragem Nacional e quase todas as categorias de atua\u00e7\u00e3o no Festival de Gramado 2022. https://t.co/UbGgK0sfbJ", "id": "1620081615555956741"},{"created_at": "2023-01-30T15:00:48.000Z", "text": "Field nunca tenta condenar os personagens de maneira definitiva em seu longa-metragem: o diretor apenas mostra eventos e consequ\u00eancias, sem parar e recorrer ao melodrama no intuito de emocionar o espectador ou instituir a cl\u00e1ssica narrativa de altos e baixos na vida de artistas.", "id": "1620074557154689024"},{"created_at": "2023-01-30T14:22:45.000Z", "text": "O diretor Fernando Coimbra se prepara para levar \u00e0s telas o longa-metragem \u201cOs Enforcados\u201d, e  gravou um v\u00eddeo especialmente para n\u00f3s, falando um pouco desse projeto super aguardado, protagonizado pelos craques @leandraleal e @irandhirsan https://t.co/rAhQiCq4jS", "id": "1620064982762414081"},{"created_at": "2023-01-30T14:08:22.000Z", "text": "quero uma anima\u00e7\u00e3o longa-metragem de Penadinho Lar \ud83d\ude24 https://t.co/1Kkjtujnvv", "id": "1620061361089945601"},{"created_at": "2023-01-30T14:00:07.000Z", "text": "Rol\u00ea na Avenida Paulista e pr\u00e9-estreia de longa-metragem animado, confira click\u00b4s do domingo de parte do elenco mirim de \"A Inf\u00e2ncia de Romeu e Julieta\" . Clique \u2794 https://t.co/diCC45xuEm #AInf\u00e2nciaDeRomeuEJulieta https://t.co/N8BU31CuTi", "id": "1620059285555134464"},{"created_at": "2023-01-30T12:40:11.000Z", "text": "O longa-metragem nasceu dos sentimentos dos diretores frente \u00e0s mudan\u00e7as nas rela\u00e7\u00f5es impostas pela pandemia da Covid-19\n\nhttps://t.co/iJurbRYB9D", "id": "1620039167345295365"},{"created_at": "2023-01-30T12:23:33.000Z", "text": "Longa-metragem \u2018Super Natural\u2019 exibida em Londres https://t.co/0nGajCVlK5", "id": "1620034981363073024"},{"created_at": "2023-01-30T03:33:22.000Z", "text": "Confira os premiados da Mostra de Cinema de Tiradentes 2023\nVencedor de melhor longa-metragem \u00e9 o filme \u201cAs Linhas da Minha M\u00e3o\u201d, de Jo\u00e3o Dumans\nhttps://t.co/KEsI6TddQE\n\n#Cinema #MostraCompetitiva #Curtas #MostradeCinema #Filmes #MostradeCinemadeTiradentes #Tiradentes #Sortimento https://t.co/lu4shNostl", "id": "1619901557407109122"},{"created_at": "2023-01-30T01:19:54.000Z", "text": "Assistindo pela primeira vez os filmes do Arthur Omar come\u00e7ando pelo longa-metragem:\n\nTriste Tr\u00f3pico (1974)\nhttps://t.co/s5d5v9jkMF\n\n(Falta uma restaura\u00e7\u00e3o com o formato original)", "id": "1619867970926436353"},{"created_at": "2023-01-29T23:21:46.000Z", "text": "Esse longa-metragem sem d\u00favidas \u00e9 uma das maiores obra prima j\u00e1 feita, me tirou sorrisos e l\u00e1grimas em um per\u00edodo t\u00e3o curto, sem palavras para descrever essa obra https://t.co/hxFkeh6SVN", "id": "1619838239342477312"},{"created_at": "2023-01-29T21:29:44.000Z", "text": "Dirigido por Pedro Di\u00f3genes, o filme cearense \u2018A Filha do Palha\u00e7o\u2019 venceu como Melhor Longa-Metragem (J\u00fari Popular) na Mostra de Cinema de Tiradentes 2023. \n\nA trama segue Joana, uma jovem que vai visitar seu pai, um humorista de Fortaleza, apesar de mal se conhecerem. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/N3pM4keI9Q", "id": "1619810045621075968"},{"created_at": "2023-01-29T21:05:41.000Z", "text": "Bruna Marquezine parabeniza diretor de Besouro Azul e mostra momento inusitado com Angel Manuel Soto; assista\n\nAtriz \u00e9 estrela do longa-metragem que ainda tem Xolo Maridue\u00f1a\n\n https://t.co/OdoP8Q8Yzw", "id": "1619803993009709056"},{"created_at": "2023-01-29T20:30:34.000Z", "text": "Cr\u00edticos reagem: \u201cAtua\u00e7\u00e3o genu\u00edna de LeBron nos passa a verdadeira impress\u00e3o de um atleta frustrado pelo time ao redor e pelos \u00e1rbitros do longa-metragem.\u201d\n\n\ud83d\uddde\ufe0f- @TupiSports", "id": "1619795155438952450"},{"created_at": "2023-01-29T17:44:24.000Z", "text": "@hopeklaust @anittinhah U\u00e9 amor, pode ser uma s\u00e9rie, longa-metragem sobre o funk. N\u00e3o \u00e9 porque tem cantores que tem que ser clipe, n\u00e3o", "id": "1619753341847732226"},{"created_at": "2023-01-29T16:21:13.000Z", "text": "@PerryNoceda Agr curtas acho q seria interessante mas n acho q se sustenta durante um longa-metragem", "id": "1619732407032356869"},{"created_at": "2023-01-29T15:30:02.000Z", "text": "A cerveja \u00e9 um excelente acompanhamento para filmes cl\u00e1ssicos e amplia a sua experi\u00eancia sensorial. Pensando nisso, nossa parceira e educadora visual, Em Sauter (@pintsandpanels) preparou uma s\u00e9rie de dicas para voc\u00ea combinar o seu longa-metragem com a sua cerveja preferida. https://t.co/TGPWtE4iWL", "id": "1619719525955473408"},{"created_at": "2023-01-29T14:03:26.000Z", "text": "4. O homem que mudou o jogo\nEsse longa-metragem \u00e9 inspirado na hist\u00f3ria de Billy Beane, treinador de um time de beisebol que assume a dire\u00e7\u00e3o de uma equipe falida e com hist\u00f3rico de perdas que colocam em risco a pr\u00f3pria exist\u00eancia do time. https://t.co/jz1bcztXld", "id": "1619697730305286146"},{"created_at": "2023-01-29T13:43:04.000Z", "text": "O ataque \u00e9 sutil e quase impercept\u00edvel em algumas ocasi\u00f5es. Exemplo cl\u00e1ssico que vivi com o personagem infantil SPIRIT, sobre um cavalo selvagem que tem um filme de longa-metragem, e depois fizeram a S\u00e9rie. Na terceira temporada o cavalo se apaixona por outro cavalo. Como assim?", "id": "1619692605549477889"},{"created_at": "2023-01-29T12:06:42.000Z", "text": "A \u201cFilha do Palha\u00e7o\u201d leva o pr\u00eamio de melhor longa-metragem pelo j\u00fari popular na 26\u00aa Mostra de Cinema de Tiradentes. https://t.co/sqiOiWUi1F", "id": "1619668354134056961"},{"created_at": "2023-01-29T11:24:04.000Z", "text": "discordo.\n\nmas a categoria que mais odeio \u00e9 Anima\u00e7\u00e3o. foi inventada basicamente pra Disney pois havia d\u00e9cadas que outros pa\u00edses faziam anima\u00e7\u00f5es longa-metragem de alt\u00edssima qualidade, mas a\u00ed teriam os riscos de lan\u00e7ar e premiar filmes sem ser ingl\u00eas, maduros e etc https://t.co/AUWBPR3D9x", "id": "1619657627134488577"},{"created_at": "2023-01-29T10:19:52.000Z", "text": "29 de janeiro\n\n1924 - Em Cleveland, Ohio, R. Taylor patenteou a m\u00e1quina de fazer sorvete de casquinha, que fez muito sucesso e conquistou o mundo.\n\n1959 - Os est\u00fadios Disney lan\u00e7aram o longa-metragem A Bela Adormecida, cl\u00e1ssico dos desenhos animados.", "id": "1619641468309889025"},{"created_at": "2023-01-28T23:08:07.000Z", "text": "\u00c9 CLARO QUE \u00c9 CLIPE! Vcs n\u00e3o viram ela filmando e cantando ao mesmo o tempo??? A parada pode ser continua\u00e7\u00e3o de vai malandra e ao mesmo tempo gravando document\u00e1rio, longa-metragem e etc\u2026 vamos aguardar. Ela vai ficar instigando a gente por um bom tempo! https://t.co/G1txrQ79fg", "id": "1619472416425799680"},{"created_at": "2023-01-28T22:49:36.000Z", "text": "@andrenitta @AnittaUpdateR Pode ser uma longa-metragem", "id": "1619467757300613122"},{"created_at": "2023-01-28T22:35:51.000Z", "text": "@AnittaCrave Voc\u00eas j\u00e1 pensaram que pode ser um longa-metragem? Tipo 3 clipes em 1 ?", "id": "1619464298610425857"},{"created_at": "2023-01-28T22:04:31.000Z", "text": "@AnittaCrave \u00c9 Longa-metragem", "id": "1619456413356662784"},{"created_at": "2023-01-28T22:03:04.000Z", "text": "@alefromrio Pode ser um longa-metragem, j\u00e1 que um clipe \u00e9 curta-metragem\n\nExemplo: a gaga faz isso direto e fez com Telephone e G.U.Y https://t.co/XKtStazApu", "id": "1619456046925508609"},{"created_at": "2023-01-28T21:33:26.000Z", "text": "\u201c\u00c1lbum em Fam\u00edlia\u201d o longa-metragem de Daniel Belmont ter\u00e1 sua estreia na TV pelo Canal Brasil na pr\u00f3xima quarta-feira dia 1\u00ba de fevereiro \u00e0s 20hrs. O filme j\u00e1 aparece na grade de programa\u00e7\u00e3o do canal.\n\nNo longa Valentina Herszage interpreta Helo\u00edsa/ ela mesma. https://t.co/HS2BCYpN4Y", "id": "1619448591004897280"},{"created_at": "2023-01-28T19:20:41.000Z", "text": "#Filme - Pel\u00e9: O Nascimento de uma Lenda. A Riofilme entrou como coprodutora do longa-metragem ao investir US$ 1 milh\u00e3o no projeto. Desta forma foi poss\u00edvel garantir que parte das filmagens ocorressem no Rio de Janeiro, j\u00e1 que os produtores cogitavam filmar na Col\u00f4mbia.", "id": "1619415183449010176"},{"created_at": "2023-01-28T18:51:11.000Z", "text": "Um \u00edcone da cultura pop brasileira nos anos 90/2000, Sandy completa 40 anos hoje.\n\nA artista, que ficou famosa pela dupla com o irm\u00e3o Jr, emplacou muitos hits, fez show em est\u00e1dios e se arriscou como atriz ao estrelar sua pr\u00f3pria s\u00e9rie, novela e longa-metragem. https://t.co/3dBpvGiZZ9", "id": "1619407758939365378"},{"created_at": "2023-01-28T14:10:24.000Z", "text": "64 anos do longa-metragem \u201cA Bela Adormecida\u201d #shorts #movie #disney #st... https://t.co/DF51XbX8iF via @YouTube", "id": "1619337095402905603"},{"created_at": "2023-01-28T05:12:43.000Z", "text": "@JoseHen96065540 @QGdoPOP Mesmo se a beyonc\u00e9 lan\u00e7asse um longa-metragem dos visuais do renaissance ainda assim iria perder pra adele Kkkk (infelizmente)", "id": "1619201786669314049"},{"created_at": "2023-01-27T23:01:41.000Z", "text": "@pedrocertezas @carolisim 10 min \u00e9 longa-metragem", "id": "1619108409353146368"},{"created_at": "2023-01-27T21:05:30.000Z", "text": "Cleo filma longa-metragem em Ipanema e revela personagem - https://t.co/OByaAsS6rs https://t.co/Rv5aiS9E9E", "id": "1619079170813992960"},{"created_at": "2023-01-27T20:00:53.000Z", "text": "\ud83d\udccdMARTE UM NO @imoreirasalles\nEssa \u00e9 a estreia na dire\u00e7\u00e3o solo de Gabriel Martins em longa-metragem e foi financiado pelo primeiro e, at\u00e9 agora, \u00faltimo edital afirmativo do Brasil, que, em 2016, contemplou 3 longas-metragens produzidos ou dirigidos por pessoas negras.\ud83d\udcf8Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/HKZcMDgAQE", "id": "1619062911846195202"},{"created_at": "2023-01-27T19:57:08.000Z", "text": "VOC\u00ca SABIA?\n\nPara fazer o papel de um louco com desejos assassinos no longa-metragem \"Coringa\", Joaquin Phoenix teve que usar o Sony VEGAS por 5 minutos?\n\n9 https://t.co/jUgvl2SjC2", "id": "1619061966429122560"},{"created_at": "2023-01-27T15:45:30.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/NdkzNebj64", "id": "1618998642060271616"},{"created_at": "2023-01-27T12:29:41.000Z", "text": "trazer justi\u00e7a \u00e0s v\u00edtimas da Junta Militar . Vencedor do Globo de Ouro\u00ae e agora indicado ao Oscar\u00ae de Melhor Longa-Metragem Internacional.", "id": "1618949364352962563"},{"created_at": "2023-01-27T04:32:05.000Z", "text": "Diretor de Barbarian (Noites Brutais) Zach Cregger j\u00e1 tem seu pr\u00f3ximo filme: #Weapons, e a @newlinecinema adquiriu os direitos do longa-metragem.\n\u00c9 descrito como ''um \u00e9pico de terror inter-relacionado de v\u00e1rios n\u00edveis''.\nVia @THR \n#ZachCregger #NewLineCinema https://t.co/bcMvblZWKG", "id": "1618829172268466187"},{"created_at": "2023-01-27T03:22:09.000Z", "text": "E fala s\u00e9rio, 8 mil libras (uns 50 mil reais?) pra terminar um livro infantil. No Brasil edital pra rodar longa-metragem \u00e9 em torno de 100 mil reais.\n\nA Inglaterra deve ser comunista.", "id": "1618811571677036544"},{"created_at": "2023-01-27T01:00:31.000Z", "text": "FILME PREMIADO EM SESS\u00c3O GRATUITA - Neste domingo, o CineSesc exibe o mais novo longa-metragem do diretor brasileiro Marcelo Gomes, \u201cPaloma\u201d, em homenagem ao Dia da Visibilidade Trans.\ud83c\udfab Retirada de ingressos na bilheteria 1h antes da sess\u00e3o https://t.co/j1eQ9YvxbW", "id": "1618775927533477888"},{"created_at": "2023-01-26T23:06:26.000Z", "text": "Eu preciso muito que algu\u00e9m explique como Avatar 2 t\u00e1 fazendo tanto dinheiro sendo que ningu\u00e9m t\u00e1 falando do filme? Eu n\u00e3o acho que j\u00e1 vivenciei um sucesso t\u00e3o estrondoso de bilheteria onde o p\u00fablico quase n\u00e3o fale sobre o longa-metragem", "id": "1618747220618276866"},{"created_at": "2023-01-26T23:02:23.000Z", "text": "Este ano haviam v\u00e1rios filmes de anime que mereciam uma indica\u00e7\u00e3o ao Oscar, mas nenhum foi nomeado na categoria Longa-Metragem de Anima\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/fvtGeaZpPp", "id": "1618746201024745473"},{"created_at": "2023-01-26T22:00:01.000Z", "text": "Dylan O'Brien, o interprete de Styles em 'Teen Wolf' n\u00e3o estar\u00e1 no longa-metragem que deve estrear ainda esta semana\n\nhttps://t.co/ao3MOfOsiq", "id": "1618730503846170624"},{"created_at": "2023-01-26T20:58:03.000Z", "text": "Em 1963, estreia na dire\u00e7\u00e3o de fotografia no longa-metragem \u201cGANGA ZUMBA \u2013 O REI DOS PALMARES\u201d (1963-1964), de Carlos Diegues. https://t.co/k9UoL7DqTA", "id": "1618714908832694273"},{"created_at": "2023-01-26T19:46:30.000Z", "text": "Shazam! F\u00faria dos Deuses, o segundo filme do her\u00f3i da DC, teve um novo trailer divulgado nesta quinta-feira (26).\nO longa-metragem que traz Zachary Levi e o elenco original de volta aos seus respectivos pap\u00e9is \u00e9 uma das principais estreias do ano.\nhttps://t.co/G2ANsiPGle https://t.co/IjQlkd4Crj", "id": "1618696905139318784"},{"created_at": "2023-01-26T16:26:51.000Z", "text": "fui convidado pra ser co-roteirista de um longa-metragem e por enquanto s\u00f3 posso dizer que estou muito feliz com isso. caraaai!", "id": "1618646661571674112"},{"created_at": "2023-01-26T15:49:15.000Z", "text": "Mostra de Tiradentes | Sobre quatro curtas-metragens excelentes e um longa-metragem experimental de 3h25 de dura\u00e7\u00e3o: https://t.co/ijj4tBrp1c\n\n#MostraTiradentes @universoprod https://t.co/PkEKr1ZMhZ", "id": "1618637199054102528"},{"created_at": "2023-01-26T15:15:30.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/SzmmNARHdi", "id": "1618628703470206977"},{"created_at": "2023-01-26T15:13:00.000Z", "text": "Como foi filmado #Avatar2, longa-metragem de sucesso de James Cameron? Confira os detalhes aqui: https://t.co/XNJmMvOFUx", "id": "1618628075876401157"},{"created_at": "2023-01-26T13:49:42.000Z", "text": "O universo de #TeenWolf est\u00e1 expandindo com um filme original no @paramountplusbr e, no v\u00eddeo de hoje, voc\u00ea confere os detalhes da s\u00e9rie e o que esperar do longa-metragem.\n\nhttps://t.co/GExYdBB7uB\n\nCURTA, COMPARTILHE E SE INSCREVA NO CANAL! https://t.co/OGe6aBwBBb", "id": "1618607113403617285"},{"created_at": "2023-01-26T12:56:26.000Z", "text": "\u00c0s 20h, tamb\u00e9m na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cSERT\u00c2NIA\u201d (2019), de Geraldo Sarno/ 97 min. / DCP.", "id": "1618593705472192512"},{"created_at": "2023-01-26T12:56:24.000Z", "text": "Sexta-feira (27/01), a programa\u00e7\u00e3o da mostra NORDESTERN: BANGUE-BANGUE \u00c0 BRASILEIRA na Cinemateca come\u00e7a \u00e0s 18h, na Sala Grande Otelo, com a proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cMENINO DE ENGENHO\u201d (1965), de Walter Lima Jr. / 81 min. / 35mm. https://t.co/oEITJH3Dpm", "id": "1618593699684028419"},{"created_at": "2023-01-26T12:54:08.000Z", "text": "@thay_thayyyy j\u00e1 parte da\u00ed n\u00e9? Sem o Stiles, que pra mim, \u00e9 o personagem principal da s\u00e9rie, e to imaginando oq que vai ser o enredo dessa adapta\u00e7\u00e3o pra um longa-metragem, ai sinceramente, vai ser muito dif\u00edcil isso ficar bom", "id": "1618593130147901441"},{"created_at": "2023-01-26T12:51:30.000Z", "text": "Lance Kerwin - Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o\n\nConhecido por atuar no longa-metragem \"A Mans\u00e3o Marsten\", o ator Lance Kerwin morreu aos 62 anos, segundo noticiou sua fam\u00edlia nas redes sociais. Kerwin tamb\u00e9m protagonizou na s\u00e9rie \"James at 15\". \n\nIke Eisenmann, colega de elenco do...", "id": "1618592467690872833"},{"created_at": "2023-01-26T10:00:55.000Z", "text": "A rela\u00e7\u00e3o emocional fragmentada \u2013 mas comovente \u2013 entre uma menina de 11 anos e o seu pai est\u00e1 no centro de \u201cAftersun\u201d, \u00f3tima longa-metragem de estreia da escocesa Charlotte Wells. O cr\u00edtico Francisco Ferreira d\u00e1-lhe quatro estrelas https://t.co/skywf4sLJa", "id": "1618549538154766336"},{"created_at": "2023-01-26T02:42:39.000Z", "text": "Gael Garc\u00eda Bernal e Bad Bunny se beijam em novo longa-metragem @GaelGarciaB @sanbenito https://t.co/7fWnNNMcy7", "id": "1618439242954276864"},{"created_at": "2023-01-26T02:42:27.000Z", "text": "Gael Garc\u00eda Bernal e Bad Bunny se beijam em novo longa-metragem @GaelGarciaB @sanbenito https://t.co/T4kl8WjExR", "id": "1618439191381041153"},{"created_at": "2023-01-26T02:14:22.000Z", "text": "Assisti o seu curta do saudoso Adoniran e estava \u00f3timo, aguardando o  longa-metragem \u201cD\u00e1 Licen\u00e7a de Contar\" para ve-lo brilhar novamente no a papel do nosso amado poeta do Bexiga. https://t.co/QsyyLOXP3e", "id": "1618432128026566657"},{"created_at": "2023-01-26T01:00:00.000Z", "text": "FILME PREMIADO EM CARTAZ - O longa-metragem \"Uma Vida Comum\", de Uberto Pasolini, premiado no Festival de Veneza, \u00e9 um dos destaques de nosso cat\u00e1logo em cartaz na plataforma Sesc Digital. Assista gratuitamente em https://t.co/8J9n6fJhMY https://t.co/W8FN654cD0", "id": "1618413412765106177"},{"created_at": "2023-01-25T23:46:04.000Z", "text": "Brasil Paralelo lan\u00e7a document\u00e1rio A Fant\u00e1stica F\u00e1brica da Sanidade Longa-metragem trata da pandemia que n\u00e3o... - https://t.co/Rflqi8cwzS #urgente #saobentoemfoco #informa\u00e7\u00f5es https://t.co/eDYqrPZcOm", "id": "1618394807080026112"},{"created_at": "2023-01-25T23:13:38.000Z", "text": "\u2705DESDOBRAMENTOS: Os promotores do Novo M\u00e9xico anunciaram na \u00faltima semana que Alec Baldwin e a armeira do longa-metragem, Hannah Gutierrez-Reed, ser\u00e3o indiciados por homic\u00eddio culposo, quando n\u00e3o h\u00e1 a inten\u00e7\u00e3o de matar. https://t.co/WOLOGog2T0", "id": "1618386644574564356"},{"created_at": "2023-01-25T23:03:23.000Z", "text": "#Filme - 12 Homens e uma Senten\u00e7a - (1957). Com atua\u00e7\u00f5es brilhantes de todo o elenco,\u00a012 Homens e uma Senten\u00e7a\u00a0\u00e9 aquele leg\u00edtimo filme do qual nada se tem a apontar de negativo. Muito bem realizado e com um texto brilhante, o longa-metragem \u00e9 um grande cl\u00e1ssico do #Cinema.", "id": "1618384061550166019"},{"created_at": "2023-01-25T22:30:23.000Z", "text": "nossa sextape \u00e9 longa-metragem", "id": "1618375760137555978"},{"created_at": "2023-01-25T22:15:12.000Z", "text": "Voc\u00ea j\u00e1 assistiu ao filme M3GAN? Confira a nossa cr\u00edtica sobre o longa-metragem da boneca rob\u00f4 assassina! #TecMundo\nhttps://t.co/68G0h1rcZ9", "id": "1618371937385828352"},{"created_at": "2023-01-25T22:00:30.000Z", "text": "Red: Crescer \u00e9 uma Fera foi indicado ao Oscar de Melhor Longa-Metragem de Anima\u00e7\u00e3o! \n\nJ\u00e1 assistiu? \n\nhttps://t.co/bJLjSxSwM3", "id": "1618368239825715201"},{"created_at": "2023-01-25T21:28:49.000Z", "text": "A produ\u00e7\u00e3o do longa-metragem \"Marte Um\" s\u00f3 foi poss\u00edvel  por conta  do edital p\u00fablico \"Longa Afirmativo\", que direcionava recursos especiais \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de filmes feitos por pessoas negras. https://t.co/lviYgprhty", "id": "1618360265783017472"},{"created_at": "2023-01-25T19:23:44.000Z", "text": "hoje tem filme da mostra aurora, em tiradentes, de 205 min. \"vermelho bruto\", estreia em longa-metragem da Amanda Devulsky, cineasta de Bras\u00edlia. a noite promete\nhttps://t.co/iNuvFPvhpL", "id": "1618328784863891457"},{"created_at": "2023-01-25T17:28:01.000Z", "text": "Ao Di\u00e1rio da Manh\u00e3, diretora fala sobre processo criativo de longa-metragem https://t.co/gW0Kdl8da6", "id": "1618299666109501466"},{"created_at": "2023-01-25T15:54:42.000Z", "text": "EM SANTA CRUZ DO SUL | Produ\u00e7\u00e3o busca atores e figurantes para participar de longa-metragem \u00bb https://t.co/5KFKIPAKS0 https://t.co/Cdh3ttohr6", "id": "1618276183048847366"},{"created_at": "2023-01-25T15:14:51.000Z", "text": "\u00c0s 20h, tamb\u00e9m na Sala Grande Otelo, proje\u00e7\u00e3o do longa-metragem \u201cA MORTE COMANDA O CANGA\u00c7O\u201d (1960), de Carlos Coimbra e Walter Guimar\u00e3es Motta / arquivo digital.", "id": "1618266152559611904"},{"created_at": "2023-01-25T15:08:20.000Z", "text": "Por si s\u00f3, al\u00e9m de carregar todo o sentimento dos vulcanologistas, o longa-metragem proporciona uma experi\u00eancia encantadora, atraente e contemplativa atrav\u00e9s desse compilado do trabalho do casal.", "id": "1618264511819177987"},{"created_at": "2023-01-25T14:45:30.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/KiTgkTRlhX", "id": "1618258765874167810"},{"created_at": "2023-01-25T14:24:06.000Z", "text": "\ud83c\udfa5 Confira no canal do Youtube do CIDACS o primeiro longa-metragem cient\u00edfico do Centro de Integra\u00e7\u00e3o. https://t.co/S4fXUCHE3J", "id": "1618253379721129985"},{"created_at": "2023-01-25T13:02:45.000Z", "text": "Recomenda\u00e7\u00e3o de longa-metragem animado brasileiro \u201cO menino e o mundo\u201d #... https://t.co/bZ5q72NQlu via @YouTube", "id": "1618232909546287107"},{"created_at": "2023-01-25T11:51:25.000Z", "text": "A atriz brasileira Daniela Tassy, que mora em Pequim, capital da China, integra o elenco do longa-metragem Terra \u00e0 Deriva 2 (Wandering Earth 2). \u5df4\u897f\u5973\u6f14\u5458\u53c2\u6f14\u4e2d\u56fd\u8d3a\u5c81\u7247\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u74032\u300b\ud83e\udd73 https://t.co/ziNIRbEF1o", "id": "1618214956322918400"},{"created_at": "2023-01-25T11:05:45.000Z", "text": "#Interstellar - Maior cena a ser filmada, utilizando\u00a015/70mm IMAX para um longa-metragem,\u00a0e, devido \u00e0 r\u00e1pida convers\u00e3o da ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica para formatos de proje\u00e7\u00e3o digital, ser\u00e1 potencialmente o \u00faltimo filme a ser projetado em 15/70mm IMAX.", "id": "1618203464835960832"},{"created_at": "2023-01-25T01:57:32.000Z", "text": "Eles v\u00e3o exibir amanh\u00e3 o filme que as l\u00edderes viram hoje no #BBB23. S\u00f3 que a edi\u00e7\u00e3o do programa mostrou os frames finais do longa-metragem.\n\ud83e\udee3\ud83e\udee3\ud83e\udee3", "id": "1618065502575951874"},{"created_at": "2023-01-24T23:42:57.000Z", "text": "No pr\u00f3ximo dia 2 de fevereiro, no Brasil, ir\u00e1 estrear o filme 'Opera\u00e7\u00e3o Hunt', com o astro de Round 6, o ator Lee Jung-jae. A convite da distribuidora do filme, recebi o longa-metragem, j\u00e1 o vi e escrevi sobre ele. \n\n\u2705 O texto sair\u00e1 amanh\u00e3. \n\nTrailer: https://t.co/rSd6u38skI https://t.co/jMlWoob9MH", "id": "1618031632417689601"},{"created_at": "2023-01-24T17:02:54.000Z", "text": "Indicados ao Oscar de \u201cMelhor Anima\u00e7\u00e3o em Longa-metragem\u201d \ud83c\udfc6:\n\n\u2022 Pin\u00f3quio de Guillermo del Toro\n\u2022 Gato de Botas: o \u00daltimo Pedido\n\u2022 A Fera do Mar\n\u2022 Red: Crescer \u00c9 Uma Fera", "id": "1617930958765686789"},{"created_at": "2023-01-24T16:39:47.000Z", "text": "Hoje completa um ano da morte do Professor Olavo de Carvalho. Escrevi um texto no meu blog. Come\u00e7o com um resumo do longa-metragem de 2017 sobre ele e depois do seu lugar no c\u00e2none filos\u00f3fico. Link: https://t.co/z87cb2Jcgt https://t.co/H7Y5oNC8e6", "id": "1617925138779107329"},{"created_at": "2023-01-24T16:34:07.000Z", "text": "Melhor Anima\u00e7\u00e3o Longa-Metragem;\n\u2022 Pin\u00f3quio de Guillermo Del Toro\n\u2022 Gato de Botas: O \u00daltimo Desejo", "id": "1617923713214877698"},{"created_at": "2023-01-24T15:29:23.000Z", "text": "O grande problema do longa-metragem \u00e9 Allison Williams, que \u00e9 indiscutivelmente talentosa, mas que n\u00e3o consegue gerar empatia do p\u00fablico para com a sua personagem, fazendo ela parecer prepotente e dif\u00edcil de se relacionar.", "id": "1617907423125331968"},{"created_at": "2023-01-24T15:29:18.000Z", "text": "M3GAN, o novo filme de terror da Blumhouse e produzido por James Wan, que tamb\u00e9m colaborou na hist\u00f3ria do longa-metragem, \u00e9 a aposta da produtora de terror num m\u00eas historicamente conhecido por abrigar lan\u00e7amentos de fracassos do g\u00eanero.", "id": "1617907400987807744"},{"created_at": "2023-01-24T15:18:50.000Z", "text": "-Melhor ator coadjuvante: qualquer um  de Os Banshees de Inisherin\n\n-Melhor roteiro adaptado:  Nada de Novo no Front\n\n-Melhor anima\u00e7\u00e3o em longa-metragem: Pinocchio do Del Toro.", "id": "1617904765719175169"},{"created_at": "2023-01-24T15:03:33.000Z", "text": "O document\u00e1rio \u00e9 brasileiro. O longa-metragem retrata a vida de Fabiana Camila Ferreira, mulher trans, l\u00e9sbica e caminhoneira, na sua \u00faltima viagem, antes de se aposentar.\n\nAcesse o link na bio.\n\n#diversidade #fabianafilme #cinemanacional #documentario https://t.co/4Jx42o4aLb", "id": "1617900923283542016"},{"created_at": "2023-01-24T14:45:00.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/hODfcdp6g7", "id": "1617896252963799041"},{"created_at": "2023-01-24T14:07:44.000Z", "text": "Parab\u00e9ns aos indicados ao Oscar de melhor document\u00e1rio de longa-metragem, especialmente a Daniel Roher de \u201cNavalny\u201d (\u00c9 Tudo Verdade 2022)! @TheAcademy @NavalnyDoc https://t.co/uZaGZhdsjz", "id": "1617886876282802178"},{"created_at": "2023-01-24T14:07:02.000Z", "text": "Parab\u00e9ns aos indicados ao Oscar de melhor document\u00e1rio de longa-metragem, especialmente a Daniel Roher de \u201cNavalny\u201d (\u00c9 Tudo Verdade 2022)! @TheAcademy @etudoverdade @NavalnyDoc https://t.co/LhHmoHwBLg", "id": "1617886698943418370"},{"created_at": "2023-01-24T14:02:03.000Z", "text": "mas isso \u00e9 todo ano, nem tem o que fazer. quase todo ano tem algum anime longa-metragem bom que n\u00e3o entra pra colocarem alguma bobagem gen\u00e9rica da Disney/Pixar.", "id": "1617885443735064577"},{"created_at": "2023-01-24T13:57:42.000Z", "text": "Qual longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o vence o Oscar 2023? \n#Oscars2023 #OscarNominations2023 #OscarNoms", "id": "1617884350124810244"},{"created_at": "2023-01-24T13:57:06.000Z", "text": "\u2728MELHOR LONGA-METRAGEM ANIMA\u00c7\u00c3O\u2728\n\n- Pin\u00f3quio de Guillermo del Toro\n- Marcel the Shell with Shoes On\n- Gato de Botas 2: O \u00daltimo Pedido\n- A Fera do Mar\n- Red: Crescer \u00e9 uma Fera\n\n#Oscars2023 #OscarNoms #OscarNominations2023 https://t.co/t3AWFcBP6M", "id": "1617884197611503621"},{"created_at": "2023-01-24T13:26:08.000Z", "text": "Neste #SindDicas, confira a cr\u00edtica do drama Carv\u00e3o, primeiro longa-metragem da diretora e roteirista Carolina Markowicz. https://t.co/0hrSxigXDf", "id": "1617876407799123970"},{"created_at": "2023-01-24T13:21:17.000Z", "text": "pensando em come\u00e7ar a fazer tu\u00edtes longa-metragem (postagens no medium)", "id": "1617875185985818626"},{"created_at": "2023-01-24T13:00:01.000Z", "text": "Em seu longa-metragem de estreia, 'Autlo', a roteirista e diretora russa Ksenia Ratushnaya, deixa transparecer uma s\u00e9rie de personagens idiossincr\u00e1ticos, alguns com motivos claros, outros com dificuldade de percep\u00e7\u00e3o, em ambas as hist\u00f3rias contadas.\nhttps://t.co/4MbUGaaQzs https://t.co/vLLXLjZGAa", "id": "1617869831750942722"},{"created_at": "2023-01-24T10:04:12.000Z", "text": "ternura incondicional de dois companheiros de vida. (O urso atravessou a montanha foi adaptado para o cinema, no premiado longa-metragem Longe dela, de Sarah Polley.) Verdadeiros cl\u00e1ssicos modernos, as hist\u00f3rias de Munro v\u00e3o al\u00e9m de um", "id": "1617825589045481472"},{"created_at": "2023-01-24T03:50:40.000Z", "text": "@saa_aline que isso adm um longa-metragem?", "id": "1617731585088065540"},{"created_at": "2023-01-24T01:47:48.000Z", "text": "Esta ser\u00e1 a primeira vez em cerca de 20 anos que um longa-metragem de anime \u00e9 exibido no evento.\n\nNo Brasil, o filme estrear\u00e1 nos cinemas no dia 13 de abril deste ano, com distribui\u00e7\u00e3o feita pela Crunchyroll.", "id": "1617700663978516480"},{"created_at": "2023-01-24T00:29:52.000Z", "text": "Participei de um longa-metragem que ir\u00e1 sair nos cinemas/alguma plataforma de streaming. E ainda conheci uma das atrizes de Chiquititas. I'm so glad, but tired.", "id": "1617681051509493760"},{"created_at": "2023-01-24T00:00:28.000Z", "text": "'O Territ\u00f3rio', doc gravado em Rond\u00f4nia pode integrar a lista dos indicados ao Oscar\n\nGravado em parceria com os Uru-eu-wau-wau, doc est\u00e1 na briga por uma das cinco vagas na categoria de Longa-Metragem.\n\nhttps://t.co/EY9CIdhi5T https://t.co/o1krQ80YBm", "id": "1617673654669660160"},{"created_at": "2023-01-23T22:07:12.000Z", "text": "Meu primeiro longa-metragem fazendo Laborat\u00f3rio Digital. Feliz e honrado em participar deste projeto.\n\n@gullaneentretenimento @globofilmes @telecine\n\n#OsEnforcados | #Gullane \ud83c\udccf\n\nhttps://t.co/xpARVdzE7c", "id": "1617645148535652353"},{"created_at": "2023-01-23T20:04:00.000Z", "text": "Releitura em stop-motion, 'Pin\u00f3quio por Guillermo del Toro' \u00e9 forte candidata ao Oscar de melhor longa-metragem de anima\u00e7\u00e3o. Por @PCamargo27.\n\ud83d\udd17 https://t.co/L78pxb7kAY\n-\nAssine a Escotilha no @catarse a partir de R$ 8/m\u00eas \u00bb \ud83d\udd17 https://t.co/zV0df3MiHL https://t.co/k0oLYh8DQp", "id": "1617614143569203236"},{"created_at": "2023-01-23T19:49:16.000Z", "text": "@Epilsof96 @vanglockkk \u00c9 a personagem Amy Dunne do filme \u201cGarota Exemplar\u201d. O longa-metragem est\u00e1 dispon\u00edvel na HBO Max, Amazon Prime Video e Star+, caso tenhas interesse \ud83e\udd1d\n\nhttps://t.co/8GuC0MID8x", "id": "1617610436462903297"},{"created_at": "2023-01-23T15:14:39.000Z", "text": "\ud83d\udea8 PREPARADOS? Um novo post promocional do filme \"Titanic\" \u00e9 divulgado.\n\n\u2014 O longa-metragem voltar\u00e1 aos cinemas brasileiros e mundiais a partir do dia 09 e 10 de Fevereiro no Brasil e no mundo respectivamente,  em comemora\u00e7\u00e3o aos seus 25 anos. https://t.co/ncoEvqWVtJ", "id": "1617541328669380608"},{"created_at": "2023-01-23T15:09:11.000Z", "text": "Longa-metragem da @NetflixBrasil, #Narvik mostra as consequ\u00eancias do avan\u00e7o da Alemanha na Noruega durante o conflito: https://t.co/AJW9M2V2OO", "id": "1617539949313638403"},{"created_at": "2023-01-23T15:06:42.000Z", "text": "O mesmo sentimento do protagonista se repete no p\u00fablico quando o longa-metragem chega aos seus cr\u00e9ditos.", "id": "1617539325612425218"}]