[{"tweets_quantity": 52},{"created_at": "2023-02-07T18:46:17.000Z", "text": "@yuureibana_ Lind\u00edssima tamb\u00e9m a do sangue fogo morte \ud83d\udc96\u2728\nE nossa, eu tamb\u00e9m. Porque mesmo zoado pelo menos \u00e9 algo aut\u00eantico kkkk assim, aut\u00eantico entre aspas n\u00e9? Pois \u00e9 bem lugar-comum, mas pelo menos s\u00e3o eles estampando um trabalho deles feito por um fot\u00f3grafo qualificado (ou n\u00e3o kkk) etc.", "id": "1623030402804772864"},{"created_at": "2023-02-07T14:27:18.000Z", "text": "Sendo m\u00e9dium, ver esp\u00edrito, sentir presen\u00e7a e coisas do g\u00eanero s\u00e3o lugar-comum pra mim. Precisei chegar aos 30 e ouvir podcast aos montes pra descobrir o que me gela a espinha: ET. Falou de alien\u00edgena, fodeu. Chega ser engra\u00e7ado, mas \u00e9 a pura verdade.", "id": "1622965227615559684"},{"created_at": "2023-02-07T12:37:47.000Z", "text": "SAMBA\n\nCD: https://t.co/O6qH095R4P\nAo Vivo: https://t.co/BTdAfz9ccV\n\nAn\u00e1lise\n\nA obra busca sair do lugar-comum do refr\u00e3o f\u00e1cil para tentar valorizar cada verso com melodia bem trabalhada. A primeira estrofe \u00e9 inspirada, mas, em alguns momentos, falta vibra\u00e7\u00e3o para cativar.", "id": "1622937669830418436"},{"created_at": "2023-02-07T03:11:07.000Z", "text": "@Eduardo_Rodrig_ @Bruna_Hawk @theghostgas21 @_BronuS_ Cara, se tu vai levar a discuss\u00e3o pro lugar-comum, como se corrup\u00e7\u00e3o fosse exclusividade do setor p\u00fablico (lembremos do caso Americanas), ent\u00e3o eu nem vou perder meu tempo.", "id": "1622795062944968704"},{"created_at": "2023-02-06T16:31:42.000Z", "text": "@OcidentaIista @Eu_Sou_Eterno @Dionisio2023 Nazi tenta usar o lugar-comum em quest\u00e3o, mas n\u00e3o \u00e9 muito bem versado:", "id": "1622634146936897540"},{"created_at": "2023-02-05T22:20:44.000Z", "text": "Para al\u00e9m da grama verde\n\n\u00c9 lugar-comum nos embates culturais e pol\u00edticos a cita\u00e7\u00e3o da c\u00e9lebre frase de Chesterton: \"Chegar\u00e1 o dia em que teremos que provar que a grama \u00e9 verde\". \n\nVivemos em uma \u00e9poca  em que h\u00e1 debates para provar que homem \u00e9 homem, e mulher \u00e9 mulher;", "id": "1622359597640974336"},{"created_at": "2023-02-05T13:25:51.000Z", "text": "@igormirandasite S\u00f3 ou\u00e7o os 3 primeiros albuns, me parece que depois ficou muito lugar-comum.", "id": "1622224987342921728"},{"created_at": "2023-02-04T22:56:26.000Z", "text": "@Ericaidow \u00e9 parte do motivo que leva esses tioz\u00e3o boomer e gen X, que eram um bando de maconheiro magrelo transgressor, a virar um inquisidor de 22 no Facebook e afins: eles faziam isso mais pra comer xota por motivos de \"bad boy\", e a\u00ed a cr\u00edtica ao lugar-comum conformista ca\u00eda igual luva", "id": "1622006194352132099"},{"created_at": "2023-02-04T22:16:02.000Z", "text": "@Hisscivilizatio @Ericaidow \u00e9 parte do motivo que leva esses tioz\u00e3o boomer e gen X, que eram um bando de maconheiro magrelo transgressor, a virar um inquisidor de 22 no Facebook e afins: eles faziam isso mais pra comer xota por motivos de \"bad boy\", e a\u00ed a cr\u00edtica ao lugar-comum conformista ca\u00eda igual luva", "id": "1621996025996083200"},{"created_at": "2023-02-04T18:32:56.000Z", "text": "@ninadvalle @raqcozer e \u00e9 uma \u00f3tima entrevistada (como espero ter dado pra ver no texto)\n\ndesdenhar da Rupi virou meio lugar-comum mesmo, como acontece com tanta gente que estoura. mas o que acho \u00e9 que, independentemente de gosto e qualidade, a trajet\u00f3ria dela \u00e9 inacredit\u00e1vel", "id": "1621939883072700416"},{"created_at": "2023-02-04T13:13:39.000Z", "text": "SAMBA\n\nCD: https://t.co/y5GqW58Fdt\nAo Vivo: https://t.co/sWohjx4VcJ\n\nAn\u00e1lise\n\nCom um perfil diferente do esperado inicialmente, o bom samba da Drag\u00f5es demora a cativar, mas quando o faz, arrebata o cora\u00e7\u00e3o. Bonito, de boas refer\u00eancias, vale muito por fugir do lugar-comum.", "id": "1621859532115775492"},{"created_at": "2023-02-03T23:46:23.000Z", "text": "Esta reportagem mostra o que acontece quando a obra de Nelson Rodrigues e aspectos fundamentalistas de The Handmaid's Tale formam um diagrama de Venn.\n\n\u00c9 lugar-comum, mas que gente desprez\u00edvel e podre. D\u00e1 al\u00edvio pensarmos que nos livramos disso.\nhttps://t.co/5PGOxkD17e", "id": "1621656374357757959"},{"created_at": "2023-02-03T09:15:11.000Z", "text": "@delucca Bom dia senadora , tu j\u00e1 sabe que tem um lugar-comum pra voc\u00ea e o seu palha\u00e7o \ud83e\udd21 , a federal j\u00e1 est\u00e1 arrumando , kkkkkk, comadre do dem\u00f4nio.", "id": "1621437130114228224"},{"created_at": "2023-02-02T19:05:05.000Z", "text": "@mariaescaja Estou a brincar. Eu percebo o ponto. \u00c9 um lugar-comum dizer-se que n\u00e3o h\u00e1 m\u00fasica portuguesa de qualidade, h\u00e1 muita falta de conhecimento da mesma.", "id": "1621223196102955012"},{"created_at": "2023-02-02T12:33:48.000Z", "text": "Libra- \u00c9 importante se atentar sobre o quanto suas atitudes geram impacto na vida das pessoas. O pensamento sens\u00edvel e criativo tende a gerar a\u00e7\u00f5es corajosas que tiram voc\u00ea do lugar-comum, j\u00e1 que a Lua no setor do trabalho se aspecta de modo harmonioso com V\u00eanus e Netuno.", "id": "1621124728391110656"},{"created_at": "2023-02-02T03:44:01.000Z", "text": "Os aventureiros realizam suas conquistas e as demais pessoas os aplaudem. Saia sempre do lugar-comum.  #augustocury #augusto #cury #aventureiros #realizam #suas #conquistas #demais #pessoas #aplaudem #saia #lugar #comum @augustocury https://t.co/FopNOXweGI", "id": "1620991401520467968"},{"created_at": "2023-02-02T01:10:47.000Z", "text": "Uma cr\u00edtica verdadeira, infelizmente \u00e0s For\u00e7as Armadas, se apequenaram, foram fracas, quando deveriam se mostrar fortes.\nCa\u00edram no lugar-comum, do descr\u00e9dito e se tornaram apenas,  uma poeira do que j\u00e1 representaram para a Na\u00e7\u00e3o. https://t.co/5MXNaJBtD1", "id": "1620952837739118594"},{"created_at": "2023-02-01T16:19:59.000Z", "text": "@PratasRibatejo @JosMatias17 A repeti\u00e7\u00e3o da fal\u00e1cia que por isso j\u00e1 \u00e9 um lugar-comum!", "id": "1620819260229689344"},{"created_at": "2023-02-01T11:13:22.000Z", "text": "@Prefeitura_Rio Enquanto a prefeitura permitir que os \u00f4nibus circulem irregularmente, com portas abertas (inclusive algumas mantidas abertas pelos pr\u00f3prios motoristas) e passageiros \"pendurados\", isto ser\u00e1 lugar-comum. O sistema de transporte p\u00fablico do munic\u00edpio precisa de um choque de ordem.", "id": "1620742095286972418"},{"created_at": "2023-02-01T05:05:00.000Z", "text": "O que constitui o g\u00eanio e a inven\u00e7\u00e3o de uma \u00e9poca ficar\u00e1 sendo a t\u00e9cnica, o lugar-comum, de outra. Uma onda de ideias novas, de frases bem cunhadas, que muito custaram aos seus autores, entra diariamente em circula\u00e7\u00e3o, e depressa se torna o palrar inconsciente dos iletrados.", "id": "1620649395749543939"},{"created_at": "2023-02-01T00:21:21.000Z", "text": "apenas um show: \n\nem ingles \u27a1\ufe0f skips (chato, sem originalidade, lugar-comum)\n\nem portugues \u27a1\ufe0f SALTIT\u00c3O (ABSOLUTAMENTE GENIAL)", "id": "1620578012126408704"},{"created_at": "2023-01-31T22:50:59.000Z", "text": "2\u00ba) \"Stalin: Hist\u00f3ria Cr\u00edtica de uma Lenda Negra\" \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\nPol\u00eamica obra de Losurdo que confronta legado stalinista x o que \u00e9 dito dele. Se o fim \u00e9 estimular a reflex\u00e3o, h\u00e1 uma busca por compreens\u00e3o que, na \u00e2nsia de fugir do lugar-comum, incorre, sim, no 'ele n\u00e3o era t\u00e3o ruim assim'. https://t.co/sowUvDQvpa", "id": "1620555271599980544"},{"created_at": "2023-01-31T22:30:56.000Z", "text": "@folha Frente a processo, perpetradores de viol\u00eancias, acusa\u00e7\u00f5es e amea\u00e7as recorrem a \u201cpedido de desculpas\u201d. Pedido de desculpa \u00e9 o novo normal, i.e, o lugar-comum de quem n\u00e3o consegue se safar de malfeito.", "id": "1620550224224854016"},{"created_at": "2023-01-31T01:20:16.000Z", "text": "@PaulBatistta A\u00ed o DLSS como muleta que eu sempre falo... Vai virar lugar-comum isso.", "id": "1620230451028971523"},{"created_at": "2023-01-30T04:34:24.000Z", "text": "Esse fio aqui \u00e9 bom para confrontar um lugar-comum da esquerda revolucion\u00e1ria de simplesmente afirmar que \"pornografia \u00e9 ruim\"; n\u00e3o dizendo que seja boa, mas O QUE \u00c9 pornografia? Os comunistas simplesmente tomam esse termo do senso comum e n\u00e3o o qualificam de acordo com seus + https://t.co/tOLUk7HXup", "id": "1619916918668001280"},{"created_at": "2023-01-29T17:52:23.000Z", "text": "@CarlosSousa1907 foi o ChatGPT quem escreveu... gerador aleat\u00f3rio de lugar-comum!", "id": "1619755347237023744"},{"created_at": "2023-01-29T13:42:51.000Z", "text": "\"O que remete a outro lugar-comum, n\u00e3o menos verdadeiro por\u00e9m recente: o de que o documento \u00e9 fun\u00e7\u00e3o do poder e instrumento de domina\u00e7\u00e3o. Os historiadores da velha escola pegavam o passado pelos chifres. +", "id": "1619692552931913730"},{"created_at": "2023-01-28T16:02:30.000Z", "text": "@Viniciusqn99Q @medoedeliriobr @GadoDecider esse fera aqui, postando lugar-comum sem nem ler o contexto, se trata ou n\u00e3o de um ruminante?", "id": "1619365308376186880"},{"created_at": "2023-01-28T14:34:25.000Z", "text": "Tem gente t\u00e3o certa das suas mini-certezas que prefere n\u00e3o encarar os pr\u00f3prios pr\u00e9-conceitos. Passa por essa experi\u00eancia s\u00f3 querendo dialogar com quem lhe parece igual. Que evolu\u00e7\u00e3o tal medida pode provocar? Q desperd\u00edcio, ter uma chance de ouro e continuar no mesmo lugar-comum.", "id": "1619343141479538688"},{"created_at": "2023-01-27T11:10:10.000Z", "text": "na literatura condena-se o dito lugar-comum, o clich\u00ea, e muito que bem. no entanto, hoje h\u00e1 certos lugares-esquecidos e desclich\u00eas, prontos para reutilizar: por exemplo, a express\u00e3o 'olhos rasos d\u2019\u00e1gua'. um clich\u00ea. mas h\u00e1 tanto tempo ningu\u00e9m usa que est\u00e1 a\u00ed, novinho de novo.", "id": "1618929350732296192"},{"created_at": "2023-01-26T20:52:43.000Z", "text": "virou lugar-comum as bichas ficarem falando disso\u2026 ser\u00e1 que s\u00e3o t\u00e3o burrinhas assim pra sacar que esse \u201cTo be continued\u201d \u00e9 pela est\u00e9tica do clipe e talvez um dia qui\u00e7\u00e1 bem improv\u00e1vel que elas queiram arrancar um pink money f\u00e1cil elas fa\u00e7am mas n\u00e3o est\u00e1 nem perto de acontecer https://t.co/cgECXOgpXZ", "id": "1618713567343312898"},{"created_at": "2023-01-26T14:28:47.000Z", "text": "@rech_adilson Um complemento: pode ser uma boa tu n\u00e3o se cobrar com essa parada do \"esfor\u00e7o\".\n\nLugar-comum \u00e9 geral nos dizer que superar mal ps\u00edquico \u00e9 \"m\u00e9rito pessoal\". Isso faz parte do projeto de nos transformar em \"laranja\" que espremem at\u00e9 o baga\u00e7o.\n\nMal ps\u00edquico \u00e9 doen\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 desafio.", "id": "1618616949432549376"},{"created_at": "2023-01-25T16:18:52.000Z", "text": "@joaodamoedo porra amoedo tu fala como se fosse um ignorante na \u00e1rea, coisa que n\u00e3o \u00e9, tu mesmo sabe as condi\u00e7\u00f5es impostas pra esses investimentos; a \"relativiza\u00e7\u00e3o\" nd mais \u00e9 que reconhecimento a autodetermina\u00e7\u00e3o dos povos; considerar o impeachment um golpe \u00e9 lugar-comum", "id": "1618282263602663424"},{"created_at": "2023-01-25T11:39:09.000Z", "text": "@clarissabarcala @marcelobechler Esse discurso c\u00ednico do \"Vini provocador\" j\u00e1 se tornou lugar-comum na m\u00eddia Madrilenha e Barcelonista. \u00c9 preocupante ver ele ser reproduzido por um rep\u00f3rter t\u00e3o sagaz e de costumeiro vi\u00e9s social cr\u00edtico como o Bechler.\n\nEspero que ele entenda seu ponto e n\u00e3o leve pro pessoal.", "id": "1618211871768842240"},{"created_at": "2023-01-25T00:34:55.000Z", "text": "Um lugar-comum dos mais chatos da transmiss\u00e3o futebol\u00edstica: \"t\u00f4 gostando da movimenta\u00e7\u00e3o das duas equipes\"", "id": "1618044711545241600"},{"created_at": "2023-01-24T21:53:20.000Z", "text": "Renato Rodrigues \u00e9 dos bons. Gosto muito de como ele fala de futebol e se posiciona. N\u00e3o fica no lugar-comum. \n\nE por essas que o trabalho pra recuperar a imagem do Coxa \u00e9 longo. A atual imagem do clube, deteriorada a\u00ed ao longo da \u00faltima d\u00e9cada, n\u00e3o muda da noite pro dia. https://t.co/P7bm4vMARS", "id": "1618004048141242368"},{"created_at": "2023-01-24T14:32:58.000Z", "text": "@lucasdorefugio \u00c9 meio lugar-comum criticar o Oscar sempre que sai a lista de indicados. Mas esse ano t\u00e1 uma palha\u00e7ada. Elvis em Melhor Filme? Top Gun? Avatar? CARALHO", "id": "1617893224831660034"},{"created_at": "2023-01-22T18:10:43.000Z", "text": "\u26a1\ufe0fOferta \n\n\ud83d\udcdaDiante da dor dos outros ( Susan Sontag)\n\nImagens do sofrimento s\u00e3o apresentadas diariamente pelos meios de comunica\u00e7\u00e3o e se tornaram uma esp\u00e9cie de lugar-comum. Mas como a representa\u00e7\u00e3o da crueldade nos influencia?\n\nPor: R$ 28,40\nConfira: https://t.co/p4lBNECQek https://t.co/lJAFjtYzbu", "id": "1617223246734315520"},{"created_at": "2023-01-22T16:31:05.000Z", "text": "\u201cComplicar aquilo que \u00e9 simples \u00e9 lugar-comum; tornar simples o que \u00e9 complicado \u00e9 criatividade.\u201d \u2014 Charles Mings", "id": "1617198175642877953"},{"created_at": "2023-01-22T00:38:25.000Z", "text": "mt merda que o shoegaze - que \u00e9 um genero que nasceu da experimenta\u00e7ao e do atravessar de estigmas atrelados ao uso da guitarra e \u00e0 como uma musica deveria soar - ta em um lugar-comum de guitarra distorcida com vocal melancolico que nunca tem nada de realmente novo a oferecer", "id": "1616958428190064645"},{"created_at": "2023-01-20T21:13:12.000Z", "text": "Adoro comprar coisas personalizadas ou artesanais, principalmente via internet, tipo shopee, pois al\u00e9m de o produto sempre sair do lugar-comum de ser aquela coisa massificada, sempre vem com bilhetinhos carinhosos do vendedor \ud83d\udc96", "id": "1616544396090003466"},{"created_at": "2023-01-19T15:45:48.000Z", "text": "@SandraUrceira Todos os dias dos meus \u00faltimos 20 anos neste pa\u00eds!\n\u00c9 feito \u00e0s claras, com sorriso nos l\u00e1bios.\n\n\u00c9 pena que \u00e9 o pa\u00eds do meu filho!\nRacismo \u00e9 lugar-comum em Portugal.\n\nO fato de muitos Africanos \"fecharem os olhos\"/ e se deixarem usar pelos racistas tem sido interessante observar", "id": "1616099613080969218"},{"created_at": "2023-01-19T12:56:02.000Z", "text": "@marcuscsete \u00e9 um rapaz t\u00e3o comunicativo quanto o Segovia, s\u00e3o jogadores que fogem do lugar-comum", "id": "1616056892672950275"},{"created_at": "2023-01-19T10:55:31.000Z", "text": "@MarcosARPeixoto De modo que a irrup\u00e7\u00e3o das fake news como not\u00edcia \u00e9 lugar-comum desde Ben Johnson, o dramaturgo cuja pe\u00e7a de 1625 inspirou o Jorge Furtado a dirigir o document\u00e1rio: a imprensa dita s\u00e9ria, autoproclamada com credibilidade, sempre deu vaz\u00e3o aos arroubos mentirosos que publica. (+)", "id": "1616026561941016577"},{"created_at": "2023-01-18T17:35:47.000Z", "text": "Uma not\u00edcia que j\u00e1 virou lugar-comum: \"Choveu em 24h na cidade tal o esperado pro m\u00eas inteiro\".\nBem-vindo \u00e0s #Mudan\u00e7asClimaticas causadas pelo #capitalismo. \n\n#climatechanges", "id": "1615764904413392904"},{"created_at": "2023-01-18T00:14:28.000Z", "text": "Z\u00e9zim, vou te falar um lugar-comum desprez\u00edvel, agora, l\u00e1 vai: voc\u00ea n\u00e3o vai encontrar caminho nenhum fora de voc\u00ea.\n____\nCaio Fernando Abreu\ncarta a Jos\u00e9 M\u00e1rcio Penido", "id": "1615502850020511744"},{"created_at": "2023-01-17T19:25:52.000Z", "text": "@fulljoshi Eu tb kkkkkkk e o autor \u00e9 um dos precursores desse tipo de livro lugar-comum/enche\u00e7\u00e3o de lingui\u00e7a, j\u00e1 morreu h\u00e1 700 anos e o povo continua achando que tem influ\u00eancia em algo affff", "id": "1615430218784579585"},{"created_at": "2023-01-17T10:01:34.000Z", "text": "@_cutelovely_ o shop eh o lugar-comum pra vc usar isso, agr se fosse pra ir sla na padaria, no banco, no mercadinho do z\u00e9 ia ficar overdressed, mas amei a roupinha", "id": "1615288208639549441"},{"created_at": "2023-01-17T01:31:35.000Z", "text": "Na parte t\u00e9cnica, achei inovador como n\u00e3o vejo desde NO M\u00cdNIMO Mad Max.\u00c9 extremar a linguagem, sair do lugar-comum, tirar leite de pedra com efeitos especiais baratos mas MUITO eficientes.\nE o roteiro ent\u00e3o nem se fala. Repito que queria ter estado nessa sala de roteiro.", "id": "1615159866791972866"},{"created_at": "2023-01-16T19:23:50.000Z", "text": "@flaviogomes69 Ah, e lendo a sua coluna, o \u00f3bvio: \u00e9 uma bela porcaria, cheia de lugar-comum de quem n\u00e3o entende nada do assunto.", "id": "1615067320480587776"},{"created_at": "2023-01-16T03:40:22.000Z", "text": "@juan_c_matos @eduardorodrigo @marcelvanhattem \"Minuta golpista\".\n\nEsse palavreado que usa lugar-comum mostra o n\u00edvel de quem critica.", "id": "1614829889667973123"},{"created_at": "2023-01-15T21:15:05.000Z", "text": "O ativismo\u2122 tem muitas causas bonitas, o problema \u00e9 quando toma as exce\u00e7\u00f5es como lugar-comum.", "id": "1614732931481894912"}]