[{"tweets_quantity": 144},{"created_at": "2023-02-08T23:24:15.000Z", "text": "Virou lugar comum dizer que o Futebol do sp \u00e9 ruim e Wellington mal na sua recomposi\u00e7\u00e3o.", "id": "1623462742773342213"},{"created_at": "2023-02-08T20:50:13.000Z", "text": "Sul/Sudeste fazendo o de sempre: sendo preconceituoso contra o Nordeste. J\u00e1 \u00e9 lugar comum! \n\nQue al\u00edvio ser nordestino, que alivio... https://t.co/RCeqg7biST", "id": "1623423981788270597"},{"created_at": "2023-02-08T18:44:39.000Z", "text": "@laurojardim n\u00e3o \u00e9 exce\u00e7\u00e3o, era um lugar comum na cultura popular imaginarem trag\u00e9dias l\u00e1 por serem as torres mais altas dos EUA", "id": "1623392381486628869"},{"created_at": "2023-02-08T17:46:18.000Z", "text": "@Fhoer_here @BitLucs Ou seja, tudo depende do consenso geral. S\u00f3 que a propaganda em volta do uso de tecnologia no lugar comum, \u00e9 mais chamativa para o homem comum do que ficar escapando de uma poss\u00edvel intromiss\u00e3o do estado na vida dele, e que acabar  gerando um custo de aprendizado  muito maior tb", "id": "1623377695663919117"},{"created_at": "2023-02-08T16:02:46.000Z", "text": "@pv_faria Em economia, acho que eles n\u00e3o aprendem aquela dicotomia b\u00e1sica que \u00e9 lugar comum no direito, que \u00e9 distin\u00e7\u00e3o entre formal e material, ideal e factual.", "id": "1623351640064417799"},{"created_at": "2023-02-08T15:38:51.000Z", "text": "@Rebeldiletante @carmoafonso Eu j\u00e1 l\u00e1 fui e a resposta \u00e9 igual \u00e0s propostas e diagn\u00f3sticos da pol\u00edtica em geral. \u00c9 portanto um lugar comum. A resposta que eu esperava, \u00e9 como se mete a m\u00e3o na massa, sem que a massa, seja o de ganhar dinheiro, mas resolver o problema daqueles que carecem de casa!", "id": "1623345624174284801"},{"created_at": "2023-02-08T13:17:20.000Z", "text": "@patyparraeppgg @DrBrunoGino \"Nem de esq Nem de dir\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK A LAMAAAAAAAAA . N\u00e3o a toa aceita essas merdas como lugar comum. Bom dia a quem se POSICIONA na vida. Cheers !!", "id": "1623310010460651523"},{"created_at": "2023-02-08T10:54:40.000Z", "text": "S\u00e3o diferentes....mas eu curti,. Foge do lugar comum. https://t.co/K5x6Pt0jrW", "id": "1623274105771286529"},{"created_at": "2023-02-08T10:14:21.000Z", "text": "\"quais opini\u00f5es sobre livros te deixariam assim?\" *d\u00e1 a opini\u00e3o mais gen\u00e9rica e lugar comum poss\u00edvel desse site*", "id": "1623263961339527168"},{"created_at": "2023-02-08T04:53:39.000Z", "text": "@tecnorganico Rami, o que eu tenho visto e ouvido \u00e9 que conversar com os pares (digo, homens pretos) sobre tudo que afeta t\u00e3o forte pode ser bem acolhedor... pq tem conex\u00f5es sentidas no coletivo n\u00e3o organizado q s\u00e3o comuns e por isso existe um lugar comum.", "id": "1623183252973318144"},{"created_at": "2023-02-08T04:51:11.000Z", "text": "Por mais est\u00fadios triple A com boa dire\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o. Jogos assim tendem a perder o tra\u00e7o pessoal na hist\u00f3ria e entrar num lugar comum de gameplay. O q n\u00e3o acontece em ambos", "id": "1623182633176801283"},{"created_at": "2023-02-08T03:51:20.000Z", "text": "@Bernardoramosal \nFoge do lugar comum e da \nhip\u00f3crita m\u00eddia esportiva brasileira \n\nExcelente Profissional \n\nParab\u00e9ns https://t.co/NoGbluRWCs", "id": "1623167568751087619"},{"created_at": "2023-02-08T03:00:59.000Z", "text": "@joteipis @comunadememes Olha a\u00ed, ela tamb\u00e9m pode achar o mesmo de vc. Que seu movimento amea\u00e7a a exist\u00eancia delas. Como fica ? N\u00e3o est\u00e1 certo isso, essa guerra entre minorias. Isso s\u00f3 enfraquece a nossa luta. E preciso achar um lugar comum. Um lugar de di\u00e1logo. N\u00e3o somos fascistas", "id": "1623154900271083521"},{"created_at": "2023-02-08T02:42:18.000Z", "text": "@olmosrodrigo70 @StephenKanitz ol\u00e1 doutor, leia esse livro aqui e conteste ponto a ponto\n\nfalar 'acho que voce precisar estudar mais hein', virou lugar comum pra se encontrar quem n\u00e3o tem resposta e tem sorriso amarelo https://t.co/X7OzLJ00SH", "id": "1623150197374066692"},{"created_at": "2023-02-08T02:06:03.000Z", "text": "@fjviegas Isto pode parecer um lugar comum, mas, h\u00e1 uma cultura de sobranceria e chacota generalizada sobre quem vem de longe para trabalhar naquilo que os portugueses n\u00e3o querem fazer. A dist\u00e2ncia de gozar com o paqui do minimercado a espancar o nepal\u00eas n\u00e3o \u00e9 assim t\u00e3o grande.", "id": "1623141077203968003"},{"created_at": "2023-02-08T01:13:05.000Z", "text": "@KiraKarioka @hahahahabud Oq caralhos \u00e9 um \"lugar comum\"?", "id": "1623127746908942337"},{"created_at": "2023-02-07T23:30:23.000Z", "text": "@goleada_info No Brasil pro Flamengo!? Com certeza! Em um lugar comum acertou o \u00e1rbitro! Em n\u00e3o marcar e pelo cart\u00e3o por simula\u00e7\u00e3o! Perfeito", "id": "1623101899619590145"},{"created_at": "2023-02-07T23:28:41.000Z", "text": "@GloboNews @gugachacra @CesarTralli Viva Marcelo Lins, un respiro inteligente ao lugar comum", "id": "1623101474187227138"},{"created_at": "2023-02-07T23:26:34.000Z", "text": "@1stministerOfMe Ah! Amigo! C\u00ea usa o sistema de transporte coletivo urbano de Curitiba TODOS os dias? PRA TUDO? Nos hor\u00e1rios de pico?\nS\u00f3 quem fala essas baboseiradas lugar comum sobre os \u00f4nibus de Ctba \u00e9 QUEM N\u00c3O USA! Os \u00f4nibus s\u00e3o da D\u00c9CADA de 80! A maioria", "id": "1623100938503307266"},{"created_at": "2023-02-07T22:21:26.000Z", "text": "@Muller_NR_PR @PauloFilho_90 Quanto lugar comum, propaganda e babaquice nos coment\u00e1rios. D\u00f3i ter que lidar com tanta gente despreparada nessa terra, incluindo o post de origem.", "id": "1623084549029724161"},{"created_at": "2023-02-07T22:21:15.000Z", "text": "@PauloFilho_90 Quanto lugar comum, propaganda e babaquice nos coment\u00e1rios. D\u00f3i ter que lidar com tanta gente despreparada nessa terra, incluindo o post de origem.", "id": "1623084502602985472"},{"created_at": "2023-02-07T19:47:58.000Z", "text": "@WilliamSantori @bolsoregrets Blz William, \nse lugar comum e chav\u00e3o s\u00e3o tudo o que te basta,\nbatatinha quando nasce", "id": "1623045925567361024"},{"created_at": "2023-02-07T19:00:58.000Z", "text": "odeio esses velhos q fingem ser velhos o suficiente pra ficar pegando fila priorit\u00e1ria\nda\u00ed quando entra no onibus senta num lugar comum (eu sei q idoso msm podem sentar em qualquer lugar)\nda\u00ed esses velhos mentirosos ficam querendo passar na minha frente \nq odio", "id": "1623034101061062678"},{"created_at": "2023-02-07T18:46:35.000Z", "text": "antirracismo est\u00e9ril \u00e9 esse que voc\u00ea v\u00ea preto e que j\u00e1 \u00e9 lugar comum na boca de branc'os. \u00e9 uns militontos que s\u00f3 v\u00e3o at\u00e9 onde os branc'os deixam ir ou at\u00e9 onde j\u00e1 foram os branc'os.", "id": "1623030480198111254"},{"created_at": "2023-02-07T18:46:17.000Z", "text": "@yuureibana_ Lind\u00edssima tamb\u00e9m a do sangue fogo morte \ud83d\udc96\u2728\nE nossa, eu tamb\u00e9m. Porque mesmo zoado pelo menos \u00e9 algo aut\u00eantico kkkk assim, aut\u00eantico entre aspas n\u00e9? Pois \u00e9 bem lugar-comum, mas pelo menos s\u00e3o eles estampando um trabalho deles feito por um fot\u00f3grafo qualificado (ou n\u00e3o kkk) etc.", "id": "1623030402804772864"},{"created_at": "2023-02-07T17:12:01.000Z", "text": "@emhjr Tiroteio. Persegui\u00e7\u00e3o. Fuga. Calmo n\u00e3o foi. Mas n\u00e3o foi t\u00e3o potente quanto o terceiro epis\u00f3dio. Me pareceu estar mais no lugar comum para a narrativa da s\u00e9rie este \u00faltimo epis\u00f3dio.", "id": "1623006682577088535"},{"created_at": "2023-02-07T17:07:25.000Z", "text": "...Beira do mar, lugar comum\nCome\u00e7o do caminhar\nPra beira de outro lugar... em Boa Viagem, Pernambuco, Brazil https://t.co/zIDxw647H3", "id": "1623005524559114249"},{"created_at": "2023-02-07T16:52:36.000Z", "text": "Esse pequeno lugar comum\u00a0\nda tua m\u00e3o na minha\n\n[Rui Nunes] https://t.co/wpWEzpEq0D", "id": "1623001795751444481"},{"created_at": "2023-02-07T16:44:26.000Z", "text": "@Pedro_ottoni @TModernas @lygia_maria @lccosta26 Vai voc\u00ea, que fica fazendo acusa\u00e7\u00e3o vazia, leviana, sem provas, baseada em lugar comum de m\u00eddia e Wikipedia.", "id": "1622999741213691904"},{"created_at": "2023-02-07T15:10:01.000Z", "text": "@ivetesangalo Achei lugar comum \ud83d\ude12", "id": "1622975977591832581"},{"created_at": "2023-02-07T14:52:56.000Z", "text": "@ruscillo O pior n\u00e3o \u00e9 voc\u00ea (e toda torcida) ouvir e ficar constrangido. Duro mesmo, \u00e9 ele falar um monte de frases vazias e de \u201clugar comum\u201d  sem tamanho sem o menor constrangimento sempre terminando com um pat\u00e9tico, \u201cViva o Santos!\u201d", "id": "1622971678908198912"},{"created_at": "2023-02-07T14:50:19.000Z", "text": "@zoradodia @Ruiva_Incomum No do capitalismo a aliena\u00e7\u00e3o \u00e9 lugar comum, n\u00e3o \u00e9 novidade que fabricantes de roupas exploram m\u00e3o de obra escravizada e que a ind\u00fastria aliment\u00edcia desmata e envenena. S\u00f3 que a\u00ed estamos falando de necessidades b\u00e1sicas, \u00e9 uma contradi\u00e7\u00e3o que gostando ou n\u00e3o acabamos \"superando\"", "id": "1622971020469575680"},{"created_at": "2023-02-07T14:27:18.000Z", "text": "Sendo m\u00e9dium, ver esp\u00edrito, sentir presen\u00e7a e coisas do g\u00eanero s\u00e3o lugar-comum pra mim. Precisei chegar aos 30 e ouvir podcast aos montes pra descobrir o que me gela a espinha: ET. Falou de alien\u00edgena, fodeu. Chega ser engra\u00e7ado, mas \u00e9 a pura verdade.", "id": "1622965227615559684"},{"created_at": "2023-02-07T12:37:47.000Z", "text": "SAMBA\n\nCD: https://t.co/O6qH095R4P\nAo Vivo: https://t.co/BTdAfz9ccV\n\nAn\u00e1lise\n\nA obra busca sair do lugar-comum do refr\u00e3o f\u00e1cil para tentar valorizar cada verso com melodia bem trabalhada. A primeira estrofe \u00e9 inspirada, mas, em alguns momentos, falta vibra\u00e7\u00e3o para cativar.", "id": "1622937669830418436"},{"created_at": "2023-02-07T12:27:01.000Z", "text": "Esse governantedes, mentiu sobre isto? N\u00e3o acredito que seja manchete, j\u00e1 \u00e9 para l\u00e1 de lugar comum https://t.co/cJlUedMlIE", "id": "1622934959659819008"},{"created_at": "2023-02-07T03:11:07.000Z", "text": "@Eduardo_Rodrig_ @Bruna_Hawk @theghostgas21 @_BronuS_ Cara, se tu vai levar a discuss\u00e3o pro lugar-comum, como se corrup\u00e7\u00e3o fosse exclusividade do setor p\u00fablico (lembremos do caso Americanas), ent\u00e3o eu nem vou perder meu tempo.", "id": "1622795062944968704"},{"created_at": "2023-02-07T02:44:56.000Z", "text": "Virou lugar comum atacar o Mosca \n\nE as velhas do sof\u00e1 v\u00e3o ficar com pena dele #bbb23", "id": "1622788474133786624"},{"created_at": "2023-02-07T02:03:56.000Z", "text": "Mentira sempre fez parte da vida do Picanha, faz agora, e sempre far\u00e1.\nLugar comum. https://t.co/7OGpP4o6eg", "id": "1622778154061381632"},{"created_at": "2023-02-07T01:27:02.000Z", "text": "@fdvives @domenica_mendes @CaioBellandi @LadoBdoRio Carioca exilado em Aracaju, curti cada segundo do Travessia sobre o Rio de Janeiro. Caravanas representa bem Chico na sele\u00e7\u00e3o,  mas Sub\u00farbio \u00e9 o retrato do Rio esquecido.  J\u00e1 \u00e9 lugar comum, mas parab\u00e9ns por outro excelente epis\u00f3dio.", "id": "1622768870514647041"},{"created_at": "2023-02-07T00:54:16.000Z", "text": "@powdeh03 @douglasprotazio Antes era muito pior...digo antes de 2000! Chamar algu\u00e9m de \"preto safafo\" ou \"preto nojento\" era lugar comum.", "id": "1622760623703486465"},{"created_at": "2023-02-07T00:05:23.000Z", "text": "Lugar Comum https://t.co/OyHD0uRL6V via @YouTube", "id": "1622748320748773383"},{"created_at": "2023-02-06T23:42:43.000Z", "text": "people like me \nPessoas que sa\u00edram de uma boyband, que participaram de um concurso, que vieram de um lugar comum. Ele fez um bom trabalho pra chegar onde chegou, realmente n\u00e3o acontece com qualquer pessoa. https://t.co/fCMiViOuh7", "id": "1622742616839274496"},{"created_at": "2023-02-06T20:12:51.000Z", "text": "Como nerdola que passou a inf\u00e2ncia e pre adolesc\u00eancia tendo que comprar coisa da china ou personalizar sozinha meus cadernos fico bestinha quando vejo coisa de anime em lugar comum tipo mercadinho com um pre\u00e7o acess\u00edvel peguei um pra mim 10 reais so https://t.co/mipTMS8lm4", "id": "1622689801806745622"},{"created_at": "2023-02-06T20:00:56.000Z", "text": "Que decep\u00e7\u00e3o meu col\u00e9gio deveria ser meu ref\u00fagio, e literalmente se tornou um lugar comum, que inclusive at\u00e9 eu me sinto mal que bct ainda sou obrigado a ficar de rincha com os outros, sou da paz mano.", "id": "1622686800840908800"},{"created_at": "2023-02-06T19:56:39.000Z", "text": "@alararv Pois \u00e9. Na minha profiss\u00e3o esse tipo de sacanagem \u00e9 lugar comum. Isso da uma canseira emocional absurda", "id": "1622685726356783104"},{"created_at": "2023-02-06T16:31:42.000Z", "text": "@OcidentaIista @Eu_Sou_Eterno @Dionisio2023 Nazi tenta usar o lugar-comum em quest\u00e3o, mas n\u00e3o \u00e9 muito bem versado:", "id": "1622634146936897540"},{"created_at": "2023-02-06T16:31:12.000Z", "text": "@flaviadurante @mundo_de_andy ca entre nos (e todo mundo lendo no twitter), a produ\u00e7ao do disco da Beyonce tem mto som 'lugar comum', do Harry eh mais elaborado e redondo.\nPodem me xingar e achar q eu nao sei nada, mas por isso tb ganhou best engineered album, e eu cantei a pedra.", "id": "1622634020801740803"},{"created_at": "2023-02-06T16:12:40.000Z", "text": "@AliceFla81 N\u00e3o tem nada demais e t\u00e3o vencendo n\u00e9, olha a\u00ed o caso do Harry esse ano. Quem t\u00e1 dentro do mainstream raramente inova de verdade, a Beyonc\u00e9 pelo menos de alguma forma tenta sair do lugar comum", "id": "1622629358199312390"},{"created_at": "2023-02-06T15:56:08.000Z", "text": "a escultura BEL\u00cdSSIMA. a concep\u00e7\u00e3o? foi no lugar comum. coisas que n encaixam e n\u00e3o combinam, os totens n\u00e3o parecem ser parte do carro e a fonte usada n\u00e3o t\u00e1 legal, inclusive t\u00e1 torta em uns cantinhos. al\u00e9m das falhas de acabamento. d\u00e1 tempo de consertar, mas esperava outra coisa https://t.co/fKkDYRvQ43", "id": "1622625195897880576"},{"created_at": "2023-02-06T14:50:56.000Z", "text": "@MigPrudencio @PaoFatiado Isso \u00e9 mais um lugar comum ou tens refer\u00eancias que uma pessoa possa ler?", "id": "1622608790699794432"},{"created_at": "2023-02-06T14:44:36.000Z", "text": "@bottIerouge @AcervoCharts olha eu sou f\u00e3 da 1D FAZ S\u00c9EEECULOS, amo forte, amo super. Mas tem que ter mente aberta pras coisas, o cara veio de um lugar comum? sim, mas esse discurso dele ja ta ficando batido pq ele, goste ou n\u00e3o, \u00c9 SIM um homem privilegiado.", "id": "1622607196784676865"},{"created_at": "2023-02-06T14:00:07.000Z", "text": "@rodegemeos @DefecatingB Simplesmente perfeita sua coloca\u00e7\u00e3o. A vulgaridade est\u00e1 se tornando lugar comum e prejudica todos que realmente entendem a situa\u00e7\u00e3o da obesidade como uma luta constante com nossos maus h\u00e1bitos e frustra\u00e7\u00f5es.", "id": "1622596001264545792"},{"created_at": "2023-02-06T13:25:54.000Z", "text": "@Ultra4violet @siteptbr no caso ele ta falando sobre ele ter vindo de um lugar comum, de um trabalho comum e pipipi popopo, hoje em dia eu acho que ja nem vale mais a pena ele falar isso pq ja se passou TANTOS ANOS que ele ta na fama...", "id": "1622587388806549507"},{"created_at": "2023-02-06T10:15:06.000Z", "text": "@AqueleCaraYT MCU no geral t\u00e1 bem dif\u00edcil de acompanhar. A \u00faltima coisa que eu gostei mesmo foi WandaVision e at\u00e9 ele cai no lugar comum nos \u00faltimos epis\u00f3dios. Sei l\u00e1, meio que deu uma saturada de super her\u00f3is, t\u00f4 preferindo ver qualquer outra coisa no lugar disso", "id": "1622539373764902913"},{"created_at": "2023-02-06T09:26:04.000Z", "text": "Pra onde eu s\u00f3 veja voc\u00ea\nVoc\u00ea veja a mim s\u00f3\nMaraj\u00f3, Maraj\u00f3\nQualquer outro lugar comum\nOutro lugar qualquer\nGuapor\u00e9, Guapor\u00e9\nQualquer outro lugar ao sol\nOutro lugar ao sul\nC\u00e9u azul, c\u00e9u azul\nOnde haja s\u00f3 meu corpo nu\nJunto ao seu corpo nu", "id": "1622527032306327552"},{"created_at": "2023-02-06T03:50:36.000Z", "text": "@quequeoo @fckngmilla Que nada kakakakkka. O medium \u00e9 um lugar comum pra pessoas postarem texto, desde poemas at\u00e9 artigos", "id": "1622442611398135809"},{"created_at": "2023-02-06T03:00:47.000Z", "text": "@conexaopolitica Estou come\u00e7ando a ir mais com a cara do Caio Castro... S\u00f3 de n\u00e3o ser mais um minion de esquerda j\u00e1 ganhou meu respeito. Nem sou Bolsonarista, mas acho importante valorizar quem sai do lugar comum.", "id": "1622430073461641218"},{"created_at": "2023-02-06T02:52:13.000Z", "text": "A corrup\u00e7\u00e3o aonde h\u00e1 Poder se apresenta d muitas formas. Parab\u00e9ns por lutar, se manter \u00edntegro.Dar esperan\u00e7as a quem n\u00e3o seja do meio.D q \u00e9 real, \u00e9 poss\u00edvel apesar d todas press\u00f5es, influ\u00eancias  +vezes, aceitas.N\u00e3o ca\u00edr no lugar comum, lutar p/ haja outra realidade https://t.co/Md4xHl5zUY", "id": "1622427918910590977"},{"created_at": "2023-02-06T02:06:09.000Z", "text": "@henriqueln7 @maugzoide @sseraphini @mauricioaniche Primeira vez que vejo algu\u00e9m defendendo m\u00e9todos/classes longos. Inusitado. Lugar comum fala justamente em menor ~~ melhor.", "id": "1622416324499587073"},{"created_at": "2023-02-05T23:54:03.000Z", "text": "@badbiano N\u00e3o sei n\u00e3o, acho que tem chances dela ganhar sim. Ainda mais se o grammy decidir sair do lugar comum", "id": "1622383078860529664"},{"created_at": "2023-02-05T22:20:44.000Z", "text": "Para al\u00e9m da grama verde\n\n\u00c9 lugar-comum nos embates culturais e pol\u00edticos a cita\u00e7\u00e3o da c\u00e9lebre frase de Chesterton: \"Chegar\u00e1 o dia em que teremos que provar que a grama \u00e9 verde\". \n\nVivemos em uma \u00e9poca  em que h\u00e1 debates para provar que homem \u00e9 homem, e mulher \u00e9 mulher;", "id": "1622359597640974336"},{"created_at": "2023-02-05T20:20:13.000Z", "text": "@f_martinso @nikolas_dm Continue a medir o mundo pela sua r\u00e9gua que o caminho da barb\u00e1rie virar\u00e1 lugar comum na nossa sociedade j\u00e1 estra\u00e7alhada pelo governo Bolsonarista.", "id": "1622329268897255427"},{"created_at": "2023-02-05T18:32:50.000Z", "text": "@leandroruschel Chamar de genocida e nazista virou lugar comum na boca de gente sem escr\u00fapulos. Voltem aos bancos escolares, estudem Hist\u00f3ria e parem de empobrecer esses adjetivos.", "id": "1622302242886803458"},{"created_at": "2023-02-05T17:49:38.000Z", "text": "@dom_0kami @ilonavarro @hugrinho @caiocgomes liberal falando bosta \u00e9 um lugar comum na internet", "id": "1622291370986668032"},{"created_at": "2023-02-05T17:17:13.000Z", "text": "@Nanda_Hayram @aamandacomenta @thatabfern @niefraim Nessa situa\u00e7\u00e3o, sim. Trocar de lugar n\u00e3o tornaria minha vida pior nem melhor, portanto, pela circunst\u00e2ncia, trocaria. At\u00e9 porque \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o que dificilmente se repetiria comigo. N\u00e3o \u00e9 lugar comum em voos. Eu s\u00f3 n\u00e3o posso esperar que os outros fa\u00e7am a mesma coisa.", "id": "1622283214403342342"},{"created_at": "2023-02-05T14:36:40.000Z", "text": "Foi livramento.  Verdadeiros amigos n\u00e3o nos abandonam no sucesso nem nas derrotas.Hip\u00f3critas devem ficar no lugar comum deles, o lodo das invejas, da falta de empatia, do egocentrismo e da falsa demonstra\u00e7\u00e3o de virtudes.\nA lei do retorno ser\u00e1 implac\u00e1vel c tds https://t.co/YRHdIJAm7m", "id": "1622242811138523136"},{"created_at": "2023-02-05T13:53:07.000Z", "text": "@JLittleRive @PedroRonchi2 P\u00f4 galera, quando todos pararem de dar aten\u00e7\u00e3o pra perfis q debatem usando memes e \"kkkk's\" a vida ter\u00e1 voltado a normalidade!\nVamos deixar a mediocridade e idiotice no lugar comum delas!", "id": "1622231849366962176"},{"created_at": "2023-02-05T13:25:51.000Z", "text": "@igormirandasite S\u00f3 ou\u00e7o os 3 primeiros albuns, me parece que depois ficou muito lugar-comum.", "id": "1622224987342921728"},{"created_at": "2023-02-05T13:11:41.000Z", "text": "@Erikakcoments Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622221423933640707"},{"created_at": "2023-02-05T12:42:26.000Z", "text": "@docshoesoficial Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622214061722161153"},{"created_at": "2023-02-05T12:40:33.000Z", "text": "@peraltiago00 Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622213589829402624"},{"created_at": "2023-02-05T12:40:13.000Z", "text": "Pode chamar pro galo da madrugada, eu vou, pode me chamar pras ladeiras de Olinda, que eu vou, pro Marco zero, que eu vou, eu s\u00f3 n\u00e3o quero sossego em lugar comum!! \ud83c\udf89\ud83c\udf89", "id": "1622213507008569345"},{"created_at": "2023-02-05T12:25:35.000Z", "text": "@jacquecoment Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622209823205892096"},{"created_at": "2023-02-05T12:15:21.000Z", "text": "@HaroldoNaLata Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622207246313689088"},{"created_at": "2023-02-05T12:09:36.000Z", "text": "@MarcosS47985709 Brie com parma e abobrinha. Sair do lugar comum. A sugest\u00e3o \u00e9 para a pr\u00f3xima", "id": "1622205801547825159"},{"created_at": "2023-02-05T11:35:57.000Z", "text": "@DeniseVianna11 @jubstuitta @chicobarney @iamdudatuita Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622197332002349060"},{"created_at": "2023-02-05T11:29:00.000Z", "text": "@elbe_pontes Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622195583560695810"},{"created_at": "2023-02-05T11:26:17.000Z", "text": "@DaniSabbatini2 @voleimomento @caradesapatojr Esse #BBB23 em especial a rela\u00e7\u00e3o do Sapato e da Amanda est\u00e1 tirando as pessoas do lugar comum e incomodando q vejo muitos perfis no Twitter e YouTube c dificuldade de entender a rela\u00e7\u00e3o deles e principalmente entender a Amanda. \nApoio total ao #Docshoes", "id": "1622194899931078661"},{"created_at": "2023-02-05T08:03:04.000Z", "text": "\u2018Lugar Comum\u2019 (Gilberto Gil/Jo\u00e3o Donato) https://t.co/cxkNKxAbE2 via @YouTube", "id": "1622143756874174467"},{"created_at": "2023-02-05T02:53:57.000Z", "text": "#DicaDeMarketing: Gerentes devem ajudar seus funcion\u00e1rios a criar suas fun\u00e7\u00f5es para que suas contribui\u00e7\u00f5es sejam ben\u00e9ficas para a empresa. Em outras palavras, saia do lugar comum para levar boas ideias! #Startup #Gest\u00e3oDePessoas", "id": "1622065965935517696"},{"created_at": "2023-02-05T01:41:59.000Z", "text": "@lelispatricia \u00c9 que pra ti virou lugar comum viajar de avi\u00e3o, que nem \u00e9 pra trabalhador andar de \u00f4nibus. Realidades distintas.\n\nPor outro lado, a Micheque Bolsonaro se esconde de mendiga ao voltar ao BR. \n\nTamb\u00e9m h\u00e1 aqueles que nunca perdem a pompa e se recusam a ver pobre no aeroporto.", "id": "1622047855618789376"},{"created_at": "2023-02-05T00:25:49.000Z", "text": "@JVbcbOficial Ah cara eu discordo viu. Pra mim essa cena \u00e9 sei l\u00e1 o gen\u00e9rico de um White Lotus da vida ou um quadro do Porta dos Fundos. Vejo um lugar comum gigante at\u00e9 nisso.", "id": "1622028688672931844"},{"created_at": "2023-02-05T00:24:38.000Z", "text": "@lucasdorefugio Esperam muito que ele seja oque ele aparecia ser ! E ele tinha outra ambi\u00e7\u00e3o e ficava sempre tentando se desvencilhar do que pudesse entrar no lugar comum tanto \u00e9 que hj ele j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 trabalhando com plot Twist ! Ele s\u00f3 n\u00e3o precisa entra em temas que ele n\u00e3o entende", "id": "1622028388998303744"},{"created_at": "2023-02-04T22:56:26.000Z", "text": "@Ericaidow \u00e9 parte do motivo que leva esses tioz\u00e3o boomer e gen X, que eram um bando de maconheiro magrelo transgressor, a virar um inquisidor de 22 no Facebook e afins: eles faziam isso mais pra comer xota por motivos de \"bad boy\", e a\u00ed a cr\u00edtica ao lugar-comum conformista ca\u00eda igual luva", "id": "1622006194352132099"},{"created_at": "2023-02-04T22:16:02.000Z", "text": "@Hisscivilizatio @Ericaidow \u00e9 parte do motivo que leva esses tioz\u00e3o boomer e gen X, que eram um bando de maconheiro magrelo transgressor, a virar um inquisidor de 22 no Facebook e afins: eles faziam isso mais pra comer xota por motivos de \"bad boy\", e a\u00ed a cr\u00edtica ao lugar-comum conformista ca\u00eda igual luva", "id": "1621996025996083200"},{"created_at": "2023-02-04T22:01:22.000Z", "text": "um odio chamado pessoas q deveriam usar o preferencial e reclama quando algu\u00e9m q n precisa usa pq ela ta tomando espa\u00e7o no lugar comum", "id": "1621992336673628164"},{"created_at": "2023-02-04T21:42:44.000Z", "text": "@karlalipsuk Daria pra citar outras que acho fodas, mas a gente sempre cai no lugar comum, seja com mulheres quanto com homens ali\u00e1s, ent\u00e3o deixo pra imagina\u00e7\u00e3o das pessoas kkkkkk.", "id": "1621987645260812292"},{"created_at": "2023-02-04T20:57:31.000Z", "text": "@TulioMilman @gzhdigital Ao lugar comum da redu\u00e7\u00e3o de minist\u00e9rios/pessoal/etc. Abra\u00e7o.", "id": "1621976267934285825"},{"created_at": "2023-02-04T20:55:29.000Z", "text": "Mama \u00e9 um terror que se esfor\u00e7a p \u00f1 cair no lugar comum, tenta ter 1 roteiro + inventivo, trabalhar rela\u00e7\u00f5es afetivas e Td +, s\u00f3 que deixa mts pontas soltas, e tem um \u00faltimo ato mt corrido, apostando muito nos sustos e em Mostrar 1 monstro de cgi q acaba enjoando, terror ok nd + https://t.co/iPVSdGHExN", "id": "1621975753796587522"},{"created_at": "2023-02-04T20:20:56.000Z", "text": "Eu acho que Grant Morrison \u00e9 a inspira\u00e7\u00e3o base ideal pro Superman no cinema. \u00c9 a mais criativa e apaixonada\n\nSe voc\u00ea fica muito preso a Geoff Johns ou John Byrne voc\u00ea sempre vai fazer algo lugar comum https://t.co/U7mhZegsM5", "id": "1621967058966642688"},{"created_at": "2023-02-04T19:09:25.000Z", "text": "@RenanSantosMBL Na verdade ele n\u00e3o tem o que falar e usa o MBL que \u00e9 um lugar comum de ataque entre os bolsonaristas e de alguma forma isso conforta as tias do ZAP.", "id": "1621949061434580999"},{"created_at": "2023-02-04T18:32:56.000Z", "text": "@ninadvalle @raqcozer e \u00e9 uma \u00f3tima entrevistada (como espero ter dado pra ver no texto)\n\ndesdenhar da Rupi virou meio lugar-comum mesmo, como acontece com tanta gente que estoura. mas o que acho \u00e9 que, independentemente de gosto e qualidade, a trajet\u00f3ria dela \u00e9 inacredit\u00e1vel", "id": "1621939883072700416"},{"created_at": "2023-02-04T18:32:54.000Z", "text": "\"Sei que voc\u00eas tem mtos \u00eddolos homens\" \nNo. \n\nMas algumas mulheres que admiro meio fora do lugar comum:\nNos esportes: N\u00e1dia Nadim\nSci-com: Hanna Fry\nMiscellaneous: Megan Phelps-Roper. https://t.co/DhfmCdHZXl", "id": "1621939874147205121"},{"created_at": "2023-02-04T18:10:48.000Z", "text": "@voleimomento Sapato t\u00e1 certo, brinque lugar comum", "id": "1621934312038825986"},{"created_at": "2023-02-04T17:34:02.000Z", "text": "Geral falando \"ain, o Brainiac ou o Zod tem que ser o novo vil\u00e3o do Superman\". Meu amigo, ningu\u00e9m aguenta mais esse porre que \u00e9 a invas\u00e3o alien\u00edgena, neg\u00f3cio formul\u00e1ico e lugar comum demais, j\u00e1 deu disso. Fora que todo projeto com o Brainiac vai de base, ele t\u00e1 amaldi\u00e7oado. https://t.co/4Kj0vTigE8", "id": "1621925060242964480"},{"created_at": "2023-02-04T17:17:01.000Z", "text": "\u30c9\u30ea\u30ab\u30e0\u3068\u30bb\u30c3\u30b7\u30e7\u30f3\u3057\u305f\nLugar Comum\u3082\u8074\u304d\u305f\u3044\u306a\u3041\u3002\n#\u30e9\u30b8\u30aa\u6df1\u591c\u4fbf", "id": "1621920774708944898"},{"created_at": "2023-02-04T14:48:23.000Z", "text": "@Dieuss0 Mas essa parte do texto sobre imigra\u00e7\u00e3o \u00e9 bem sofr\u00edvel. Um monte de lugar comum que contraria muita pesquisa emp\u00edrica recente sobre o impacto das migra\u00e7\u00f5es.", "id": "1621883369863741441"},{"created_at": "2023-02-04T14:31:17.000Z", "text": "@mesmosdubsbr O msm \"f\u00e3\" que reclama de \"repetirem as msm vozes\", vem reclamar qdo um diretor de dublagem ousa colocar um dublador n\u00e3o t\u00e3o conhecido como protagonista. Nisso, admiro gente como Andr\u00e9 Rinaldi, Pedro Alc\u00e2ntara, Glauco Marques que fogem do lugar comum e buscam variar os elencos.", "id": "1621879066545602562"},{"created_at": "2023-02-04T13:34:47.000Z", "text": "Em nossas cidades em que uma arma na cabe\u00e7a \u00e9 lugar comum, creio que veremos muitos Cybertrucks por aqui.\n\nVerdadeiro tanque de guerra. https://t.co/VmMrNd14Xa", "id": "1621864848333094913"},{"created_at": "2023-02-04T13:13:39.000Z", "text": "SAMBA\n\nCD: https://t.co/y5GqW58Fdt\nAo Vivo: https://t.co/sWohjx4VcJ\n\nAn\u00e1lise\n\nCom um perfil diferente do esperado inicialmente, o bom samba da Drag\u00f5es demora a cativar, mas quando o faz, arrebata o cora\u00e7\u00e3o. Bonito, de boas refer\u00eancias, vale muito por fugir do lugar-comum.", "id": "1621859532115775492"},{"created_at": "2023-02-04T04:02:33.000Z", "text": "@luorion_rdg Exatamente kkkk aqui \u00e9 um lugar comum, n \u00e9 todo mundo que \u00e9 filho de m\u00e9dico e advogado n\u00e3o (por mais que tenha alguns, todos cheio de dinheiro)", "id": "1621720840294531073"},{"created_at": "2023-02-04T03:32:01.000Z", "text": "@rafafelizardof Piso de quem? Acho que essa discuss\u00e3o depende muito do setor.  O servi\u00e7o p\u00fablico e extremamente heterog\u00eaneo. Tem que estudar isso direito. N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples.\nSobre o SM, da pra ser menos naive que esses tontos do Livres (que, sim, ecoam o lugar comum da Escola Austr\u00edaca): https://t.co/2qM3UjVdZ8", "id": "1621713158288048128"},{"created_at": "2023-02-04T03:06:10.000Z", "text": "Pior e sair de esgoto a c\u00e9u aberto! Virou lugar comum nos \u00faltimos dias o Brasil. https://t.co/HuA3B9aF3m", "id": "1621706652314472449"},{"created_at": "2023-02-04T02:12:50.000Z", "text": "@Coppenhagga @monitutor1 Infelizmente dentro da faculdade a gente v\u00ea muita gente aplaudindo o lugar comum. Ele s\u00f3 pegou o discurso dessa situa\u00e7\u00e3o e floreou as fal\u00e1cias com mais do mesmo. Tem raz\u00f5es muito mais objetivas pra correlacionar as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas com o consumo. Por\u00e9m, ele jogou pra torcida.", "id": "1621693229816061953"},{"created_at": "2023-02-04T00:07:16.000Z", "text": "@saroletis Siiiiim, exatamente kkkkkkk tipo n\u00e3o vai pro lugar comum, simplesmente vai pra DUBAI DE 1\u00aa CLASSEEEE", "id": "1621661630181380098"},{"created_at": "2023-02-04T00:04:26.000Z", "text": "@TriggedK Essa gera\u00e7\u00e3o vai se um \u00f3bvio avan\u00e7o q a anterior, mas acho q s\u00f3 umas 4 gera\u00e7\u00f5es pra vira lugar comum q n\u00e3o passa de um bando de velho m3rda alienado, esse gera\u00e7\u00e3o aqui ainda t\u00e1 afetada com \"a\u00ed isso n\u00e3o passa de milit\u00e2ncia q chato\ud83d\ude44\", otakus e nerdolas s\u00e3o s\u00f3 a ponta da coisa", "id": "1621660916881276929"},{"created_at": "2023-02-03T23:46:23.000Z", "text": "Esta reportagem mostra o que acontece quando a obra de Nelson Rodrigues e aspectos fundamentalistas de The Handmaid's Tale formam um diagrama de Venn.\n\n\u00c9 lugar-comum, mas que gente desprez\u00edvel e podre. D\u00e1 al\u00edvio pensarmos que nos livramos disso.\nhttps://t.co/5PGOxkD17e", "id": "1621656374357757959"},{"created_at": "2023-02-03T21:27:40.000Z", "text": "@Rodrigopspires @KDrogadaum @AeroportoD \u00c9 dif\u00edcil ter um olha cr\u00edtico quando s\u00f3 se \u00e9 repetitivo. Cr\u00edtica requer investimento em pensar. E entre pensar e deixar que pensem pela gente a segunda op\u00e7\u00e3o \u00e9 mais f\u00e1cil.\nDa\u00ed confundir cr\u00edtica com maldade/acusa\u00e7\u00e3o vira lugar comum.", "id": "1621621467862499328"},{"created_at": "2023-02-03T18:00:32.000Z", "text": "o Foro de Teresina dessa semana teve um momento incr\u00edvel que foi a confirma\u00e7\u00e3o do que todo mundo j\u00e1 sabe: o Paulo Guedes \u00e9 uma porta ultraliberal que tenta formular pol\u00edtica p\u00fablica com base em lugar comum dos anos 1970", "id": "1621569337881509889"},{"created_at": "2023-02-03T15:11:46.000Z", "text": "@marcolinomths Virou lugar comum usar esse card. Indigna e tal mas nossa, t\u00e1 na hora de avan\u00e7ar", "id": "1621526868582072322"},{"created_at": "2023-02-03T13:05:20.000Z", "text": "@jbanguela Tenta tratar um assunto s\u00e9rio de forma engra\u00e7ada pra provocar reflex\u00e3o mas n\u00e3o consegue ser engra\u00e7ado nem sair do lugar comum e a \u00fanica reflex\u00e3o poss\u00edvel \u00e9 \"quem na face da Terra consegue ver algum talento em Jonah Hill\"", "id": "1621495049757286406"},{"created_at": "2023-02-03T11:31:42.000Z", "text": "@TeodoroSampai12 @Fernand17663019 Caramba \u00e9 muito lugar comum da argumenta\u00e7\u00e3o protestante, inquisi\u00e7\u00e3o, adora\u00e7\u00e3o de imagens, Lutero santo... Se a pessoa se desse o trabalho de pesquisar e n\u00e3o precisa ir muito a fundo n\u00e3o, mas n\u00e3o, prefere prestar servi\u00e7o a cal\u00fania. Lament\u00e1vel.", "id": "1621471485352099845"},{"created_at": "2023-02-03T10:20:51.000Z", "text": "@randolfeap Suas mentiras j\u00e1 foram mais criativas, Senador. Ali\u00e1s, mentir sobre n\u00fameros \u00e9 lugar comum nesse governo.", "id": "1621453657542737920"},{"created_at": "2023-02-03T10:00:35.000Z", "text": "Nesta sexta-feira, dia 3, o astral quer mesmo que todos se libertem do trivial. Especialmente se esse lugar comum est\u00e1 fugindo ao que se quer ou se tem talento para fazer\n\nLeia mais na coluna da astr\u00f3loga @Virginia_Gaia \n\nhttps://t.co/jm9UIk8xvz", "id": "1621448557084409857"},{"created_at": "2023-02-03T09:15:11.000Z", "text": "@delucca Bom dia senadora , tu j\u00e1 sabe que tem um lugar-comum pra voc\u00ea e o seu palha\u00e7o \ud83e\udd21 , a federal j\u00e1 est\u00e1 arrumando , kkkkkk, comadre do dem\u00f4nio.", "id": "1621437130114228224"},{"created_at": "2023-02-03T03:37:50.000Z", "text": "@realfutebolnews @Palmeiras O mesmo Casagrande que dizia que o Ganso era melhor que o Neymar.\nEle tem essa necessidade de sair do lugar comum na marra pra parecer mais inteligente que os outros, mesmo se o que disser for um absurdo, como geralmente ocorre", "id": "1621352235815804928"},{"created_at": "2023-02-03T02:03:34.000Z", "text": "Extraordin\u00e1rio #BansheesMovie n\u00e3o vai deixar ningu\u00e9m indiferente. Filme q provoca reflex\u00e3o e foge do lugar comum.  Obra aberta, q gera estranheza e sensa\u00e7\u00f5es diferentes. Natural q existam cr\u00edticas negativas.\n#Oscars2023\n#Oscars\n@Estadao \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n@folha \ud83d\udc4e\ud83d\ude21 https://t.co/TdPQ5VIg2d https://t.co/v9StCpWI8P", "id": "1621328511095939078"},{"created_at": "2023-02-03T01:47:19.000Z", "text": "Esse povo pensa que \"todo mundo\" \u00e9 idiota... E isso n\u00e3o \u00e9 met\u00e1fora.\nPq falar M e depois dizer que era met\u00e1fora virou lugar comum na pol\u00edtica brasileira.\n@policiafederal\n@MPF_PGR\n@STF_oficial\nhttps://t.co/Zk6AlatNRN", "id": "1621324422157156354"},{"created_at": "2023-02-03T01:47:04.000Z", "text": "Billie jean,  mas pra sair do lugar comum, Butterflies \n\nMICHAEL JACKSON DESERVES RESPECT https://t.co/M1oOsOgarT", "id": "1621324356835065857"},{"created_at": "2023-02-03T00:19:46.000Z", "text": "@credoqueluxo Pelo menos a decora\u00e7\u00e3o sai do lugar comum . Achei fofo e extravagante ao mesmo tempo.", "id": "1621302387183845378"},{"created_at": "2023-02-02T23:40:34.000Z", "text": "@FePaesLeme Vivemos numa \u00e9poca em que mentiras s\u00e3o comuns e suportadas e as verdades (no caso a idade dela) s\u00e3o recriminadas... \n\nVejo falta de raz\u00e3o tanto de conservadores qto de liberais... \n\nDivulgar informa\u00e7\u00f5es sobre quem Morre \u00e9 lugar comum, seja Michel Jackson ou Rainha Elizabeth...", "id": "1621292522461872129"},{"created_at": "2023-02-02T19:05:05.000Z", "text": "@mariaescaja Estou a brincar. Eu percebo o ponto. \u00c9 um lugar-comum dizer-se que n\u00e3o h\u00e1 m\u00fasica portuguesa de qualidade, h\u00e1 muita falta de conhecimento da mesma.", "id": "1621223196102955012"},{"created_at": "2023-02-02T17:58:19.000Z", "text": "Bisotto \u00e9 uma voz singular que merece aten\u00e7\u00e3o; possui personalidade, repert\u00f3rio e foge do lugar comum. https://t.co/2WQdUZI5Wc", "id": "1621206392496324610"},{"created_at": "2023-02-02T17:15:45.000Z", "text": "Prender o Daniel Silveira j\u00e1 virou lugar comum para os sinistros, n\u00e3o assusta mais ningu\u00e9m.", "id": "1621195682563428352"},{"created_at": "2023-02-02T17:14:21.000Z", "text": "pois diga que ir\u00e1\nIraj\u00e1, Iraj\u00e1\npra onde eu s\u00f3 veja voc\u00ea\nvoc\u00ea veja a mim s\u00f3\nMaraj\u00f3, Maraj\u00f3\nqualquer outro lugar comum\noutro lugar qualquer\nGyapor\u00e9, Guapor\u00e9\n\ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd7a\ud83d\udc83", "id": "1621195329184972801"},{"created_at": "2023-02-02T14:07:01.000Z", "text": "@_Jornal_Vitimas Virou lugar comum isso de infarto fulminante.", "id": "1621148185732476932"},{"created_at": "2023-02-02T13:51:20.000Z", "text": "@_matheusmuriel @Piscolisco \ud83e\udd37 eu entendo q a mensagem dele foi mega revolucion\u00e1ria e sei l\u00e1 o q na \u00e9poca, mas Shrek lan\u00e7ou qnd eu tinha 1 ano, ent\u00e3o qnd eu comecei a assistir filmes, ela j\u00e1 era lugar comum\nnunca me disse nd mto revolucion\u00e1rio q outras m\u00eddias n tivessem me dito", "id": "1621144236946243586"},{"created_at": "2023-02-02T12:41:53.000Z", "text": "Gl\u00f3ria Maria foi gigante, pioneira, criativa. Ela sabia como dar a uma mat\u00e9ria aquele molho que deixava tudo mais interessante. Quantas aulas ela deu a tantos de n\u00f3s jornalistas, s\u00f3 por ver suas reportagens que sa\u00edam do lugar comum? V\u00e1 na paz, mestre.", "id": "1621126761261027328"},{"created_at": "2023-02-02T12:33:48.000Z", "text": "Libra- \u00c9 importante se atentar sobre o quanto suas atitudes geram impacto na vida das pessoas. O pensamento sens\u00edvel e criativo tende a gerar a\u00e7\u00f5es corajosas que tiram voc\u00ea do lugar-comum, j\u00e1 que a Lua no setor do trabalho se aspecta de modo harmonioso com V\u00eanus e Netuno.", "id": "1621124728391110656"},{"created_at": "2023-02-02T12:02:09.000Z", "text": "@alexandre A hipocrisia se tornou lugar comum.", "id": "1621116759641317382"},{"created_at": "2023-02-02T11:48:37.000Z", "text": "@PortalTLOU Assisti 3 x porque n\u00e3o acreditava que conseguiram sair, finalmente, da mesmice! Foi po\u00e9tico! Precisamos de inova\u00e7\u00f5es e sair do lugar comum!!!", "id": "1621113356277907457"},{"created_at": "2023-02-02T03:44:01.000Z", "text": "Os aventureiros realizam suas conquistas e as demais pessoas os aplaudem. Saia sempre do lugar-comum.  #augustocury #augusto #cury #aventureiros #realizam #suas #conquistas #demais #pessoas #aplaudem #saia #lugar #comum @augustocury https://t.co/FopNOXweGI", "id": "1620991401520467968"},{"created_at": "2023-02-02T03:40:07.000Z", "text": "Foi muito bom ver o Gabriel Godoy sendo tirado da zona de conforto,e saindo do lugar comum dele,que \u00e9 com\u00e9dia e pap\u00e9is comicos. Ele arrasou como vil\u00e3o. Deu show como o policial a assassino. #Rota66", "id": "1620990419134824450"},{"created_at": "2023-02-02T02:08:33.000Z", "text": "\u00c9 lugar comum, mas ano passado o que vc mais encontrava era gente aqui e muito gringo dizendo que o Facebook iria acabar, gosto de comprar a a\u00e7\u00e3o, mas fui de BDR mesmo. https://t.co/o8WLT4pW0v", "id": "1620967376232620041"},{"created_at": "2023-02-02T01:34:27.000Z", "text": "\u00c9 lugar comum simplesmente n\u00e3o dar a m\u00ednima pra qualidade da rela\u00e7\u00e3o entre pais e filhos; pro contexto e hist\u00f3rico de conviv\u00eancia entre eles. N\u00e3o importa. Se precisarem, voc\u00ea TEM DE cuidar. os filhos s\u00e3o os primeiros na ordem de poss\u00edveis respons\u00e1veis pelos cuidados.", "id": "1620958797484400642"},{"created_at": "2023-02-02T01:34:12.000Z", "text": "os cara tem a faca e o queijo na m\u00e3o p fazer critica interessante mas cai nos lugar comum q ate os bolsonaro defenderiam se tivessem neuronios p argumentar/cooptar narrativas de esquerda https://t.co/DcRkaQmG2H https://t.co/lTdDGCMgl5", "id": "1620958734246899714"},{"created_at": "2023-02-02T01:10:47.000Z", "text": "Uma cr\u00edtica verdadeira, infelizmente \u00e0s For\u00e7as Armadas, se apequenaram, foram fracas, quando deveriam se mostrar fortes.\nCa\u00edram no lugar-comum, do descr\u00e9dito e se tornaram apenas,  uma poeira do que j\u00e1 representaram para a Na\u00e7\u00e3o. https://t.co/5MXNaJBtD1", "id": "1620952837739118594"},{"created_at": "2023-02-02T01:08:07.000Z", "text": "@STF_oficial Como defender a democracia , se a impunidade aos corruptos se tornou um lugar comum ? Como defender a democracia e ao mesmo tempo suspender a segunda inst\u00e2ncia ? Como defender a democracia , quando ju\u00edzes perdem a isen\u00e7\u00e3o fazendo pol\u00edtica abertamente ? Como ?", "id": "1620952168357416960"},{"created_at": "2023-02-02T00:36:00.000Z", "text": "Gato de Botas 2 fica em um confort\u00e1vel 3\u00b0 lugar, filme incr\u00edvel, s\u00f3 abaixo dos outros dois\n\nColoco A Fera do Mar em 4\u00b0, muito bom, mas ainda bem abaixo\n\nRed \u00e9 o mais fraco, hist\u00f3ria lugar comum e anima\u00e7\u00e3o nada demais, o filme n\u00e3o \u00e9 ruim, pelo contr\u00e1rio, mas n\u00e3o se compara", "id": "1620944087926067201"},{"created_at": "2023-02-02T00:10:56.000Z", "text": "\"Maria \u00e9 s\u00f3 uma mulher comum\"\n\"A ceia \u00e9 s\u00f3 comida comum\"\n\"A igreja \u00e9 um lugar comum\"\n\"Natal e P\u00e1scoa s\u00e3o dias comuns\"\n\"Os pastores t\u00eam que usar roupa comum\"\n\"A liturgia tem que ser com palavras comuns\"\n\nNada \u00e9 extraordin\u00e1rio. Tudo \u00e9 comum.", "id": "1620937778333913088"},{"created_at": "2023-02-01T22:46:25.000Z", "text": "Rodrigo Pacheco \u00e9 reeleito presidente do Senado. Na disputa de 2021, era a escolha de Bolsonaro. Agora, a de Lula. A situa\u00e7\u00e3o ilustra bem uma boa parcela de nosso congresso: nem l\u00e1 nem c\u00e1, ideologicamente cinzenta, com um discurso lugar comum de miss universo. Assim caminha o BR", "id": "1620916509525819392"},{"created_at": "2023-02-01T21:31:20.000Z", "text": "@revistaoeste Agora \u00e9 partir para acampamento na frente de algum lugar comum a voc\u00eas, sei l\u00e1, quartel, hospital psiqui\u00e1trico, carrocinha ou Papuda direto, em 72horas alguma coisa acontecer\u00e1, certamente", "id": "1620897614794301441"},{"created_at": "2023-02-01T21:07:21.000Z", "text": "@_dexteralves @RCasara Isso n\u00e3o explica o not\u00e1vel refluxo do extremodireitismo entre os anos 50 e 70. \nN\u00e3o pendo ao causal, s\u00f3 busco pensar com mais rigor. J\u00e1 tem esquerdista demais falando lugar comum nas redes rs", "id": "1620891576330518528"},{"created_at": "2023-02-01T20:17:50.000Z", "text": "@eunatashapoa S\u00f3 pra deixar claro, eu achei o texto uma merda, n\u00e3o s\u00f3 transfobico, mas aquela transfobia que tu v\u00ea que veio de gente que n\u00e3o tem ac\u00famulo te\u00f3rico nenhum, a transfobia do lugar comum, do cara burro mesmo", "id": "1620879116160598018"}]