[{"tweets_quantity": 243},{"created_at": "2023-02-08T20:58:56.000Z", "text": "@Olegrio75499074 Mar\u00e9 baixa \ud83e\udd23", "id": "1623426173366575108"},{"created_at": "2023-02-08T19:09:55.000Z", "text": "T\u00e1 tudo desalinhado, mar\u00e9 baixa mas t\u00e1 firm\u00e3o sem perder o foco vamo em busca da melhora....", "id": "1623398738638012417"},{"created_at": "2023-02-08T16:49:57.000Z", "text": "@historias_tuga Tenta procurar dentro do pa\u00eds que te encontras um trabalho que te permite crescer. \u00c1s vezes nestes momentos de mar\u00e9 baixa podem surgir as melhores oportunidades", "id": "1623363517049933843"},{"created_at": "2023-02-08T16:13:34.000Z", "text": "passei pela orla, \u00e1gua clarinha, mar\u00e9 baixa e praia vazia. era tudo que eu queria\u2026", "id": "1623354358870990850"},{"created_at": "2023-02-08T12:32:00.000Z", "text": "@zeusstorm_25 @fabioazevedotv Pois \u00e9, mas esses a\u00ed est\u00e3o na m\u00e9dia da mar\u00e9 baixa, onde aparecem os detritos. Ver esse tipo de coisa \u00e9 lament\u00e1vel.", "id": "1623298602624851969"},{"created_at": "2023-02-08T11:03:15.000Z", "text": "@flaviocostaf Japaratinga \u00e9 lasca! Quando a mar\u00e9 baixa voc\u00ea pode entrar l\u00e9guas mar a dentro.", "id": "1623276267243020288"},{"created_at": "2023-02-08T06:29:16.000Z", "text": "A vida \u00e9 como o mar, umas vezes mar\u00e9 alta e em outras mar\u00e9 baixa, e \u00e9 preciso ter a coragem de mergulhar para tirar pleno proveito dela.", "id": "1623207315162660864"},{"created_at": "2023-02-08T06:01:48.000Z", "text": "Eu seria o Duque (Mar\u00e9 Baixa). https://t.co/BR5x7SkUdE", "id": "1623200402471624712"},{"created_at": "2023-02-07T23:47:52.000Z", "text": "@ochicofilho Aproveita a mar\u00e9 alta das emo\u00e7\u00f5es pra ser produtivo e ger\u00eancia a crise da mar\u00e9 baixa pra n\u00e3o perder o ritmo", "id": "1623106300774174722"},{"created_at": "2023-02-07T14:50:29.000Z", "text": "@VEJA @radaronline Lula daria tiro no p\u00e9 se levasse a s\u00e9rio esse detrito de mar\u00e9 baixa, como dizia o saudoso PHA.", "id": "1622971062131761154"},{"created_at": "2023-02-07T14:10:03.000Z", "text": "@yemanjaprincess Kkkkkkkkk se n\u00e3o a princesa faz tempestade em mar\u00e9 baixa", "id": "1622960889077932034"},{"created_at": "2023-02-07T11:37:01.000Z", "text": "vou \u00e0 varanda do meu quarto, vejo a mar\u00e9 baixa e pessoal aos bivalves e s\u00f3 penso em desistir da tese e dedicar-me tamb\u00e9m \u00e0 apanha de bivalves \ud83d\ude43", "id": "1622922375128907778"},{"created_at": "2023-02-07T11:16:14.000Z", "text": "t\u00f4 perdendo o \u00e2nimo de manter essa conta, auto estima ta na mar\u00e9 baixa", "id": "1622917147218305024"},{"created_at": "2023-02-06T18:51:33.000Z", "text": "Por que os fundos continuam investindo pesado mesmo com a mar\u00e9 baixa dos criptoativos | Opini\u00e3o https://t.co/lsQKsLYvjA", "id": "1622669340209451008"},{"created_at": "2023-02-06T16:43:06.000Z", "text": "O que o Partido Anarquista deve fazer em temos de mar\u00e9 baixa?.\n\n\"Outro aspecto da natureza da minoria revolucion\u00e1ria \u00e9 sua perman\u00eancia. H\u00e1 per\u00edodos em que a minoria encarna e expressa as posi\u00e7\u00f5es de uma maioria, a qual, por sua vez, \ud83e\uddf5", "id": "1622637015232544783"},{"created_at": "2023-02-06T15:54:26.000Z", "text": "@PMoane \u00c9 o que tenho visto desde 10h que n\u00e3o chove tanto, mar\u00e9 baixa, e o patr\u00e3o segurando...", "id": "1622624769769185281"},{"created_at": "2023-02-06T14:42:59.000Z", "text": "foi constru\u00eddo para \u00e1gua? mar\u00e9 baixa https://t.co/gAxjBh4eyy", "id": "1622606787340795906"},{"created_at": "2023-02-06T14:12:48.000Z", "text": "@saposabao quando a mar\u00e9 baixa de noite eu tenho medo de estar pedalando e encontrar a m\u00e3e kos https://t.co/eSfNuMMKkC", "id": "1622599193549238272"},{"created_at": "2023-02-06T12:30:13.000Z", "text": "Mar\u00e9 baixa no crep\u00fasculo Cap\u00edtulo 53: Data de lan\u00e7amento, spoilers e onde ler https://t.co/83SoaChHt1", "id": "1622573374563135488"},{"created_at": "2023-02-06T12:01:04.000Z", "text": "Eventos inusitados e aqueles que passaram a ser cotidianos conspiram para me afastar de voc\u00eas, queridos amigos ($em internet e celular esmigalhado). Mas, mesmo com essa mar\u00e9 baixa, d\u00e1 um prazer danado desejar a todos um\nBom Dia!!", "id": "1622566039555829761"},{"created_at": "2023-02-05T17:15:33.000Z", "text": "Para banhistas, novatos na \u00e1rea principalmente, recomendo a Farofinha.\n\nA Pedra do Pontal \u00e9 uma prote\u00e7\u00e3o natural, que deixa o local sem ondas \ud83c\udf0a. \n\nNa mar\u00e9 baixa, \u00e9 um lugar excelente para levar crian\u00e7as \ud83d\udcdd https://t.co/7VSQfUnZNF", "id": "1622282794750582787"},{"created_at": "2023-02-05T15:31:02.000Z", "text": "@TaticaAlvinegra Tenho restri\u00e7\u00e3o pq t\u00e1 numa mar\u00e9 baixa do kct. Contratar pra recuperar n\u00e3o \u00e9 o tiro certeiro que est\u00e3o alegando que o clube quer dar.", "id": "1622256494434557954"},{"created_at": "2023-02-05T13:04:48.000Z", "text": "@maressaurso N\u00e3o! O Recreio acho que conseguiram tirar quase todo. \n\nEsse um bem mais antigo (circa 1895) foi um que apareceu no canal 5 numa mar\u00e9 baixa. Parece que \u00e9 m\u00f3 trampo tirar ele de l\u00e1!", "id": "1622219693418315776"},{"created_at": "2023-02-05T11:55:59.000Z", "text": "@abraaobahia Lua cheia, meu bem, respira que jaja a mar\u00e9 baixa", "id": "1622202372104589313"},{"created_at": "2023-02-05T11:27:02.000Z", "text": "@gabymarquesjp Poucos pr\u00e9dios na orla...\nUma constru\u00e7\u00e3o circular na praia com uma antena bem no centro...\nAcho q conhe\u00e7o bem essa localidade!\nVc t\u00e1 bem, hein?!\nJa j\u00e1, na mar\u00e9 baixa, vai passar uma fila de catamar\u00e3s bem a\u00ed na frente!\nGood vibes only! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "id": "1622195085646479360"},{"created_at": "2023-02-05T01:51:50.000Z", "text": "@juliamdantas Eu fui buscar o cara pq toda vez ele atrasa e dessa vez n dava pra atrasar por motivos de climatologia( a gente ia andar de caiaque e a mar\u00e9 baixa era as 9:00 . Se chegasse as 9:00 ja era meio meh, tinha q chegar antes, ai a gente chegou as 10;00 e ainda se fudeu no caiaque volta", "id": "1622050333693280256"},{"created_at": "2023-02-05T00:18:04.000Z", "text": "A legaliza\u00e7\u00e3o do casamento igualit\u00e1rio tem movimentado o debate p\u00fablico no Jap\u00e3o. Uma pesquisa de 2021 mostrou que 57% dos japoneses s\u00e3o a favor da legaliza\u00e7\u00e3o. Kishida est\u00e1 numa mar\u00e9 baixa e esses coment\u00e1rios foram mais um golpe na sua popularidade\nhttps://t.co/NUSXjQBTDu", "id": "1622026736882909186"},{"created_at": "2023-02-04T16:57:11.000Z", "text": "essa mar\u00e9 baixa \u00e9 uma merda", "id": "1621915784858505216"},{"created_at": "2023-02-04T16:41:01.000Z", "text": "N\u00e3o sou bom com palavras\nTeu voar me encanta\nN\u00e3o tive a sorte de ver a mar\u00e9 baixa\nQualquer dia a gente se encontra\nE tu me leva l\u00e1\nNum dia de sol pra gente a(mar)", "id": "1621911716379430912"},{"created_at": "2023-02-04T12:54:02.000Z", "text": "@prefjoaopessoa Otimo a mar\u00e9 baixa domingo de manh\u00e3!! Pena que nao tem \u00f4nibus para aproveitar \ud83d\ude1e \nSe dia de semana ja n\u00e3o passa \u00f4nibus direito, de domingo praticamente nao existe", "id": "1621854594023268352"},{"created_at": "2023-02-04T01:26:11.000Z", "text": "andar na mar\u00e9 baixa a noite \u00e9 mto bom", "id": "1621681490361827328"},{"created_at": "2023-02-04T00:28:13.000Z", "text": "Mar\u00e9 baixa quebrou ele https://t.co/1cJyS7QXsl", "id": "1621666904967450627"},{"created_at": "2023-02-03T17:23:18.000Z", "text": "S\u00f3 observando, quando n\u00f3s tiver na mar\u00e9 alta vem falar que tava na mar\u00e9 baixa com n\u00f3s n\u00e3o, pps\u00f3 \u270c\ud83c\udffc", "id": "1621559970230685708"},{"created_at": "2023-02-03T16:55:32.000Z", "text": "@choquei Depois da praia de canasvieiras fazer o alargamento, fizeram em BC e neste momento est\u00e3o fazendo na praia de ingleses.\nFoto 01: ingleses na mar\u00e9 baixa\nFoto 02: BC no in\u00edcio do alergamento.\nObrigado. De nada.", "id": "1621552980582359045"},{"created_at": "2023-02-03T16:05:49.000Z", "text": "antes dos refri, vem sempre a mar\u00e9 baixa :(\n\nPIGUI SUPERER\u00c1 @guikrampe_ \n\nconfia... kkkkkkkkk https://t.co/jwQHxnM1Mf", "id": "1621540468583448577"},{"created_at": "2023-02-03T15:46:52.000Z", "text": "@CECLynch Revista inVEJA = Detrito s\u00f3lido de mar\u00e9 baixa.", "id": "1621535702017007616"},{"created_at": "2023-02-03T15:19:16.000Z", "text": "Ontem N\u00c3O IRONICAMENTE s\u00f3 vi pessoas pretas falando de Iemanj\u00e1 da forma que ela \u00e9: UMA MULHER PRETA E GORDA! \n\nO mar (assim como a cachoeira) s\u00e3o grandes at\u00e9 em mar\u00e9 baixa.\n\nAs deusas das \u00e1guas s\u00e3o pretas OPULENTAS!", "id": "1621528754429501441"},{"created_at": "2023-02-03T13:57:49.000Z", "text": "T\u00f4 numa mar\u00e9 baixa viu :(! Poxa at\u00e9 no meu m\u00eas favorito fevereiro que sempre coisas boas acontecem, mas t\u00e1 dif\u00edcil viu \ud83d\ude2d", "id": "1621508259369697285"},{"created_at": "2023-02-03T13:28:01.000Z", "text": "Como diria PHA: a @VEJA \u00e9 um detrito s\u00f3lido de mar\u00e9 baixa.", "id": "1621500757160730624"},{"created_at": "2023-02-03T12:21:21.000Z", "text": "@CECLynch Revista inVEJA = Detrito s\u00f3lido de mar\u00e9 baixa. PHA", "id": "1621483981899276288"},{"created_at": "2023-02-03T12:20:01.000Z", "text": "O saudoso Paulo Henrique Amorim foi genial ao definir a revista inVEJA.  \n\n\"Detrito s\u00f3lido de mar\u00e9 baixa\". https://t.co/6wpmLhurg1", "id": "1621483645423833090"},{"created_at": "2023-02-03T10:23:36.000Z", "text": "\u201c A vida \u00e9 como o mar: algumas vezes mar\u00e9 alta e outras mar\u00e9 baixa, mas \u00e9 preciso ter a coragem de mergulhar para tirar pleno proveito dele\u201d", "id": "1621454348487217155"},{"created_at": "2023-02-03T01:18:03.000Z", "text": "A meta de s\u00e1bado \u00e9 sair da mar\u00e9 baixa", "id": "1621317055420010496"},{"created_at": "2023-02-03T00:04:08.000Z", "text": "@ahquepenaseriaa Eu comparo mt com o mar. As vezes t\u00e1 na mar\u00e9 baixa, as vezes na alta e as vezes numa ressaca maldita, mas nunca est\u00e1 seco", "id": "1621298454218645509"},{"created_at": "2023-02-02T21:30:50.000Z", "text": "#CopaItaliaNaEspn o que aconteceu com a @juventusfcpt que entrou numa mar\u00e9 baixa terr\u00edvel, de futebol, administrativo. O clube est\u00e1 terr\u00edvel.", "id": "1621259875551436800"},{"created_at": "2023-02-02T17:22:30.000Z", "text": "Hoje \u00e9 dia de Iemanj\u00e1.\n\n\"Iemanja \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as, quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e altas. Que no dia de hoje, ela nos d\u00ea seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u00e3o para termos muitos dias de mar\u00e9 alta e sabedoria para lidar com os dias de mar\u00e9 baixa\"", "id": "1621197379624894468"},{"created_at": "2023-02-02T16:43:27.000Z", "text": "02/02\ud83d\udc1f:pega meu ori entre tuas benditas m\u00e3os, m\u00e3e, e faz de meus sofrimentos mar\u00e9 baixa, faz de minha esperan\u00e7a mar\u00e9 alta, faz do \nmeu sorriso porto seguro da tua gra\u00e7a.\n\nOd\u00f4 iy\u00e1!\ud83d\udc99\ud83d\udc1a", "id": "1621187554916671491"},{"created_at": "2023-02-02T16:23:06.000Z", "text": "Seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u00e3o para os dias de mar\u00e9 alta e sabedoria para os dias de mar\u00e9 baixa. Odoy\u00e1!!! \ud83c\udf0a\ud83d\udc1a\ud83d\udc99", "id": "1621182432119595009"},{"created_at": "2023-02-02T15:59:24.000Z", "text": "Que Yemanja n\u00f3s de sabedoria pra lidar com mar\u00e9 baixa e prote\u00e7\u00e3o nos dias de mar\u00e9 alta. Quem tem Yemanja tem um oceano inteiro de prote\u00e7\u00e3o e eu sou grata por isso.\ud83d\udc99\ud83d\udcff", "id": "1621176466011746309"},{"created_at": "2023-02-02T15:21:46.000Z", "text": "@PaulinhoPH7 Dia de celebrar Iemanj\u00e1.\nDesejamos prote\u00e7\u00e3o e muita sabedoria, em dias de mar\u00e9 alta e mar\u00e9 baixa. \ud83e\udddc\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\u2728 https://t.co/S0Bcx5NeUo", "id": "1621166997382860800"},{"created_at": "2023-02-02T15:12:16.000Z", "text": "dia dela q me traz paz em mar\u00e9 alta, e tr\u00e1s felicidade em mar\u00e9 baixa.Odoya!!!!!!! \ud83c\udf0a\ud83d\udc99 https://t.co/PsKDIeaE0V", "id": "1621164607812562944"},{"created_at": "2023-02-02T15:09:51.000Z", "text": "Como diria o Paulo Henrique Amorim: detritos da mar\u00e9 baixa.... https://t.co/sGRWp0OAAx", "id": "1621163997247721472"},{"created_at": "2023-02-02T15:08:05.000Z", "text": "Pai celestial, me perdoe por retuitar a revista inVEJA (Detrito s\u00f3lido de mar\u00e9 baixa). Mas \u00e9 por uma boa causa. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/2SN1ZKdXUU", "id": "1621163554220146690"},{"created_at": "2023-02-02T14:32:53.000Z", "text": "@FelipeTadewald Estamos presenciando um per\u00edodo que eu chamaria de \"MAR\u00c9 BAIXA\"", "id": "1621154694432448513"},{"created_at": "2023-02-02T14:30:15.000Z", "text": "bom dia, siteeeee!\n\nE Odociaba, Yemanj\u00e1! Que neste dia a vossa presen\u00e7a e energia seja exaltada como a imensid\u00e3o do mar. Que nos d\u00ea sabedoria para lidarmos com os dias de mar\u00e9 baixa.\n\nOdoy\u00e1, rainha do mar! \ud83c\udf0a\ud83d\udc1a\u2728", "id": "1621154030625099777"},{"created_at": "2023-02-02T12:19:45.000Z", "text": "Bom dia!\nQue m\u00e3e Yemanja nos d\u00ea muito ax\u00e9 e prote\u00e7\u00e3o nos d\u00ea sempre muitos dias de mar\u00e9 alta de sabedoria e equil\u00edbrio para saber lidar com os dias de mar\u00e9 baixa. Que a rainha do mar esteja sempre presente em nossas vidas Ax\u00e9 \nOdoya \ud83d\udc99 #salveyemanj\u00e1 #yemanj\u00e1 #iemanja #odoy\u00e1 https://t.co/JVKNh3KaPJ", "id": "1621121189182865410"},{"created_at": "2023-02-02T11:51:35.000Z", "text": "m\u00eas de Iemanj\u00e1 \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f mar\u00e9s altas e baixas, sei que ter\u00e1 mta mar\u00e9 alta e vou ter sabedoria para lidar c a mar\u00e9 baixa https://t.co/bg7BSSJYjA", "id": "1621114101098504197"},{"created_at": "2023-02-02T09:59:30.000Z", "text": "Iemanj\u00e1 \u00e9 a m\u00e3e das cabe\u00e7as,quem governa todos nas mar\u00e9s baixas e altas. Que no dia de hoje, ela nos de seu ax\u00e9 e prote\u00e7\u00e3o para termos muitos dias de mar\u00e9 alta e sabedoria para lidar com os dias de mar\u00e9 baixa! Odoy\u00e1 \ud83d\udc99\ud83c\udf0a 02.02", "id": "1621085896639643648"},{"created_at": "2023-02-02T09:02:11.000Z", "text": "@eliasjabbour Vc tem alguma ilus\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o a este elemento? Ele faz parte daquilo q PHA chamava de \"detrito da mar\u00e9 baixa\".", "id": "1621071469391515649"},{"created_at": "2023-02-02T03:17:57.000Z", "text": "Poema meu aqui pra ela:\nA espuma nas ondas\nO barulho de quando elas quebram \nA for\u00e7a quando a mar\u00e9 est\u00e1 alta a tarde \nA calmaria da mar\u00e9 baixa pela manh\u00e3 \nO azul me encantando como sempre que eu via no mar ou em qualquer arte, parecido com as tempestades, que tanto amo em Ians\u00e3.", "id": "1620984840987496448"},{"created_at": "2023-02-02T03:04:13.000Z", "text": "O Brasil n\u00e3o acabou. A vida \u00e9 feita de altos e baixos. Hoje estamos na mar\u00e9 baixa\u2026 Nunca eu vi uma na\u00e7\u00e3o sem problema. Sempre tem o vira volta e quando voltarmos vamos ser mais forte do que nunca!!! Continuamos orando e lutando pelo um Brasil melhor \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/COXVu9uGDp", "id": "1620981387007332353"},{"created_at": "2023-02-01T22:35:08.000Z", "text": "@cartacapital \u201cDetrito s\u00f3lido de mar\u00e9 baixa\u201d, #PHA", "id": "1620913668639850498"},{"created_at": "2023-02-01T22:17:26.000Z", "text": "@RedAxe27 @defesa_central4 @manypinto @mrv800 Olha a\u00ed companheiro... esta merda \u00e9 sempre aos altos e baixos. \u00c9 aguentar firme na mar\u00e9 baixa.\nAbra\u00e7o", "id": "1620909214477729803"},{"created_at": "2023-02-01T21:32:26.000Z", "text": "@gla_diado E juros altos -&gt; Mar\u00e9 baixa. \nCuidado com os pelad\u00f5es. \ud83e\udd23", "id": "1620897891316543492"},{"created_at": "2023-02-01T05:06:40.000Z", "text": "@peterjordan100 Como sempre falo, a DC t\u00e1 pisando em ovos, ela j\u00e1 vem em mar\u00e9 baixa, ela vai ter que revolucionar pra acabar com essa desconfian\u00e7a.", "id": "1620649813628047360"},{"created_at": "2023-02-01T04:50:20.000Z", "text": "\"S\u00f3 quando a mar\u00e9 baixa voc\u00ea descobre quem estava nadando pelado.\u201d\nWarren Buffett", "id": "1620645701855375363"},{"created_at": "2023-02-01T03:06:15.000Z", "text": "Jagua com mar\u00e9 baixa \u00e9 t\u00e3o t\u00e3o bom", "id": "1620619509081186304"},{"created_at": "2023-01-31T22:18:29.000Z", "text": "Wallace, sua desculpa vc deve meter no c..., pq na verdade vc \u00e9 um Ser desprez\u00edvel, vc \u00e9 um detrito de mar\u00e9 baixa, como dizia o saudoso P.H. Amorim!\nVagabundo!!", "id": "1620547093046890496"},{"created_at": "2023-01-31T15:29:40.000Z", "text": "a mar\u00e9 baixa chega para todos, n\u00e9... f*da... mas sabe o que a mar\u00e9 baixa significa, n\u00e9? que tem for\u00e7a se reunindo l\u00e1 nas profundezas pra voltar com toda a for\u00e7a mais uma vez....", "id": "1620444210464956416"},{"created_at": "2023-01-31T13:24:50.000Z", "text": "As estradas nuas \u00e0 beira do litoral flagram as pistas solid\u00e1rias dos colibris em finitos venais. O futuro corre \u00e0 mar\u00e9 baixa.", "id": "1620412793756454912"},{"created_at": "2023-01-31T10:47:18.000Z", "text": "\u00c9 quando a mar\u00e9 baixa que encontramos pistas do que h\u00e1 dento do mar.", "id": "1620373148427485187"},{"created_at": "2023-01-31T04:09:00.000Z", "text": "o PIG voltando com tudo\nPaulo Hennrique Amorim chamava uma revista de \"detrito da mar\u00e9 baixa\" nossa imprensa \u00e9 pior que marrom, tem preto, verde musgo e muito cinza chumbo https://t.co/DiEM3WVPBg", "id": "1620272914800181248"},{"created_at": "2023-01-30T22:14:32.000Z", "text": "@lolaescreva Detrito de Mar\u00e9 baixa", "id": "1620183708996354066"},{"created_at": "2023-01-30T15:58:28.000Z", "text": "Olhe eu t\u00f4 numa mar\u00e9 baixa viu ??? E calculo renal, \u00e9 crise al\u00e9rgica quase todo dia... pqp", "id": "1620089067055751170"},{"created_at": "2023-01-30T15:57:21.000Z", "text": "O Estad\u00e3o fazendo seu trabalho de detrito de mar\u00e9 baixa. A falta de car\u00e1ter \u00e9 not\u00f3ria ao esconder Bolsonaro e Uni\u00e3o Brasil no que tem a coragem de intitular de \"jornalismo investigativo\". https://t.co/DL1zPRGl6t", "id": "1620088788029689857"},{"created_at": "2023-01-30T14:39:02.000Z", "text": "@Igor_Figueira Jaja mar\u00e9 baixa", "id": "1620069077896282113"},{"created_at": "2023-01-30T10:16:00.000Z", "text": "@aquelecancelado @RodriigoMelo @Astronomiaum Mar\u00e9 baixa ??  Exodo 14; 22 e os israelitas passaram pelo mar em terra seca, com muralhas de \u00e1gua nos dois lados. 23\n\nMe explica como uma mar\u00e9 baixa formou 2 muralhas de aguas ??", "id": "1620002883617054721"},{"created_at": "2023-01-30T03:06:50.000Z", "text": "@RodriigoMelo @Astronomiaum Oq \u00e9 mais prov\u00e1vel \u00e9 ter sido o vento. Mas existe a possibilidade de ter sido uma mar\u00e9 baixa tbm", "id": "1619894879366303746"},{"created_at": "2023-01-30T02:57:56.000Z", "text": "@LeilaGermano Esses dias conheci o Sabores Org\u00e2nicos, comida deliciosa, lugar lindo e bom atendimento. Pra passear indico conhecer a nova orla da Barra do Cear\u00e1, t\u00e1 a coisa mais linda. Olha a t\u00e1bua das mar\u00e9s pra pegar mar\u00e9 baixa e tomar banho no rio", "id": "1619892642623668224"},{"created_at": "2023-01-29T22:57:47.000Z", "text": "Hj ma praia um casal se acabado na foda dentro dagua na mar\u00e9 baixa, sem a menor discri\u00e7\u00e3o, oh privil\u00e9gio hetero!", "id": "1619832206305927168"},{"created_at": "2023-01-29T22:23:01.000Z", "text": "@paulojferreira9 @PJudiciaria @moluscodasantas Eu acho que o melhor \u00e9 o Sr molusco esperar a mar\u00e9 baixa e deslocar-se diretamente aos servi\u00e7os da PJ... Mas se calhar n\u00e3o vai...", "id": "1619823455570108416"},{"created_at": "2023-01-29T18:00:42.000Z", "text": "@brunbino Estive em Macei\u00f3 (praia do Franc\u00eas) e em Salvador (praia do forte, com mar\u00e9 baixa, formando lindas piscinas naturais) \u2600\ufe0f\ud83d\udc59", "id": "1619757441239113728"},{"created_at": "2023-01-29T17:01:17.000Z", "text": "H\u00e1 50 anos passava todas as f\u00e9rias na praia da Enseada em Ubatuba. Com toda fam\u00edlia. Toda semana tinha o evento de ir ca\u00e7ar vongole. Mar\u00e9 baixa. Uma lanterna, um balde e uma pazinha. E rolava um macarr\u00e3o ao vongole! Hj todos se foram. Mas\u2026.a vontade jamais!!!! https://t.co/DQXzdO1YSt", "id": "1619742489002536961"},{"created_at": "2023-01-29T13:20:01.000Z", "text": "@ResenhaBBMP @ECBahiaNumeros @FBFoficial S\u00f3 contaram os Bavis aos domingos a tarde, com sol acima de 35\u00ba, em meses com \"R\" e mar\u00e9 baixa, sob o signo de Aqu\u00e1rio. Vcs que n\u00e3o querem entender...", "id": "1619686806718644224"},{"created_at": "2023-01-29T00:53:47.000Z", "text": "Pontal de manh\u00e3zinha mar\u00e9 baixa https://t.co/1oOZwTyYdN", "id": "1619499010078937088"},{"created_at": "2023-01-28T22:30:11.000Z", "text": "@Rafaelgonzaga_f O Golpe da Mar\u00e9 baixa\u2026 tendi", "id": "1619462871058100226"},{"created_at": "2023-01-28T16:55:58.000Z", "text": "@VDelavechia Trate de vir pra jp que a gente vai na praia do jeito certo: mar\u00e9 baixa, um \ud83c\udf41 e cerveja gelada no cooler e uma JBL", "id": "1619378762835189761"},{"created_at": "2023-01-28T15:53:37.000Z", "text": "Na mar\u00e9 baixa estou sozinha, na alta quero estar do mesmo jeito..", "id": "1619363074485673985"},{"created_at": "2023-01-28T13:09:49.000Z", "text": "Eita Para\u00edba linda! \u2764\ufe0f Tu j\u00e1 fosse na Praia de Campina? \ud83c\udfd6\ufe0f Um lugar paradis\u00edaco, localizado em Rio Tinto, no litoral norte do estado, com op\u00e7\u00e3o de banho calmo, na mar\u00e9 baixa e at\u00e9 da pr\u00e1tica de surf, na mar\u00e9 alta.\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\n\nVisite a #Para\u00edba! \ud83d\udccd#VisiteaPB #Turismo https://t.co/HwfNvmXrtz", "id": "1619321850068344836"},{"created_at": "2023-01-28T12:51:18.000Z", "text": "@IsabelAlbuquer1 @nunottav Espero que tragam molas para o nariz. Ao lado est\u00e1 uma ETAR e o rio Tranc\u00e3o na mar\u00e9 baixa n\u00e3o cheira a rosas.", "id": "1619317192235044867"},{"created_at": "2023-01-28T11:25:04.000Z", "text": "@PauloMoraes85 Feito perto da \u00e1gua, na mar\u00e9 baixa.", "id": "1619295490503495680"},{"created_at": "2023-01-28T06:10:29.000Z", "text": "@Igortep @Gustavo82299066 Hotel, transamerica? \u00c9 sensacional, recomendo pegar o caiaque e ir at\u00e9 a ilha que se forma no rio na mar\u00e9 baixa. Aproveita que voc\u00ea merece.", "id": "1619216323195842560"},{"created_at": "2023-01-28T01:01:24.000Z", "text": "Mar\u00e9 baixa. https://t.co/F23tTCilR9", "id": "1619138540620886016"},{"created_at": "2023-01-28T00:57:11.000Z", "text": "Eu amo amo amo quando o mar t\u00e1 com mar\u00e9 baixa", "id": "1619137479130619904"},{"created_at": "2023-01-27T16:59:45.000Z", "text": "se o mar estiver tranquilo, mar\u00e9 baixa, \u00e1gua tranquila, sem ondas: 2,5 https://t.co/uesFTJbC7g", "id": "1619017329358311424"},{"created_at": "2023-01-27T16:32:26.000Z", "text": "Eu calculei o hor\u00e1rio errado, a\u00ed a mar\u00e9 t\u00e1 baixaas o tempo vai ficar curto pra aproveitar. Eu confundi o hor\u00e1rio da mar\u00e9 baixa de amanh\u00e3 com a de hoje. Isso pq olho o aplicativo.", "id": "1619010451802845184"},{"created_at": "2023-01-27T14:34:51.000Z", "text": "tudo aconteceu na d\u00e9cada de 60, \u00e9poca em que um grupo de surfistas da calif\u00f3rnia tiveram a ideia de criar algo semelhante \u00e0s pranchas de surfe, para que ser usado no ch\u00e3o durante as \u00e9pocas\u00a0do ano\u00a0que n\u00e3o dava para surfar de no mar (por causa da mar\u00e9 baixa).", "id": "1618980862741319681"},{"created_at": "2023-01-27T13:45:30.000Z", "text": "Isso \u00e9 reflexo do descuidado que a prefeitura tem em n\u00e3o colocar leixeiras na beira do rio, sacos de lixo nas lixeiras, e coletores pra fazer o que eu fiquei 30 mim fazendo, que foi retirar 3 sacos de lixos de dentro do rio (a parte sem \u00e1gua pela mar\u00e9 baixa).", "id": "1618968443373641731"},{"created_at": "2023-01-27T13:36:59.000Z", "text": "Felicidade: Mar\u00e9 baixa no final de semana", "id": "1618966297924231170"},{"created_at": "2023-01-27T13:24:05.000Z", "text": "@leloslovely @DamzoCuler @Troll_Fotballl T\u00e1 numa mar\u00e9 baixa da porra v\u00e9i", "id": "1618963051855872000"},{"created_at": "2023-01-27T12:59:58.000Z", "text": "Parada estrat\u00e9gica no banco de areia enquanto a mar\u00e9 baixa https://t.co/XxcpAstC5p", "id": "1618956983675256833"},{"created_at": "2023-01-27T10:11:36.000Z", "text": "@felipefeelings \u00c9 bom quando a mar\u00e9 baixa", "id": "1618914612317134850"},{"created_at": "2023-01-27T05:47:56.000Z", "text": "@nanalinds_ Tempos calmos, \u00e1guas profundos: ou vem tsunamis ou mar\u00e9 baixa!", "id": "1618848260466302977"},{"created_at": "2023-01-26T21:45:01.000Z", "text": "Especialmente com a mar\u00e9 baixa.... https://t.co/kmSpMooYGI", "id": "1618726729417383936"},{"created_at": "2023-01-26T19:29:56.000Z", "text": "@faps75 Verdade F\u00e1bio. Melhor na mar\u00e9 baixa. Na verdade n\u00e3o \u00e9 uma boa praia pra banho. Mas a beleza dela compensa o passeio.", "id": "1618692734315040768"},{"created_at": "2023-01-26T15:41:51.000Z", "text": "Indo pra o outro trabalho mas queria mesmo ficar na praia q t\u00e1 absurdamente linda, mar\u00e9 baixa e solz\u00e3o \ud83e\udd72", "id": "1618635334518202372"},{"created_at": "2023-01-26T14:15:28.000Z", "text": "@UOLNoticias \u00c9 censura \u00e9 ditadura e aos q negam ou fingem achar q \u00e9 certo, minhas condol\u00eancias. A \u00c1GUA UMA HORA TAMB\u00c9M VAI BATER NA SUA BUNDA! Aproveita a mar\u00e9 baixa!", "id": "1618613595633508354"},{"created_at": "2023-01-26T14:10:12.000Z", "text": "@Sir_Bronn_ uma chanphana de mar\u00e9 baixa, quem nunca.", "id": "1618612272120881153"},{"created_at": "2023-01-26T09:59:55.000Z", "text": "S\u00f3 quando a mar\u00e9 baixa voc\u00ea descobre quem estava nadando pelado.\n\nWarren Buffett\n\n#WarrenBuffett #Sinco #41anos #Tradi\u00e7\u00e3o #Desde1982 #Xeon #Intel #Kingston #Seagate #DataCenter #Servidor #Empreendedor #Empreendedorismo #Informatica #IamIntel https://t.co/dhpLAT0rtH", "id": "1618549286857510914"},{"created_at": "2023-01-26T09:55:33.000Z", "text": "@AlfredoMenezes6 \"Quando a mar\u00e9 baixa que descobrimos quem est\u00e1 nadando pelado\" no caso da Americanas \u00e9 um clube de nudismo.", "id": "1618548188243431426"},{"created_at": "2023-01-26T04:42:16.000Z", "text": "@ofensaculinaria Parecem duas enguias mortas e secas na mar\u00e9 baixa kkkkkkk", "id": "1618469346128596992"},{"created_at": "2023-01-26T01:20:26.000Z", "text": "@minnerva_ Detrito de mar\u00e9 baixa", "id": "1618418554143133696"},{"created_at": "2023-01-25T09:56:46.000Z", "text": "Mar\u00e9 baixa no crep\u00fasculo Cap\u00edtulo 52: Data de lan\u00e7amento, pr\u00e9via e onde ler https://t.co/goJVea3EtQ", "id": "1618186104334688257"},{"created_at": "2023-01-25T02:53:47.000Z", "text": "@AliceTicesilva Eu tenho o direito de escolher o que eu quero ver, ler e ouvir.\n\nAcho os BBBs da vida um lixo que nada colabora para a forma\u00e7\u00e3o de um ser humano melhor.\n\nLogo, BLOCK EM TU.\n\nPelo menos n\u00e3o ajudo a disseminar mensagens sobre o detrito da mar\u00e9 baixa, como dizia meu amigo PHA.", "id": "1618079657605337088"},{"created_at": "2023-01-25T02:14:41.000Z", "text": "@Sycam_oregirl Juro que eu n\u00e3o sabia, me avisaram s\u00f3 depois\u2026 mas da\u00ed eu fiquei pensando o seguinte: Quando a mar\u00e9 baixa elas morrem ent\u00e3o? Porque querendo ou n\u00e3o elas acabam ficando fora da \u00e1gua", "id": "1618069815754919937"},{"created_at": "2023-01-24T22:18:29.000Z", "text": "Pelo visto, \u00e9 uma guerra que lutarei sozinho, 0 aliados. Uma mar\u00e9 baixa apenas...", "id": "1618010375076872193"},{"created_at": "2023-01-24T16:45:44.000Z", "text": "\u201cA vida \u00e9 como o mar, umas vezes mar\u00e9 alta e em outras mar\u00e9 baixa, e \u00e9 preciso ter a coragem de mergulhar para tirar pleno proveito dela.\u201d", "id": "1617926637429088257"},{"created_at": "2023-01-24T11:59:34.000Z", "text": "Travessia Salvador-Mar Grande \u00e9 suspensa por causa de mar\u00e9 baixa nesta ter\u00e7a-feira | Bahia | G1 https://t.co/46dKIFUT8E", "id": "1617854618733805571"},{"created_at": "2023-01-24T10:45:01.000Z", "text": "Mar\u00e9 baixa provoca suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da travessia entre Salvador e Mar Grande https://t.co/4lzfQ1pA4g", "id": "1617835859235176456"},{"created_at": "2023-01-24T10:40:40.000Z", "text": "A vida \u00e9 como o mar, umas vezes mar\u00e9 alta e em outras mar\u00e9 baixa, e \u00e9 preciso ter a coragem de mergulhar para tirar pleno proveito dela. Bom dia! \ud83c\udf43", "id": "1617834766044364800"},{"created_at": "2023-01-24T10:35:15.000Z", "text": "Travessia Salvador-Mar Grande \u00e9 suspensa por causa de mar\u00e9 baixa nesta\u00a0ter\u00e7a-feira https://t.co/zT5DuNIMan", "id": "1617833401762840576"},{"created_at": "2023-01-24T09:11:40.000Z", "text": "MENSAGEM DO DIA\u00a0 \n\"A vida \u00e9 como o mar, umas vezes mar\u00e9 alta e em outras mar\u00e9 baixa, e \u00e9 preciso ter a coragem de mergulhar para tirar pleno proveito dela. Bom dia!\"", "id": "1617812367257243648"},{"created_at": "2023-01-24T04:25:07.000Z", "text": "A vida \u00e9 como o mar, umas vezes mar\u00e9 alta e em outras mar\u00e9 baixa, e \u00e9 preciso ter a coragem de mergulhar para tirar pleno proveito dela.", "id": "1617740255754584064"},{"created_at": "2023-01-24T03:32:44.000Z", "text": "A vida \u00e9 como o mar, umas vezes mar\u00e9 alta e em outras mar\u00e9 baixa, e \u00e9 preciso ter a coragem de mergulhar para tirar pleno proveito dela.", "id": "1617727071287115777"},{"created_at": "2023-01-24T02:07:26.000Z", "text": "@wellitonalemao Pelo o que eu vi, t\u00e3o reformando uma balsa e t\u00e1 operando em mar\u00e9 baixa. Ainda por cima, come\u00e7ou a chover e reduziram mais ainda a quantidade de carros", "id": "1617705604788916224"},{"created_at": "2023-01-24T01:44:35.000Z", "text": "@hm_spfc6 Tava perfeito hoje, mar\u00e9 baixa", "id": "1617699855392202753"},{"created_at": "2023-01-24T00:03:11.000Z", "text": "Eu gosto de mar calmo e mar\u00e9 baixa", "id": "1617674338551091202"},{"created_at": "2023-01-23T15:12:23.000Z", "text": "Travessia Salvador-Mar Grande est\u00e1 suspensa at\u00e9 as 11h30 devido \u00e0 mar\u00e9 baixa https://t.co/1ZMpK4Aujg https://t.co/zPlanNdTHU", "id": "1617540755479842816"},{"created_at": "2023-01-23T14:35:25.000Z", "text": "Ela vive falando que eles que tem car\u00e1ter, s\u00f3 fala quando t\u00e1 naquela mar\u00e9 baixa de quarto. Mulher tu votou no Bolsonaro, que car\u00e1ter tu tem? https://t.co/pCa0DTUSVa", "id": "1617531453981724672"},{"created_at": "2023-01-23T14:18:13.000Z", "text": "Em virtude da mar\u00e9 baixa prolongada, que dificulta a atraca\u00e7\u00e3o das embarca\u00e7\u00f5es, a travessia Salvador \u2013 Mar Grande ser\u00e1 suspensa das 8h15 \u00e0s 11h30, nesta segunda-feira (23).\n\nA Associa\u00e7\u00e3o dos Transportadores Mar\u00edtimos da Bahia (Astramab)\n\nhttps://t.co/PGuhuGSBhy", "id": "1617527125204152323"},{"created_at": "2023-01-23T03:00:17.000Z", "text": "@petcafer no latim coactare\u201d, diz Am\u00e9rico Ven\u00e2ncio Filho, ling\u00fcista da Universidade Federal da Bahia. Cacha-pregos seria algo como \u201cesconde-pregos\u201d, pois os peixes-pregos que entram no rio Jaguaripe n\u00e3o conseguem voltar ao mar por causa da mar\u00e9 baixa.", "id": "1617356515610099712"},{"created_at": "2023-01-22T23:17:25.000Z", "text": "porto de galinhas com a \u00e1gua sempre assim em mar\u00e9 baixa https://t.co/6m99zVEhYI", "id": "1617300431595601922"},{"created_at": "2023-01-22T21:18:32.000Z", "text": "@naianemeraki Eu j\u00e1 li, reli e nada faz sentido, apenas a minha observa\u00e7\u00e3o de que mar\u00e9 baixa=lua cheia e por a\u00ed vai.", "id": "1617270512828256257"},{"created_at": "2023-01-22T19:10:46.000Z", "text": "Boa tarde! \nA vida \u00e9 como o mar: algumas vezes mar\u00e9 alta e em outras mar\u00e9 baixa, mas \u00e9 preciso ter a coragem de mergulhar e nadar sempre em frente. https://t.co/LrBZWz2Ku8", "id": "1617238358350086144"},{"created_at": "2023-01-22T18:55:48.000Z", "text": "@poxamarquinhos tamb\u00e9m gosto, mas \u00e9 pq gosto mto de pegar a mar\u00e9 baixa das manh\u00e3zinhas", "id": "1617234594373189632"},{"created_at": "2023-01-22T17:27:26.000Z", "text": "Hoje estava convidativo para um banho de mar na praia de Sta. Rita. Mar\u00e9 baixa e 0\ufe0f\u20e3 ondas. Pois bem... estava. O calor me fez preferir ficar em frente a um ventilador. https://t.co/rgSslcEnY5", "id": "1617212354193661952"},{"created_at": "2023-01-22T17:22:06.000Z", "text": "\"Existe uma mar\u00e9 nos neg\u00f3cios dos homens que, levados pela enchente, conduz \u00e0 fortuna.\"\nWilliam Shakespeare\n\nTal qual o mar, o mercado funciona em ciclos. Aproveitem a mar\u00e9 alta e n\u00e3o deixem de se proteger da mar\u00e9 baixa...", "id": "1617211014826659843"},{"created_at": "2023-01-22T17:15:57.000Z", "text": "Ela tava s\u00f3 esperando a mar\u00e9 baixa pra passear em Areia Vermelha https://t.co/J2zOgDmowH", "id": "1617209466860044288"},{"created_at": "2023-01-22T13:34:56.000Z", "text": "@juliette Bom dia, Ju. Encantada com a mar\u00e9 baixa da\u00ed. Vc viu quantas conchas????", "id": "1617153843858636800"},{"created_at": "2023-01-22T13:31:30.000Z", "text": "Travessia Salvador-Mar Grande \u00e9 suspensa neste domingo por causa de mar\u00e9 baixa; confira hor\u00e1rios | Bahia | G1 https://t.co/FOdrQIwsVA", "id": "1617152979873808389"},{"created_at": "2023-01-22T13:12:49.000Z", "text": "\u201cQuando a mar\u00e9 baixa \u00e9 que voc\u00ea v\u00ea quem est\u00e1 nadando NU\u201d. H\u00e1 d\u00e9cadas Buffett diz isso e quando o mercado se depara com o poss\u00edvel calote de 40 BILH\u00d5ES da Americanas, vimos que tinha muita gente sem sunga. O problema \u00e9 quando se trata de um fundo com 1,2MM de cotistas. Segue \ud83e\uddf5 \u2014&gt;", "id": "1617148279178797056"},{"created_at": "2023-01-22T12:34:40.000Z", "text": "Segundo a Astramab, desde a quinta-feira a mar\u00e9 baixa prolongada tem impedido a atraca\u00e7\u00e3o das embarca\u00e7\u00f5es https://t.co/GaLhxNpwVT", "id": "1617138678060433408"},{"created_at": "2023-01-22T11:45:26.000Z", "text": "Devido a mar\u00e9 baixa, Travessia Salvador-Mar Grande fica interrompida at\u00e9 \u00e0s 10h30 neste domingo https://t.co/HvQFXNlLLE https://t.co/3fKnV25T8w", "id": "1617126286580752386"},{"created_at": "2023-01-22T04:48:13.000Z", "text": "@mischiefxhela Mulher tu t\u00e1 bem aqui, e se tu foi em mar\u00e9 baixa n\u00e3o vai ter onda mesmo n\u00e3o \ud83e\udd7a", "id": "1617021292674170881"},{"created_at": "2023-01-22T04:15:43.000Z", "text": "Mo loucura essa vida parece at\u00e9 o mar, tem mar\u00e9 altar e mar\u00e9 baixa, e quando a mar\u00e9 t\u00e1 alta parece at\u00e9 que eu tou de rack", "id": "1617013111172788226"},{"created_at": "2023-01-22T01:08:29.000Z", "text": "Mar\u00e9 baixa bem ajeito pra tirar marisco", "id": "1616965995570290689"},{"created_at": "2023-01-21T23:34:21.000Z", "text": "@bomfimmt Mar\u00e9 baixa", "id": "1616942306531184640"},{"created_at": "2023-01-21T20:43:40.000Z", "text": "@kakadfarias olha a perfei\u00e7\u00e3o disso  e aq ainda t\u00e1 na mar\u00e9 baixa https://t.co/Qw3WHJpXYG", "id": "1616899352059863040"},{"created_at": "2023-01-21T16:46:32.000Z", "text": "Fui pra trilha e a trilha n\u00e3o aconteceu\nMas teve uma praia com mar\u00e9 baixa t\u00e3o gostosinha", "id": "1616839675880112136"},{"created_at": "2023-01-21T13:50:13.000Z", "text": "@elderc visitei nas piores das circunst\u00e2ncias (mar\u00e9 baixa e restauro) e ainda assim recomendo https://t.co/HTLTRI0tNX", "id": "1616795304161951748"},{"created_at": "2023-01-21T12:30:21.000Z", "text": "Uma mat\u00e9ria de uma revista que Paulo Henrique Amorim chamava de \"Detrito de mar\u00e9 baixa\" (m...). \nQuer dizer que 4 anos roubando milh\u00f5es bozo gastou sua poupan\u00e7a em 20 dias nos EUA. S\u00f3 quem acredita nisso \u00e9 idiota e burro. Visse? https://t.co/zwCKjIjoMN", "id": "1616775204142972929"},{"created_at": "2023-01-21T11:57:24.000Z", "text": "\ud83c\udf1e Sabadou com mar\u00e9 baixa!\n\n\ud83c\udfd6\ufe0f Ou seja: as praias ficam no grau pra praticar esportes na faixa de areia, curtir as piscininhas naturais com os pirraia, ou at\u00e9 ficar s\u00f3 jiboiando na areia mesmo, porque voc\u00ea merece.\n\n\ud83d\udc49 Programa\u00e7\u00e3o boa \u00e9 assim: vers\u00e1til, ao ar livre e de gra\u00e7a. https://t.co/Gtba5EeMsO", "id": "1616766911529844736"},{"created_at": "2023-01-21T10:52:52.000Z", "text": ". N\u00e3o confundam x com f(x), ou seja, eventos com a exposi\u00e7\u00e3o a eventos. Quando a mar\u00e9 baixa, \u00e9 que veremos quem estar\u00e1 nu.", "id": "1616750672543887364"},{"created_at": "2023-01-21T10:51:05.000Z", "text": "@emiliomoreno @BiankaCCarvalho  j\u00e1 quero ver vc curtindo uma prainha tambeeeeeem mamiiii (v\u00e1 em mar\u00e9 baixa por favor. Por motivos de: \ud83e\udd88", "id": "1616750221765279744"},{"created_at": "2023-01-21T01:02:01.000Z", "text": "Ladr\u00e3ozinho! Pol\u00edtico de quinta categoria! Detrito s\u00f3lido de mar\u00e9 baixa https://t.co/1H6VtpDytO", "id": "1616601980847153153"},{"created_at": "2023-01-20T21:40:44.000Z", "text": "@Pitzcozinho @Quiz__real @gera_lopes @AdrianaHlobo @Tweetando12 @AnnaS_Gdottir @banbannon @Gioeela @adrianaramossi @Givonete4 @adrianarqvieira @LuciabritoAna @alvaroluizcunha @edmann @JPereiraLeal @desertodeamor @FMSaboia @ramiroda_s1 @Adriana93673435 @roaraz @che_zl @quiz__ @GSturban @HerisValmir @esquerdeando @Fern20Mendes @EiHenderson @MaRosario1967 @vicente_rubem @PiticoDomal666 @Lelecoutz @Fabiomarbinho @cajaranabs @jtcmoreira @pvs_jorge @gechelle @RnSaboia @JaqueVenturini1 Veja perdeu o lugar!!!! Essa Oeste \u00e9 o novo, Detrito S\u00f3lido de Mar\u00e9 Baixa!!!!! \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "id": "1616551323436044290"},{"created_at": "2023-01-20T17:27:23.000Z", "text": "@smithlopeez Correu na mar\u00e9 baixa e agr que a mar\u00e9 subiu quer aproveitar a onda. Isso \u00e9 normal mano \ud83d\ude02", "id": "1616487568878469148"},{"created_at": "2023-01-20T14:57:18.000Z", "text": "\u00c9 como dizem: Quando a mar\u00e9 baixa descobrimos quem est\u00e1 NU. #AMER3 https://t.co/Kg1ntT0xst", "id": "1616449799276101633"},{"created_at": "2023-01-20T13:44:50.000Z", "text": "A travessia Salvador-Mar Grande far\u00e1 uma parada de 1h, entre 8h e 9h, nas viagens entre o Terminal N\u00e1utico, na capital, e o Terminal de Vera Cruz, na Ilha de Itaparica, por causa da mar\u00e9 baixa, nesta sexta-feira (20).\n\nhttps://t.co/Z8B3vfGS2f https://t.co/poCx94TnNL", "id": "1616431561544450048"},{"created_at": "2023-01-20T11:33:24.000Z", "text": "Travessia Salvador-Mar Grande tem parada de 1h por causa da mar\u00e9 baixa; confira\u00a0hor\u00e1rios https://t.co/kmSXoNzLfk", "id": "1616398483530944512"},{"created_at": "2023-01-20T09:13:04.000Z", "text": "Quando a mar\u00e9 baixa \u00e9 que voc\u00ea v\u00ea quem est\u00e1 nadando Nu https://t.co/S21ZER2qD4", "id": "1616363169064312833"},{"created_at": "2023-01-20T00:56:27.000Z", "text": "uma prainha depois de tabatinga, mar\u00e9 baixa forma piscina bixo https://t.co/XlUTE2Ds6O", "id": "1616238191123615748"},{"created_at": "2023-01-19T22:13:37.000Z", "text": "Curtindo uma praia, segundo dia de mar\u00e9 baixa \ud83d\ude0a em Praia Enseada-S\u00e3o Francisco Do Sul-SC https://t.co/wAwkXa2Szl", "id": "1616197211947253760"},{"created_at": "2023-01-19T21:39:12.000Z", "text": "@iquesmelo Da\u00ed a pessoa vira e fala que na mar\u00e9 baixa os tubar\u00f5es saem \u00e0 ca\u00e7a", "id": "1616188550168383499"},{"created_at": "2023-01-19T20:39:17.000Z", "text": "@folha sendo folha.\nFaz mais de 40 anos que economizo n\u00e3o assinando esse detrito da mar\u00e9 baixa, essa curva do hist\u00f3ria do Brasil. https://t.co/3hXOZNIBP4", "id": "1616173472266207239"},{"created_at": "2023-01-19T19:58:06.000Z", "text": "Que seja fluido como \u00e1gua corrente, que corre suave na nascente, mas ganha for\u00e7a na correnteza e salta livre como cachoeira, at\u00e9 tornar-me calmaria na mansid\u00e3o da mar\u00e9 baixa. \n~Fluidez~", "id": "1616163108610887680"},{"created_at": "2023-01-19T15:53:38.000Z", "text": "Em tempos de crise \u00e9 que surgem as maiores oportunidades. Enquanto alguns lamentam e param no tempo, outros buscam lacunas e espa\u00e7os no mercado.\n\n\u00c9 o momento da garimpar e barganhar coisa boa! \n\nE claro, quando a mar\u00e9 baixa passar,\u2026https://t.co/HmRM8wWYDn https://t.co/rHvUX1yQR4", "id": "1616101584819179527"},{"created_at": "2023-01-19T13:18:22.000Z", "text": "@gustavomendestv @LulaOficial @JanjaLula @jornalnacional Cometeu crime e ainda levou um pau. Isso que \u00e9 mar\u00e9 baixa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/RUd2WWplQZ", "id": "1616062512008495104"},{"created_at": "2023-01-19T12:32:22.000Z", "text": "A vida \u00e9 como o mar, umas vezes mar\u00e9 alta e em outras, mar\u00e9 baixa, mas \u00e9 preciso ter a coragem de mergulhar para tirar pleno proveito dele.", "id": "1616050936064925699"},{"created_at": "2023-01-19T07:08:51.000Z", "text": "@rafaelmmartins Como diria o ansioso blogueiro Paulo Henrique Amorim, detrito s\u00f3lido da mar\u00e9 baixa (Gazeta).", "id": "1615969521155674114"},{"created_at": "2023-01-19T00:47:42.000Z", "text": "@sahmaybank t\u00e1 doidinha pra eu te afogar na mar\u00e9 baixa", "id": "1615873599352471558"},{"created_at": "2023-01-18T23:30:39.000Z", "text": "Seila acho que foram as primeiras vezes que eu me senti livre mas ao mesmo tempo sozinho, mas n\u00e3o um sozinho ruim porque eu era acostumado com isso eu era como uma pedra na mar\u00e9 baixa, a \u00e1gua ela vem mas n\u00e3o me assusta, e eu n\u00e3o consigo para de pensar que tudo isso vai ser s\u00f3+", "id": "1615854211379625984"},{"created_at": "2023-01-18T16:42:27.000Z", "text": "@cau_li_ rapaz o burac\u00e3o \u00e9 boa em mar\u00e9 baixa que faz umas pocinhas massa e principalmente de manh\u00e3 cedo", "id": "1615751484427075592"},{"created_at": "2023-01-18T16:16:10.000Z", "text": "@DCM_online Acho interessante como os bolsonaristas se comportam: machos alfas e cheios de empatia na mar\u00e9 alta, depressivos e chor\u00f5es na mar\u00e9 baixa.", "id": "1615744868541661188"},{"created_at": "2023-01-18T14:25:33.000Z", "text": "Morro careca, mar\u00e9 baixa e com sol mas nublado \ud83c\udf25\ufe0f\ud83c\udfd6\ufe0f\u2600\ufe0f https://t.co/xt9yEDQHN9", "id": "1615717033320288258"},{"created_at": "2023-01-18T13:43:54.000Z", "text": "\u00e9 uma mar\u00e9 baixa,\neu encontrei paz em afogamento", "id": "1615706549468516357"},{"created_at": "2023-01-18T02:02:09.000Z", "text": "@choquei Mar\u00e9 baixa pra bomsonarista, chora papai", "id": "1615529947912708096"},{"created_at": "2023-01-17T20:37:57.000Z", "text": "@namoro_rp me seguiu MAS eu namoro j\u00e1, porem entretanto toda via meu amigo Alison (@megatebas) est\u00e1 mais encalhado que orca em mar\u00e9 baixa! Sem ex bv e Virgem", "id": "1615448360688705568"},{"created_at": "2023-01-17T20:20:39.000Z", "text": "@ZattarRafael amiga, a gente s\u00f3 n\u00e3o teve a sorte da mar\u00e9 baixa a noite, n\u00e9? af @nkympl", "id": "1615444005877080070"},{"created_at": "2023-01-17T19:20:56.000Z", "text": "@cururudofunk Sei mona, mas vc mais q ngm sabe q depois da mar\u00e9 baixa vem uma mais alta ainda. Fica bem, te amo", "id": "1615428979770691585"},{"created_at": "2023-01-17T18:51:09.000Z", "text": "Eu, Maria e Denise- \"\u00c9 melhor voc\u00eas irem amanh\u00e3 de manh\u00e3, umas 9hrs, mar\u00e9 baixa e ainda fica a tarde toda l\u00e1, o por do sol l\u00e1 \u00e9 lindo, entenderam?\"\n\nAs gringas- \ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28", "id": "1615421482712109086"},{"created_at": "2023-01-17T18:05:27.000Z", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Temporal de vento e agita\u00e7\u00e3o maritima mesmo agora, na P\u00f3voa de Varzim, com mar\u00e9 baixa. Vento: 85km/h. Ondas: de 7,5 a 14 m de altura. Alerta vermelho. \n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Several warning right now in P\u00f3voa de Varzim (PT) with low tide: waves of 7,5 to 14 metres. Wind: 85 km/h. Red alert. https://t.co/jP0DMzVafz", "id": "1615409982731702274"},{"created_at": "2023-01-17T01:40:26.000Z", "text": "Doido pra essa fase passar logo. Mar\u00e9 baixa sinistra \ud83d\ude36\ud83d\ude24\ud83d\ude2b", "id": "1615162093795246080"},{"created_at": "2023-01-16T22:27:00.000Z", "text": "Como \u00e9 que \u00e9, mesmo?!\n\n\"Quando a mar\u00e9 baixa \u00e9 que vemos quem estava nadando pelado\"", "id": "1615113418549108737"},{"created_at": "2023-01-16T22:03:19.000Z", "text": "\u201cQuando a mar\u00e9 baixa que ce sabe quem ta nadando pelado\u201d", "id": "1615107456572563477"},{"created_at": "2023-01-16T21:09:52.000Z", "text": "@freirezinha @jumarolao @vanderson_vsn ai q vc se engana, quando vc pegar uma prainha l\u00e1 no pico de mar\u00e9 baixa, vai se apaixonar! observe q nas luas cheias e novas a mar\u00e9 baixa fica com um volume de \u00e1gua baixo, forma V\u00c1RIAS PISCINAS PERFEITAS! o ideal \u00e9 pegar um dia q esteja com menos de 0,5 e os pr\u00f3ximos dias ter\u00e3o https://t.co/C30333vmro", "id": "1615094003292344321"},{"created_at": "2023-01-16T20:06:05.000Z", "text": "@Quase_Nd_Futil \u00c9 bom ir na mar\u00e9 baixa, fica lindo o mar.", "id": "1615077953280397312"},{"created_at": "2023-01-16T19:31:56.000Z", "text": "#MTurNaCasa \ud83c\udfa6 | Recife (PE) vai fazer parte daquele grupo que ama uma festa. Ela n\u00e3o perde um carnaval e vive de subir e descer ladeira dan\u00e7ando frevo. Ou seja, resistente, n\u00e9? Mas, no dia a dia, ela \u00e9 igual a mar\u00e9 baixa: calma e tranquila. https://t.co/QvTw0rKCKl", "id": "1615069361454338048"},{"created_at": "2023-01-16T16:49:16.000Z", "text": "@vanderson_vsn 1\u00b0 Praia da Boa viagem - Bom Banho, barracas avontade , pre\u00e7o acess\u00edvel... \nPorto da Barra - banho \u00f3timo , barracas por\u00e9m super lotadas pre\u00e7o elevado.\nS\u00e3o Tom\u00e9 de Paripe ,bom banho, \u00e1gua turva ,mar\u00e9 baixa praia fica longe , barracas , pre\u00e7os acess\u00edveis.\nItapu\u00e3, Bom Banho, etc ...", "id": "1615028422769516544"},{"created_at": "2023-01-16T15:21:17.000Z", "text": "T\u00f4 querendo participar daquele luau mar\u00e9 baixa nas piscinas naturais Paju\u00e7ara a noite, bora migos \ud83e\udd7a eu j\u00e1 fui e \u00e9 toppeeer", "id": "1615006281185595394"},{"created_at": "2023-01-16T14:41:38.000Z", "text": "voltade de afogar os tr\u00eas na mar\u00e9 baixa https://t.co/gu9wF3m7a4", "id": "1614996301103464448"},{"created_at": "2023-01-16T11:14:26.000Z", "text": "Bom dia, amig@s, que a semana seja leve e produtiva para tod@s n\u00f3s. E vamos que vamos! Mar\u00e9 baixa no Ver-O-Peso, sol a pino e a gar\u00e7a solit\u00e1ria, pelas lentes de @EmirBemerguy. @uruatapera @gabiflorenzano https://t.co/jdvXfQHC87", "id": "1614944159218925568"},{"created_at": "2023-01-16T07:04:52.000Z", "text": "eu vou te enterrar na areia da mar\u00e9 baixa se voc\u00ea n\u00e3o ficar quieto", "id": "1614881352913928194"},{"created_at": "2023-01-16T04:16:20.000Z", "text": "@elonmusk https://t.co/Njg8cXVk96      homem ajeita esses pre\u00e7os t\u00e1 igual mar\u00e9 alta e mar\u00e9 baixa , isso n\u00e3o e bolsas de valor n\u00e3o, t\u00e1 igual maluco da odeia . Faz carro por pular porque pobre comprar muito milhonario conta nos dedos.", "id": "1614838942653636608"},{"created_at": "2023-01-16T02:00:35.000Z", "text": "Cruzo os dedos e juro nunca mais pular de bico em mar\u00e9 baixa https://t.co/xwE6Rn0N89", "id": "1614804776826322946"},{"created_at": "2023-01-16T00:12:34.000Z", "text": "Pedra do Sal: em mar\u00e9 baixa tem umas piscinas bem bacanas, tem um monte de bicho legal, os pre\u00e7os n\u00e3o s\u00e3o caros, n\u00e3o fica 2860 pessoas m/2 e tem uma faixa de areia legal, d\u00e1 pra praticar algum esporte. \n\nMas em geral as praias de Salvador n\u00e3o s\u00e3o boas https://t.co/Jse308GL30 https://t.co/PC2I810RYC", "id": "1614777595585007618"},{"created_at": "2023-01-15T22:37:50.000Z", "text": "sonhei que viajava pra uma praia maravilhosa que tinha um banco de areia que separava o mar e dava pra atravessar na mar\u00e9 baixa\n\ndescobri que ela existe e tem em maragogi \ud83e\udd7a", "id": "1614753754326224896"},{"created_at": "2023-01-15T20:28:32.000Z", "text": "@SMgestor @Denise_Alemanha Qdo a mar\u00e9 baixa percebe se quem est\u00e1 com a b\u2026de fora\u2026", "id": "1614721215855198208"},{"created_at": "2023-01-15T17:49:23.000Z", "text": "@vanderson_vsn Depende.\nFarol da Barra, com a mar\u00e9 baixa \u00e9 minha preferida.\nJaguaribe tbm, Quiosque de Dod\u00f4", "id": "1614681165234946049"},{"created_at": "2023-01-15T17:18:39.000Z", "text": "@maisa_reis S\u00f3 quando a mar\u00e9 baixa \u00e9 que voc\u00ea descobre quem estava nadando nu, disse Warren Buffett. Talvez a Americanas n\u00e3o seja um caso isolado.", "id": "1614673427708755968"},{"created_at": "2023-01-15T17:12:42.000Z", "text": "@cindesrela @lizz_cec @nubank O erro do NU foi \u00f1 ter o aviso de que o fundo tinha esse risco.O investidor leigo s\u00f3 quer saber de rendimento e acha maravilhoso.Ent\u00e3o tem \u201cculpa\u201d dos dois lados, um por esconder e o outro por negligenciar o destino de seu $.Quando a mar\u00e9 baixa \u00e9 que a gnt v\u00ea quem estava pelado.", "id": "1614671933890609152"},{"created_at": "2023-01-15T16:09:25.000Z", "text": "@vanderson_vsn Com a mar\u00e9 baixa a melhor fora de Salvador \u00e9 Buraco da Velha in Lauro City.", "id": "1614656005505417216"},{"created_at": "2023-01-15T14:34:16.000Z", "text": "Macei\u00f3, \nMar\u00e9 baixa\nBrisa fria\nLuzes de Cruz das Almas\nReflexos na areia molhada\nNuvem quase traz chuva\nCaminhada\nNa volta pra casa\nLadeira inclinada https://t.co/tQytL8osoq", "id": "1614632061863874567"},{"created_at": "2023-01-15T08:05:04.000Z", "text": "S\u00e1bado totalmente errado seguido de uma sexta 13 absolutamente ruim. \nSim fam\u00edlia, estamos numa mar\u00e9 baixa de situa\u00e7\u00f5es p\u00e9ssimas.", "id": "1614534116854190080"},{"created_at": "2023-01-15T03:27:59.000Z", "text": "@YurickYu \"Quando a mar\u00e9 baixa, \u00e9 que a gente v\u00ea quem t\u00e1 nadando pelado.\"\nNa moral, eu n\u00e3o suporto ver mais nenhum conte\u00fado que tenha a narra\u00e7\u00e3o dele. Pqp, me d\u00e1 rage na hora.", "id": "1614464387259174912"},{"created_at": "2023-01-15T01:51:30.000Z", "text": "@francossoares69 Fica na mar\u00e9 baixa que \u00e9 melhor", "id": "1614440102775721984"},{"created_at": "2023-01-15T00:36:30.000Z", "text": "@nonoinvestidor J\u00e1 dizia Warren Buffett: quando a mar\u00e9 baixa, se descobre quem est\u00e1 nadando NU.", "id": "1614421231490457602"},{"created_at": "2023-01-14T19:18:26.000Z", "text": "@SFrusen P\u00f4 amigo, eu imagino que n\u00e3o deva ser nada f\u00e1cil. Mas por experi\u00eancia pr\u00f3pria s\u00f3 quero lembrar que a depress\u00e3o ela funciona em ondas. Ela te derruba certas vezes e te joga no ch\u00e3o. Vc s\u00f3 precisa esperar a mar\u00e9 baixar. E cara, ela sempre baixa.\nPrecisando conversar, tmj.", "id": "1614341186386333696"},{"created_at": "2023-01-14T19:17:16.000Z", "text": "@segueoruy O que voc\u00ea acha desse mar\u00e9 baixa de contra\u00e7\u00f5es Ruy? Acha que v\u00e3o buscar algo de peso ou \u00e9 s\u00f3 incompet\u00eancia de quem est\u00e1 fazendo o scout?", "id": "1614340894832070661"},{"created_at": "2023-01-14T18:21:52.000Z", "text": "Coloquei 90km no jet com a mar\u00e9 baixa krlllll que sensa\u00e7\u00e3o boa", "id": "1614326951476625408"},{"created_at": "2023-01-14T16:13:11.000Z", "text": "A vida \u00e9 como o mar, umas vezes mar\u00e9 alta e em outras mar\u00e9 baixa, e \u00e9 preciso ter a coragem de mergulhar para tirar pleno proveito dela.", "id": "1614294568064716801"},{"created_at": "2023-01-14T14:56:19.000Z", "text": "@felipeneto Oba dia de praia mar\u00e9 baixa mar\u00e9 alta igual bolsa de valor \ud83d\ude02", "id": "1614275222613393417"},{"created_at": "2023-01-14T04:25:49.000Z", "text": "Vem vivendo uma \"mar\u00e9 baixa\" na sua vida, de pouca sorte digamos assim e isso est\u00e1 lhe preocupando, mas a quest\u00e3o \u00e9 justamente essa: se preocupar demais. As coisas j\u00e1 est\u00e3o se modificado e ao inv\u00e9s de voc\u00ea sentir e perceber isso, est\u00e1 focado no passado, no que\n\n+", "id": "1614116553070460929"},{"created_at": "2023-01-14T00:40:51.000Z", "text": "Se jogando de cabe\u00e7a em mar\u00e9 baixa", "id": "1614059936522043393"},{"created_at": "2023-01-13T23:40:40.000Z", "text": "E aquela conversa de que quando a mar\u00e9 baixa \u00e9 que a gente v\u00ea quem t\u00e1 nadando pelado !? #amer3", "id": "1614044793486856192"},{"created_at": "2023-01-13T23:36:41.000Z", "text": "Investir sem reserva de emerg\u00eancia \u00e9 igual nadar pelado na praia!\n\nQuando a mar\u00e9 baixa voc\u00ea t\u00e1 lascado!!", "id": "1614043787306696704"},{"created_at": "2023-01-13T18:01:15.000Z", "text": "marcou como tenho \"Mar\u00e9 Baixa, Mar\u00e9 Alta\" https://t.co/BVqkbTtNdM #skoob", "id": "1613959373344186370"},{"created_at": "2023-01-13T17:00:55.000Z", "text": "Pessoas que j\u00e1 foram \u00e0 praia, como voc\u00eas preferem a mar\u00e9? Eu prefiro mar\u00e9 baixa, \u00e9 mais tranquilo para nadar", "id": "1613944191637229586"},{"created_at": "2023-01-13T14:43:50.000Z", "text": "A Segunda Praia \u00e9 a mais agitada e popular entre os turistas.\n\nPara curtir essa praia vale entrar no mar para um mergulho, passear pela ilha da Saudade, aproveitar a larga faixa de areia e durante a mar\u00e9 baixa curtir as piscinas naturais.  https://t.co/QwGtTYjikG", "id": "1613909694082420736"},{"created_at": "2023-01-13T14:37:15.000Z", "text": "@mzngekyas sim, uma ilha de banco de areia q qnd a mar\u00e9 baixa fica vis\u00edvel \u00e9 lindo dms. Juliette falava direto no BBB dessa ilha https://t.co/hOtG7BweZj", "id": "1613908036942454786"},{"created_at": "2023-01-13T11:06:38.000Z", "text": "@LudmillaCentral Sim \u00e9 merecedora de tudo que vem colhendo.\nA luta dela n\u00e3o \u00e9 de hoje,ela nunca desistiu e o que faz um bom marinheiro \u00e9 isso. Mar\u00e9 baixa e mar\u00e9 alta,ela est\u00e1 aonde merece. N\u00e3o sou f\u00e3,mais eu gosto de gente corajosa. Toda sorte do mundo.", "id": "1613855031694077954"},{"created_at": "2023-01-13T00:44:43.000Z", "text": "Mar\u00e9 baixa n\u00e3o faz um homem forte... \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/ZibtBft4Lq", "id": "1613698522443825153"},{"created_at": "2023-01-12T22:07:05.000Z", "text": "@apenasobservo15 Amg, eu espero que esse ano a gente receba o reality que a gente tanto quer, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a mar\u00e9 baixa do \u00faltimo ano", "id": "1613658852553261058"},{"created_at": "2023-01-12T21:35:59.000Z", "text": "A saudade, travestida de paz,\ndan\u00e7ava\ne dan\u00e7a, como as lagrimas cruzando meu rosto, dois pra l\u00e1, dois pra c\u00e1,\nou como a mar\u00e9 baixa tentando alcan\u00e7ar meus p\u00e9s.\nE o entardecer, que levou nas asas tudo o que podia de mim, volta todos os dias, borboleta ou n\u00e3o\nPara eu pensar em voc\u00ea.", "id": "1613651024446894081"},{"created_at": "2023-01-12T21:06:20.000Z", "text": "@ZattarRafael Quando a mar\u00e9 baixa se descobre quem nada pelado.", "id": "1613643565560696833"},{"created_at": "2023-01-12T20:19:48.000Z", "text": "\"Marz\u00e3o a perder de vista e, o que \u00e9 melhor, quase sempre sem gente.\"  \nPara alcan\u00e7ar algumas op\u00e7\u00f5es, \u00e9 necess\u00e1rio percorrer trilhas. J\u00e1 outras s\u00f3 s\u00e3o acess\u00edveis na mar\u00e9 baixa. &lt;3\nhttps://t.co/1KKOnXpVgY", "id": "1613631855902789651"},{"created_at": "2023-01-12T17:00:27.000Z", "text": "\u00c9 a mar\u00e9 baixa voltou....junto com o cansa\u00e7o mental", "id": "1613581685303513107"},{"created_at": "2023-01-12T14:02:51.000Z", "text": "Aquela dica para quem vai nas Prainhas do Pontal do Atalaia (praia da escadaria \ud83d\ude06), em Arraial do Cabo - RJ \u27a1\ufe0f No final da praia (canto direito), com a mar\u00e9 baixa \u00e9 poss\u00edvel chegar na gruta caminhando.  \ud83d\udcf8luisecotrilhas (Insta) https://t.co/pAx73mcONk", "id": "1613536992909824001"},{"created_at": "2023-01-12T12:40:33.000Z", "text": "@FelipePontesPB \"Quando a mar\u00e9 baixa, a gente descobre quem t\u00e1 com a bunda de fora\".\nVale para AMER3 e pros \"Fundos\" hehehe", "id": "1613516278064463874"},{"created_at": "2023-01-12T01:34:26.000Z", "text": "@Floramarela243 @alexandre @brasil247 @DCM_online @ptbrasil @STF_oficial @Metropoles \u00c9 a loira do bueiro ou seria a loira  do banheiro???\nOu seria um detrito s\u00f3lido da mar\u00e9 baixa das \u00e1guas f\u00e9tidas de Balne\u00e1rio Cambori\u00fa??\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "id": "1613348644476030976"},{"created_at": "2023-01-11T23:58:21.000Z", "text": "@bobexcpf Deve ter ido com a mar\u00e9 baixa", "id": "1613324466754297856"},{"created_at": "2023-01-11T23:08:07.000Z", "text": "Eu n\u00e3o quero mais me esfor\u00e7ar pra que as coisas deem certo pra mim. Porque eu sempre deixo a mar\u00e9 baixa me afogar. Eu n\u00e3o tenho mais energia pra construir outro castelo de areia e ficar esperando uma onda derrubar ele.", "id": "1613311822488109057"},{"created_at": "2023-01-11T18:33:48.000Z", "text": "\ud83c\udf0e NOSSA GEOGRAFIA - Rio Barra Velha, em  mar\u00e9 baixa ! https://t.co/dzgYDi7JdS", "id": "1613242789042479111"},{"created_at": "2023-01-11T15:15:54.000Z", "text": "N\u00e3o aguento mais essa mar\u00e9 baixa, precisando melhorar urgentemente algumas coisas, por\u00e9m n\u00e3o adianta nada a gente querer melhorar mais as coisa n\u00e3o contribui", "id": "1613192985323384833"},{"created_at": "2023-01-11T12:24:27.000Z", "text": "Tem uma largura m\u00ednima de 55m e uma profundidade de cerca de 12m na mar\u00e9 baixa.  Embora protegido por tratado internacional, o canal foi fechado duas vezes.  O primeiro fechamento foi durante a 'Crise de Suez'.", "id": "1613149841802010625"},{"created_at": "2023-01-11T03:10:09.000Z", "text": "@mlk_Jnn Kkkkk quem dera rlk\ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f t\u00f4 na mar\u00e9 baixa, mas jaja a roda gigante gira acreidta\u270c\ud83c\udfff\ud83d\udcaa\ud83c\udfff", "id": "1613010347073630212"},{"created_at": "2023-01-11T01:50:58.000Z", "text": "Prr mar\u00e9 baixa bateu firme , condi\u00e7\u00e3o enfraqueceu nos \u00faltimos meses ...\nMas t\u00f4 se reerguendo quietinho", "id": "1612990419721224193"},{"created_at": "2023-01-10T23:31:25.000Z", "text": "10 de janeiro de 2023, oque fazer com a vontade de pular de tainha da ponte na mar\u00e9 baixa??", "id": "1612955301379989506"},{"created_at": "2023-01-10T23:21:34.000Z", "text": "@_nol_nol_ Mar\u00e9 baixa n\u00e3o conta", "id": "1612952823066497024"},{"created_at": "2023-01-10T19:31:52.000Z", "text": "@legadaodamassa Os dentes dela est\u00e3o em mar\u00e9 baixa\u2026 deu uma reca\u00edda. Jaja eles voltam.", "id": "1612895014769790977"},{"created_at": "2023-01-10T13:08:28.000Z", "text": "@mmadelinn Sobre boa viagem, o segredo pra praia \u00e9 mar\u00e9 baixa e lugar que tem pedras, nada de mar aberto! Um \u00f3timo ponto e nao tao conhecido \u00e9 o que fica na frente do edif\u00edcio Luango (numero 4040). Outra coisa turistica legal \u00e9 o passeio de catamar\u00e3 pelo rio capibaribe", "id": "1612798528052514817"},{"created_at": "2023-01-10T12:15:53.000Z", "text": "A vida \u00e9 como o mar, umas vezes mar\u00e9 alta e em outras mar\u00e9 baixa, e \u00e9 preciso ter a coragem de mergulhar para tirar pleno proveito dela.", "id": "1612785298366238721"},{"created_at": "2023-01-10T12:10:09.000Z", "text": "@choquei Esse Dem\u00e9trio \u00e9 detrito s\u00f3lido de mar\u00e9 baixa, total!", "id": "1612783853101277189"}]