[{"tweets_quantity": 46},{"created_at": "2023-02-08T19:20:44.000Z", "text": "@MaeD_2 @pantcho_ @heversonreis88 @_Azulinoo @andrizek Exatamente. N\u00e3o dava para afirmar categoricamente q ele sabia da suposta dopagem dela (o exame laboratorial n encontrou menhuma subst\u00e2ncia alucin\u00f3gena), por isso o r\u00e9u foi inocentado. TODO MUNDO E INOCENTE AT\u00c9 Q SE PROVE O CONTR\u00c1RIO.", "id": "1623401462419030017"},{"created_at": "2023-02-08T13:57:12.000Z", "text": "@HEMORIO Como fa\u00e7o para acessar o resultado do exame laboratorial? S\u00f3 recebi uma senha, mas nenhum link", "id": "1623320043072241665"},{"created_at": "2023-02-08T00:27:10.000Z", "text": "Caso o teste d\u00ea positivo pra qlqr uma dessas doen\u00e7as, eles fazem a coleta do sangue pra um exame laboratorial e a pessoa \u00e9 encaminhada pra fazer o tratamento.\n\nAl\u00e9m disso tem um tonel ENORME com camisinha at\u00e9 a boca pro pessoal encher a m\u00e3o mesmo pq ningu\u00e9m quer ficar doente n\u00e9?", "id": "1623116189663731713"},{"created_at": "2023-02-07T21:09:15.000Z", "text": "Segundo os pais, o fen\u00f4meno vinha ocorrendo desde o nascimento do filho. A crian\u00e7a n\u00e3o possu\u00eda significativo hist\u00f3rico m\u00e9dico. Nenhum problema de articula\u00e7\u00e3o ou card\u00edaco foi observado. No exame laboratorial (urina), uma concentra\u00e7\u00e3o anormal de \u00e1cido homogent\u00edsico foi determinada.", "id": "1623066383947821069"},{"created_at": "2023-02-07T16:56:05.000Z", "text": "@jessilyneh Sim sim. Eu s\u00f3 fui mesmo a primeira vez pq tava com dor no peito e tava com medo de estar morrendo kkkkk Mas no geral, as pessoas s\u00f3 v\u00e3o quando est\u00e3o com algum sintoma ou quando algum exame laboratorial d\u00e1 algo zoado.", "id": "1623002672679858193"},{"created_at": "2023-02-07T15:16:17.000Z", "text": "@LuSp72 @Belzebu___666 Talvez pq na sala de resson\u00e2ncia tem radia\u00e7\u00e3o e vc s\u00f3 pode entrar vestindo o avental fornecido pelo hospital? N\u00e3o \u00e9 um exame laboratorial, se informe.", "id": "1622977557137174529"},{"created_at": "2023-02-06T11:43:26.000Z", "text": "algu\u00e9m conhece laborat\u00f3rio barato pra fazer exame laboratorial no particular??? URGENTE \ud83d\udea8", "id": "1622561604368728066"},{"created_at": "2023-02-06T10:40:26.000Z", "text": "@aeliasky Dermatologia cl\u00ednica \u00e9 extremamente dif\u00edcil, em grande parte porque sempre h\u00e1 v\u00e1rios diagn\u00f3sticos diferenciais e nem sempre h\u00e1 um exame laboratorial adequado para o diagn\u00f3stico.", "id": "1622545749689909249"},{"created_at": "2023-02-05T15:51:10.000Z", "text": "@stevangaipo @FernandoHoliday Fala Stevan, blz? Vi que vc tem comentado bastante sobre a galera n\u00e3o criticar o alcoolismo, por exemplo, e sempre criticam a obesidade. O alcoolismo \u00e9 uma doen\u00e7a que n\u00e3o foi romantizada quanto a obesidade. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 num exame laboratorial que os obesos podem ter problemas", "id": "1622261558154825730"},{"created_at": "2023-02-05T00:24:59.000Z", "text": "@P_McCulloughMD @TexasLindsay_ @C_Memo2020 @TheChiefNerd Qual exame laboratorial solicitar para confirmar a causa? Anti PF4? 4? DimeroD?", "id": "1622028475606376448"},{"created_at": "2023-02-03T05:28:10.000Z", "text": "\u00danica coisa que achei errado foi n\u00e3o terem feito exame laboratorial para identificar qual variante da Covid eu peguei... Os sintomas foram diferentes da \u00faltima vez", "id": "1621380001730904064"},{"created_at": "2023-02-02T22:00:00.000Z", "text": "Exames complementares para analisar a Vitamina D\n\nV\u00eddeo original em https://t.co/UY9DnLlFau\nVitamina D: Exame Laboratorial \n\n#nutri\u00e7\u00e3o #nutriciro #vitaminad https://t.co/fqt4DP3pTF", "id": "1621267214308343810"},{"created_at": "2023-02-01T23:50:21.000Z", "text": "Voc\u00ea n\u00e3o precisa de um profissional pra ler seus exames laboratoriais, j\u00e1 que voc\u00ea mesmo pode ver o valor de refer\u00eancia.\nVoc\u00ea precisa de um profissional que saiba INTERPRETAR o exame laboratorial.\nValor de refer\u00eancia n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de sa\u00fade!", "id": "1620932597281857536"},{"created_at": "2023-02-01T22:27:16.000Z", "text": "@heptassilabo A sacada \u00e9 que diferente de um diabetes, que o exame laboratorial nos informa sobre ter ou n\u00e3o. O diagn\u00f3stico de Depressao \u00e9 cl\u00ednico a partir do relato do paciente e n\u00e3o d\u00e1 medida da Sert.", "id": "1620911688425029640"},{"created_at": "2023-01-31T19:46:07.000Z", "text": "@ativistamask E sabe qual a pior parte? Tomam esses medicamentos sem fazer exame laboratorial. Dessa forma, tomam ao apresentar sintomas sugestivos de mal\u00e1ria. Causando resist\u00eancia medicamentosa nos plasmodiuns.", "id": "1620508748837163008"},{"created_at": "2023-01-28T10:46:50.000Z", "text": "N\u00e3o tem reconhecimento de padr\u00e3o sem N. At\u00e9 pra identificar parasita tem que ser sugado. N\u00e3o tem otimismo nem masoquismo tem realidade e markov Blanket. No mundo real n\u00e3o tem exame laboratorial", "id": "1619285868069662721"},{"created_at": "2023-01-27T12:07:40.000Z", "text": "N\u00e3o gosto de fazer exame laboratorial, fico nervosa. Gra\u00e7as a Deus eu tenho uma veia boa. Ainda bem que dura s\u00f3 uns 5 min.", "id": "1618943822838525952"},{"created_at": "2023-01-27T11:14:21.000Z", "text": "Um babaca que pede um exame laboratorial desses tinha que perder o CRM https://t.co/gODbicOWkQ", "id": "1618930406526709763"},{"created_at": "2023-01-25T21:48:40.000Z", "text": "Todo mundo fez exame laboratorial dia 04/01 e recebeu o resultado essa semana pq foi s\u00f3 isso que fiz no postinho a semana toda: ver exame", "id": "1618365262184747009"},{"created_at": "2023-01-25T17:59:11.000Z", "text": "ficou estarrecida com a situa\u00e7\u00e3o, como fez o correto - pedir exame laboratorial - e deu negativo pra tudo, inclusive pra candid\u00edase, que \u00e9 bastante comum em mulheres. esse m\u00e9dico era crentelho e tenho certeza que deve ser bolsominion fervoroso", "id": "1618307510443872256"},{"created_at": "2023-01-25T17:59:10.000Z", "text": "fui consultar com ginecologista homem muito bem recomendado. ele disse que \u201cme queria gr\u00e1vida em 2 anos\u201d pq mulher nasceu pra engravidar e maria foi m\u00e3e aos 12 anos. n\u00e3o parou por a\u00ed. tamb\u00e9m disse que meu namorado me tra\u00eda, porque ele detectou A OLHO NU, sem exame laboratorial + https://t.co/log5WMAFmg", "id": "1618307505926574081"},{"created_at": "2023-01-25T12:47:10.000Z", "text": "ultrassom marcada e amanh\u00e3 um monte de exame laboratorial. vamos iniciar o 2023 saud\u00e1vel!", "id": "1618228988908011523"},{"created_at": "2023-01-25T12:27:42.000Z", "text": "N\u00e3o importa a hora que voc\u00ea chegue, exame laboratorial sempre vai estar lotado", "id": "1618224087142387712"},{"created_at": "2023-01-24T15:12:32.000Z", "text": "Estava aqui pensando: o profissional da sa\u00fade sempre interpreta o exame laboratorial da melhor forma que ele sabe, que ele \u00e9 capaz ?\nOu a pressa no atendimento pode atrapalhar? \nOu ainda algum outro fator?\nO que voc\u00ea acha?", "id": "1617903180859461632"},{"created_at": "2023-01-24T12:55:24.000Z", "text": "Sinceramente viu @Sulamerica 1 hora pra autorizar um simples exame laboratorial", "id": "1617868672546275332"},{"created_at": "2023-01-24T09:57:32.000Z", "text": "@carlosgiannazi Exame laboratorial em Araraquara, a agenda estar\u00e1 aberta em fevereiro para fazer o exame em mar\u00e7o. Absurdo!", "id": "1617823910845894657"},{"created_at": "2023-01-23T15:49:15.000Z", "text": "273 reias em exame laboratorial.... p\u00e9 na cova", "id": "1617550034563903488"},{"created_at": "2023-01-20T22:31:47.000Z", "text": "V\u00edtima da ignor\u00e2ncia. RT\nCAC ignora recomenda\u00e7\u00e3o sobre resson\u00e2ncia magn\u00e9tica e \u00e9 atingido pela pr\u00f3pria arma. Advogado de 40 anos que acompanhava a m\u00e3e em exame laboratorial acaba internado em estado grave na UTI; Caso ocorreu em \u00e1rea nobre de S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/IY7Rmby5HV", "id": "1616564170975072286"},{"created_at": "2023-01-19T19:46:26.000Z", "text": "Solicita\u00e7\u00e3o de realiza\u00e7\u00e3o de exame laboratorial negado pelo @sabinbr. Solicita\u00e7\u00e3o direto pela #GEAP desde o dia 04/01 e s\u00f3 enrola\u00e7\u00e3o... 4 protocolos e nada. Quero saber at\u00e9 quando minha paci\u00eancia vai existir...", "id": "1616160170803105793"},{"created_at": "2023-01-19T17:56:05.000Z", "text": "CAC ignora recomenda\u00e7\u00e3o sobre resson\u00e2ncia magn\u00e9tica e \u00e9 atingido pela pr\u00f3pria arma\nAdvogado de 40 anos que acompanhava a m\u00e3e em exame laboratorial acaba internado em estado grave na UTI; Caso ocorreu em \u00e1rea nobre de S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/69OQgeSuEU", "id": "1616132402203574272"},{"created_at": "2023-01-19T09:23:50.000Z", "text": "Veinha j\u00e1 t\u00e1 boazona e aguardando os resultados do exame laboratorial, infelizmente depois da segunda covid ela acabou acumulando l\u00edquido nos pulm\u00f5es e teve que retirar ontem de emerg\u00eancia pq tava fingindo que tava tudo bem \ud83e\udd21", "id": "1616003487833231361"},{"created_at": "2023-01-19T05:10:51.000Z", "text": "@revistaforum Explica melhor, pq n\u00e3o entendi nada. O que tem a ver a RMN com a arma e com o exame laboratorial?", "id": "1615939824573353984"},{"created_at": "2023-01-19T02:38:48.000Z", "text": "CAC ignora recomenda\u00e7\u00e3o sobre resson\u00e2ncia magn\u00e9tica e \u00e9 atingido pela pr\u00f3pria arma\nAdvogado de 40 anos que acompanhava a m\u00e3e em exame laboratorial acaba internado em estado grave na UTI\nhttps://t.co/CbyZR6nDxX\n#Resistencia1748Dias #BolsonaroCovarde\nNosso Instagram @DilmaResiste", "id": "1615901561372430336"},{"created_at": "2023-01-19T01:29:42.000Z", "text": "CAC ignora recomenda\u00e7\u00e3o sobre resson\u00e2ncia magn\u00e9tica e \u00e9 atingido pela pr\u00f3pria arma\n\nAdvogado de 40 anos que acompanhava a m\u00e3e em exame laboratorial acaba internado em estado grave na UTI; Caso ocorreu em \u00e1rea nobre de S\u00e3o Paulo\n\nLeia: https://t.co/xQZCEL1lyw https://t.co/dIJv2nuTfJ", "id": "1615884168667484160"},{"created_at": "2023-01-19T00:58:50.000Z", "text": "vou fazer um tanto de exame laboratorial amanh\u00e3. esqueci disso e acabei de comer \ud83e\udd74 bem vinda ao clube dos esquecidos", "id": "1615876401072152577"},{"created_at": "2023-01-18T19:54:42.000Z", "text": "@belindras e final de semana, so se for ai em SP.. pq aqui o maximo que vc consegue fora do horario comercial convencional \u00e9 fazer exame laboratorial no sabado pela manha \ud83e\udee0\n\nnao seja esse tipo de chefe mulherr\nsao por chefes assim que empregados priorizam o trabalho e se ferram na sa\u00fade \ud83d\ude14", "id": "1615799864792682496"},{"created_at": "2023-01-17T12:29:42.000Z", "text": "Ningu\u00e9m precisa de um m\u00e9dico pra olhar se o exame est\u00e1 dentro do valor de refer\u00eancia. Basta saber ler. \n\nInterpretar exame laboratorial n\u00e3o \u00e9 verificar os VR do laborat\u00f3rio - mas entender a linguagem das c\u00e9lulas.", "id": "1615325487739572225"},{"created_at": "2023-01-17T11:53:27.000Z", "text": "uma fam\u00edlia veio fazer algum exame laboratorial e os tr\u00eas (pai, m\u00e3e e filho beb\u00ea) vieram de verde kkk muito brega &amp; fofo", "id": "1615316365677826052"},{"created_at": "2023-01-16T12:27:59.000Z", "text": "@MetodoMoreira Levo comigo tr\u00eas fundamentos: \n\n1- anamnese bem feita e exame f\u00edsico s\u00e3o fundamentais para o diagn\u00f3stico. \n\n2- devo tratar o paciente, e n\u00e3o o exame laboratorial. \n\n3- tratar com dignidade independente da queixa e gravidade.", "id": "1614962668254760965"},{"created_at": "2023-01-14T00:00:27.000Z", "text": "O Espermograma \u00e9 um exame laboratorial capaz de analisar a fertilidade masculina. \n\nPara informa\u00e7\u00f5es sobre o exame:\n\ud83d\udcf1 (12) 98139-4195\n\ud83c\udf10 https://t.co/9BysW0Axyf\n\n#laboratoriosaolucas #virtuabrasil #espermograma #exames https://t.co/vNhh9Rajne", "id": "1614049770733031425"},{"created_at": "2023-01-13T13:55:27.000Z", "text": "@eutauat Eu hoje fui vetada tamb\u00e9m. Antes do exame laboratorial fiz uma ultrassonografia. Comentei com a atendente que me alertou que o a\u00e7\u00facar do luftal que tomei interfere no resultado do exame. Achei a menina bem experta.", "id": "1613897517808197632"},{"created_at": "2023-01-13T06:18:05.000Z", "text": "N\u00c3O \u00c9 NECESS\u00c1RIO TRATAR O PARCEIRO (\u2705)\n\nA menos que se trate de uma uretrite gonoc\u00f3cica e, efectivamente, o parceiro apresentar sintomas ou exame laboratorial positivo, n\u00e3o h\u00e1 necessidade de submet\u00ea-lo ao tratamento com antibi\u00f3ticos. \n\nRecomenda\u00e7\u00f5es gerais s\u00e3o suficientes.", "id": "1613782415427739648"},{"created_at": "2023-01-12T21:04:44.000Z", "text": "@ConassOficial @jurandifrutuoso S\u00f3 fica no bla bla bla, filas imensas de espera pra qualquer tipo de procedimento, at\u00e9 exame laboratorial, o SUS \u00e9 uma m\u00e1quina de roer profissionais que n\u00e3o d\u00e1 resultado nenhum.", "id": "1613643159950565393"},{"created_at": "2023-01-12T19:54:22.000Z", "text": "Horrivel ter exame laboratorial alterado\u2026vc fica procurando mil explica\u00e7oes e variando ansiedade com a razao..pqp", "id": "1613625453490720769"},{"created_at": "2023-01-12T10:57:13.000Z", "text": "@Alexandre_LCS @ricardosc_89 6 semanas na teoria, mas ainda \u00e9 necess\u00e1rio um exame laboratorial pra ver se zerou a contagem de humaninhos ou n\u00e3o, meu exame ser\u00e1 em Abril", "id": "1613490273589288960"},{"created_at": "2023-01-11T09:51:34.000Z", "text": "trabalho com uma m\u00e9dica que me faz lembrar o tempo de acad\u00eamica quando eu fazia o artigo inteiro e o colega s\u00f3 me enrolava \n\na gnt divide turnos, todos os pacientes que chegam no hor\u00e1rio dela a mona mete um exame laboratorial inespec\u00edfico e pede pro paciente voltar no meu hor\u00e1rio", "id": "1613111367858257922"}]