[{"tweets_quantity": 47},{"created_at": "2023-02-06T23:24:53.000Z", "text": "n\u00facleo at\u00f4mico 74 e 19 ou seja, Wan \u00e9 feito de tungst\u00eanio e pot\u00e1ssio https://t.co/X2TNREezCu", "id": "1622738126576791554"},{"created_at": "2023-02-05T16:49:36.000Z", "text": "El 5 de Feb (pero de 1915), nace el F\u00edsico Robert Hofstadter\nRecibi\u00f3 el Premio Nobel de F\u00edsica, por sus estudios de la Dispersi\u00f3n de e\u207b en el N\u00facleo At\u00f3mico, y tmb por sus descubrimientos acerca de la estructura de los Nucleones.\n\nAcu\u00f1\u00f3 el t\u00e9rmino \"fermi\" a la unidad: femt\u00f3metro https://t.co/EVS54nYo9q", "id": "1622276264844222464"},{"created_at": "2023-02-04T18:57:26.000Z", "text": "Manipular controladamente el n\u00facleo at\u00f3mico. Ya con eso.", "id": "1621946046535311360"},{"created_at": "2023-02-04T15:08:21.000Z", "text": "@peladodea24 Steve Jobs...asi como Edison, como Tesla, como los grandes Matematicos y Fisicos...hasta Oppenheimer con la bomba atomica que secundariamente obtuvo la energia del nucleo atomico...se rompieron la cabeza, se esforzaron por dejarnos algo mejor...PARA QUE SIRVEN ESTAS IMBECILES?", "id": "1621888396938321925"},{"created_at": "2023-02-03T21:31:16.000Z", "text": "@Puer_Hispano El n\u00facleo at\u00f3mico existe , est\u00e1 descrito y se estudia, otra cosa muy diferente es que haya gente que con motivaciones pol\u00edticas dise\u00f1e con ese conocimiento bombas que son capaces de destruir ciudades", "id": "1621622373291098112"},{"created_at": "2023-02-03T16:43:47.000Z", "text": "Podem destrinchar o sentido correto do n\u00facleo at\u00f4mico.", "id": "1621550024889966600"},{"created_at": "2023-02-03T16:26:52.000Z", "text": "N\u00facleo at\u00f4mico. Balan\u00e7a! https://t.co/etJOsH61xA", "id": "1621545767532994565"},{"created_at": "2023-01-31T09:35:42.000Z", "text": "Y si antes me molaba el experimento Marsden/Geiger en el que detectaron el n\u00facleo at\u00f3mico, ahora ya soy ultrafan de Rutherford. \u00a1Qu\u00e9 tipo tan brillante! \ud83e\udd29", "id": "1620355130221821953"},{"created_at": "2023-01-31T07:42:53.000Z", "text": "Consigli per una vita migliore\nChi \u00e8 il creatore della nostra esistenza? \nil nucleo atomico da dove si origina tutta l\u2019energia che \nfa muovere miliardi di persone in tutto il mondo ? Il desiderio!!\nTutto si muove perch\u00e9 c\u2019\u00e8 un desiderio da raggiungere, \nda appagare.. https://t.co/qNeXpJ0ATR", "id": "1620326738185289728"},{"created_at": "2023-01-29T10:21:01.000Z", "text": "@JavierVillamor @JesusCintora ...para m\u00ed que todo es...por la pasta. Ya s\u00e9 q es una suposici\u00f3n muy arriesgada pero a ciertas alturas hay q resumir. \nY creo q, adem\u00e1s de ser unas ratas q todo lo hacen por dinero...el comunismo tiene por n\u00facleo at\u00f3mico a la envidia. Venga hoy conclusiones a lo loco", "id": "1619641760816459779"},{"created_at": "2023-01-29T07:25:39.000Z", "text": "El Neutr\u00f3n es una part\u00edcula subat\u00f3mica, un nucle\u00f3n, sin carga neta, presente en el n\u00facleo at\u00f3mico de pr\u00e1cticamente todos los \u00e1tomos, excepto el protio. Aunque se dice que el neutr\u00f3n no tiene carga, en realidad est\u00e1 compuesto por tres quarks, cuyas cargas sumadas son cero.", "id": "1619597628106481664"},{"created_at": "2023-01-26T02:33:17.000Z", "text": "do universo observ\u00e1vel ao raio do n\u00facleo at\u00f4mico\n#shorts #f\u00edsica #youtube #pixelart\n\nhttps://t.co/hgb5gyBB2j", "id": "1618436885378117634"},{"created_at": "2023-01-25T12:17:20.000Z", "text": "RT @ElBierzoDigital: \ud83d\udcc4\ud83d\udd8a OPINI\u00d3N | Rogelio Mel\u00e9ndez Tercero escribe \"Bombardeo del n\u00facleo at\u00f3mico\" \n#elbierzodigital #elbierzo #bierzo #arti\u2026", "id": "1618221478360788992"},{"created_at": "2023-01-24T23:39:15.000Z", "text": "20.- Fotos y papeles importantes, mis mascotas y nada m\u00e1s.\n\n21.- No, nunca me arrepiento de nada, lo hecho, hecho est\u00e1.\n\n22.- No, al menos yo no las doy.\n\n23.- Porque ya no sirvo para las relaciones, soy soltero por elecci\u00f3n y convicci\u00f3n.\n\n24.- \u201cN\u00facleo at\u00f3mico\u201d en Wikipedia.", "id": "1618030701378678784"},{"created_at": "2023-01-24T19:30:30.000Z", "text": "\ud83d\udcc4\ud83d\udd8a OPINI\u00d3N | Rogelio Mel\u00e9ndez Tercero escribe \"Bombardeo del n\u00facleo at\u00f3mico\" \n\n#astorgadigital #astorga  #articulodeopinion  \n\nhttps://t.co/kbLvjm0w0w", "id": "1617968103287128077"},{"created_at": "2023-01-24T19:30:00.000Z", "text": "\ud83d\udcc4\ud83d\udd8a OPINI\u00d3N | Rogelio Mel\u00e9ndez Tercero escribe \"Bombardeo del n\u00facleo at\u00f3mico\" \n\n#lacianadigital #laciana  #articulodeopinion  \n\nhttps://t.co/stsQGWSluq", "id": "1617967975511851009"},{"created_at": "2023-01-24T19:30:00.000Z", "text": "\ud83d\udcc4\ud83d\udd8a OPINI\u00d3N | Rogelio Mel\u00e9ndez Tercero escribe \"Bombardeo del n\u00facleo at\u00f3mico\" \n#elbierzodigital #elbierzo #bierzo #articulodeopinion\nhttps://t.co/OxUpXraanJ", "id": "1617967974668795907"},{"created_at": "2023-01-24T18:29:50.000Z", "text": "Fuera del n\u00facleo at\u00f3mico, los neutrones son inestables, teniendo una vida media de 14.7 minutos (879,4 \u00b1 0,6 s);[4]\u200b cada neutr\u00f3n libre se descompone en un electr\u00f3n, un antineutrino electr\u00f3nico y un prot\u00f3n. Su masa es muy similar a la del prot\u00f3n, aunque", "id": "1617952835253198850"},{"created_at": "2023-01-24T18:22:40.000Z", "text": "Bombardeo del n\u00facleo at\u00f3mico https://t.co/8KC0JS3meM \nLa \"ciencia del bien y del mal\".", "id": "1617951032910434305"},{"created_at": "2023-01-24T14:39:15.000Z", "text": "RT @ElBierzoDigital: \ud83d\udcc4\ud83d\udd8a OPINI\u00d3N | Rogelio Mel\u00e9ndez Tercero escribe \"Bombardeo del n\u00facleo at\u00f3mico\" \n\n#elbierzodigital #elbierzo #bierzo #art\u2026", "id": "1617894804704358407"},{"created_at": "2023-01-24T10:57:14.000Z", "text": "RT @411emilio: Se observa la  excitaci\u00f3n de un n\u00facleo at\u00f3mico mediante la captura de un electr\u00f3n https://t.co/gVfbGbaxlx a trav\u00e9s de @emule\u2026", "id": "1617838935400644608"},{"created_at": "2023-01-24T08:47:56.000Z", "text": "\ud83d\udcc4\ud83d\udd8a OPINI\u00d3N | Rogelio Mel\u00e9ndez Tercero escribe \"Bombardeo del n\u00facleo at\u00f3mico\" \n\n#astorgadigital #astorga  #articulodeopinion  \n\nhttps://t.co/kbLvjm13Q4", "id": "1617806396413841408"},{"created_at": "2023-01-24T08:46:09.000Z", "text": "\ud83d\udcc4\ud83d\udd8a OPINI\u00d3N | Rogelio Mel\u00e9ndez Tercero escribe \"Bombardeo del n\u00facleo at\u00f3mico\" \n\n#lacianadigital #laciana  #articulodeopinion  \n\nhttps://t.co/stsQGWSTjY", "id": "1617805945329045504"},{"created_at": "2023-01-24T08:44:18.000Z", "text": "\ud83d\udcc4\ud83d\udd8a OPINI\u00d3N | Rogelio Mel\u00e9ndez Tercero escribe \"Bombardeo del n\u00facleo at\u00f3mico\" \n\n#elbierzodigital #elbierzo #bierzo #articulodeopinion  \n\nhttps://t.co/OxUpXraIdh", "id": "1617805481195761664"},{"created_at": "2023-01-24T06:29:38.000Z", "text": "RT @411emilio: Se observa la  excitaci\u00f3n de un n\u00facleo at\u00f3mico mediante la captura de un electr\u00f3n https://t.co/gVfbGbaxlx a trav\u00e9s de @emule\u2026", "id": "1617771590074380288"},{"created_at": "2023-01-24T06:12:12.000Z", "text": "RT @411emilio: Se observa la  excitaci\u00f3n de un n\u00facleo at\u00f3mico mediante la captura de un electr\u00f3n https://t.co/gVfbGbaxlx a trav\u00e9s de @emule\u2026", "id": "1617767201246965762"},{"created_at": "2023-01-24T03:45:31.000Z", "text": "Se observa la  excitaci\u00f3n de un n\u00facleo at\u00f3mico mediante la captura de un electr\u00f3n https://t.co/gVfbGbaxlx a trav\u00e9s de @emulenews", "id": "1617730290058924032"},{"created_at": "2023-01-19T00:39:44.000Z", "text": "La interacci\u00f3n fuerte es una de las tres interacciones fundamentales de la naturaleza descritas en el Modelo Est\u00e1ndar. Es responsable de mantener unidos a los protones y neutrones dentro del n\u00facleo at\u00f3mico y es la interacci\u00f3n m\u00e1s intensa conocida en la naturaleza.", "id": "1615871594357817347"},{"created_at": "2023-01-18T23:44:02.000Z", "text": "N\u00facleo at\u00f4mico j\u00e1 explodiram, agora tenta explodir o \u0113, d\u00favido, l\u00e1 h\u00e1 algo Vivo, e n\u00e3o o que voc\u00eas querem criar, que no caso j\u00e1 existe, a Vida.", "id": "1615857579191861248"},{"created_at": "2023-01-17T18:36:20.000Z", "text": "RT @AugustoFenollar: la primera observaci\u00f3n de entrelazamiento\u00a0que involucra part\u00edculas diferentes,lo que permite obtener im\u00e1genes tan prec\u2026", "id": "1615417755989323779"},{"created_at": "2023-01-17T12:54:04.000Z", "text": "RT @LaBiozona: Escribir\u00e9 tu nombre en la penca de un n\u00facleo at\u00f3mico\n\n #neutrino #Astrozona", "id": "1615331620990644230"},{"created_at": "2023-01-16T23:06:38.000Z", "text": "la primera observaci\u00f3n de entrelazamiento\u00a0que involucra part\u00edculas diferentes,lo que permite obtener im\u00e1genes tan precisas que incluso puede empezar a apreciarse la diferencia entre el lugar\u00a0que ocupan los neutrones y los protones\u00a0dentro del n\u00facleo at\u00f3mico\nhttps://t.co/1ZNjbLFwS9", "id": "1615123389668069377"},{"created_at": "2023-01-16T15:57:58.000Z", "text": "Escribir\u00e9 tu nombre en la penca de un n\u00facleo at\u00f3mico\n\n #neutrino #Astrozona", "id": "1615015513435914244"},{"created_at": "2023-01-16T04:53:42.000Z", "text": "@MemesSalvoFotos Se o cara manda isso pra mim eu decaio o n\u00facleo at\u00f3mico do Corsa", "id": "1614848344643489794"},{"created_at": "2023-01-15T15:33:53.000Z", "text": "RT @accion_climatic: 6. La fisi\u00f3n nuclear es la desintegraci\u00f3n de un n\u00facleo \u00e1tomico (los is\u00f3topos) en su b\u00fasqueda por encontrar equilibrio.\u2026", "id": "1614647063639212033"},{"created_at": "2023-01-15T09:15:20.000Z", "text": "@TiberioGraco6 Tambi\u00e9n de hecho si t\u00fa pones un n\u00facleo at\u00f3mico en el centro de una habitaci\u00f3n de 6x6 sus electrones estar\u00edan orbitando por todo ese espacio incluso en los \u00e1tomos las distancias son \"enormes\"", "id": "1614551799465234434"},{"created_at": "2023-01-13T18:20:10.000Z", "text": "@BrunaSchneide Isso n\u00e3o d\u00e1 pra saber, mas sei de uma receita de macarronada que \u00e9 o \u00d3.  Um el\u00e9tron vibra 500 trilh\u00f5es de vezes por segundo no entorno do n\u00facleo at\u00f4mico e a Terra gira em torno do Sol a 108.000 quil\u00f4metros por hora. Se bater vai ser o car\u00e1leo...", "id": "1613964134173003776"},{"created_at": "2023-01-13T17:25:13.000Z", "text": "RT @cienciaplus: Nuevo tipo de entrelazamiento permite ver dentro del n\u00facleo at\u00f3mico https://t.co/9pSrOnZ2Tg https://t.co/Hy1K5dFF9h", "id": "1613950305187823616"},{"created_at": "2023-01-13T08:54:49.000Z", "text": "6. La fisi\u00f3n nuclear es la desintegraci\u00f3n de un n\u00facleo \u00e1tomico (los is\u00f3topos) en su b\u00fasqueda por encontrar equilibrio. En el proceso libera dos o tres neutrones a altas velocidades y radiaci\u00f3n gama y beta altamente energ\u00e9ticos. \u00bfY la fusi\u00f3n nuclear? Es el proceso diferente al \ud83e\uddf5 https://t.co/cXhFdhgaAQ", "id": "1613821862030491648"},{"created_at": "2023-01-12T16:07:20.000Z", "text": "Cient\u00edficos del Laboratorio Nacional Brookhaven, del Departamento de Energ\u00eda de EE.UU., demostraron que es posible obtener detalles precisos sobre la disposici\u00f3n de los protones y neutrones en el n\u00facleo at\u00f3mico gracias a un tipo de entrelazamiento\n\nhttps://t.co/3xXSngFZGr https://t.co/vRgw2imylI", "id": "1613568318845198336"},{"created_at": "2023-01-11T21:51:00.000Z", "text": "RT @MoChao33: @josevidal29 @Buscando7170 Pap\u00e1-Mam\u00e1-Hijos es el n\u00facleo at\u00f3mico que desarrolla seres humanos fuertes f\u00edsica y psicol\u00f3gicament\u2026", "id": "1613292417255641088"},{"created_at": "2023-01-11T12:31:37.000Z", "text": "Nuevo tipo de entrelazamiento permite ver dentro del n\u00facleo at\u00f3mico.\n https://t.co/QUXoWSisuj v\u00eda @cienciaplus", "id": "1613151642035146752"},{"created_at": "2023-01-10T16:06:04.000Z", "text": "@josevidal29 @Buscando7170 Pap\u00e1-Mam\u00e1-Hijos es el n\u00facleo at\u00f3mico que desarrolla seres humanos fuertes f\u00edsica y psicol\u00f3gicamente, resilientes antes las agresiones y manipulaciones externas, y crea sociedades sanas y equilibradas.\nLos otros modelos no funcionan.", "id": "1612843226012045312"},{"created_at": "2023-01-10T10:05:44.000Z", "text": "Evidentemente s\u00e9 que es un electr\u00f3n, una bolita de color azul que gira en el n\u00facleo at\u00f3mico.", "id": "1612752544601612289"},{"created_at": "2023-01-10T08:39:47.000Z", "text": "RT @nelsonpm: @emulenews \n\u00bfQue te parece esta noticia? Es realmente un avance importante?. Cre\u00ed escuchar que sin un avance fant\u00e1stico en la\u2026", "id": "1612730911434412032"},{"created_at": "2023-01-10T07:05:15.000Z", "text": "RT @nelsonpm: @emulenews \n\u00bfQue te parece esta noticia? Es realmente un avance importante?. Cre\u00ed escuchar que sin un avance fant\u00e1stico en la\u2026", "id": "1612707123602808837"},{"created_at": "2023-01-10T06:46:06.000Z", "text": "RT @nelsonpm: @emulenews \n\u00bfQue te parece esta noticia? Es realmente un avance importante?. Cre\u00ed escuchar que sin un avance fant\u00e1stico en la\u2026", "id": "1612702305752604676"}]