[{"tweets_quantity": 63},{"created_at": "2023-02-08T18:09:34.000Z", "text": "RT @arcoverde_leo: Aplicado ao caso espec\u00edfico da Ana Estela, do ponto de vista acad\u00eamico, mencionar 'mulher de Haddad' revela despreparo:\u2026", "id": "1623383551918874648"},{"created_at": "2023-02-08T15:59:22.000Z", "text": "@patyparraeppgg @DrBrunoGino E, no caso aqui, Jana\u00edna n\u00e3o \u00e9 Livre Docente e concurso n\u00e3o salvo-conduto para testar teorias esdr\u00faxulas contra a democracia.", "id": "1623350787224047617"},{"created_at": "2023-02-08T13:06:16.000Z", "text": "RT @arcoverde_leo: Aplicado ao caso espec\u00edfico da Ana Estela, do ponto de vista acad\u00eamico, mencionar 'mulher de Haddad' revela despreparo:\u2026", "id": "1623307224532627458"},{"created_at": "2023-02-08T12:28:40.000Z", "text": "Aplicado ao caso espec\u00edfico da Ana Estela, do ponto de vista acad\u00eamico, mencionar 'mulher de Haddad' revela despreparo: ela \u00e9 livre-docente - ele n\u00e3o \u00e9 - e professora titular da USP - posto que ele tamb\u00e9m n\u00e3o possui. Neste caso, \u00e9 o Fernando que \u00e9 'marido da Ana Estela'. https://t.co/OmhRxboLPB", "id": "1623297763470413824"},{"created_at": "2023-02-08T10:56:43.000Z", "text": "@folha @HEROIAL Ela \u00e9 professora livre docente da Universidade Federal do Rio de Janeiro. Banco folha n\u00e3o vale nada.", "id": "1623274621465133062"},{"created_at": "2023-02-08T09:30:03.000Z", "text": "@revistaoeste Disso ele entende. O cara \u00e9 livre-docente nisso.", "id": "1623252811763834882"},{"created_at": "2023-02-08T08:55:11.000Z", "text": "@dennesousa1 Pensa num cara que bate uma carteira como ningu\u00e9m \u2026. Livre docente na \u00e1rea", "id": "1623244036562644992"},{"created_at": "2023-02-07T19:24:36.000Z", "text": "@PapoRetissimo @usponline @JanainaDoBrasil De acordo com a USP \u00e9 livre-docente.\nhttps://t.co/keGfx1nGlj", "id": "1623040045241274380"},{"created_at": "2023-02-07T16:53:52.000Z", "text": "@elrafosaldanha Foco no Lattes do maluco.\n\nComo ele \u00e9 livre docente pela PUCRS se ele n\u00e3o tem um orientando no curr\u00edculo? E sem dar aula pela PUCRS?\n\nUma produ\u00e7\u00e3o bizarra em um tempo muito curto. Muito estranho.\n\nMerecia uma checagem \n\nhttps://t.co/AZ7Qe72csB", "id": "1623002115722313729"},{"created_at": "2023-02-07T16:00:25.000Z", "text": "@Luskas_VulcNasc @MaxALeite Pos-doc, sim, existe. Mas existem pouqu\u00edssimos que conseguem o titulo de Livre Docente e menos ainda de Profressor Titular (esse ultimo \u00e9 um t\u00edtulo mais pol\u00edtico). Eu n\u00e3o vou afirmar coisas aqui, porque n\u00e3o quero levar processinho... mas isso me cheira muito mal.", "id": "1622988661087260672"},{"created_at": "2023-02-07T15:52:32.000Z", "text": "@MaxALeite O curioso caso do cara que saiu de bacharel em psicologia para livre docente em 2 ano. Meu velho \ne muito querido professor de f\u00edsica deveria ser muito ruim, por levar d\u00e9cadas para virar livre docente na USP-IFSC. https://t.co/THaMv2Z49z", "id": "1622986678439755777"},{"created_at": "2023-02-07T11:03:58.000Z", "text": "@folha \u00c9 espantoso que essa mulher seja livre docente da S\u00e3o Francisco.", "id": "1622914059430465538"},{"created_at": "2023-02-06T03:55:10.000Z", "text": "@grbatalini Internet, n\u00e9. Todo mundo opina sobre tudo como se fosse Livre Docente pela USP no assunto\u2026", "id": "1622443761367220224"},{"created_at": "2023-02-05T14:12:11.000Z", "text": "@gabriel_guimard @CNNBrasil Detalhe: \u00e9 Livre Docente e professora associada. Ou seja, \u00e9 o grau mais alto que um professor da mais bem conceituada faculdade de Direito do Brasil\ud83d\ude31", "id": "1622236649898876928"},{"created_at": "2023-02-04T11:55:59.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil O que me preocupa \u00e9 uma livre-docente de Direito da USP (tipo assim, a senhora) n\u00e3o ler direito a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, antes de proferir uma \"preocupa\u00e7\u00e3o\" destas - que, ali\u00e1s, \u00e9 dos bozominions, que podem n\u00e3o mais espalhar fake news e \u00f3dio. Triste...", "id": "1621839984830341120"},{"created_at": "2023-02-03T23:53:56.000Z", "text": "@JancerMartins Amigo, ela eh professora livre-docente de PENAL na USP.", "id": "1621658276852109312"},{"created_at": "2023-02-03T23:39:25.000Z", "text": "@Gusmao_pedro1 @aaaaaabcdefgh @caiocgomes Sinto muito, mas aqui n\u00e3o tem ningu\u00e9m capaz de definir isso, n\u00e3o t\u00f4 vendo nenhum hobsbawn comentando pra desmerecer um livre docente ...", "id": "1621654623567192064"},{"created_at": "2023-02-03T23:31:42.000Z", "text": "@JancerMartins Eu gostaria que a USP se pronunciasse sobre o tema, j\u00e1 que est\u00e1 entre as 50 melhores universidades do mundo, seria interessante informar em quais Universidades existe paralelo com a professora Livre Docente.", "id": "1621652678366625792"},{"created_at": "2023-02-03T23:24:55.000Z", "text": "@aaaaaabcdefgh @caiocgomes Avatar do Mickey questionando livre docente....\nAuto estima de milh\u00f5es \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1621650973482516480"},{"created_at": "2023-02-03T22:33:54.000Z", "text": "@de_usp olha o que a livre docente de voc\u00eas est\u00e1 falando na TV!Voc\u00eas ensinam isso? Eta... https://t.co/y38cZZFXX5", "id": "1621638136441741312"},{"created_at": "2023-02-01T18:10:38.000Z", "text": "@mab_sp125 @elenalandau2 Bruno,o meu cunhado \u00e9 neurologista, livre docente na FMUSP e trabalha com isso para um laborat\u00f3rio farmac\u00eautico norte-americano especializado em medicamentos \u00e0 base de cannabis. Ele \u00e9 um pesquisador s\u00e9rio e recomenda seu uso para v\u00e1rias enfermidades.", "id": "1620847106457206785"},{"created_at": "2023-02-01T04:42:27.000Z", "text": "Este DVD em que a professora Cleonice Berardinelli l\u00ea, com Maria Beth\u00e2nia, poemas de Fernando Pessoa \u00e9 lindo! Que ela possa, finalmente, encontrar o poeta de sua vida que lhe rendeu o t\u00edtulo de livre-docente. Descanse em paz, dona Cleo. https://t.co/0W9f91mIvd", "id": "1620643720780730369"},{"created_at": "2023-01-30T14:53:39.000Z", "text": "A @fsp_usp  anuncia a abertura de inscri\u00e7\u00f5es para concursos de Livre-Docente junto aos seguintes Departamentos: Sa\u00fade Ambiental; Nutri\u00e7\u00e3o; Pol\u00edtica, Gest\u00e3o e Sa\u00fade; Sa\u00fade, Ciclos de Vida e Sociedade, e Epidemiologia. Veja + : https://t.co/ZbDQ3nol4E", "id": "1620072756196028418"},{"created_at": "2023-01-29T22:38:44.000Z", "text": "o cara pode ser phd fellow livre docente ter ganhado nobel mas participa\u00e7\u00e3o em podcast n\u00e3o eh consulta m\u00e9dica!!!", "id": "1619827411935444992"},{"created_at": "2023-01-28T18:10:15.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil Meu, voc\u00ea \u00e9 um Zero na pol\u00edtica, Janja...digo, Jana...como Professora, depois q perdeu aquela vaga no concurso para livre docente, e passou a disparar para todo lado, n\u00e3o admitindo a derrota, j\u00e1 era... Que mulher mimada", "id": "1619397458408374273"},{"created_at": "2023-01-28T15:06:59.000Z", "text": "Quem critica n\u00e3o tem a menor no\u00e7\u00e3o quem \u00e9 a Ana Estella, a mulher \u00e9 simplesmente muito foda, idealizadora do PROUNI e livre docente de odontologia da USP. https://t.co/To6LbRgAQt", "id": "1619351338089086976"},{"created_at": "2023-01-28T14:38:19.000Z", "text": "@LulaOficial @geraldoalckmin @luisnassif Lula est\u00e1 demonstrando q mereceu o diploma de presidente nas 2 primeiras elei\u00e7\u00f5es, e o de doutor h.c. em v\u00e1rias universidades. Mas agora \u00f1 foi 3o. diploma, Lula, foi o t\u00edtulo de livre-doc\u00eancia. Esta \u00e9 sua escolaridade real \ud83d\ude09 livre-docente", "id": "1619344123479351296"},{"created_at": "2023-01-28T01:47:02.000Z", "text": "@BolsonaroSP Ana Estela Haddad \u00f1 \u00e9 a mulher dele, ela \u00e9 casada com ele\n Mulher ela \u00e9 da Ci\u00eancia, da Universidade, da Sa\u00fade.\n \u00c9 Professora titular da USP, onde tbm fez Doutorado em Ci\u00eancias Odontol\u00f3gicas e recebu t\u00edtulo de Livre Docente. Coordena grupos relacionados a odontologia e sa\u00fade...", "id": "1619150021345300480"},{"created_at": "2023-01-27T21:21:40.000Z", "text": "@CoronelAginaldo @revistaoeste Olha o CV \ud83d\udc47Graduada em Odontologia pela Universidade de S\u00e3o Paulo (1988), Especialista em Odontopediatria pela Fundecto-FOUSP (1992), Mestre (1997), Doutora em Ci\u00eancias Odontol\u00f3gicas (2001), Livre-Docente (2011) pela Universidade de S\u00e3o Paulo. https://t.co/BgwoGvIgEr", "id": "1619083240060362760"},{"created_at": "2023-01-27T14:43:42.000Z", "text": "RT @Ruleoflawbrasil: @priscilllando n\u00e3o \u00e9 nepotismo priscila pq o haddad n\u00e3o tem cargo eletivo. ela \u00e9 uma pessoa qualificada livre docente\u2026", "id": "1618983088318738432"},{"created_at": "2023-01-27T14:39:45.000Z", "text": "@BolsonaroSP Ela \u00e9 Graduada em Odontologia pela Universidade de S\u00e3o Paulo (1988), Especialista em Odontopediatria pela Fundecto-FOUSP (1992), Mestre (1997), Doutora em Ci\u00eancias Odontol\u00f3gicas (2001), Livre-Docente (2011) pela Universidade de S\u00e3o Paulo. Professora Titular do Departamento da USP", "id": "1618982095162073092"},{"created_at": "2023-01-27T14:29:52.000Z", "text": "@priscilllando n\u00e3o \u00e9 nepotismo priscila pq o haddad n\u00e3o tem cargo eletivo. ela \u00e9 uma pessoa qualificada livre docente USP, doutora. o governa precisa de pessoas qualificadas, o fato do haddad ser petista e ministro, para mim n\u00e3o \u00e9 relevante, pq ela \u00e9 muito qualificada.", "id": "1618979608506023937"},{"created_at": "2023-01-27T14:25:01.000Z", "text": "@priscilllando Graduada em Odontologia pela Universidade de S\u00e3o Paulo (1988), Especialista em Odontopediatria pela Fundecto-FOUSP (1992), Mestre (1997), Doutora em Ci\u00eancias Odontol\u00f3gicas (2001), Livre-Docente (2011) pela Universidade de S\u00e3o Paulo.", "id": "1618978387779022848"},{"created_at": "2023-01-27T11:48:00.000Z", "text": "@revistaoeste Por compet\u00eancia Graduada em Odontologia pela Universidade de S\u00e3o Paulo (1988), Especialista em Odontopediatria pela Fundecto-FOUSP (1992), Mestre (1997), Doutora em Ci\u00eancias Odontol\u00f3gicas (2001), Livre-Docente (2011) pela Universidade de S\u00e3o Paulo. Professora Titular de Odontolog", "id": "1618938874939723776"},{"created_at": "2023-01-27T11:47:14.000Z", "text": "@HoracioKS @revistaoeste Por compet\u00eancia Graduada em Odontologia pela Universidade de S\u00e3o Paulo (1988), Especialista em Odontopediatria pela Fundecto-FOUSP (1992), Mestre (1997), Doutora em Ci\u00eancias Odontol\u00f3gicas (2001), Livre-Docente (2011) pela Universidade de S\u00e3o Paulo. Professora Titular do de Odonto", "id": "1618938682509250563"},{"created_at": "2023-01-26T11:51:38.000Z", "text": "@roberta_bastoss o Zanin \u00e9 orientador livre-docente da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em placidez lacustre da faculdade de monges do Alto do Tibete...", "id": "1618577401533042695"},{"created_at": "2023-01-25T16:01:34.000Z", "text": "@julianodip Eu tava fazendo um curso que era de imers\u00e3o um final de semana inteiro 1x por m\u00eas e a gente se encontrava em um local na cidade e \u00edamos todos de van pra uma cidade mais afastada. No m\u00eas anterior, anunciaram que ia ter um prof bambambam, m\u00e9dico livre docente, em suma, foda +", "id": "1618277908124176385"},{"created_at": "2023-01-22T10:37:04.000Z", "text": "A oportunidade \u00e9 para candidatos portadores do t\u00edtulo de Livre-Docente; confira Concursos \u203a Not\u00edcias \u203a Sudeste EDITAL DE ABERTURA N\u00ba 078/2022 PROVAS RELACIONADAS PCI Concursos https://t.co/eKZJ3KTGRU", "id": "1617109082640375809"},{"created_at": "2023-01-21T22:46:34.000Z", "text": "RT @drhelio12: Q tenho c/isso? Meu leitor deve pensar c/franqueza, tb \u00f1 sei! Trago um saco d conhecimento acumulado, olhar cr\u00edtico e experi\u2026", "id": "1616930278584324096"},{"created_at": "2023-01-21T22:46:28.000Z", "text": "Q tenho c/isso? Meu leitor deve pensar c/franqueza, tb \u00f1 sei! Trago um saco d conhecimento acumulado, olhar cr\u00edtico e experi\u00eancia como ex-Diretor d medicina da PUCC, Secr d sa\u00fade, m\u00e9dico c/doutorado e Prof Livre-docente concursado pela Unicamp. Uma longa caminhada d 45 anos\u2026", "id": "1616930256354676737"},{"created_at": "2023-01-20T17:16:47.000Z", "text": "Senhoras e senhores, eu tenho uma m\u00e3e LIVRE DOCENTE, a forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica mais alta que algu\u00e9m pode ter, que orgulho da minha v\u00e9ia!!!", "id": "1616484900772917248"},{"created_at": "2023-01-20T15:18:34.000Z", "text": "A Universidade Estadual de Campinas (Unicamp), atrav\u00e9s do Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas, divulga um novo Concurso P\u00fablico, que tem como objetivo preencher uma vaga para o cargo de Professor Titular, com candidatos com t\u00edtulo de Livre-Docente.\n\nhttps://t.co/6AvtbqdNHc https://t.co/xjnGni4XzY", "id": "1616455149173579778"},{"created_at": "2023-01-19T13:14:18.000Z", "text": "@pekidaspedras Sou da gera\u00e7\u00e3o q tinha leitura obrigat\u00f3ria do livro do Fernando Bosta de Moraes,Olga B. Prestes, em prova de literatura.Romantizavam tudo,puxando farinha pro movimento.  Prestes era o her\u00f3i e Olga a hero\u00edna libert\u00e1ria, cujo fruto \u00e9 livre docente em universidade. Desgra\u00e7a pouca!", "id": "1616061487398748160"},{"created_at": "2023-01-19T02:08:17.000Z", "text": "@JanainaDoBrasil A \"Prof. Livre Docente de D. Penal na USP\" tem no\u00e7\u00e3o que o sistema judici\u00e1rio, leis, devido processo legal, constitui\u00e7\u00e3o, etc colapsaram e agora tudo se faz pela cabe\u00e7a dos ju\u00edzes do supremo e n\u00e3o pelo que est\u00e1 escrito nas leis? Tem visto noticias reais ?", "id": "1615893880553242624"},{"created_at": "2023-01-17T22:12:26.000Z", "text": "RT @mundioka: Por que o Chile retomou a obrigatoriedade do voto? Jo\u00e3o Claudio Pitillo (@JoaoPitillo), professor de hist\u00f3ria da @UERJ_oficia\u2026", "id": "1615472137736790032"},{"created_at": "2023-01-17T17:01:04.000Z", "text": "RT @sputnik_brasil: Jo\u00e3o Claudio Pitillo, professor de hist\u00f3ria da UERJ, e Alberto Aggio, livre-docente em hist\u00f3ria da Am\u00e9rica e prof. da Unesp, comentam o retorno do voto obrigat\u00f3rio no Chile\n#mulherespodcasters #Chile\nhttps://t.co/OuOLNEuq2Y", "id": "1615393779095044103"},{"created_at": "2023-01-17T17:01:03.000Z", "text": "RT @mundioka: Por que o Chile retomou a obrigatoriedade do voto? Jo\u00e3o Claudio Pitillo (@JoaoPitillo), professor de hist\u00f3ria da @UERJ_oficial, e Alberto Aggio, livre-docente em hist\u00f3ria da Am\u00e9rica e prof. da @Unesp_Oficial, comentam a medida. Ou\u00e7a!\n#mulhe\u2026 https://t.co/eRsxEotpZT", "id": "1615393775701921792"},{"created_at": "2023-01-17T16:25:04.000Z", "text": "RT @mundioka: Por que o Chile retomou a obrigatoriedade do voto? Jo\u00e3o Claudio Pitillo (@JoaoPitillo), professor de hist\u00f3ria da @UERJ_oficia\u2026", "id": "1615384718815657984"},{"created_at": "2023-01-17T16:20:04.000Z", "text": "RT @mundioka: Por que o Chile retomou a obrigatoriedade do voto? Jo\u00e3o Claudio Pitillo (@JoaoPitillo), professor de hist\u00f3ria da @UERJ_oficia\u2026", "id": "1615383461803573248"},{"created_at": "2023-01-17T16:13:54.000Z", "text": "Jo\u00e3o Claudio Pitillo, professor de hist\u00f3ria da UERJ, e Alberto Aggio, livre-docente em hist\u00f3ria da Am\u00e9rica e prof. da Unesp, comentam o retorno do voto obrigat\u00f3rio no Chile\n#mulherespodcasters #Chile\nhttps://t.co/i3Np3K2fJy", "id": "1615381909541998593"},{"created_at": "2023-01-17T16:07:08.000Z", "text": "Por que o Chile retomou a obrigatoriedade do voto? Jo\u00e3o Claudio Pitillo (@JoaoPitillo), professor de hist\u00f3ria da @UERJ_oficial, e Alberto Aggio, livre-docente em hist\u00f3ria da Am\u00e9rica e prof. da @Unesp_Oficial, comentam a medida. Ou\u00e7a!\n#mulherespodcasters \nhttps://t.co/F4NyPmhM61", "id": "1615380208307126273"},{"created_at": "2023-01-17T01:35:16.000Z", "text": "@h8ngrs1488 @luboiteux @LuisCValois @TwitterBrasil Falou o livre docente em direito achado nas profundezas da pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia", "id": "1615160794961813508"},{"created_at": "2023-01-16T19:09:02.000Z", "text": "RT @letsdataAI: Epis\u00f3dio imperd\u00edvel para come\u00e7ar bem o o ano! \ud83c\udf99\n\nAlexandre Chiavegatto, prof. livre docente de ML em sa\u00fade na USP, xp em pe\u2026", "id": "1615063597595430939"},{"created_at": "2023-01-16T18:58:16.000Z", "text": "Epis\u00f3dio imperd\u00edvel para come\u00e7ar bem o o ano! \ud83c\udf99\n\nAlexandre Chiavegatto, prof. livre docente de ML em sa\u00fade na USP, xp em pesquisas em sa\u00fade p\u00fablica, \u00eanfase em estat\u00edsticas de sa\u00fade. @SaudenoBR \n\n\ud83d\udfe3 16/01 (hoje) \u00e0s 20h\n\nParticipe ao vivo! \n\nhttps://t.co/IPZMJUZGx2 https://t.co/Kh4XrpOgjK", "id": "1615060886930001928"},{"created_at": "2023-01-16T11:04:53.000Z", "text": "@eumariliadelima @MelSant38725964 @ggreenwald O PR teve COVID-19, e foi tratado com rem\u00e9dio que combateram o v\u00edrus \ud83e\udda0 do COVID-19, inclusive o Dr. David Uip ... M\u00e9dico infectologista, professor titular da Faculdade de Medicina do ABC e Professor Livre Docente da Universidade de S\u00e3o Paulo se auto prescreveu! Por que ser\u00e1 ?", "id": "1614941755945943041"},{"created_at": "2023-01-16T00:15:06.000Z", "text": "Podem participar candidatos portadores do t\u00edtulo de Livre-Docente; confira Concursos \u203a Not\u00edcias \u203a Sudeste EDITAL DE ABERTURA N\u00ba 037/2022 PROVAS RELACIONADAS PCI Concursos https://t.co/ZLU8kgB3Hq", "id": "1614778234343661568"},{"created_at": "2023-01-12T09:47:59.000Z", "text": "@AugustusKlebson @reporterenato O cara \u00e9 livre docente em direito constitucional. Para questionar os atos dele, voc\u00ea tem que estar no mesmo n\u00edvel ou acima dele.", "id": "1613472850198888451"},{"created_at": "2023-01-11T17:24:51.000Z", "text": "@CalandriniVal Opini\u00e3o de PhD e livre docente. Logo, n\u00e3o \u00e9 \u201cs\u00f3\u201d.", "id": "1613225440507985921"},{"created_at": "2023-01-10T16:02:05.000Z", "text": "@BaessoMurilo @lucoutinhopaula @GeneralMourao Um livre docente da USP rindo da morte de idosos e encarceramento de manifestantes. Isso fala muito sobre a educa\u00e7\u00e3o, ou falta dela...", "id": "1612842221480312832"},{"created_at": "2023-01-10T03:00:34.000Z", "text": "Livre-Docente -Di\u00e1rio Oficial do Estado (Doe) - Danilo Antonio Baltieri https://t.co/6nHMy5Z1kS", "id": "1612645546929389573"},{"created_at": "2023-01-10T01:26:55.000Z", "text": "RT @mirr0redheart: Morro nos acad\u00eamicos de direito (e at\u00e9 pessoas n\u00e3o formadas) querendo dizer ao Alexandre de Moraes, doutor em direito do\u2026", "id": "1612621977033883649"},{"created_at": "2023-01-10T00:57:08.000Z", "text": "Enfim, a aprova\u00e7\u00e3o no Concurso para Professor Livre-Docente pelo Departamento de Psiquiatria da Faculdade de Medicina da USP \u00e9 publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado !!! https://t.co/pwqIX8uHVF", "id": "1612614484501069829"},{"created_at": "2023-01-10T00:44:50.000Z", "text": "@BrenoFonsecaMG A CNN est\u00e1 certa ! Afinal ele \u00e9 Mestre Doutor e Livre Docente  na Disciplina de  Invas\u00f5es Democr\u00e1ticas .", "id": "1612611389922615296"}]