[{"tweets_quantity": 94},{"created_at": "2023-02-08T17:50:36.000Z", "text": "Comprobado y en todos los municipios catalanes desde hace a\u00f1os.\nLos ayuntamientos deciden el futuro, donde el ciudadano ve todo de muy cerca.\n\nViva @CiudadanosCs! https://t.co/kM92KndhFQ", "id": "1623378780319322149"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:10.000Z", "text": "Plantaron cerca viva, que es como un muro org\u00e1nico que cuando est\u00e1 bien tupido nadie cuestiona o atraviesa, as\u00ed que el l\u00edmite se reestableci\u00f3 de alguna manera simb\u00f3lica salvo una peque\u00f1a entrada. Todxs contentos.", "id": "1623323557441699842"},{"created_at": "2023-02-08T13:25:51.000Z", "text": "Que ser\u00e1 la vara que entre m\u00e1s cerca viva la mae menos me gusta, siempre me meto con maes de Cartago o Alajuela \ud83e\udd28", "id": "1623312154014150658"},{"created_at": "2023-02-08T12:11:00.000Z", "text": "achei q ia da uma descansada, pai mandou eu podar a cerca viva na frente de casa que ele e mae t\u00e3o indo p praia KKKKKKKKK", "id": "1623293315687874560"},{"created_at": "2023-02-07T19:36:01.000Z", "text": "\"A casa \u00e9 admiravelmente privada, invis\u00edvel atr\u00e1s de uma parede de cerca viva impenetr\u00e1vel e port\u00f5es trancados. Da rua, as escadas passam por gramados exuberantes e sombreados por \u00e1rvores a caminho da casa, que inicialmente parece maior do que realmente \u00e9.\" https://t.co/kIgyHdF3Dx", "id": "1623042918662475779"},{"created_at": "2023-02-06T20:49:38.000Z", "text": "As duas s\u00e3o cerca viva mas e tal mas puta merda. Tem c\u00e2mera na rua toda mas tiraram a da pista porque n\u00e9 carro toda hora enchia a mem\u00f3ria.", "id": "1622699058019139595"},{"created_at": "2023-02-06T20:29:35.000Z", "text": "@MeineRosalinde \u00c9 absurdo, mano, d\u00e1 at\u00e9 para fazer cerca viva", "id": "1622694014179807253"},{"created_at": "2023-02-06T19:06:57.000Z", "text": "Esas cosas que nunca me dir\u00e1s,\n\npero que yo hoy me\u00a0 imagino.\n\nMe sujetas muy fuerte por detr\u00e1s,\n\nmimosa me susurras al o\u00eddo.\n\nYa no se trata solo de amar,\n\nsino ese gesto de cari\u00f1o.\n\nSentirte cerca, viva, singular;\n\ncomo tierno brote de olivo.\n\nhttps://t.co/nb0YBZGIpm", "id": "1622673218996772867"},{"created_at": "2023-02-06T12:37:37.000Z", "text": "@astroaline No Brasil tem lugares assim tamb\u00e9m... e muitos... \nMinha tia mora em um cidade em SC que as casas n\u00e3o tem nem muros, no m\u00e1ximo uma cerca viva de 50cm.", "id": "1622575237857411074"},{"created_at": "2023-02-06T11:00:30.000Z", "text": "Para quem t\u00eam cerca viva em casa ou em seu estabelecimento comercial, sabe bem da import\u00e2ncia em mant\u00ea-la sempre aparada e o qu\u00e3o trabalhoso isso pode ser dependendo da t\u00e9cnica utilizada, n\u00e3o \u00e9 mesmo?! Por isso, \u00e9 importante conhecer o aparador de cerca viva profissional.... https://t.co/CJtSfNV6Xw", "id": "1622550796922413059"},{"created_at": "2023-02-06T04:30:27.000Z", "text": "Tina fala pouco mas quando fala \u00e9 r\u00edspida, Black t\u00e1 perdido no rol\u00ea e entrou no grupo errado e Mosca \u00e9 gratiluz e puxa no bste-volta quem ele disse que n\u00e3o era primeira op\u00e7\u00e3o. Esse pared\u00e3o parece uma cerca viva de t\u00e3o planta. #BBB23 #RedeBBB #ForaMosca", "id": "1622452639769284608"},{"created_at": "2023-02-06T04:15:19.000Z", "text": "@centralreality Pared\u00e3o com cara de cerca viva, s\u00f3 tem planta kkkkkkkk", "id": "1622448831152488450"},{"created_at": "2023-02-06T04:13:38.000Z", "text": "@RealitysVip Pared\u00e3o com cara de cerca viva, s\u00f3 tem planta kkkkkkkk", "id": "1622448407250968577"},{"created_at": "2023-02-06T04:12:49.000Z", "text": "Pared\u00e3o com cara de cerca viva, s\u00f3 tem planta kkkkkkkk https://t.co/5kVIZOabME", "id": "1622448201272786945"},{"created_at": "2023-02-06T02:38:03.000Z", "text": "ADEUS CERCA VIVA !!! VIDEO UM POUCO DIFERENTE https://t.co/PFLI5tR7Am https://t.co/FSqUVTiwnK", "id": "1622424351592316928"},{"created_at": "2023-02-06T00:29:00.000Z", "text": "Back 4 Blood\nNoite da cerca viva (Bronze)\nEncontre o segredo em Vizinhan\u00e7a do Dr. Rogers. #PS4share https://t.co/5oM7Euu14f", "id": "1622391877486927872"},{"created_at": "2023-02-05T18:09:10.000Z", "text": "@de_hotson @GeneralMourao Minha bolha \u00e9 de dor e tristeza, por ter uma arma em casa meu pai com depress\u00e3o cometeu suic\u00eddio, e meu irm\u00e3o morreu porque em meio a confus\u00e3o de loucos que saem atirando por ai acertaram ele que estava cortando a cerca viva da casa dele, 7 anos de dor e tristeza na minha bolha", "id": "1622296289789575168"},{"created_at": "2023-02-04T21:23:42.000Z", "text": "Una noche m\u00e1s llorando con Karmento. Qu\u00e9 bonito, por favor. Y qu\u00e9 emoci\u00f3n por lo que representa, sin ser manchega ni nada (ni de cerca). Viva la Espa\u00f1a rural. #BenidormFest", "id": "1621982857039155200"},{"created_at": "2023-02-04T16:59:18.000Z", "text": "@piltoversherrif @TF3LlX Sai fora, cerca viva", "id": "1621916315668594693"},{"created_at": "2023-02-04T16:33:44.000Z", "text": "No es roble, es matarat\u00f3n y al parecer hace parte de una cerca viva. https://t.co/tR8QkcvIDv", "id": "1621909885540605952"},{"created_at": "2023-02-04T13:50:59.000Z", "text": "Revisitar locais onde estudei as aves pra EIAs traz surpresas e melancolia. Muitos est\u00e3o irreconhec\u00edveis depois de 30 anos. Mas um deles, em Guarulhos, me espantou: n\u00e3o s\u00f3 ainda tem malvaviscos numa cerca viva onde observei beija-flores, como parte da \u00e1rea virou Terra Ind\u00edgena!", "id": "1621868924135522305"},{"created_at": "2023-02-04T13:01:10.000Z", "text": "meu pai pagou car\u00edssimo pra derrubarem nossa cerca viva \ud83d\ude2d j\u00e1 tinha derrubado 4/5 e agora o restante pq as pessoas preferem um muro sem gra\u00e7a pra ser \u201ccondom\u00ednio chique padr\u00e3o\u201d", "id": "1621856388606484482"},{"created_at": "2023-02-03T17:26:09.000Z", "text": "Jorge Garc\u00eda Pascual #reconocimiento Qu\u00e9 privilegio tenerte cerca, \u00a1viva tu #grantrabajoenequipo! https://t.co/bYkVosErsE", "id": "1621560688610099200"},{"created_at": "2023-02-03T16:25:51.000Z", "text": "Por isso eu tenho uma cerca viva\n\n\ud83d\ude0c https://t.co/uQ4q1HHTKz https://t.co/hJfOE9YVXC", "id": "1621545511709712384"},{"created_at": "2023-02-03T14:57:07.000Z", "text": "Entre uno m\u00e1s cerca viva del trabajo, m\u00e1s tarde va a llegar xd.", "id": "1621523180711215106"},{"created_at": "2023-02-03T14:52:26.000Z", "text": "@Lujimmix Lu\u00eds, lo bueno no es TODO lo que cont\u00e1is, es COMO lo cont\u00e1is. Un a\u00f1o m\u00e1s os seguir\u00e9 de cerca Viva #LaCasaDelCiclismo co\u00f1o!!", "id": "1621522003554603010"},{"created_at": "2023-02-02T21:26:36.000Z", "text": "ADEUS CERCA VIVA !!! VIDEO UM POUCO DIFERENTE https://t.co/aOEjifG6S3 https://t.co/97m5SKsCLJ", "id": "1621258812069138434"},{"created_at": "2023-02-02T17:15:36.000Z", "text": "@harmanfelipe @catastrovillavo que hacemos con el conjunto Piamonte, podan la cerca viva y 16 d\u00edas puede durar obstaculizando el paso peatonal. https://t.co/95dDBSEowh", "id": "1621195645812936704"},{"created_at": "2023-02-02T12:34:28.000Z", "text": "Amalia Fern\u00e1ndez Moreno #Reconocimientos Qu\u00e9 privilegio tenerte cerca, \u00a1viva tu #grantrabajoenequipo! https://t.co/SH2Qft4Xsu", "id": "1621124895584264193"},{"created_at": "2023-02-02T05:40:02.000Z", "text": "Que feria!\nLa mejor del mundo m\u00e1s cerca.\nViva la tauromaquia! https://t.co/v5cZ4O7uqD", "id": "1621020597349404672"},{"created_at": "2023-02-02T01:24:18.000Z", "text": "@Lucia21971258 @GustavoENouelB Es com\u00fanmente usado como cerca viva en fincas.", "id": "1620956240506667008"},{"created_at": "2023-02-01T17:55:03.000Z", "text": "\u2014 Voc\u00ea j\u00e1 reparou que usa o humor como mecanismo de defesa quando est\u00e1 nervoso?\nPip sorriu, deixando-o passar pela abertura da cerca viva \u00e0 sua frente.\n\u2014 J\u00e1, e voc\u00ea fica mandona e metida.\n\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA", "id": "1620843185957380096"},{"created_at": "2023-02-01T10:45:04.000Z", "text": "Cada vez lo tenemos m\u00e1s cerca viva el juez llamen a https://t.co/UADyCZp9tE", "id": "1620734975242027008"},{"created_at": "2023-01-31T21:49:41.000Z", "text": "@victorcamejo Porque colocou ele atr\u00e1s da cerca viva?", "id": "1620539842286485504"},{"created_at": "2023-01-31T21:07:16.000Z", "text": "@sih_souz Ela \u00e9 bastante usada como cerca viva por conta disso.", "id": "1620529169775075329"},{"created_at": "2023-01-30T16:29:59.000Z", "text": "Dula Gissela Caceres Pe\u00f1aranda #Reconocimientos Qu\u00e9 privilegio tenerte cerca, \u00a1viva tu #grantrabajoenequipo! https://t.co/JYU79CTZJH", "id": "1620097000489291779"},{"created_at": "2023-01-30T15:03:37.000Z", "text": "Teatro Firjan SESI Centro apresenta a pe\u00e7a \"Cerca Viva\".\nhttps://t.co/6njG778Mgf https://t.co/lcpwXTAXFD", "id": "1620075265622966275"},{"created_at": "2023-01-30T12:18:55.000Z", "text": "@EnriqueCMdC @luismi_elbira @generaldemendi Estoy de acuerdo, no hab\u00eda ninguna necesidad. Sobre todo si luego nos vamos a quejar de que en los campos grandes las entradas cuestan 100 euros y encima te ponen arriba del todo. A mi anduva por dentro me pareci\u00f3 muy acogedor! Y es un placer ver el f\u00fatbol de cerca. Viva el barro", "id": "1620033818941095936"},{"created_at": "2023-01-29T18:45:57.000Z", "text": "15:45 INC\u00caNDIO local: felipe schimidt, CENTRO, #MAFRA - incendio na cerca viva", "id": "1619768830846275594"},{"created_at": "2023-01-29T16:27:01.000Z", "text": "@dpiloncita Grande por esa dama valiente Peruana vamos Per\u00fa que la victoria est\u00e1 cerca viva mi pueblo Peruano viva su valent\u00eda agarrence ese culo fascista", "id": "1619733866054574081"},{"created_at": "2023-01-29T00:58:26.000Z", "text": "@DinaErcilia y su carnicero @AlbertoOtarolaP est\u00e1n dando manotazos de ahogado, saben que la poblaci\u00f3n no dejar\u00e1 de luchar y la victoria del pueblo est\u00e1 muy cerca. VIVA EL PER\u00da, VIVA LA REVOLUCI\u00d3N CARAJO https://t.co/5Hsd0SZ2pR", "id": "1619500181975863296"},{"created_at": "2023-01-28T17:57:55.000Z", "text": "Acordei 6hrs, tomei banho e logo tomei caf\u00e9, depois cortei a cerca viva e rastelei, lavei toda a casa, dei banho no Vasco, lavei roupa, lavei lou\u00e7a, limpei fog\u00e3o, molhei as plantas, lavei as duas varandas, lavei a moto e ainda tenho que fazer almo\u00e7o.. que final de semana em \ud83e\udd21\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "id": "1619394352161386497"},{"created_at": "2023-01-28T14:02:00.000Z", "text": "@celsodolago Aqui no Rio s\u00f3 me lembro de ter visto esta planta sendo utilizada como cerca viva ou rodeando muros. Nem consigo imaginar ela em formato de \u00e1rvore! Kkkkkk\n\nObrigado pela explica\u00e7\u00e3o, Professor!", "id": "1619334982841032704"},{"created_at": "2023-01-28T12:24:48.000Z", "text": "Teve uma vez que eu tava tomando cerveja em um posto de gasolina quando uma aranha verde lim\u00e3o pulou no meu ombro.  \n\nPassei a noite inteira apresentando ela como meu pet para todo mundo, no fim da noite deixei ela na cerca viva  que tinha em volta da conveni\u00eancia. https://t.co/Ew1yUNjoPW", "id": "1619310520364056579"},{"created_at": "2023-01-27T03:27:13.000Z", "text": "PLANTAS DO BRASIL\nPereskia grandifolia, Cact\u00e1ceas, \u00abquiabento\u00bb,\n\u00e1rvore m\u00e9dia nativa na mata atl\u00e2ntica fluminense.\nMuito plantada como ornamental no Brasil e em muitos pa\u00edses;\nexcelente para cerca-viva periodicamente podada\ne como \u00e1rvore de sombra.\n#Cactaceae #CactosBrasileiros . https://t.co/u9e1p8VRLX", "id": "1618812846216974337"},{"created_at": "2023-01-27T01:06:20.000Z", "text": "\u201cGracias a la labor de @FcdsOrg, Fundaci\u00f3n Cerca Viva y Fundaci\u00f3n Endotr\u00f3pika, la fauna y flora de la regi\u00f3n amaz\u00f3nica tiene qui\u00e9n la proteja de los cr\u00edmenes ambientales. Este es un resultado m\u00e1s de las alianzas entre Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u201d - FLP https://t.co/wTvpLDeHX3", "id": "1618777392591572992"},{"created_at": "2023-01-26T22:50:11.000Z", "text": "@cristobalsoria jajajajaja a llorar a las salesianas de Nervi\u00f3n que te pilla cerca viva er betis.", "id": "1618743129263443968"},{"created_at": "2023-01-26T16:11:30.000Z", "text": "Viburno: saiba como cuidar da planta indicada para cerca-viva https://t.co/pa44ylbqdv", "id": "1618642796356796417"},{"created_at": "2023-01-25T14:48:30.000Z", "text": "Isso me fez perder a vontade de ter uma casa em condom\u00ednio sem muro ou com cerca viva entre as casas kk https://t.co/ElGWn6DG3h", "id": "1618259522572922881"},{"created_at": "2023-01-25T14:08:09.000Z", "text": "Olha que legal! Semente De Murta/ Cerca Viva. 300  Umidades https://t.co/5e8ezMKlys", "id": "1618249367416373250"},{"created_at": "2023-01-25T12:09:18.000Z", "text": "Lourdes L\u00f3pez Barbosa #Reconocimientos Qu\u00e9 privilegio tenerte cerca, \u00a1viva tu #grantrabajoenequipo! https://t.co/IhXcx9GAmN", "id": "1618219456429281280"},{"created_at": "2023-01-25T01:23:41.000Z", "text": "Cerca viva hipot\u00e9tica com bandidos hipot\u00e9ticos", "id": "1618056983835467778"},{"created_at": "2023-01-24T22:19:09.000Z", "text": "@tromepe COMPLETAMENTE! La polic\u00eda debe hacerse respetar, ellos son los que velan por mi seguridad, hasta el momento siempre que me acerco a una comisar\u00eda recibo una buena atenci\u00f3n, incluso cuando me robaron el telefono y cuando llam\u00e9 porque hab\u00edan delincuentes en moto cerca. Viva la PNP!", "id": "1618010545487245314"},{"created_at": "2023-01-24T19:29:43.000Z", "text": "\u2063\ud83d\udcdb Tesoura para Cerca Viva, Tramontina, com L\u00e2mina Met\u00e1lica e Cabo de Madeira\n\ud83d\udd39 De: R$3\u03364\u0336,\u03369\u03360\u0336 \n\ud83d\udd39 Por: R$27,90\n\ud83c\udfea Loja: #Amazon\n\u2705   https://t.co/U9iqFvRO2M\n\n#tramontina #desconto #promoc #cupom \n\nConhe\u00e7a nossos grupos de promo\u00e7\u00f5es https://t.co/LQGbzhqEQ4", "id": "1617967904300957702"},{"created_at": "2023-01-24T17:11:00.000Z", "text": "Tesoura Para Cerca Viva Com L\u00e2mina Met\u00e1lica E Cabo De Madeira - Tramontina 27.0 https://t.co/SKpr3KqcM9", "id": "1617932994282389535"},{"created_at": "2023-01-24T15:30:32.000Z", "text": "Tesoura para Cerca Viva com L\u00e2mina Met\u00e1lica e Cabo de Madeira - Tramontina na Amazon - R$ 27,90. Oferta Rel\u00e2mpago. #oferta #relampago #desconto #promo\u00e7\u00e3o #cupom https://t.co/0hBME5XVG4", "id": "1617907712783679489"},{"created_at": "2023-01-24T14:58:43.000Z", "text": "Tesoura Para Cerca Viva Com L\u00e2mina Met\u00e1lica E Cabo De Madeira - Tramontina \\ R$ 27.9 https://t.co/EPVD5xEUzA \\", "id": "1617899703294726146"},{"created_at": "2023-01-24T14:48:03.000Z", "text": "#topOferta  Tesoura para Cerca Viva com L\u00e2mina Met\u00e1lica e Cabo de Madeira - Tramontina - R$ 27,90  https://t.co/bFLOxfcBRS", "id": "1617897019707645952"},{"created_at": "2023-01-24T12:40:54.000Z", "text": "Parlare con Roberto Tomei ti porta a livelli di surreali alti perch\u00e9 quella persona \u00e8 l\u2019uomo pi\u00f9 sfortunato del mondo...\nNon \u00e8 possibile che non gli succeda una cosa in suo favore\u2026 Secondo me se le cerca. \nViva I mostri.", "id": "1617865023933775872"},{"created_at": "2023-01-24T06:27:31.000Z", "text": "Eu sou feita da mesma mat\u00e9ria que a cerca viva que meu Pai plantou na minha cabe\u00e7a, grandes espinhos. Eu espero ansiosa a hora de morrer.", "id": "1617771057532010497"},{"created_at": "2023-01-24T02:56:50.000Z", "text": "a sarah e o mosca de cerca viva no programa\n\nporem tao lindos e gnt boa, queria ser amigo deles!", "id": "1617718035498045441"},{"created_at": "2023-01-23T21:49:35.000Z", "text": "Tesouras de poda para jardinagem Podador manual profissional premium com cabos de a\u00e7o, l\u00e2minas SK5 afiadas de 11 pol. Cortador de cerca viva para servi\u00e7o pesado Tesoura de liga de alum\u00ednio Iytefeki\nhttps://t.co/v2hqQ5UoCa", "id": "1617640717119262725"},{"created_at": "2023-01-23T18:18:31.000Z", "text": "Arrumei de cortar a cerca viva aqui da minha casa e cai uma chuva federal, t\u00f4 encharcado \ud83e\udd21", "id": "1617587597215428608"},{"created_at": "2023-01-23T13:27:52.000Z", "text": "Cortar a cerca-viva \u00e9 muito bom, n\u00e3o consigo mover meu bra\u00e7o \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03", "id": "1617514454928994309"},{"created_at": "2023-01-23T09:13:12.000Z", "text": "@pueblopatriota Es un lacayo del gobierno de EEUU y UE, sigue \u00f3rdenes como arrastrado, ap\u00e1trida. Una vez m\u00e1s Rusia contra los nazis, la Victoria est\u00e1 cerca! Viva la Gran Rusia! Vivan los gobiernos con dignidad y soberan\u00eda! @afolabiro @zirtaebt @Elias_Cabeza @avelectric @MauroBarreto27", "id": "1617450365296971778"},{"created_at": "2023-01-23T08:30:02.000Z", "text": "@mariaiglesan #reconocimiento Qu\u00e9 privilegio tenerte cerca, \u00a1viva tu #grantrabajoenequipo! Eres una crack https://t.co/JcOGeQ9YwH", "id": "1617439501239951360"},{"created_at": "2023-01-21T17:30:50.000Z", "text": "Y mientras tanto seguir con la vida, seguir trabajando, dividirse en mil cosas, todo para poder estar lejos del mundanal ruido, rodeada de verde y de silencio. Y tupir m\u00e1s la cerca viva para que no se vea nada desde afuera y dise\u00f1ar unas rejas bonitas porque igual ser\u00e1 una casa", "id": "1616850821018259457"},{"created_at": "2023-01-21T03:01:20.000Z", "text": "@FazBomJardim @TerraBrasilnot Prioridade zero plantar uma cerca viva t\u00e3o grossa em volta do sitio que possa ser vista da lua, s\u00f3 preciso das plantas mais cheias de espinho e duras que puder.", "id": "1616632005256437760"},{"created_at": "2023-01-20T22:59:38.000Z", "text": "Na sa\u00edda atropelei a cerca  viva https://t.co/l8d9Opaqry", "id": "1616571180156162048"},{"created_at": "2023-01-20T19:22:26.000Z", "text": "meu pai ficou o dia todo quietinho fazendo as coisas dele, no momento que minha m\u00e3e PISOU pra fora desta casa, ele j\u00e1 tinha escalado o muro pra cortar a cerca viva.... sinceramente", "id": "1616516518161879067"},{"created_at": "2023-01-20T17:35:48.000Z", "text": "Diego Fernando Salas C\u00e1rdenas #reconocimiento Qu\u00e9 privilegio tenerte cerca, \u00a1viva tu #grantrabajoenequipo! https://t.co/hcSoZFXfBP", "id": "1616489686096019467"},{"created_at": "2023-01-19T14:27:46.000Z", "text": "\"Cerca Viva\": quando artistas flutuam no palco. #Eurio https://t.co/9U8hUr5K7j https://t.co/7xYkKxBQmB", "id": "1616079978457665537"},{"created_at": "2023-01-19T13:25:04.000Z", "text": "@comlurbcomunica ciclovia da Dulcidio,  trecho da ABM ao Rosas, ta precisando urgente de capinar. Fazendo um esfor\u00e7o, resolve em 2,3 dias! @eduardopaes da uma moral aqui. \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Recuperaram o piso, podaram \u00e1rvores, mas tem matinho de ch\u00e3o q ja virou cerca viva!!", "id": "1616064197267279872"},{"created_at": "2023-01-18T00:49:23.000Z", "text": "raiden cada vez mas cerca, viva el secso https://t.co/VSE5s4zYhH", "id": "1615511635891716097"},{"created_at": "2023-01-17T15:03:36.000Z", "text": "Cortar a cerca viva do jardim todinho hoje\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "id": "1615364217929928705"},{"created_at": "2023-01-17T15:01:27.000Z", "text": "Aparador de Cercas A Bateria 12V - Makita 543.0 https://t.co/jreK7fh27O", "id": "1615363679360323585"},{"created_at": "2023-01-17T14:03:08.000Z", "text": "Aparador De Cerca Viva 12V - Makita na Amazon - R$ 543,29. Oferta Rel\u00e2mpago. #oferta #relampago #desconto #promo\u00e7\u00e3o #cupom https://t.co/tv4rbh2eJ3", "id": "1615349000705835013"},{"created_at": "2023-01-17T13:33:13.000Z", "text": "Aparador De Cerca Viva 12V - Makita \\ R$ 543.29 https://t.co/94TcFoFzcT \\", "id": "1615341474568192000"},{"created_at": "2023-01-17T03:50:30.000Z", "text": "La victoria final est\u00e1 cerca. \u00a1\u00a1\u00a1VIVA EL PER\u00da CARAJO!!!", "id": "1615194827691528192"},{"created_at": "2023-01-16T20:46:39.000Z", "text": "@sumalen59 @RedRepublic_ No faltaremos porqu\u00e9 cada d\u00eda estamos m\u00e1s cerca. \n\n!VIVA LA III REPUBLICA!\n\n@Ann_Mass_paris https://t.co/dkBaDMN3ex", "id": "1615088160546979864"},{"created_at": "2023-01-15T19:27:53.000Z", "text": "Del\u00edcia podar uma cerca viva de uns 50m\u00b2.\nCom tesoura de jardim.", "id": "1614705953546321921"},{"created_at": "2023-01-15T13:10:50.000Z", "text": "#Preparativos\nSe acerca el momento y nuestro grupo de albaceria, ya se encuentra manos a la obra con todos los preparativos de t\u00fanicas.\nEl S\u00e1bado de Pasi\u00f3n cada vez m\u00e1s cerca.\n\u00a1 Viva la Virgen de Luz y \u00c1nimas!\n\u00a1 Viva el Se\u00f1or de la Salud! https://t.co/pJASu4UY5H", "id": "1614611063219146755"},{"created_at": "2023-01-14T16:19:03.000Z", "text": "vi no tiktok que o cara tinha uma cerca viva bem alta em volta da casa e foi assaltado \n\nagora ele abaixou a cerca pros vizinhos poderem ver qualquer movimento suspeito por l\u00e1 e avisar no zap\n\nmoral da hist\u00f3ria:\n\nnenhuma seguran\u00e7a \u00e9 maior que um vizinho fofoqueiro", "id": "1614296043235037184"},{"created_at": "2023-01-13T22:40:30.000Z", "text": "@exercitooficial Primeiros 6 meses raspagem e pintura de meio fio\nSegundo semestre corte de grama e apara de cerca viva.\n2 ano de forma\u00e7\u00e3o \nManuten\u00e7\u00e3o e reparo de telhados e ruas de pedra.\n3 ano , como ser\u00e1 um traidor e deixar o comunismo tomar conta do pa\u00eds. \n4 ano como entregar o povo ao Lulag", "id": "1614029648387624965"},{"created_at": "2023-01-13T20:43:38.000Z", "text": "@jandira_feghali @CandiaCrf Essa servidora merecia uma medalha!!!\u2026 mas n\u00e3o aquelas que qualquer um ganhava se fosse \u201camigo\u201d do \u201cminto\u201d, se dava igual chuchu em cerca viva\u2026!!!", "id": "1614000240465702912"},{"created_at": "2023-01-13T00:33:37.000Z", "text": "un beso para la q m\u00e1s cerca viva \ud83d\ude18", "id": "1613695728022597632"},{"created_at": "2023-01-11T18:04:40.000Z", "text": "@gaydedireitaPB @marcelvanhattem @folha @FlavioDino Ahh mas o chuchu de cerca viva \u00e9 mais f\u00e1cil arrancar ele, tira no tapa", "id": "1613235460419080192"},{"created_at": "2023-01-11T13:38:51.000Z", "text": "Dario Rodolfo #Reconocimientos Qu\u00e9 privilegio tenerte cerca, \u00a1viva tu #grantrabajoenequipo! https://t.co/Zu4CQ1GMiX", "id": "1613168565686861825"},{"created_at": "2023-01-11T03:14:19.000Z", "text": "e agora havia um grande buraco na cerca viva: grande o suficiente para um c\u00e3o passar e para um garoto se espremer depois. e era um buraco que sempre havia estado ali.\nadam piscou para c\u00e3o.", "id": "1613011395943235585"},{"created_at": "2023-01-11T03:01:17.000Z", "text": "La palabra cuishe viene de los vocablos zapotecos \"cue\", que significa cultivo \u00f3 terreno y \"bxe\" que significa principio. Por lo tanto el significado es principio de cultivo. Esto se debe a que dichos magueyes se utilizan para la separaci\u00f3n de terrenos. Es decir como cerca viva", "id": "1613008114135048193"},{"created_at": "2023-01-10T20:43:08.000Z", "text": "@sinderrumbe Totalmente, tengo mi finca campestre con cerca viva de esta especie.", "id": "1612912948388810752"},{"created_at": "2023-01-10T19:12:54.000Z", "text": "Explorando dilemas e frustra\u00e7\u00f5es de um casamento, a pe\u00e7a \"Cerca Viva\" faz temporada no Rio, no Teatro Firjan SESI Centro!\n\nhttps://t.co/FNkDwldzot", "id": "1612890242440171527"},{"created_at": "2023-01-10T17:13:55.000Z", "text": "Eso de \"cerca viva\"  cuando es de Eugenias, pinos o similares deber\u00eda llamarse por su nombre: cerca predadora de la biodiversidad, cerca de la muerte, cerca de la ignorancia.", "id": "1612860298385395726"},{"created_at": "2023-01-10T07:32:12.000Z", "text": "\u00c1ngela Loza Mart\u00ednez #Reconocimientos Qu\u00e9 privilegio tenerte cerca, \u00a1viva tu #grantrabajoenequipo! https://t.co/1pWI52kTYM", "id": "1612713906102730752"}]