[{"tweets_quantity": 415},{"created_at": "2023-02-09T00:21:59.000Z", "text": "@T0ppZ O MAIOR P\u00c9 FRIO EXISTENTE BASTOU ELE RETWETTAR Q FOI 2 GOL EM 3 MINUTOSSSSSSS", "id": "1623477273620885509"},{"created_at": "2023-02-09T00:20:30.000Z", "text": "@Edmagda Bem q eu imaginei! Pro sport n\u00e3o t\u00e1 ganhando ainda, algum p\u00e9 frio tinha q t\u00e1 no est\u00e1dio.. kkkkk", "id": "1623476902139666443"},{"created_at": "2023-02-09T00:14:35.000Z", "text": "@biimolina P\u00e9 frio", "id": "1623475412146814976"},{"created_at": "2023-02-09T00:02:37.000Z", "text": "resolvi n\u00e3o assistir o jogo hoje pq achei que eu tava beeeem p\u00e9 frio, deu certo\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "id": "1623472400175079429"},{"created_at": "2023-02-09T00:00:48.000Z", "text": "@SamoelMaia123 Miseric\u00f3rdia!! Tire essa p\u00e9 frio de perto do Meu FLAMENGO.\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "id": "1623471943386112000"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:34.000Z", "text": "@defantediogo @eudanlessa p\u00e9 frio maldito", "id": "1623471131091927040"},{"created_at": "2023-02-08T23:57:09.000Z", "text": "Pra quem era p\u00e9 frio, coloqui agora, agorinha no jogo, e meu time fez um gol \ud83d\udc40", "id": "1623471025403879425"},{"created_at": "2023-02-08T23:55:41.000Z", "text": "@sepfavs Acho que \u00e9 pq a gente \u00e9 p\u00e9 frio mesmo kkk", "id": "1623470655449563136"},{"created_at": "2023-02-08T23:49:52.000Z", "text": "@kpdz9 Vc e p\u00e9 frio, sempre q c vai o galo empata", "id": "1623469190366519298"},{"created_at": "2023-02-08T23:37:51.000Z", "text": "Diogo defante que \u00e9 o p\u00e9 frio dessa porra", "id": "1623466167837794304"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:46.000Z", "text": "@PeKelmon Kkkk p\u00e9 frio desclassificada", "id": "1623465389995728896"},{"created_at": "2023-02-08T23:34:36.000Z", "text": "@judepaulla1 @JanjaLula Duas p\u00e9 frio! Janja est\u00e1 proibida de ir aos jogos do Flamengo e Jude da sele\u00e7\u00e3o brasileira https://t.co/qIir9N0NaW", "id": "1623465348711256064"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:53.000Z", "text": "@PeKelmon \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 p\u00e9 frio da porr@ !!!", "id": "1623463408149401600"},{"created_at": "2023-02-08T23:26:30.000Z", "text": "T\u00f4 indo de sapato. N\u00e3o vou assistir festa pq eu acho que eu sou o p\u00e9 frio hahaha\n#bbb23\n#docshoes", "id": "1623463309419716609"},{"created_at": "2023-02-08T23:24:15.000Z", "text": "@Carlalca73 Essa Mulherzinha lacradora elem de ser bruxa \u00e9 p\u00e9 frio, Acabou com nosso meng\u00e3o.Miseravi!!\ud83d\udca9\ud83e\udd21\ud83e\udd2c\ud83e\udd2e\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude25\ud83d\udc94\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udda4", "id": "1623462746049155072"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:37.000Z", "text": "Bye bye Flamengo da p\u00e9 frio canja. https://t.co/cnBl0dNCYu", "id": "1623462332775993348"},{"created_at": "2023-02-08T23:22:17.000Z", "text": "@PortaldoLeao Tu \u00e9 p\u00e9 frio visse kkkkkkkkkkkkk", "id": "1623462251213602816"},{"created_at": "2023-02-08T23:21:26.000Z", "text": "\u00c9 tanto p\u00e9 frio no Lacerdao q at\u00e9 a luz acabou \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623462037899694080"},{"created_at": "2023-02-08T23:17:29.000Z", "text": "cruzeiro vai perder no cl\u00e1ssico obviamente mas se meu namorado for vai perder de goleadaaaaa p\u00e9 frio dms", "id": "1623461040318021635"},{"created_at": "2023-02-08T23:14:27.000Z", "text": "eu e a j\u00falia, parecia duas fodidas hoje e com p\u00e9 frio.", "id": "1623460279626391552"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:54.000Z", "text": "toda vez q a p\u00e9 frio n assiste o jogo a gnt da espet\u00e1culo https://t.co/wSBFI8lrHu", "id": "1623459636199272449"},{"created_at": "2023-02-08T23:11:47.000Z", "text": "@PortaldoLeao P\u00e9 frio", "id": "1623459609238274049"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:41.000Z", "text": "KRL eu sou mt p\u00e9 frio vendo surf", "id": "1623456560780550144"},{"created_at": "2023-02-08T22:59:39.000Z", "text": "@alelabate P\u00e9 frio do Cara\u00ed slk", "id": "1623456552656191488"},{"created_at": "2023-02-08T22:58:50.000Z", "text": "como pode eu ser a maior p\u00e9 frio do mundo  bah", "id": "1623456346728448001"},{"created_at": "2023-02-08T21:44:37.000Z", "text": "Gente vamo parar de torcer pro Guim\u00ea que vai dar merda, a tl j\u00e1 mostrou que \u00e9 p\u00e9 frio, tem tanta gente querendo ele l\u00edder que capaz de ser vetado amanh\u00e3 https://t.co/Q6oXXFF5LP", "id": "1623437673355698176"},{"created_at": "2023-02-08T21:39:59.000Z", "text": "@Carlalca73 Kkkk sou flamengo de cora\u00e7\u00e3o m\u00e1s esse Drag\u00e3o da canja \u00e9 p\u00e9 frio...", "id": "1623436503362977792"},{"created_at": "2023-02-08T21:32:58.000Z", "text": "Toda vez que eu invento de ir pro Rio t\u00e1 chovendo! P\u00e9 frio sim ou com certeza", "id": "1623434737665642496"},{"created_at": "2023-02-08T21:30:53.000Z", "text": "acho que podemos declarar o defante como o novo mick jagger do futebol, p\u00e9 frio do cacete", "id": "1623434215332401152"},{"created_at": "2023-02-08T21:21:37.000Z", "text": "@bellexcosta Chora mane Gabi p\u00e9 frio", "id": "1623431883576016897"},{"created_at": "2023-02-08T21:20:00.000Z", "text": "@igormeda @defantediogo @eudanlessa vi! esse p\u00e9 frio!!! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623431475226898433"},{"created_at": "2023-02-08T21:18:12.000Z", "text": "@DuhPins14 po tu \u00e9 o mais p\u00e9 frio que tem", "id": "1623431024830214144"},{"created_at": "2023-02-08T21:17:53.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Sim, p\u00e9 frio mesmo! Se cuida Loola!", "id": "1623430944144121858"},{"created_at": "2023-02-08T21:01:14.000Z", "text": "@Carlalca73 Esse encosto p\u00e9 Frio n\u00e3o deve nem aparecer em dias de jogos do MENG\u00c3O", "id": "1623426753149431809"},{"created_at": "2023-02-08T20:59:35.000Z", "text": "Tenho que avisar aos f\u00e3s de Docshoe que eu sou p\u00e9 frio\u2026 sempre que shippo um casal, n\u00e3o acontece", "id": "1623426340014772225"},{"created_at": "2023-02-08T20:47:57.000Z", "text": "@JanjaLula P\u00e9 frio", "id": "1623423411559989250"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:53.000Z", "text": "@NunesLuizz @Miltonneves At\u00e9 isso o MITO \u00e9 copiado.. Nunca deram a m\u00ednima para o Esporte. Foi s\u00f3 Bolsonaro, vestir camisa de futebol de v\u00e1rios clubes la vem a P\u00c9 FRIO INVEJOSA. Credo!", "id": "1623420122349150213"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:10.000Z", "text": "maior p\u00e9 frio da hist\u00f3ria https://t.co/YhLHmHVsi0", "id": "1623419940085587975"},{"created_at": "2023-02-08T20:34:04.000Z", "text": "Nova  urubu p\u00e9 frio https://t.co/lLmxC82uzd", "id": "1623419915733442563"},{"created_at": "2023-02-08T20:33:19.000Z", "text": "@raflamello81 E os puxa sacos.sumiram...ate os youtubers p\u00e9 frio e puxa saco.kkkkk", "id": "1623419726008356864"},{"created_at": "2023-02-08T20:31:48.000Z", "text": "hoje irei descobrir se sou p\u00e9 frio ou p\u00e9 quente https://t.co/f7q9RNjKBq", "id": "1623419347044802563"},{"created_at": "2023-02-08T20:29:41.000Z", "text": "@defantediogo @eudanlessa Na moral tu \u00e9 m\u00f3 p\u00e9 frio, continue assim kkkkk\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00e1 mais nos jogos da sele\u00e7\u00e3o", "id": "1623418814976196609"},{"created_at": "2023-02-08T20:27:25.000Z", "text": "@melgstyles P\u00e9 frio", "id": "1623418241833144320"},{"created_at": "2023-02-08T20:25:29.000Z", "text": "flamenguistas saem do chat somos p\u00e9 frio", "id": "1623417757990588417"},{"created_at": "2023-02-08T20:22:48.000Z", "text": "@JanjaLula P\u00e9 frio do caralho skskskkskskskskwkskskekwkkwkek", "id": "1623417080765882368"},{"created_at": "2023-02-08T20:08:51.000Z", "text": "De p\u00e9 o sujeito que acabou com a fama de p\u00e9 frio do Mick Jagger, o outro \u00e9 um sheik que deve ter empobrecido ap\u00f3s a foto... https://t.co/nRpBITsfaW", "id": "1623413572369022976"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:39.000Z", "text": "o maior p\u00e9 frio do brasil https://t.co/RMWxyaT6Lj", "id": "1623413018661990403"},{"created_at": "2023-02-08T20:06:03.000Z", "text": "pelo visto eu sou a maior p\u00e9 frio do mundo", "id": "1623412866219900929"},{"created_at": "2023-02-08T20:02:35.000Z", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK MANO Q NARRADOR P\u00c9 FRIO DO KRALHO", "id": "1623411994257678337"},{"created_at": "2023-02-08T19:52:06.000Z", "text": "@RMPoficial Qual o maior p\u00e9 frio? https://t.co/6ku757MZD0", "id": "1623409355478675457"},{"created_at": "2023-02-08T19:51:50.000Z", "text": "vi um v\u00eddeo aqui e pensei que eu shippei 2 casais da internet (kaumin e duanca) e as duas terminaram eu sou mt p\u00e9 frio", "id": "1623409289929826304"},{"created_at": "2023-02-08T19:48:53.000Z", "text": "@JanjaLula P\u00e9 frio kkkkkkkk", "id": "1623408544530792452"},{"created_at": "2023-02-08T19:46:10.000Z", "text": "@JoaquinTeixeira T\u00e1 repreendido esse p\u00e9 frio dos infernos", "id": "1623407862016794624"},{"created_at": "2023-02-08T19:44:24.000Z", "text": "O maior p\u00e9 frio s\u00f3 Brasil \ud83d\udc96 https://t.co/vF4fmtmvo4", "id": "1623407417588416512"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:51.000Z", "text": "@aceabelli a p\u00e9 frio aqui \u00e9 voc\u00ea", "id": "1623406523387990016"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:32.000Z", "text": "@Carlalca73 N\u00b0 13 \u00e9 azar. E dizem a canja \u00e9 p\u00e9 frio ( glacial )", "id": "1623406446615359490"},{"created_at": "2023-02-08T19:40:16.000Z", "text": "Eu deveria ter tirado o meu cochilo, pois Maria do p\u00e9 frio n\u00e3o tem sorte para plant\u00e3o calmo", "id": "1623406379095494659"},{"created_at": "2023-02-08T19:38:55.000Z", "text": "@Carlalca73 @conservadora_a P\u00e9 frio do cacete essa filha da p...", "id": "1623406039759462402"},{"created_at": "2023-02-08T19:37:02.000Z", "text": "@livingizz p\u00e9 frio", "id": "1623405562783309825"},{"created_at": "2023-02-08T19:34:29.000Z", "text": "Seria Diogo Defante um grande p\u00e9 frio?", "id": "1623404923122511872"},{"created_at": "2023-02-08T19:26:46.000Z", "text": "o maior p\u00e9 frio de todos os tempos https://t.co/LXtl9k58Z9", "id": "1623402981898027011"},{"created_at": "2023-02-08T19:22:08.000Z", "text": "@yasedovozenb SMP Q EU ASSISTO O JOGO ELES ERRAM O PENALTI, j\u00e1 pensei que era p\u00e9 frio", "id": "1623401813302034432"},{"created_at": "2023-02-08T18:58:38.000Z", "text": "@ciro_nogueira Eu n\u00e3o teria coragem de entregar pra ti, pois a\u00ed o desastre seria grande, p\u00e9 frio do jeito que tu \u00e9 o banco quebraria em menos de 30 dias", "id": "1623395900461555712"},{"created_at": "2023-02-08T18:54:56.000Z", "text": "@defantediogo @eudanlessa \u00c9 p\u00e9 frio, mas \u00e9 um \u00f3timo \"showman do conte\u00fado\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623394970886348800"},{"created_at": "2023-02-08T18:53:41.000Z", "text": "@Carlalca73 Essa p\u00e9 frio, ainda mais com esse n\u00famero 13 horr\u00edvel! S\u00f3  podia dar nisso!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "id": "1623394655072141312"},{"created_at": "2023-02-08T18:43:54.000Z", "text": "@simpraisa In\u00famero o seu p\u00e9 frio", "id": "1623392191396605959"},{"created_at": "2023-02-08T18:39:49.000Z", "text": "P\u00e9 frio \ud83d\ude01 https://t.co/mRlReiAQgm", "id": "1623391166778449924"},{"created_at": "2023-02-08T18:38:07.000Z", "text": "15:30 ainda e 1 baleado, 1 parada, 1 gasometria, 1 baleado tentando bater na mulher com ferro pqp se n\u00e3o sou p\u00e9 frio n\u00e3o sei o que sou", "id": "1623390738116476928"},{"created_at": "2023-02-08T18:36:17.000Z", "text": "@hathos_rildo Pense num p\u00e9 frio o teu Hathos.", "id": "1623390274138284037"},{"created_at": "2023-02-08T18:32:01.000Z", "text": "@Mateusto111 X\u00f4, p\u00e9 frio\nVolta, Michelle", "id": "1623389202560720906"},{"created_at": "2023-02-08T18:30:36.000Z", "text": "maior p\u00e9 frio de todos os tempos https://t.co/QG3O77eS7Y", "id": "1623388843800928274"},{"created_at": "2023-02-08T18:28:19.000Z", "text": "Mano eu sou uma pessoa muito p\u00e9 frio, grande parte dos meus matchs no tinder agora est\u00e3o todos namorando kkkk e eu que sobrei, mas enfim", "id": "1623388271261716481"},{"created_at": "2023-02-08T18:27:42.000Z", "text": "@Josfern48714366 @bolsonarootv P\u00e9 frio \u00e9 mod\u00e9stia, \u00e9 um frigor\u00edfico num est\u00e1dio.\ud83e\udd23 Ser\u00e1 que ela estava \u00e1 bordo do Titanic?", "id": "1623388115476918273"},{"created_at": "2023-02-08T18:26:54.000Z", "text": "@defantediogo @eudanlessa P\u00e9 frio do krlh \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1623387913936314381"},{"created_at": "2023-02-08T18:24:37.000Z", "text": "@defantediogo @eudanlessa Mesmo sendo p\u00e9 frio eu te amo", "id": "1623387341476732928"},{"created_at": "2023-02-08T18:23:22.000Z", "text": "@defantediogo @eudanlessa Maior p\u00e9 frio do mundo, se toca mlk", "id": "1623387026371256336"},{"created_at": "2023-02-08T18:13:46.000Z", "text": "@renantresch O hoff \u00e9 p\u00e9 frio, n\u00e3o d\u00e1 pra ir junto com ele, eu tenho um lugar pra n\u00f3s ir mas tem que ser escondido e tomar cuidado com a cerca el\u00e9trica", "id": "1623384611219709966"},{"created_at": "2023-02-08T18:09:18.000Z", "text": "@JanjaLula Kkkkkkkkkkkk p\u00e9 frio", "id": "1623383486177443840"},{"created_at": "2023-02-08T18:07:30.000Z", "text": "@hathos_rildo Tu \u00e9 p\u00e9 frio Hathos kkkkkk", "id": "1623383033708527616"},{"created_at": "2023-02-08T18:02:08.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Faz o JL. P\u00e9 frio...", "id": "1623381680776937473"},{"created_at": "2023-02-08T17:59:16.000Z", "text": "P\u00e9 frio! https://t.co/3eVk7rGJ5D", "id": "1623380960220676097"},{"created_at": "2023-02-08T17:51:14.000Z", "text": "@Betfair_net \u00c9 com o apoio da Janja p\u00e9 frio n\u00e3o vai ganhar mais nada...kkkk", "id": "1623378939581284359"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:40.000Z", "text": "@p1nkmary sou p\u00e9 frio nd n\u00e3o \u00e9 minha culpa se o minas resolveu n\u00e3o jogar naquele dia", "id": "1623374264974905370"},{"created_at": "2023-02-08T17:32:04.000Z", "text": "@sfvsamy vc eh p\u00e9 frio dms, nn volte la \ud83d\ude2d", "id": "1623374115791900682"},{"created_at": "2023-02-08T17:25:23.000Z", "text": "A Marmita \u00e9 p\u00e9 frio kkk https://t.co/n9LNLgzulh", "id": "1623372431703285760"},{"created_at": "2023-02-08T17:23:30.000Z", "text": "@AllanZinith @venecasagrande Maior \u00eddolo e p\u00e9 frio.", "id": "1623371960129409024"},{"created_at": "2023-02-08T17:21:56.000Z", "text": "@fckeddl Pois eu sou extremamente p\u00e9 frio, e hoje irei dormir bem cedo pq tenho escola amanh\u00e3", "id": "1623371566456217600"},{"created_at": "2023-02-08T17:07:17.000Z", "text": "@Miltonneves Essa porra \u00e9 um p\u00e9 frio.kkk igual voc\u00ea Milton Neves. Kkj", "id": "1623367877230268437"},{"created_at": "2023-02-08T16:59:25.000Z", "text": "@LRenaroSeco Al\u00e9m d p\u00e9 frio, \u00e9 feia que d\u00f3i...", "id": "1623365898282102785"},{"created_at": "2023-02-08T16:58:56.000Z", "text": "@JanjaLula P\u00e9 frio assim tem que mudar o nome para Janja Lula Jagger Silva \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "id": "1623365775418396677"},{"created_at": "2023-02-08T16:57:07.000Z", "text": "@everaldoSRN Essa raissa \u00e9 uma secadora incubada cara,adora menosprezar o flamengo e se fazer de Santa,toda hr ela solta uma p\u00e9rola pra diminuir o flamengo,secadora e p\u00e9 frio\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623365318788751361"},{"created_at": "2023-02-08T16:52:37.000Z", "text": "p\u00e9 frio. https://t.co/39jiNUH20b", "id": "1623364186607652894"},{"created_at": "2023-02-08T16:47:54.000Z", "text": "@centraldoluan Do jeito que sou p\u00e9 frio kkkk mas vai que n\u00e9...", "id": "1623363000466829313"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:09.000Z", "text": "@JanjaLula T\u00e3o dizendo que tu \u00e9 o p\u00e9 frio do meng\u00e3o kkkkkk", "id": "1623362560933171218"},{"created_at": "2023-02-08T16:46:07.000Z", "text": "eu falei KKKKKKKK\nmt p\u00e9 frio cr https://t.co/BqVqYlru4z", "id": "1623362551412150272"},{"created_at": "2023-02-08T16:43:56.000Z", "text": "todo dia algu\u00e9m me chamando de p\u00e9 frio, eita vida dif\u00edcil. https://t.co/GlbhgXDIRY", "id": "1623362001031274498"},{"created_at": "2023-02-08T16:39:13.000Z", "text": "@FeBSoares meu deus que n\u00e3o acabe, \neu tenho um p\u00e9 frio gigante pra coisas que come\u00e7o a ver e acabam, a lista \u00e9 realmente gigante, tem at\u00e9 podcast\n\nent\u00e3o por favor @TNTbr que na vrdd sabemos que \u00e9 a @HBOMaxBR que na vrdd \u00e9 tudo da @DiscoveryPlusBR, favor n\u00e3o cancelar o apop, obg desde j\u00e1", "id": "1623360816639578119"},{"created_at": "2023-02-08T16:37:10.000Z", "text": "@futebol_info VP \u00e9 muito p\u00e9 frio ,o melhor  elenco do Brasil segundo grande parte da imprensa e  sequer conseguiu ir pra final ....", "id": "1623360300245286914"},{"created_at": "2023-02-08T16:25:49.000Z", "text": "@AntonioCEvan \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02e um p\u00e9 frio mesmo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623357441759903750"},{"created_at": "2023-02-08T16:24:19.000Z", "text": "@justincontroI depende, se for pra ser p\u00e9 frio voc\u00ea torce pro chiefs", "id": "1623357063932813312"},{"created_at": "2023-02-08T16:23:08.000Z", "text": "Ontem eu estava conversando com a bia sobre a possibilidade de eu ser p\u00e9 frio para p\u00eanalti.\n\nFui em dois jogos que teve penaltis, um Roger Guedes perdeu e outro a Victoria perdeu...\n\nEstou avaliando se sou ou n\u00e3o.", "id": "1623356768616165376"},{"created_at": "2023-02-08T16:22:44.000Z", "text": "@calilcomc Fora o p\u00e9 frio da Canja kk", "id": "1623356667428589575"},{"created_at": "2023-02-08T16:21:50.000Z", "text": "P\u00e9 frio.....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/FWrWhBEqOx", "id": "1623356441741369345"},{"created_at": "2023-02-08T16:20:21.000Z", "text": "@vulgofop Mt p\u00e9 frio", "id": "1623356068708376576"},{"created_at": "2023-02-08T16:19:33.000Z", "text": "@Flamengo Essa \u00e9 p\u00e9 frio! https://t.co/LaJY0RUmVX", "id": "1623355865637044226"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:52.000Z", "text": "@Carlalca73 P\u00e9 Frio delA", "id": "1623355692122767363"},{"created_at": "2023-02-08T16:18:19.000Z", "text": "@xdudax_ A p\u00e9 frio \u00e9 voc\u00ea \ud83d\ude12", "id": "1623355555279511553"},{"created_at": "2023-02-08T16:16:50.000Z", "text": "Kkkk. Se fufu esquerdista p\u00e9 frio.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Izm5HzoH32", "id": "1623355182481285121"},{"created_at": "2023-02-08T15:53:12.000Z", "text": "@VSertanejo P\u00e9 frio em", "id": "1623349233351897088"},{"created_at": "2023-02-08T15:52:50.000Z", "text": "@Miltonneves Por que a Janja e azarada e p\u00e9 frio.\nSer fossem a nossa eterna primeira dama a Michele Bolsonaro que tamb\u00e9m torce para o Flamengo iam ganhar o mundial.", "id": "1623349142700318720"},{"created_at": "2023-02-08T15:48:36.000Z", "text": "@pco29reserva @DiarioDCO Foi a Canja, p\u00e9 frio. https://t.co/MYeV7m3t94", "id": "1623348078097965060"},{"created_at": "2023-02-08T15:41:31.000Z", "text": "@paulobonavidess @camilesocom1L voc\u00eas dois s\u00e3o dois p\u00e9 frio", "id": "1623346292092010498"},{"created_at": "2023-02-08T15:35:05.000Z", "text": "@Jefferson2KMen p\u00e9 frio fdp", "id": "1623344674218844160"},{"created_at": "2023-02-08T15:23:14.000Z", "text": "@dxdfcb p\u00e9 frio da porra esse cara", "id": "1623341691380826113"},{"created_at": "2023-02-08T15:21:30.000Z", "text": "@fckeddl O p\u00e9 frio deve ser eu \ud83e\udd72 os casais q shippei , eu s\u00f3 vi no outro dia e foi bem no dia q eu liguei o foda-se e disse \"nem vou v\u00ea , n\u00e3o vai acontecer nada msm\" KKKKKKKKK pelo bem do mundo docshoe, eu irei dormir \ud83d\ude29", "id": "1623341258595770369"},{"created_at": "2023-02-08T15:19:45.000Z", "text": "gente eu n\u00e3o sou p\u00e9 frio t\u00e1 legal, todos os casais que j\u00e1 shippei se beijaram comigo presente \ud83d\ude0c", "id": "1623340818017792001"},{"created_at": "2023-02-08T15:18:06.000Z", "text": "Com fama de 'p\u00e9 frio', Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo\n\nFique por dentro das not\u00edcias! Siga @tw_trends_br. Atualiza\u00e7\u00f5es di\u00e1rias.\n\n#toptrends #trends #twitter #google\n\n Link da not\u00edcia: https://t.co/L2fO7CpWq3", "id": "1623340400114122753"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:45.000Z", "text": "#EPTV1 ser\u00e1 que o Geraldo Neto \u00e9 o \"p\u00e9 frio\" ?", "id": "1623340061059080197"},{"created_at": "2023-02-08T15:16:15.000Z", "text": "@Carolin02011908 pois eu estava aqui em todos os outros mimos, n\u00e3o sou p\u00e9 frio https://t.co/w2QkcXb9vl", "id": "1623339936274317312"},{"created_at": "2023-02-08T15:13:44.000Z", "text": "@MalvadaoCRF Essa mulher \u00e9 p\u00e9 frio do caralho", "id": "1623339303198654464"},{"created_at": "2023-02-08T15:07:44.000Z", "text": "@JanjaLula Sai da\u00ed p\u00e9 frio da porra.", "id": "1623337793169547265"},{"created_at": "2023-02-08T15:02:34.000Z", "text": "O Poder360 e o suposto \"p\u00e9 frio\" de Janja. Quest\u00e3o de interesse nacional.\n\nAp\u00f3s derrota do Flamengo, Janja diz que n\u00e3o assistiu ao jogo https://t.co/iNA4lvNuJC via @Poder360", "id": "1623336492708909056"},{"created_at": "2023-02-08T14:56:49.000Z", "text": "Obs: Al\u00e9m da equipe, a t\u00e9cnica ser\u00e1 comandada pelo maior p\u00e9 frio da veterana, vulgo Beto Sperandio (@sramosbeto ), vamos juntos!", "id": "1623335044965081090"},{"created_at": "2023-02-08T14:50:06.000Z", "text": "@juumenezess_ P\u00e9 frio se chama isso", "id": "1623333355033964549"},{"created_at": "2023-02-08T14:48:45.000Z", "text": "@niqueplum Que n\u00e3o tenha nenhum p\u00e9 frio shipando", "id": "1623333016859729922"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:07.000Z", "text": "@JanjaLula MELHOR P\u00c9 FRIO KKKKK", "id": "1623332354247753728"},{"created_at": "2023-02-08T14:46:04.000Z", "text": "@Esqueminoflau P\u00e9 frio como smp", "id": "1623332341379739649"},{"created_at": "2023-02-08T14:38:27.000Z", "text": "@DrFabioLobao VAI SER P\u00c9 FRIO A SENHORA HEIM DONA?", "id": "1623330421428584448"},{"created_at": "2023-02-08T14:35:41.000Z", "text": "@flferronato Ela \u00e9 a primeira dama.kkk\nQue p\u00e9 frio \u00e9 esse.", "id": "1623329728642838528"},{"created_at": "2023-02-08T14:33:10.000Z", "text": "defante, o maior p\u00e9 frio da hist\u00f3ria", "id": "1623329091322511361"},{"created_at": "2023-02-08T14:30:19.000Z", "text": "@stebilhalva o maior p\u00e9 frio", "id": "1623328374599843841"},{"created_at": "2023-02-08T14:29:42.000Z", "text": "@njdmarlon Com o p\u00e9 frio que t\u00e1 por l\u00e1, \u00e9 dif\u00edcil pegar at\u00e9 na bola \ud83e\udd23", "id": "1623328219020644353"},{"created_at": "2023-02-08T14:19:16.000Z", "text": "@albetizanunes A roupa Mick canja, p\u00e9 frio, foi heran\u00e7a da Marisa.\ud83e\udd23", "id": "1623325594975961093"},{"created_at": "2023-02-08T14:14:14.000Z", "text": "@MonteiroPer1 P\u00e9 frio...", "id": "1623324329520898048"},{"created_at": "2023-02-08T14:11:22.000Z", "text": "@JanjaLula \nEssa idiota al\u00e9m de feia e p\u00e9 frio....kkkk https://t.co/j7NWpuWy9L", "id": "1623323605890203648"},{"created_at": "2023-02-08T14:10:56.000Z", "text": "@cacabylima Culpa da canja. P\u00e9 frio.", "id": "1623323497807110145"},{"created_at": "2023-02-08T14:07:37.000Z", "text": "@CesarChefinhoCB Mengo t\u00e1 lascado com essa torcedora p\u00e9 frio.", "id": "1623322662545096709"},{"created_at": "2023-02-08T14:05:16.000Z", "text": "Confirmado. \nP\u00e9 frio e azarenta duKralho! https://t.co/1czYoWqDqx", "id": "1623322071899021314"},{"created_at": "2023-02-08T14:04:02.000Z", "text": "A @kekeeoliveiraa \u00e9 p\u00e9 frio, nunca mais praiou com ela kkkkkkkkkk", "id": "1623321761902211075"},{"created_at": "2023-02-08T14:00:10.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro P\u00e9 frio do caralho!", "id": "1623320789431853058"},{"created_at": "2023-02-08T13:52:37.000Z", "text": "COITADO DO FLAMENGO= O TIME \u00c9 BOM=MAIS ELA MUITO P\u00c9 FRIO n\u00e9. https://t.co/UKIhWxbEjB", "id": "1623318887218520066"},{"created_at": "2023-02-08T13:50:29.000Z", "text": "@JoaoPaulo_big @Cruzeiro P\u00e9 Frio!!!", "id": "1623318349974278145"},{"created_at": "2023-02-08T13:45:27.000Z", "text": "@EdsonFilho74 A culpa foi do Galv\u00e3o fazendo chamadinha pro jogo, p\u00e9 frio de carteirinha.", "id": "1623317083025965056"},{"created_at": "2023-02-08T13:43:10.000Z", "text": "@macaquinhomv Obrigado por avisar amigo j\u00e1 nem vou ligar a TV p\u00e9 frio pra caralho kkkkkkkkjjjjj", "id": "1623316509916295169"},{"created_at": "2023-02-08T13:38:38.000Z", "text": "@gabisp22 P\u00e9 frio.", "id": "1623315369338314753"},{"created_at": "2023-02-08T13:32:03.000Z", "text": "@Miltonneves Querido Milton, depois do p\u00e9 frio da Canja..  agora \u00e9 chorar.. com Bolsonaro , Flamengo foi campe\u00e3o da Libertadores.", "id": "1623313711489245184"},{"created_at": "2023-02-08T13:30:33.000Z", "text": "@eudanlessa @Casimiro Esse da foto \u00e9 o filho da @LucianaGimenez  com o p\u00e9 frio do @MickJagger ?", "id": "1623313334480117769"},{"created_at": "2023-02-08T13:28:47.000Z", "text": "@mendlowicz P\u00e9 frio", "id": "1623312891221889025"},{"created_at": "2023-02-08T13:23:56.000Z", "text": "@defantediogo P\u00e9 frio do caralho em DEFANTE, caralhoooo. VTNC", "id": "1623311668104028161"},{"created_at": "2023-02-08T13:21:09.000Z", "text": "@DaniloGentili @Anitta Puta p\u00e9 frio kkkk o candidato do MBL n\u00e3o tem sorte mesmo hahahah", "id": "1623310969211351041"},{"created_at": "2023-02-08T13:07:53.000Z", "text": "@PaparazzoRN @bellexcosta O problema \u00e9 a musa canja\u2026p\u00e9 frio\u2026", "id": "1623307632218980352"},{"created_at": "2023-02-08T13:00:17.000Z", "text": "@gabisp22 A Janja ou canja ou Mick Jagger \u00e9 TOTALMENTE p\u00e9 frio \ud83e\udd76", "id": "1623305717389094913"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:38.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO P\u00e9 frio.", "id": "1623304549594198017"},{"created_at": "2023-02-08T12:55:05.000Z", "text": "@flferronato Depois que a na\u00e7\u00e3o rubro negra descobriu esse p\u00e9 frio, t\u00e1 dif\u00edcil.", "id": "1623304409156386823"},{"created_at": "2023-02-08T12:49:19.000Z", "text": "A FEIONA LARANJANJA \n #ForaLuladraoCorrupto\n#ForaLuladraoDitador\n#ForaLuladraoGenocida\n#ForaLuladraoNazista\n#ForaLuladraoFacista \n#ForaLuladraoMentiroso\n#ForaLuladraoPinguco Com fama de \u2018p\u00e9 frio\u2019, Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo https://t.co/PgHxg8K78J", "id": "1623302958535303168"},{"created_at": "2023-02-08T12:49:15.000Z", "text": "@FlaDaNacao_ Esse \u00e9 o maior p\u00e9 frio da hist\u00f3ria, e essa desgra\u00e7a ainda vai voltar, Marcos Br\u00e1s t\u00e1 movendo mundos e mundos pra trazer de volta, pqp.", "id": "1623302940000649223"},{"created_at": "2023-02-08T12:45:26.000Z", "text": "Depois que Janja bateu uma foto segurando a bandeira do Flamengo nunca mais ele ganhou... Kkkkk\nP\u00e9 frio n\u00e3o, se amostra. Rsrs\n#Flamengo #FUT23 #Brasil #Jogo #Mundial", "id": "1623301981317091329"},{"created_at": "2023-02-08T12:42:42.000Z", "text": "Foi incr\u00edvel viver o Cruzeiro com voc\u00eas ao meu lado, e poder passar todo esse amor que carrego no peito, para que voc\u00eas cres\u00e7am sabendo o lado bom da vida, mesmo voc\u00eas sendo uns p\u00e9 frio danado rsrs Lol ama voc\u00eas demais \ud83d\udc99 https://t.co/1ussZfiBAg", "id": "1623301294717825024"},{"created_at": "2023-02-08T12:33:54.000Z", "text": "@JanjaLula Al\u00e9m de ser uma bruaca horrorosa, \u00e9 um baita p\u00e9 frio\u2026", "id": "1623299077646450689"},{"created_at": "2023-02-08T12:29:32.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro P\u00c9 FRIO DO CARAI", "id": "1623297979204395008"},{"created_at": "2023-02-08T12:21:36.000Z", "text": "@JanjaLula Nem o torcedor mais p\u00e9 frio \u00e9 pior que esse t\u00e9cnico \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1623295984854790146"},{"created_at": "2023-02-08T12:16:47.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro O maior p\u00e9 frio da hist\u00f3ria apenas", "id": "1623294773057527808"},{"created_at": "2023-02-08T12:15:17.000Z", "text": "@FCBayernBR @Flamengo P\u00e9 frio", "id": "1623294393946865664"},{"created_at": "2023-02-08T12:12:25.000Z", "text": "@gabisp22 Isso \u00e9 uma p\u00e9 frio...bruxa do 71....", "id": "1623293671809421314"},{"created_at": "2023-02-08T12:10:22.000Z", "text": "Falou o p\u00e9 frio \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/nupOjP7EOV", "id": "1623293155901599745"},{"created_at": "2023-02-08T12:06:44.000Z", "text": "@MonteiroPer1 P\u00e9 frio do Kct essa janta", "id": "1623292241384013826"},{"created_at": "2023-02-08T12:05:28.000Z", "text": "Ningu\u00e9m vai falar do p\u00e9 frio do Bandeira de Mello e seus pen drive???\n\nFicava no Brasil seu banana!", "id": "1623291923673882625"},{"created_at": "2023-02-08T12:00:44.000Z", "text": "@notvinicin P\u00e9 frio", "id": "1623290732252393474"},{"created_at": "2023-02-08T11:59:17.000Z", "text": "\u00cata p\u00e9 frio! https://t.co/Ph686BHcRI", "id": "1623290368920850432"},{"created_at": "2023-02-08T11:59:12.000Z", "text": "@llilliruas @voleimomento Ent\u00e3o vc q \u00e9 a p\u00e9 frio n\u00e9 kkkkkkk, dorme cedo hoje de novo viu \ud83e\udd2d", "id": "1623290345382354950"},{"created_at": "2023-02-08T11:58:15.000Z", "text": "@diego_loures Acabou essa hist\u00f3ria de p\u00e9 frio hahahahah", "id": "1623290108353867776"},{"created_at": "2023-02-08T11:57:30.000Z", "text": "@camilesocom1L Namm\nMto p\u00e9 frio vc\nSai fora", "id": "1623289917689266176"},{"created_at": "2023-02-08T11:55:23.000Z", "text": "@JanjaLula N\u00e3o adianta. P\u00e9 frio inconsciente", "id": "1623289385205567489"},{"created_at": "2023-02-08T11:53:27.000Z", "text": "@PadraoAlexandre Essa gra\u00e7as a Deus \u00e9 p\u00e9 frio!\nVai detonar o que j\u00e1 n\u00e3o presta nesse governo.", "id": "1623288900125966337"},{"created_at": "2023-02-08T11:52:25.000Z", "text": "@MonteiroPer1 Sou flamenguista, mas ap\u00f3s a Janjaraca ter come\u00e7ado a \"posar\" de musa, o Meng\u00e3o s\u00f3 perde! Vai ser p\u00e9 frio l\u00e1 no 6\u00ba andar do s\u00edrio liban\u00eas  ! https://t.co/7l4vmZiFJo", "id": "1623288640146141186"},{"created_at": "2023-02-08T11:50:30.000Z", "text": "@DavidLuiz_4 bom dia p\u00e9 frio marca ruim de mais. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "id": "1623288157302054912"},{"created_at": "2023-02-08T11:47:22.000Z", "text": "@JanjaLula P\u00e9 quente na pol\u00edtica (gl\u00f3ria a Deus), p\u00e9 frio no esporte.", "id": "1623287369624432641"},{"created_at": "2023-02-08T11:45:21.000Z", "text": "Al\u00e9m de feia \u00e9 p\u00e9 frio \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/mbw6wLlYd8", "id": "1623286860326883331"},{"created_at": "2023-02-08T11:40:02.000Z", "text": "Pois \u00e9, canja de makumba, p\u00e9 frio do kct, v\u00e3o ser 4 anos sem ganhar porr4 nenhuma. https://t.co/MOyMwfMnlo", "id": "1623285524701093889"},{"created_at": "2023-02-08T11:38:47.000Z", "text": "@tecomedina P\u00e9 frio, j\u00e1 perdeu duas disputas de ta\u00e7a!", "id": "1623285207288758275"},{"created_at": "2023-02-08T11:36:29.000Z", "text": "@tecomedina Que p\u00e9 frio que \u00e9 frequentadora de visita \u00edntima de pres\u00eddio tem. Posso at\u00e9 ela agachada em cima do espelho tossindo pra confirmar se est\u00e1 ou n\u00e3o levando alguma coisa dentro da trabalhadeira", "id": "1623284628453748742"},{"created_at": "2023-02-08T11:33:54.000Z", "text": "@defantediogo p\u00e9 frio do caralho! kkkkkkkk", "id": "1623283981000089603"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:14.000Z", "text": "O maior p\u00e9 frio de todos os tempos LIGHT PROBLEM NELE https://t.co/s0Fz1sHPTi", "id": "1623280286317400066"},{"created_at": "2023-02-08T11:19:04.000Z", "text": "Com fama de \u2018p\u00e9 frio\u2019, Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo\n\nhttps://t.co/vGTcnY3Sx0 https://t.co/YiA4CwXHjv", "id": "1623280247918526466"},{"created_at": "2023-02-08T11:16:00.000Z", "text": "@__karolbatista P\u00e9 frio", "id": "1623279474899820547"},{"created_at": "2023-02-08T11:11:16.000Z", "text": "@mendlowicz P\u00e9 frio do cacete", "id": "1623278283918827522"},{"created_at": "2023-02-08T11:10:13.000Z", "text": "@raflamello81 Foi karma perder a supercopa e o mundial desprezaram o t\u00e9cnico campe\u00e3o para botar um portuga burro e p\u00e9 frio ..n\u00e3o vai ganhar nada no flamengo esse Vitor Besteira", "id": "1623278017970667520"},{"created_at": "2023-02-08T11:07:43.000Z", "text": "@Flamengo_en Timeco safado com um portugu\u00eas burro e p\u00e9 frio de tecnico", "id": "1623277390565613569"},{"created_at": "2023-02-08T11:06:49.000Z", "text": "@motta0909 @nikolas_dm \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nVacil\u00e3o e p\u00e9 frio", "id": "1623277165365043200"},{"created_at": "2023-02-08T11:04:19.000Z", "text": "@LeoVilhenaReal @Palmeiras @Flamengo Brasil j\u00e1 sofre v\u00e1rias elimina\u00e7\u00f5es. A figura \u00e9 p\u00e9 frio mesmo. Ele j\u00e1 deveria devolver ao amigo. N\u00e3o prestou.", "id": "1623276532973154306"},{"created_at": "2023-02-08T10:59:02.000Z", "text": "@tecomedina @JanjaLula muito p\u00e9 frio\n\nfavor n\u00e3o com a camisa do CORINTHIANS", "id": "1623275204884459520"},{"created_at": "2023-02-08T10:53:41.000Z", "text": "bom diaaa, acordei com mimos maravilhosos. Seria eu a p\u00e9 frio? \ud83d\ude2d", "id": "1623273859423121408"},{"created_at": "2023-02-08T10:29:37.000Z", "text": "A janja \u00e9 um p\u00e9 frio da peste. Kkkkk. Que fique longe do meu Palmeiras!!!", "id": "1623267802130923521"},{"created_at": "2023-02-08T10:25:08.000Z", "text": "Se sou p\u00e9 frio ou n\u00e3o, n\u00e3o sei kkkk, mas a minha primeira vez no jogo do Cruzeiro foi maravilhosa, que experi\u00eancia incr\u00edvel, j\u00e1 quero os pr\u00f3ximos jogos", "id": "1623266674995593218"},{"created_at": "2023-02-08T10:24:28.000Z", "text": "@Jeferso06729262 O Lula \u00e9 p\u00e9 frio", "id": "1623266506585899008"},{"created_at": "2023-02-08T10:23:24.000Z", "text": "@opilhado Babaca do car\u00e1leo! P\u00e9 frio \u00e9 vc e n\u00e3o a Janja! Tu deve comprar camisa pirata que nem teu bosta de presidente! Te prepara pra demiss\u00e3o dessa merda de m\u00eddia!", "id": "1623266236137148418"},{"created_at": "2023-02-08T10:22:29.000Z", "text": "@FlaDaNacao_ Andreas p\u00e9 frio do crrrl, vtnc", "id": "1623266004712267777"},{"created_at": "2023-02-08T10:21:43.000Z", "text": "@BETELPULPITOS P\u00e9 frio?", "id": "1623265812449468417"},{"created_at": "2023-02-08T10:15:04.000Z", "text": "@JanjaLula Nem precisava! Voc\u00ea \u00e9 p\u00e9 frio de qualquer jeito!", "id": "1623264140532776960"},{"created_at": "2023-02-08T10:05:44.000Z", "text": "af eu tava torcendo pra ela ganhar (sou muito p\u00e9 frio) https://t.co/EIG8bsyVMy", "id": "1623261789826719748"},{"created_at": "2023-02-08T10:01:55.000Z", "text": "@analwao nunca fui p\u00e9 frio", "id": "1623260831902314496"},{"created_at": "2023-02-08T09:59:04.000Z", "text": "VIXE...!!! P\u00c9 FRIO...!!! https://t.co/YyLKQeitOE", "id": "1623260114365947904"},{"created_at": "2023-02-08T09:49:19.000Z", "text": "eu sou mt p\u00e9 frio https://t.co/5hz6DdpEbT", "id": "1623257659297210368"},{"created_at": "2023-02-08T09:48:50.000Z", "text": "Ser casada \u00e9 ruim, mas \u00e9 t\u00e3o bom! Brigar pelo len\u00e7ol, encontrar o p\u00e9 frio na madrugada, virar e abra\u00e7ar a pessoa na cama e ela roncar mais alto, ver que comeram seu \u00faltimo peda\u00e7o de bolo, que usaram seu gel de limpeza facial como sabonete. \u00c9 t\u00e3o gostoso, mas voc\u00ea se irrita!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1623257536970227713"},{"created_at": "2023-02-08T09:40:56.000Z", "text": "@derflecha As vezes a crise do gov Dilma foi p\u00e9 frio. Tem que deixar ela longe. N\u00e3o tem nada a ver com pol\u00edtica econ\u00f4mica", "id": "1623255549839015943"},{"created_at": "2023-02-08T09:30:10.000Z", "text": "Janja \u00e9  p\u00e9 frio. https://t.co/5uGbvadePh", "id": "1623252842453639168"},{"created_at": "2023-02-08T09:21:52.000Z", "text": "@revistaoeste Putz ,que p\u00e9 frio kkkk", "id": "1623250750670311425"},{"created_at": "2023-02-08T09:12:32.000Z", "text": "@simpraisa Por favor,nunca mas va a um mundial do flamengo,vc e a tal de janja s\u00e3o duas p\u00e9 frio\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623248403692941313"},{"created_at": "2023-02-08T09:11:20.000Z", "text": "@hevertonfutebol Esse treinador \u00e9 um p\u00e9 frio", "id": "1623248102424559617"},{"created_at": "2023-02-08T09:07:12.000Z", "text": "Aos c\u00e9ticos e incr\u00e9dulos do P\u00c9 FRIO:\n\n1 - Foi assistir a final contra o @Palmeiras o @Flamengo perdeu;\n\n2 - Torceu para o @Flamengo no #MundialDeClubes da #Fifa perdeu:\n\n3 - Qual ser\u00e1 a pr\u00f3xima elimina\u00e7\u00e3o\u2753 https://t.co/MujQajHJE6", "id": "1623247060987269120"},{"created_at": "2023-02-08T08:57:43.000Z", "text": "@TozzaFla Esse santo do p\u00e9 frio da porra \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623244672641470464"},{"created_at": "2023-02-08T08:50:19.000Z", "text": "@flferronato P\u00e9 frio e o marido \u00e9 Presidente, ganhou do Bolsonaro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Bolsonaro Perdeu, Perdeu", "id": "1623242814258659329"},{"created_at": "2023-02-08T08:11:34.000Z", "text": "@JoaquinTeixeira Nada da certo para essa senhora. P\u00e9 frio em alto estilo.", "id": "1623233060861882371"},{"created_at": "2023-02-08T07:55:53.000Z", "text": "Sou conhecida por ser a maior enfermeira p\u00e9 frio no trabalho. Onde eu t\u00f4 \u00e9 casa caindo na certa. Pois eu fiquei um m\u00eas de f\u00e9rias e na volta j\u00e1 teve trabalho pra dois anos em dois plant\u00f5es. \u00c9 a vida tirando onda: \u201cvai sair de f\u00e9rias? BLZ, o trabalho desse m\u00eas te espera na volta\u201d", "id": "1623229114051137536"},{"created_at": "2023-02-08T07:55:35.000Z", "text": "@sepfavs Eu acho que o p\u00e9 frio era eu aff, mas eu dormia umas 00 esses dois dias dormi antes da edi\u00e7\u00e3o e aconteceu mil coisas", "id": "1623229039149211650"},{"created_at": "2023-02-08T07:19:23.000Z", "text": "@soulpogue j\u00e1 achei a p\u00e9 frio da tl \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1623219926201671680"},{"created_at": "2023-02-08T07:12:04.000Z", "text": "@caroldesiqueira Vidal p\u00e9 frio e nariz impinado.\nJogou 3  finais da Champions e n\u00e3o ganhou nenhuma.", "id": "1623218087548882944"},{"created_at": "2023-02-08T07:11:04.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 Zicaram o Flamengo. Tb 2 p\u00e9 frio", "id": "1623217835144093697"},{"created_at": "2023-02-08T07:04:52.000Z", "text": "@gugachacra Seu p\u00e9 frio...", "id": "1623216275664019456"},{"created_at": "2023-02-08T06:52:16.000Z", "text": "Quero saber quem foi o p\u00e9 frio que estava no est\u00e1dio ????? #flamengo", "id": "1623213105118322688"},{"created_at": "2023-02-08T06:43:20.000Z", "text": "achavam que eu era p\u00e9 frio, ontem sa\u00ed pra assistir id voltei com a tl surtando e hoje a noite termina com conchinha TCHAU https://t.co/AamfFIkN18", "id": "1623210854563864576"},{"created_at": "2023-02-08T06:37:11.000Z", "text": "@caccoments acho que a p\u00e9 frio era eu kkkkkk fui ler e teve chamego, quando fico de plant\u00e3o eles nem chegam perto", "id": "1623209310061793280"},{"created_at": "2023-02-08T06:35:29.000Z", "text": "@caccoments P\u00e9 frio kkkkkkk", "id": "1623208880644784129"},{"created_at": "2023-02-08T06:33:36.000Z", "text": "Me chamem de p\u00e9 frio agora, me chamem", "id": "1623208405836898304"},{"created_at": "2023-02-08T06:32:16.000Z", "text": "@gescomenta eu devo ser a p\u00e9 frio galera, \u00e9 isso eu admito \nQUE \u00d3DIO kakakakskskskskdkdkfjjd", "id": "1623208069193777153"},{"created_at": "2023-02-08T06:31:23.000Z", "text": "eu tenho certeza que ningu\u00e9m tava esperando e por isso que aconteceu bando de p\u00e9 frio da porra https://t.co/GVVUURevqk", "id": "1623207847726141440"},{"created_at": "2023-02-08T06:24:47.000Z", "text": "Hoje que ningu\u00e9m queria, veio a\u00ed\n\nO p\u00e9 frio da galera https://t.co/rPgb8Et3CE", "id": "1623206185934508038"},{"created_at": "2023-02-08T06:13:44.000Z", "text": "@gabisp22 Essa infeliz do p\u00e9 frio", "id": "1623203405706428416"},{"created_at": "2023-02-08T06:13:00.000Z", "text": "Ahhhhhhhhh e vale ressaltar que o Diogo Defante \u00e9 o maior p\u00e9 frio do futebol nacional, espero que ele n\u00e3o chegue perto de Belo Horizonte", "id": "1623203221282979840"},{"created_at": "2023-02-08T05:03:52.000Z", "text": "@Carlalca73 A Maria Pre\u00e1,  p\u00e9 frio\nVestida de acompanhante caix\u00e3o de anjo", "id": "1623185825860055040"},{"created_at": "2023-02-08T04:58:34.000Z", "text": "@diegonewton Foi incompet\u00eancia, salto alto, o juiz (venhamos e convenhamos 2 pesos 2 medidas), mas o maior culpado foi o Vitor Tra\u00edra que levou o p\u00e9 frio e as p\u00e9ssimas decis\u00f5es.. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623184491110883328"},{"created_at": "2023-02-08T04:52:43.000Z", "text": "@simpraisa Tu \u00e9 muito p\u00e9 frio!!!", "id": "1623183019484844032"},{"created_at": "2023-02-08T04:51:45.000Z", "text": "@itatiaia Quando ele come\u00e7a os desabafos \u00e9 sinal que as coisas v\u00e3o come\u00e7ar a piorar... esse \u00e9 p\u00e9 frio kkk", "id": "1623182776215248900"},{"created_at": "2023-02-08T04:39:46.000Z", "text": "@mahagess Oi p\u00e9 frio \ud83d\ude12", "id": "1623179758614855680"},{"created_at": "2023-02-08T04:39:44.000Z", "text": "@lipecrfx Ir no Maracan\u00e3 e ver o Flamengo ganhar, pq qnd fui ele perdeu pro Fluminense \ud83e\udd21 (n sou p\u00e9 frio, era a \u00e9poca do Paulo Sousa)", "id": "1623179748892450816"},{"created_at": "2023-02-08T04:35:36.000Z", "text": "Analisei fatos\u2026 n\u00e3o posso ser respons\u00e1vel pelos atos de um atleta que simula p\u00eanalti num jogo com VAR. Nem de um t\u00e9cnico que decide sacar Everton Ribeiro e Arrascaeta. P\u00e9 frio \u00e9 a m\u00e3e! Ou seria a sogra? \ud83e\udd37\ud83c\udffc\ud83e\udd26\ud83c\udffc\ud83e\udd14 https://t.co/89rZc7aMWi", "id": "1623178709292253184"},{"created_at": "2023-02-08T04:34:38.000Z", "text": "@GabyLabree @Gabriel84132238 Ser\u00e1 que \"a p\u00e9 frio\" foi de novo ver o jogo? https://t.co/JrSU0CBPnk", "id": "1623178467868114944"},{"created_at": "2023-02-08T04:29:31.000Z", "text": "@etherealmisty p\u00e9 frio*", "id": "1623177179738537989"},{"created_at": "2023-02-08T04:22:12.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro Diogo defante simplesmente o maior p\u00e9 frio do entretenimento", "id": "1623175337122140161"},{"created_at": "2023-02-08T04:04:37.000Z", "text": "@sfpepior O maior p\u00e9 frio da hist\u00f3ria", "id": "1623170915155550209"},{"created_at": "2023-02-08T04:03:17.000Z", "text": "Eu to triste com a minha primeira derrota em jogos presentes.. (sim, sou p\u00e9 frio p caramba), mas to feliz pelo dia, pela companhia. Foi incr\u00edvel \ud83d\udc95", "id": "1623170578067730432"},{"created_at": "2023-02-08T03:59:14.000Z", "text": "@Matheusdes Eu t\u00f4 achando q vc \u00e9 p\u00e9 frio", "id": "1623169559187410945"},{"created_at": "2023-02-08T03:58:11.000Z", "text": "@10domessi Culpa sua p\u00e9 frio", "id": "1623169295160074240"},{"created_at": "2023-02-08T03:57:03.000Z", "text": "rt @arkansascoal_: estaremos chamando ele de p\u00e9 frio se o lakers perder https://t.co/frVvwZmWrC", "id": "1623169009410617345"},{"created_at": "2023-02-08T03:54:34.000Z", "text": "@bbb Imitando o p\u00e9 frio do @defantediogo", "id": "1623168385235263488"},{"created_at": "2023-02-08T03:51:44.000Z", "text": "@DaniloGentili @Anitta P\u00e9 frio \ud83e\udd2d\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f ? \ud83d\ude02\ud83e\udd23@SamaraJoy99 parab\u00e9ns voc\u00ea realmente mostrou seu talento musical \ud83c\udfa4.", "id": "1623167670190317570"},{"created_at": "2023-02-08T03:43:14.000Z", "text": "@isa_honorato16 e ainda diz que eu que sou p\u00e9 frio, se vc vai t\u00e1 \u00e9 certeza de derrota", "id": "1623165532148039680"},{"created_at": "2023-02-08T03:43:13.000Z", "text": "@DinoDebochado @estreladeluz347 Esse idiota n\u00e3o \u00e9 flamenguista. Se esta foto n\u00e3o for nenhuma montagem, o fato dele estar vestindo a camisa do Flamengo n\u00e3o significa que ele \u00e9 torcedor do clube, porque ele vestiu a camisa de quase todos os clubes do Brasil. Na verdade ele \u00e9 um p\u00e9 frio desgra\u00e7ado, um Mick Jagger", "id": "1623165526032715778"},{"created_at": "2023-02-08T03:35:23.000Z", "text": "@tinacalamba P\u00e9 frio \ud83e\udd76 https://t.co/di5Rhhr7mR", "id": "1623163556492451840"},{"created_at": "2023-02-08T03:27:33.000Z", "text": "@eudanlessa @Casimiro CARALHO DEFANTE P\u00c9 FRIO DO CARALHO EU HEIN", "id": "1623161585672810497"},{"created_at": "2023-02-08T03:20:40.000Z", "text": "@lucass_coe Sim, birrento p\u00e9 frio kkk", "id": "1623159853408481281"},{"created_at": "2023-02-08T03:19:35.000Z", "text": "@petiizzz @dylanmaral @chIsisinI mano tanto faz, pode ser at\u00e9 no discrod, foda q eu sou p\u00e9 frio", "id": "1623159582569779203"},{"created_at": "2023-02-08T03:19:29.000Z", "text": "@marrcolaa Ele \u00e9 o maior p\u00e9 frio pqp, fica longe do meu coringas", "id": "1623159557097750529"},{"created_at": "2023-02-08T03:16:01.000Z", "text": "@FCBayernBR @Flamengo P\u00e9 frio", "id": "1623158684615430145"},{"created_at": "2023-02-08T03:15:20.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro O maior p\u00e9 frio do Brasil", "id": "1623158512225292290"},{"created_at": "2023-02-08T03:14:34.000Z", "text": "@averyadrenaline \u00c9 uma brincadeira sobre ele ser p\u00e9 frio", "id": "1623158318423318528"},{"created_at": "2023-02-08T03:14:03.000Z", "text": "@fdalvinegro vai tomar no seu cool, babaca! misturando as coisas....continue falando de futebol que voc\u00ea \u00e9 mais um p\u00e9 frio que est\u00e1 levando o meu Santos pra ru\u00edna. N\u00e3o fala merda!", "id": "1623158189318410241"},{"created_at": "2023-02-08T03:13:03.000Z", "text": "@JoaquinTeixeira P\u00e9 frio por 04 anos.\nFaz o L !", "id": "1623157935407828992"},{"created_at": "2023-02-08T03:12:50.000Z", "text": "Eu sou muito p\u00e9 frio, quando eu finalmente estou pra jogo na \u00e1rea tech come\u00e7a esse monte de layoff kkkkkk mas tenho f\u00e9", "id": "1623157883687895045"},{"created_at": "2023-02-08T03:09:39.000Z", "text": "@lipetorresofici Eu sempre te amei Luiz Felipe\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n(Mas tu tem um p\u00e9 frio que nossinhora)", "id": "1623157080570974209"},{"created_at": "2023-02-08T03:08:51.000Z", "text": "@leandroneko Ta muito p\u00e9 frio hein kkkk", "id": "1623156879131045889"},{"created_at": "2023-02-08T03:04:57.000Z", "text": "@vulgofop gab tu \u00e9 um p\u00e9 frio do caralho KKKKKK", "id": "1623155896338591744"},{"created_at": "2023-02-08T03:04:35.000Z", "text": "@dadafavatto Acertou o placar mas errou o time vencedor. Vai tomar o lugar do mick jager de p\u00e9 frio \u2744", "id": "1623155806819450880"},{"created_at": "2023-02-08T03:03:57.000Z", "text": "@sormany15 @bchartsnet Esqueci dessa! T\u00e1 num p\u00e9 frio danado. Ouso dizer que a \u00faltima de sucesso foi \u201cCobras e Lagartos\u201d", "id": "1623155644562919424"},{"created_at": "2023-02-08T03:03:24.000Z", "text": "ronald p\u00e9 frio \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623155506075385856"},{"created_at": "2023-02-08T03:03:21.000Z", "text": "O p\u00e9 frio do c\u00e3o essa canja https://t.co/RtVe4azt48", "id": "1623155493203062786"},{"created_at": "2023-02-08T03:02:21.000Z", "text": "@chicobarney Uhuuu o maior p\u00e9 frio da hist\u00f3ria e vc Chico kkkkkkkk", "id": "1623155243264446464"},{"created_at": "2023-02-08T02:52:43.000Z", "text": "@cesarbaracho Amigo voc\u00ea \u00e9 p\u00e9 frio", "id": "1623152820848402434"},{"created_at": "2023-02-08T02:50:42.000Z", "text": "@peterjordan100 Eita p\u00e9 frio", "id": "1623152312729452547"},{"created_at": "2023-02-08T02:49:30.000Z", "text": "@vixxii0 P\u00e9 frio", "id": "1623152007770001408"},{"created_at": "2023-02-08T02:49:13.000Z", "text": "@BETELPULPITOS Acho que ela \u00e9 p\u00e9 frio kkkkk, continue assim torcendo pro flamengo.", "id": "1623151936672264192"},{"created_at": "2023-02-08T02:48:08.000Z", "text": "@bonde_doale p\u00e9 frio de Minas kkkkkkkkkkk olha a\u00ed @ChefBenedetti kkkkkkk https://t.co/Awgl5OiNqW", "id": "1623151667855208448"},{"created_at": "2023-02-08T02:46:20.000Z", "text": "se a tina for eliminada eu sou o maior p\u00e9 frio do Brasil, enfim, isso que d\u00e1 ser a favor do entretenimento #BBB23", "id": "1623151211376508928"},{"created_at": "2023-02-08T02:45:50.000Z", "text": "Foi eu ligar a tv Cear\u00e1 tomou um gol, se eu n tivesse ligado tinha finalizado 2X0. desculpa o p\u00e9 frio alvinegros", "id": "1623151089032863745"},{"created_at": "2023-02-08T02:45:34.000Z", "text": "@QueimaGzus P\u00e9 frio amg", "id": "1623151020019798017"},{"created_at": "2023-02-08T02:42:14.000Z", "text": "@californiagloss o maior p\u00e9 frio da hist\u00f3ria", "id": "1623150182308216832"},{"created_at": "2023-02-08T02:40:35.000Z", "text": "@lucass_coe @Cruzeiro Com vc torcendo, vai ser rebaixado pra quinta divis\u00e3o kkkk p\u00e9 frio", "id": "1623149767776780288"},{"created_at": "2023-02-08T02:40:29.000Z", "text": "@j_miranda021 P\u00e9 frio ?", "id": "1623149740937342982"},{"created_at": "2023-02-08T02:40:24.000Z", "text": "@helton_hanchuck p\u00e9 frio do carai", "id": "1623149720175579137"},{"created_at": "2023-02-08T02:39:47.000Z", "text": "Flamengooooooooo:\n     \"FAZUELI AGORA\"\n  \u00c9 p\u00e9 frio mesmo \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/fw2soFu6OP", "id": "1623149563220570112"},{"created_at": "2023-02-08T02:35:49.000Z", "text": "@gugachacra Voc\u00ea \u00e9 MUITO p\u00e9 frio \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623148568096698368"},{"created_at": "2023-02-08T02:34:52.000Z", "text": "S\u00e3o Paulo 1 x 2 Palmeiras\nCruzeiro 1 x 1 Chapecoense\nCruzeiro 0 x 1 Am\u00e9rica/MG\nE agora, finalmente, Vasco 2 x 0 Nova Igua\u00e7u. \nO p\u00e9 frio acabou, sim!!!!!!! VASCO!!!! https://t.co/ui1l04kMve", "id": "1623148326521647107"},{"created_at": "2023-02-08T02:34:37.000Z", "text": "@vulgofop Gabriel voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o p\u00e9 frio que \u00e9 capaz de acontecer o reverso dessa vez \ud83d\ude2b\ud83e\udd0c\ud83c\udffb", "id": "1623148262403317760"},{"created_at": "2023-02-08T02:34:29.000Z", "text": "@JanjaLula N\u00e3o pagamos suas regalias pra isso...\nMas como parece, que voc\u00ea \u00e9 uma p\u00e9 frio, continua assistindo sim! kkkkkkk", "id": "1623148231096995842"},{"created_at": "2023-02-08T02:33:56.000Z", "text": "@vulgofop Kkkkk p\u00e9 frio senhor Tavares !", "id": "1623148090755633152"},{"created_at": "2023-02-08T02:30:09.000Z", "text": "O deputado federal beto pereira* (psdb/MS) faltou ao 1\u00b0 dia de trabalho em Bras\u00edlia/DF.\n* Mais p\u00e9 frio que o Mick Jagger. https://t.co/8CHrnkSS4D", "id": "1623147141597220865"},{"created_at": "2023-02-08T02:29:35.000Z", "text": "Teoricamente, era pra meu p\u00e9 frio ter acabado pq o time que t\u00f4 no est\u00e1dio torcendo ganhou.\nMas o Cruzeiro perdeu enquanto eu estou num est\u00e1dio. https://t.co/WYJKBk3dNa", "id": "1623146999368253440"},{"created_at": "2023-02-08T02:23:33.000Z", "text": "@ArnaldoDK @adidasbrasil Baita p\u00e9 frio kkkkk", "id": "1623145480673787907"},{"created_at": "2023-02-08T02:23:22.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Uma poota p\u00e9 frio", "id": "1623145433160683522"},{"created_at": "2023-02-08T02:22:34.000Z", "text": "@handercelbursin Eles s\u00e3o mas estou mantendo dist\u00e2ncia pelo meu p\u00e9 frio, deixa as caprichetes deles com um pouco de felicidade hahaha", "id": "1623145229846028289"},{"created_at": "2023-02-08T02:20:45.000Z", "text": "@Cris98817050Ana @EdRaposo_ Foi s\u00f3 essa desgra\u00e7a  aparecer com camisa do Flamengo que deu um azar louco. Vai ser p\u00e9 frio assim l\u00e1 no quinto dos infernos.", "id": "1623144776240451584"},{"created_at": "2023-02-08T02:17:58.000Z", "text": "Domingo eu n\u00e3o vou no jogo e j\u00e1 prevejo \u201cpor isso sp ganhou, p\u00e9 frio\u201d e outras baboseiras que sou obrigado a aguentar", "id": "1623144073321238534"},{"created_at": "2023-02-08T02:17:26.000Z", "text": "@LucianoGiusepp4 Com a janja torcendo pro flamengo..do jeito que ela \u00e9 p\u00e9 frio ...o flamengo \ud83d\udea9 vai cair pra 3\u00b0 divis\u00e3o...hahahahah que merda em hahahaahaha.\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "id": "1623143938021367809"},{"created_at": "2023-02-08T02:16:38.000Z", "text": "@LeninLeninha @_odeiorucula A gente t\u00e1 muito ferrada no p\u00e9 frio", "id": "1623143739832127491"},{"created_at": "2023-02-08T02:16:37.000Z", "text": "a p\u00e9 frio do mundinho docshoe \u00e9 a bruna https://t.co/90xuQH05F3", "id": "1623143732903026688"},{"created_at": "2023-02-08T02:16:21.000Z", "text": "@VerdadeseNadaMa Essa tal de Canja Quenga do Lula \u00e9 p\u00e9 frio mesmo viu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623143666205315072"},{"created_at": "2023-02-08T02:15:16.000Z", "text": "EU DEI UMA COCHILADA E TEVE VT DOCSHOE MEU DEUS DO CEU EU N\u00c3O SEI SE CHORO DE RAIVA OU FELICIDADE SOU MUITO P\u00c9 FRIO N\u00c3O DA CHEGA", "id": "1623143395135741954"},{"created_at": "2023-02-08T02:12:43.000Z", "text": "@venecasagrande Zico eterno p\u00e9 frio como torcedor, quem \u00e9 sabe kkkk", "id": "1623142754204221440"},{"created_at": "2023-02-08T02:12:27.000Z", "text": "@gabisp22 Essa senhora \u00e9 p\u00e9 frio do baraio  \ud83d\ude2b\ud83e\uddca\ud83e\uddca\ud83e\uddca\ud83e\uddca", "id": "1623142687334359040"},{"created_at": "2023-02-08T02:12:20.000Z", "text": "@marceloguilay Canja \u00e9 p\u00e9 frio: tomara que isso tire o Nine!", "id": "1623142656141410304"},{"created_at": "2023-02-08T02:11:15.000Z", "text": "@LiaDeSousa1 At\u00e9 o ano passado estava ganhando tudo. Nem 2 meses do Lule e Flamengo j\u00e1 voltou ao normal kkkkkkkkk\nEita p\u00e9 frio \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/pgD7aNlQrs", "id": "1623142383985520641"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:26.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro P\u00e9 frio hein irm\u00e3o", "id": "1623142176518549505"},{"created_at": "2023-02-08T02:10:23.000Z", "text": "Janja Baranga al\u00e9m de feia e p\u00e9 frio ! https://t.co/zhqMxHgkVK", "id": "1623142163700744197"},{"created_at": "2023-02-08T02:05:55.000Z", "text": "Por isso o Vasc\u00e3o est\u00e1 dando show!! O P\u00e9 frio n\u00e3o est\u00e1 assistindo kkkkk https://t.co/Hkb0I684xB", "id": "1623141041393074176"},{"created_at": "2023-02-08T02:05:04.000Z", "text": "@FabioPorchat @rexonabr Por isso o Vasc\u00e3o t\u00e1 dando show!!! Kkkk O p\u00e9 frio n\u00e3o est\u00e1 assistindo kkkk", "id": "1623140827324207105"},{"created_at": "2023-02-08T02:03:44.000Z", "text": "foi s\u00f3 eu largar o shipper que at\u00e9 vt teve caprichos eu era a p\u00e9 frio desse casal", "id": "1623140490605473793"},{"created_at": "2023-02-08T02:02:41.000Z", "text": "@jakepancinha ai pan\u00e7ola... sou o maior p\u00e9 frio n\u00e3o eh poss\u00edvel", "id": "1623140227756789762"},{"created_at": "2023-02-08T02:00:46.000Z", "text": "@lipetorresofici Lipe faz alguma coisa cara, vc ja \u00e9 p\u00e9 frio irm\u00e3o, n zica o bagulho de novo n \ud83e\udd23", "id": "1623139744749170688"},{"created_at": "2023-02-08T01:58:21.000Z", "text": "@faelabpv Teu p\u00e9 frio \u00e9 uma amea\u00e7a pra todos os esportes, incr\u00edvel", "id": "1623139137325789184"},{"created_at": "2023-02-08T01:56:14.000Z", "text": "@defantediogo defante p\u00e9 frio tmnc , na copa e no mundial \ud83e\udd2c", "id": "1623138604959645697"},{"created_at": "2023-02-08T01:55:14.000Z", "text": "@defantediogo voc\u00ea se considera p\u00e9 frio ? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1623138354517745666"},{"created_at": "2023-02-08T01:54:48.000Z", "text": "@MiriamDestra Csnja P\u00e9 Frio. Desde que ela vestiu a camisa o Fla s\u00f3 se f... erra.", "id": "1623138242106216450"},{"created_at": "2023-02-08T01:54:21.000Z", "text": "Chega de pol\u00edtica, vamos falar de futebol? Marque aqui aquele amigo p\u00e9 frio \ud83e\udd70 https://t.co/ff7JZXhEyM", "id": "1623138129824690179"},{"created_at": "2023-02-08T01:52:17.000Z", "text": "@defantediogo @eudanlessa Tu \u00e9 muito p\u00e9 frio defante, clk", "id": "1623137609827360771"},{"created_at": "2023-02-08T01:52:07.000Z", "text": "@amaral__04 flamengo s\u00f3 perdeu por culpa tua, tu \u00e9 p\u00e9 frio dms kkkkkkk", "id": "1623137569000116224"},{"created_at": "2023-02-08T01:49:58.000Z", "text": "@dudacfr @brventura7 maria eduarda t\u00e1 na hora de aceitar que voc\u00ea \u00e9 p\u00e9 frio sim", "id": "1623137027398029314"},{"created_at": "2023-02-08T01:49:48.000Z", "text": "foi s\u00f3 a bruna falar que ia dormir que o vt de docshoe passou, de fato ela \u00e9 a p\u00e9 frio", "id": "1623136986184798209"},{"created_at": "2023-02-08T01:48:15.000Z", "text": "@juanj4oficial @Flamengo Tudo p\u00e9 frio. Rs", "id": "1623136593761402880"},{"created_at": "2023-02-08T01:47:57.000Z", "text": "tomara que esse vt n\u00e3o d\u00ea \u00e9 p\u00e9 frio para a gente amanh\u00e3", "id": "1623136519182483456"},{"created_at": "2023-02-08T01:46:50.000Z", "text": "jantando no quarto, fui expulsado deque  por ser p\u00e9 frio", "id": "1623136238440964096"},{"created_at": "2023-02-08T01:46:12.000Z", "text": "papo reto, mt ruim ser p\u00e9 frio", "id": "1623136077845303297"},{"created_at": "2023-02-08T01:42:51.000Z", "text": "Com fama de 'p\u00e9 frio', Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo https://t.co/cUTFdGpTjO", "id": "1623135235956215808"},{"created_at": "2023-02-08T01:42:08.000Z", "text": "@revistaoeste Esse p\u00e9 frio est\u00e1 zelando o pr\u00f3prio governo.  Continue com p\u00e9 gelado.", "id": "1623135056943362050"},{"created_at": "2023-02-08T01:41:29.000Z", "text": "@taishelena2021 Marreco al\u00e9m de ladr\u00e3o \u00e9 p\u00e9 frio", "id": "1623134891801038850"},{"created_at": "2023-02-08T01:41:28.000Z", "text": "@defantediogo \u00e9 um p\u00e9 frio da porra n\u00e9 kkkkkkk", "id": "1623134886654537728"},{"created_at": "2023-02-08T01:41:17.000Z", "text": "@DJFAEELDOVL T\u00e9cnico p\u00e9 frio da poha , precisando ganhar o jogo \u00e9 faz as piores escolha", "id": "1623134842111107073"},{"created_at": "2023-02-08T01:31:39.000Z", "text": "P\u00e9 frio do baralho x\u00f4 azarenta \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/Ictg37nIw5", "id": "1623132419288141826"},{"created_at": "2023-02-08T01:29:58.000Z", "text": "Vou levar meu p\u00e9 frio pra tomar banho, a\u00ed vai sair gol", "id": "1623131993423618048"},{"created_at": "2023-02-08T01:28:59.000Z", "text": "@violetxfsh @eusounattan isso \u00e9 um p\u00e9 frio", "id": "1623131745846435841"},{"created_at": "2023-02-08T01:27:21.000Z", "text": "@gabisp22 Pois \u00e9! P\u00e9 frio!", "id": "1623131335366672384"},{"created_at": "2023-02-08T01:25:25.000Z", "text": "@JOSEROB43692751 Kkk esse homi \u00e9 p\u00e9 frio", "id": "1623130851130105857"},{"created_at": "2023-02-08T01:24:07.000Z", "text": "@JanjaLula Mentira. P\u00e9 frio da porra!", "id": "1623130521193615360"},{"created_at": "2023-02-08T01:22:04.000Z", "text": "povo me chamando de p\u00e9 frio, eu tenho culpa se esse time \u00e9 HORR\u00cdVEL", "id": "1623130007659859968"},{"created_at": "2023-02-08T01:22:01.000Z", "text": "@Ronaldrochaa_ vc \u00e9 p\u00e9 frio, tinha que ser proibido de ir nos jogos", "id": "1623129991918624770"},{"created_at": "2023-02-08T01:21:37.000Z", "text": "@JanjaLula Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 p\u00e9 frio Janjinha!!!", "id": "1623129894799515648"},{"created_at": "2023-02-08T01:20:26.000Z", "text": "@youngleticiaaa @spidrgumi o p\u00e9 frio aq \u00e9 tu e a duda", "id": "1623129594999062529"},{"created_at": "2023-02-08T01:20:14.000Z", "text": "@defantediogo Defante, tu \u00e9 muito p\u00e9 frio na moral kkkkkkkk", "id": "1623129543056711682"},{"created_at": "2023-02-08T01:18:38.000Z", "text": "@gugachacra Guga Chacra, mas pelo p\u00e9 frio pode chamar de Mick Jagger!\n\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "id": "1623129143968690177"},{"created_at": "2023-02-08T01:18:12.000Z", "text": "@uaimatheuskz E ala kkkk cara p\u00e9 frio", "id": "1623129035315286018"},{"created_at": "2023-02-08T01:16:40.000Z", "text": "@maripreisner muito p\u00e9 frio KKKKKKKK", "id": "1623128645576392707"},{"created_at": "2023-02-08T01:15:18.000Z", "text": "@alertatotal @realmadrid @Flamengo Corre \u00e0 boca pequena que tem um pessoal ligado ao planalto que \u00e9 muito p\u00e9 frio.\nFlamenguistas j\u00e1 sentem saudades do Mito, que j\u00e1 deu muita sorte ao time.", "id": "1623128302251540485"},{"created_at": "2023-02-08T01:14:57.000Z", "text": "@LucianoGiusepp4 P\u00e9 frio demais , basta ver quem ela escolheu , s\u00f3 desconstru\u00e7\u00e3o", "id": "1623128214397759492"},{"created_at": "2023-02-08T01:14:55.000Z", "text": "@NossoFutebol__ #Cearense2023 Manda um al\u00f4 a\u00ed, Rafa, pros Canabravas Alvinegros.\nEspecialmente pr\u00f3s p\u00e9 frio do grupo.", "id": "1623128208718569472"},{"created_at": "2023-02-08T01:14:52.000Z", "text": "@LucianoGiusepp4 Isso \u00e9 um p\u00e9 frio!", "id": "1623128196630585344"},{"created_at": "2023-02-08T01:14:08.000Z", "text": "@centralpolitcs heleno \u00e9 p\u00e9 frio, falhou com sylvio frota, falhou com o jair, que sorte", "id": "1623128010751676419"},{"created_at": "2023-02-08T01:13:01.000Z", "text": "@Iz_Sly p\u00e9 frio tadinha", "id": "1623127729020305410"},{"created_at": "2023-02-08T01:12:31.000Z", "text": "Janja Jagger, maior p\u00e9 frio! https://t.co/NgeVAzh4NJ", "id": "1623127605065965568"},{"created_at": "2023-02-08T01:12:25.000Z", "text": "@ericat_lol P\u00e9 frio... Por enquanto.", "id": "1623127579812044802"},{"created_at": "2023-02-08T01:08:13.000Z", "text": "@thaixrfs_ @gafulima infelizmente p\u00e9 frio demais\ud83d\ude2d", "id": "1623126522008592386"},{"created_at": "2023-02-08T01:07:34.000Z", "text": "@tetsurokin o viado tava indo bem at\u00e9 eu come\u00e7ar a ver, eu real sou p\u00e9 frio\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1623126357159862272"},{"created_at": "2023-02-08T01:05:44.000Z", "text": "@FR_Brandao Sou p\u00e9 frio", "id": "1623125895295774720"},{"created_at": "2023-02-08T01:05:33.000Z", "text": "@Daviizeras P\u00e9 frio KKKKKKKKKKK", "id": "1623125851712659458"},{"created_at": "2023-02-08T01:05:28.000Z", "text": "@BarbalhoFelix Canja p\u00e9 frio", "id": "1623125829579419649"},{"created_at": "2023-02-08T01:03:31.000Z", "text": "@10Luanaandrade @Cruzeiro Vc \u00e9 prima do @ThiagoDanns? P\u00e9 frio danado", "id": "1623125338535387143"},{"created_at": "2023-02-08T01:03:13.000Z", "text": "@JanjaLula Kkkkkk, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 p\u00e9 frio. Eu assisti quase infartando.", "id": "1623125262962393090"},{"created_at": "2023-02-08T01:02:36.000Z", "text": "@JanjaLula P\u00e9 frio de todo jeito kkk", "id": "1623125106435186692"},{"created_at": "2023-02-08T00:59:21.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro mto obrigada pelo p\u00e9 frio defante", "id": "1623124290626326530"},{"created_at": "2023-02-08T00:59:11.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro defante fica em casa crl, p\u00e9 frio", "id": "1623124246586093569"},{"created_at": "2023-02-08T00:57:09.000Z", "text": "@JanjaLula Sua p\u00e9 frio da desgra\u00e7a! Kkkkkkk", "id": "1623123735757692937"},{"created_at": "2023-02-08T00:54:33.000Z", "text": "@__jivsco p\u00e9 frio", "id": "1623123080703877121"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:59.000Z", "text": "@Rodrigonf17 Que p\u00e9 frio...!! Argh", "id": "1623122688976846852"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:56.000Z", "text": "@denilsonshow Ainda bem que vcs s\u00e3o p\u00e9 frio.. continue assim.kkk", "id": "1623122673302740993"},{"created_at": "2023-02-08T00:52:33.000Z", "text": "@bibisperigoosa descobri qm foi o p\u00e9 frio", "id": "1623122578775613441"},{"created_at": "2023-02-08T00:50:33.000Z", "text": "@polvopaulpreviu Polvo p\u00e9 frio do carai.", "id": "1623122076021272577"},{"created_at": "2023-02-08T00:49:30.000Z", "text": "@marenriques Voc\u00ea nunca mais deve ver jogo do Cear\u00e1, p\u00e9 frio", "id": "1623121809422835712"},{"created_at": "2023-02-08T00:48:12.000Z", "text": "@flosspetista @vulgofop @FortalezaEC NAO PLMDS QUE ELE \u00c9 P\u00c9 FRIO, NAO FAZ ISSO COM O MEU LE\u00c3O", "id": "1623121485073113088"},{"created_at": "2023-02-08T00:47:36.000Z", "text": "@mauad_joao P\u00e9 frio!!!", "id": "1623121331381215232"},{"created_at": "2023-02-08T00:46:29.000Z", "text": "s\u00e9rio, consigo ser o cara mais p\u00e9 frio do planeta", "id": "1623121052925677570"},{"created_at": "2023-02-08T00:46:12.000Z", "text": "N\u00e3o falei que era p\u00e9 frio = ao Mick Jagger!!! Explicado \ud83d\ude02 https://t.co/h3SyXjNCVA", "id": "1623120981605728259"},{"created_at": "2023-02-08T00:43:59.000Z", "text": "@LucasBissoli_ Culpa sua seu p\u00e9 frio \ud83d\ude3f\ud83d\ude3f\ud83d\ude3f\ud83d\ude3f", "id": "1623120421921980417"},{"created_at": "2023-02-08T00:43:27.000Z", "text": "@TNTSportsBR Isso mesmo. Fica Vitor Pereira. Ficaaaa no mingaum. S\u00f3 n\u00e3o volte nunca mais para o Corinthians seu incompetente, p\u00e9 frio e mau car\u00e1ter. #ficanoflamengovp", "id": "1623120287452524545"},{"created_at": "2023-02-08T00:43:05.000Z", "text": "j\u00e1 descobri quem \u00e9 o p\u00e9 frio do plant\u00e3o, eu mesma", "id": "1623120197518340097"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:36.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro novo quadro \"REPORTE P\u00c9 FRIO\" perdemo a copa ,perdemo o mundial, pfvr pare enquanto ha tempo Dr. Jean Broliar", "id": "1623120074121924610"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:29.000Z", "text": "A n mano, quem \u00e9 o fdp, p\u00e9 frio do caralho q t\u00e1 zicando o cruzeiro?", "id": "1623120045223170049"},{"created_at": "2023-02-08T00:42:19.000Z", "text": "Casimiro g\u00eanio, levou o maior p\u00e9 frio (Diogo Defante) da hist\u00f3ria desse pa\u00eds pra acompanhar o Flamengo, jogada de mestre", "id": "1623120004634877952"},{"created_at": "2023-02-08T00:39:53.000Z", "text": "@museudocinema A maior p\u00e9 frio mundial.", "id": "1623119391016583173"},{"created_at": "2023-02-08T00:37:27.000Z", "text": "@JanjaLula Kkkkkkk Canja p\u00e9 frio. https://t.co/N4FcaYFllt", "id": "1623118777851207688"},{"created_at": "2023-02-08T00:37:26.000Z", "text": "David Luiz \u00e9 um p\u00e9 frio do krl tamb\u00e9m, n\u00e9?", "id": "1623118774789455874"},{"created_at": "2023-02-08T00:34:29.000Z", "text": "O maior p\u00e9 frio de Mundiais https://t.co/rphAplTCGw", "id": "1623118033483972609"},{"created_at": "2023-02-08T00:33:17.000Z", "text": "@fluxogg Homi  \u00e9 p\u00e9 frio kkkkkkkk", "id": "1623117730906775555"},{"created_at": "2023-02-08T00:32:42.000Z", "text": "Disputar jogo de mata-mata com ele \u00e9 mal neg\u00f3cio. J\u00e1 perdeu, 2012, 2014, 2022 e 2023, kkkk. P\u00e9 frio da porra. Kkkk https://t.co/cof9fXhmAZ", "id": "1623117582269136896"},{"created_at": "2023-02-08T00:32:33.000Z", "text": "@PacchiniRafael @stedile_mst P\u00e9 frio \u00e9 o bozo, desbancou Mick Jagger", "id": "1623117545564766210"},{"created_at": "2023-02-08T00:32:02.000Z", "text": "Com fama de \u2018p\u00e9 frio\u2019, Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo https://t.co/rQm3sKFgn8", "id": "1623117414752976897"},{"created_at": "2023-02-08T00:29:01.000Z", "text": "Com fama de 'p\u00e9 frio', Janja diz que n\u00e3o viu derrota do Flamengo https://t.co/Z00wPFMtQy", "id": "1623116654006751233"},{"created_at": "2023-02-08T00:28:32.000Z", "text": "@flferronato \u00c9 t\u00e3o p\u00e9 frio que ganhou a elei\u00e7\u00e3o.", "id": "1623116536138301444"},{"created_at": "2023-02-08T00:26:36.000Z", "text": "@JanjaLula P\u00c9 FRIO ! VAI PRO INFERNO!", "id": "1623116046180749313"},{"created_at": "2023-02-08T00:26:11.000Z", "text": "P\u00e9 frio da desgra\u00e7a @JanjaLula mis\u00e9ria https://t.co/I109qXnLbj", "id": "1623115941277061120"},{"created_at": "2023-02-08T00:25:17.000Z", "text": "Eita que muito p\u00e9 frio, gente!! https://t.co/VCjf6O1IXA", "id": "1623115715531223041"},{"created_at": "2023-02-08T00:24:30.000Z", "text": "Mais p\u00e9 frio que essa senhora s\u00f3 o Mick jagger !! https://t.co/PSWcig4Udk", "id": "1623115521276235777"},{"created_at": "2023-02-08T00:23:48.000Z", "text": "o brasileiro mais p\u00e9 frio q tem\nmas eu te amo cr\u2764\ufe0f\ud83e\udd23 https://t.co/PrY2GmaUhk", "id": "1623115341923512322"},{"created_at": "2023-02-08T00:23:45.000Z", "text": "Eu avisei que esse Fdp e p\u00e9 frio, eliminou Brasil e agora o Flamengo https://t.co/6KnW2j15DK", "id": "1623115329613299713"},{"created_at": "2023-02-08T00:23:10.000Z", "text": "@defantediogo @Casimiro Puta dum p\u00e9 frio kkkk", "id": "1623115184704311302"},{"created_at": "2023-02-08T00:22:55.000Z", "text": "@fluxogg P\u00e9 frio da gota", "id": "1623115122712485892"},{"created_at": "2023-02-08T00:22:24.000Z", "text": "Bak \u00e9 muito p\u00e9 frio #CPNMOBILE", "id": "1623114989761441792"},{"created_at": "2023-02-08T00:22:10.000Z", "text": "teve dedo (p\u00e9 frio) da @JanjaLula nisso https://t.co/IWlOzTskzR", "id": "1623114932479791105"},{"created_at": "2023-02-08T00:21:39.000Z", "text": "@museudocinema @VV4nd3r Essa QUENGA mistura dois bichim o Mickey e o Jegue aquele p\u00e9 frio da \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "1623114804205346816"},{"created_at": "2023-02-08T00:20:47.000Z", "text": "@AllanLGarcia P\u00e9 frio!", "id": "1623114583828201473"},{"created_at": "2023-02-08T00:19:58.000Z", "text": "@JanjaLula Janja p\u00e9 frio!", "id": "1623114377153880071"},{"created_at": "2023-02-08T00:18:27.000Z", "text": "@mendlowicz Baita p\u00e9 frio https://t.co/GRLn2Ugjq5", "id": "1623113995665256448"},{"created_at": "2023-02-08T00:15:12.000Z", "text": "@JanjaLula Canja p\u00e9 frio.", "id": "1623113178853900292"},{"created_at": "2023-02-08T00:15:11.000Z", "text": "DESCANSANDO\nJuazeiro da Bahia \u00e9 Sert\u00e3o, mas, \u00e9 lindo.\nO Sert\u00e3o geralmente \u00e9 quente, mas h\u00e1 controv\u00e9rsia ou eu que tem p\u00e9 frio. \nTem um gatinho Pa\u00e7oca. Tem as duas netinhas : Juj\u00fa e Lili\n\n\ud83e\udd70\ud83d\ude0d https://t.co/6tp09YFHLP", "id": "1623113174361821184"},{"created_at": "2023-02-08T00:15:04.000Z", "text": "@JoaquinTeixeira Vai ter o p\u00e9 frio assim l\u00e1 nas ar\u00e1bias!", "id": "1623113146029277186"},{"created_at": "2023-02-08T00:15:03.000Z", "text": "falei que ia virar flamenguista flamengo foi l\u00e1 e perdeu KLLKKKKKKK oh p\u00e9 frio do carai", "id": "1623113142665445376"},{"created_at": "2023-02-08T00:14:09.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO Baita p\u00e9 frio \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1623112916403728386"},{"created_at": "2023-02-08T00:14:03.000Z", "text": "Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623112889409085440"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:51.000Z", "text": "@chico_psol Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623112838993567745"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:37.000Z", "text": "@stedile_mst Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623112780067766274"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:35.000Z", "text": "@jm_canario vsf vei p\u00e9 frio da porra", "id": "1623112771368808448"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:16.000Z", "text": "Quem tem mais p\u00e9 frio ? https://t.co/XwRDRad86Y", "id": "1623112691509350402"},{"created_at": "2023-02-08T00:13:13.000Z", "text": "@alvarodias_ Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623112680893566976"},{"created_at": "2023-02-08T00:12:58.000Z", "text": "@RogerioCorreia_ Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623112616632586245"},{"created_at": "2023-02-08T00:12:40.000Z", "text": "@zeca_dirceu Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623112541097394176"},{"created_at": "2023-02-08T00:12:21.000Z", "text": "@fernandapsol @psolnacamara Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623112460600320000"},{"created_at": "2023-02-08T00:12:04.000Z", "text": "@RachelSherazade Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623112388923863040"},{"created_at": "2023-02-08T00:11:47.000Z", "text": "@JovemPanNews Do jeito que a Janja \u00e9 p\u00e9 frio, nem o Dilmo escapa\u2026", "id": "1623112317436145669"}]